{"id":15661,"date":"2017-12-04T21:29:31","date_gmt":"2017-12-04T20:29:31","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.fr\/?p=15661"},"modified":"2021-07-21T16:15:29","modified_gmt":"2021-07-21T14:15:29","slug":"pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/","title":{"rendered":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><strong>Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>La France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.<\/strong><\/p>\n<p>Les jeunes en sont les premi\u00e8res victimes. L\u2019Etat, les collectivit\u00e9s locales, les associations \u0153uvrent chaque jour contre ce fl\u00e9au, mais les moyens sont insuffisants. Des entreprises aussi se mobilisent, mais elles sont trop peu nombreuses. Et pourtant, nul ne gagne dans un monde qui perd.<br \/>\nUne r\u00e9flexion est actuellement en cours sur l\u2019engagement soci\u00e9tal des entreprises. N\u2019est-ce pas une solution nouvelle dans la lutte contre la pauvret\u00e9\u00a0?<\/p>\n<p>Tous les clignotants sont au rouge. 13% de la population fran\u00e7aise, soit plus d\u2019un fran\u00e7ais sur 8, vivent sous le seuil de pauvret\u00e9 selon l\u2019<a href=\"https:\/\/www.insee.fr\/fr\/accueil\">INSEE<\/a>.<strong> Pr\u00e8s de 4 millions de personnes n\u2019ont pas leur propre logement ou vivent dans des conditions insalubres<sub>1<\/sub>;<\/strong>. Les bidonvilles, disparus dans les ann\u00e9es 80 sont r\u00e9apparus\u00a0: on en a recens\u00e9 571 (pour 16000 personnes, dont 6000 mineurs) d\u00e9but 2017.<\/p>\n<p>Les jeunes sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9. 15% des jeunes de 15-29 ans sont sortis du syst\u00e8me scolaire et n\u2019ont ni emploi ni formation. <strong>6 enfants sur 10 ont peur de devenir pauvres un jour.<\/strong><\/p>\n<p>L\u2019inexorable pression migratoire sur l\u2019Europe ne va que renforcer cette tendance \u00e0 la paup\u00e9risation. Depuis 2008 les demandes d\u2019asile se sont multipli\u00e9es pour atteindre le chiffre historique de 90\u00a0000 en 2016 (source\u00a0: Minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur). Le nombre de mineurs non accompagn\u00e9s (MNAs) est pass\u00e9 d\u2019environ 4000 en 2012 \u00e0 25000 en 2017. Les structures d\u2019accueil sont d\u00e9bord\u00e9es.<\/p>\n<p>Des solutions existent. Partout en France les acteurs traditionnels du social (Associations, Services publics) innovent et inventent de nouvelles approches pour r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019ampleur des d\u00e9fis. Ces approches s\u2019\u00e9loignent des r\u00e9ponses historiques, institutionnelles, uniformes et peu efficaces. Elles misent sur la pr\u00e9vention, notamment en mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation. Elles utilisent le levier formidable du b\u00e9n\u00e9volat pour maximiser leur port\u00e9e, \u00e0 moindre co\u00fbt. Elles exploitent le potentiel du digital pour permettre un d\u00e9ploiement large. Elles jouent les partenariats transverses, en rupture avec les silos historiques (partenariats Associations-Entreprises ou Associations-Etat ou Entreprises-Etat). Mais les moyens manquent cruellement.<\/p>\n<p>Malgr\u00e9 une mobilisation croissante des entreprises en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat, leurs investissements ne suffisent pas \u00e0 cr\u00e9er les conditions d\u2019un changement majeur. Et pourtant, nulle entreprise ne gagne dans un monde qui perd.<\/p>\n<p>La responsabilit\u00e9 sociale des entreprises se restreint souvent \u00e0 des mesures sociales ou \u00e9cologiques li\u00e9es \u00e0 leurs activit\u00e9s commerciales et \u00e0 leurs relations avec les parties prenantes de leur activit\u00e9 \u00e9conomique. Pourtant, \u00eatre socialement responsable ne doit pas se restreindre \u00e0 limiter son impact n\u00e9gatif (pollution\u2026) ou \u00e0 bien traiter ses salari\u00e9s ou ses fournisseurs. La responsabilit\u00e9 sociale de l\u2019entreprise doit s\u2019\u00e9tendre \u00e0 l\u2019ensemble de son territoire, profitant non seulement \u00e0 ses parties prenantes, mais \u00e9galement \u00e0 tout son environnement proche.<br \/>\nLorsqu\u2019une entreprise investit dans l\u2019\u00e9ducation, ce sont des futurs salari\u00e9s mieux form\u00e9s qu\u2019elle soutient. Lorsqu\u2019elle investit dans l\u2019accompagnement individuel des plus faibles, elle leur permet de retrouver le chemin de l\u2019autonomie et de la consommation. Lorsqu\u2019elle investit dans l\u2019insertion professionnelle elle lutte contre l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 et contribue \u00e0 une meilleure coh\u00e9sion sociale.<\/p>\n<p>Nul ne gagne dans un monde qui perd. Un sc\u00e9nario de rupture s\u2019impose pour cr\u00e9er les conditions du changement en France. Il est d\u00e9sormais important de donner les moyens aux entreprises d\u2019affirmer leur responsabilit\u00e9 sociale et de lutter durablement contre la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Retrouvez nos programmes<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"> ici<\/a>.<\/p>\n<p><sup>\u0002<\/sup> <span style=\"font-size: small;\">Rapport 2017 de la Fondation Abb\u00e9 Pierre sur le Mal logement.<\/span><\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Progr\u00e8s, Unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25530,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-04T20:29:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T14:15:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/progres-unsplash-filtre.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9\",\"datePublished\":\"2017-12-04T20:29:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T14:15:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\"},\"wordCount\":626,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\",\"name\":\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-04T20:29:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T14:15:29+00:00\",\"description\":\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9","description":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9","og_description":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2017-12-04T20:29:31+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T14:15:29+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/progres-unsplash-filtre.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9","datePublished":"2017-12-04T20:29:31+00:00","dateModified":"2021-07-21T14:15:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/"},"wordCount":626,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/","name":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-04T20:29:31+00:00","dateModified":"2021-07-21T14:15:29+00:00","description":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la France vit actuellement un renversement de tendance historique avec des chiffres de la pauvret\u00e9 qui repartent \u00e0 la hausse.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-un-nouvel-engagement-des-entreprises-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pour un nouvel engagement des entreprises contre la pauvret\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15661"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15661"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15661\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26271,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15661\/revisions\/26271"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15661"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15661"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}