{"id":16260,"date":"2017-12-14T14:53:06","date_gmt":"2017-12-14T13:53:06","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.com\/?p=16260"},"modified":"2021-07-21T16:18:53","modified_gmt":"2021-07-21T14:18:53","slug":"quand-les-inegalites-mondiales-prosperent","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/","title":{"rendered":"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent"},"content":{"rendered":"<p>Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales : depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent. Une in\u00e9galit\u00e9 certes in\u00e9vitable, mais qui s\u2019op\u00e8re \u00e0 des rythmes diff\u00e9rents d\u2019une r\u00e9gion \u00e0 l \u2018autre du monde : si l\u2019Europe demeure le continent le plus \u00e9galitaire, l\u2019Am\u00e9rique du Nord, la Chine, l\u2019Inde et la Russie connaissent des in\u00e9galit\u00e9s de plus en plus criantes.<\/p>\n<h2>La palme d&rsquo;or des in\u00e9galit\u00e9s de revenus aux\u00a0\u00c9tats Unis et au Canada\u00a0!<\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/wir2018.wid.world\/files\/download\/wir2018-summary-french.pdf\">Un rapport du World Inequality Lab<\/a> publi\u00e9 en 2018 pr\u00e9sente un bilan accablant dans le rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales en 2018. Il montre <strong>des \u00e9carts de revenus et de patrimoine <\/strong>grandissants dans le monde depuis 1980.<\/p>\n<p>Sur la base d\u2019une m\u00e9thodologie innovante qui rassemble une base de donn\u00e9es de toutes les informations disponibles (revenus et patrimoines issus des comptabilit\u00e9s nationales), les auteurs dressent un \u00e9tat des lieux sans appel\u00a0: <strong>les in\u00e9galit\u00e9s de revenus ont augment\u00e9 <\/strong>dans toutes les r\u00e9gions du monde au cours des derniers d\u00e9cennies, mais \u00e0 des rythmes diff\u00e9rents.<\/p>\n<p>La part du revenu national allant aux seuls\u00a010% des plus gros revenus est de\u00a037% en Europe, 41% en Chine, 46% en Russie. La palme d\u2019or des in\u00e9galit\u00e9s au sein des pays d\u00e9velopp\u00e9s revient \u00e0 l\u2019ensemble comprenant les Etats-Unis et le Canada.<\/p>\n<p>Si depuis 1980, les in\u00e9galit\u00e9s de revenus ont augment\u00e9 rapidement en Am\u00e9rique du Nord (Etats-Unis), en Chine, en Inde et en Russie, elles restent plut\u00f4t mod\u00e9r\u00e9es en Europe.<\/p>\n<h2>Moyen-Orient, Afrique subsaharienne et Br\u00e9sil\u00a0: in\u00e9galitaires hier, in\u00e9galitaires toujours<\/h2>\n<p>Quant aux pays du Moyen-Orient, d\u2019Afrique subsaharienne ou encore du Br\u00e9sil, les in\u00e9galit\u00e9s de revenus sont (en apparence seulement) rest\u00e9es relativement stables. Et pour cause\u00a0: cette situation d\u2019apparente stabilit\u00e9 des in\u00e9galit\u00e9s s\u2019explique en r\u00e9alit\u00e9 par le simple fait que ces trois r\u00e9gions du monde n\u2019ont jamais connu de r\u00e9gime de croissance \u00e9galitariste. In\u00e9galitaires elles \u00e9taient hier, in\u00e9galitaires elles demeurent aujourd\u2019hui.<\/p>\n<h2>1% des plus riches ont capt\u00e9 27% de la croissance mondiale<\/h2>\n<p>Comment se comportent les in\u00e9galit\u00e9s au niveau de la plan\u00e8te ? Gr\u00e2ce \u00e0 la forte croissance de l\u2019Asie (Inde et Chine), la moiti\u00e9 de la population mondiale a vu son revenu augmenter. Mais \u00e0 y regarder d\u2019un peu plus pr\u00e8s\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Les\u00a01% les plus riches ont capt\u00e9 27% du cumul de la croissance mondiale depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es\u00a080,<\/li>\n<li>pendant que les 50% les plus pauvres en captaient \u00e0 peine\u00a012%.<\/li>\n<li>Entre ces deux extr\u00e9mit\u00e9s, il y a les classes dites moyennes qui, au niveau mondial, se sont appauvries.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Certes, le rapport souligne d\u00e8s les premi\u00e8res lignes \u00e0 quel point l\u2019in\u00e9galit\u00e9 est un ph\u00e9nom\u00e8ne complexe et multidimensionnel, et dans une certaine mesure in\u00e9vitable. \u00abN\u00e9anmoins, nous avons la conviction, affirment les auteurs,\u00a0que si l\u2019aggravation des in\u00e9galit\u00e9s ne fait pas l\u2019objet d\u2019un suivi et d\u2019un rem\u00e8de efficaces, elle pourrait conduire \u00e0 toutes sortes de catastrophes politiques, \u00e9conomiques et sociales.<\/p>\n<p>Pour lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s dans le monde, Break Poverty agit sur plusieurs <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/missions\/#innovation\">programmes d\u2019action<\/a>\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Soutien \u00e0 la petite enfance<\/li>\n<li>Pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/li>\n<li>Acc\u00e8s au premier emploi<\/li>\n<li>Soutien des m\u00e8res.<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don\">Donnez pour lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s dans le monde<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/wir2018.wid.world\/files\/download\/wir2018-summary-french.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Retrouvez le rapport<\/a><\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Mihaly Koles, Unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u2019est un ph\u00e9nom\u00e8ne mondial\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25704,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[176],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-14T13:53:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T14:18:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/mihaly-koles-unsplash-logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent\",\"datePublished\":\"2017-12-14T13:53:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T14:18:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\"},\"wordCount\":596,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s \u00e0 l'International\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\",\"name\":\"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-14T13:53:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T14:18:53+00:00\",\"description\":\"Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent - Break Poverty Foundation","description":"Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent - Break Poverty Foundation","og_description":"Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2017-12-14T13:53:06+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T14:18:53+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/mihaly-koles-unsplash-logo.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent","datePublished":"2017-12-14T13:53:06+00:00","dateModified":"2021-07-21T14:18:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/"},"wordCount":596,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s \u00e0 l'International"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/","name":"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-14T13:53:06+00:00","dateModified":"2021-07-21T14:18:53+00:00","description":"Les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: depuis les ann\u00e9es 80, les plus riches s\u2019enrichissent tandis les plus pauvres et les classes moyennes s\u2019appauvrissent.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quand-les-inegalites-mondiales-prosperent\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quand les in\u00e9galit\u00e9s mondiales prosp\u00e8rent"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16260"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16260"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16260\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26272,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16260\/revisions\/26272"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16260"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16260"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16260"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}