{"id":17168,"date":"2018-05-11T16:00:10","date_gmt":"2018-05-11T14:00:10","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17168"},"modified":"2021-07-21T17:12:34","modified_gmt":"2021-07-21T15:12:34","slug":"la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/","title":{"rendered":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes"},"content":{"rendered":"<p>En Octobre 2017, le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a annonc\u00e9 le lancement d\u2019une strat\u00e9gie nationale de pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9. Pour mener \u00e0 bien ce projet, Monsieur Olivier Noblecourt a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel aupr\u00e8s de Madame Agn\u00e8s Buzyn, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.<\/p>\n<p>Une large concertation a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e afin de r\u00e9unir les contributions de la soci\u00e9t\u00e9 civile (notamment via une consultation en ligne), des acteurs locaux et nationaux de la lutte contre la pauvret\u00e9 mais \u00e9galement des experts. Six groupes de travail ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s pour formuler des propositions d\u2019actions sur les th\u00e9matiques suivantes :<\/p>\n<p>&#8211; \u00c9radiquer la pauvret\u00e9 des enfants<br \/>\n&#8211; Pr\u00e9venir la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des jeunes et favoriser leur insertion<br \/>\n&#8211; D\u00e9velopper l\u2019accompagnement global et les leviers de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9<br \/>\n&#8211; Acc\u00e8s aux droits et aux services, lutte contre le non-recours<br \/>\n&#8211; Un accompagnement renforc\u00e9 dans la lutte contre l\u2019exclusion<br \/>\n&#8211; Piloter la lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 partir des territoires<\/p>\n<p>Au terme de cette consultation, un rapport a \u00e9t\u00e9 remis le 15 mars 2018 \u00e0 Agn\u00e8s Buzyn. Un accent particulier est port\u00e9 sur des mesures ciblant les plus jeunes.<\/p>\n<p>La premi\u00e8re ambition de ce rapport est d\u2019investir pour un accueil universel de la petite enfance. Pour y arriver, le rapport propose d\u2019instaurer un continuum \u00e9ducatif entre 0 et 6 ans fond\u00e9 sur l\u2019apprentissage de la langue fran\u00e7aise.<\/p>\n<p>En mati\u00e8re d\u2019insertion des jeunes, les recommandations propos\u00e9es comprennent l\u2019allongement de la p\u00e9riode de formation obligatoire jusqu\u2019\u00e0 18 ans, mais \u00e9galement la lev\u00e9e d\u2019un certain nombre de freins \u00e0 l\u2019insertion sociale comme les questions de logement, de mobilit\u00e9 et de sant\u00e9.<\/p>\n<p>Pourquoi cette concentration sur les jeunes ? Apporter cette inflexion sur les enfants et les jeunes est essentiel car \u00ab c\u2019est aujourd\u2019hui le public qui est le plus directement victime de la pauvret\u00e9 \u00bb (Noblecourt, Audition Assembl\u00e9 Nationale 24\/01\/2018).<\/p>\n<p>L\u2019\u00e9mancipation sociale par l\u2019emploi est \u00e9galement un des objectifs cit\u00e9s dans le rapport. Parmi les strat\u00e9gies propos\u00e9es : offrir un accompagnement \u00e0 l\u2019emploi aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de minima sociaux.<\/p>\n<p>Dans ce domaine \u00e9galement, un accent particulier est mis sur les jeunes avec le rep\u00e9rage des jeunes invisibles (ceux qui \u00e9chappent \u00e0 tous dispositifs de soutien) mais \u00e9galement la proposition d\u2019assouplir le dispositif Garantie jeunes et l\u2019emp\u00eachement des sorties s\u00e8ches des dispositifs destin\u00e9s aux jeunes. L\u2019objectif est d\u2019\u00e9lever le niveau de qualification pour permettre un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019autonomie pour ces 800 000 Neet en France.<\/p>\n<p>Le rapport rel\u00e8ve enfin l\u2019importance de l\u2019acc\u00e8s aux droits avec un accent mis sur les enfants par un renforcement du r\u00f4le des PMI.<\/p>\n<p>Pour d\u00e9couvrir plus de propositions, retrouvez le rapport <a href=\"http:\/\/solidarites-sante.gouv.fr\/IMG\/pdf\/1503_doc_participants_vf.pdf\">ici<\/a><\/p>\n<p>Retrouvez nos op\u00e9rations<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\"> ici<\/a>.<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dits photos : Fancycrave, Unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En Octobre 2017, le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a annonc\u00e9 le lancement d\u2019une strat\u00e9gie nationale de pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9. Pour mener \u00e0 bien ce projet, Monsieur Olivier Noblecourt a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel aupr\u00e8s de Madame Agn\u00e8s Buzyn, ministre des Solidarit\u00e9s et&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25501,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes : strat\u00e9gie nationale d&#039;\u00e9mancipation mise en place par le gouvernement\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes : strat\u00e9gie nationale d&#039;\u00e9mancipation mise en place par le gouvernement\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-11T14:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T15:12:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/fancycrave-427220-unsplash-filtre-NL-fevrier.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes\",\"datePublished\":\"2018-05-11T14:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T15:12:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\"},\"wordCount\":499,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\",\"name\":\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-11T14:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T15:12:34+00:00\",\"description\":\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes : strat\u00e9gie nationale d'\u00e9mancipation mise en place par le gouvernement\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes - Break Poverty Foundation","description":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes : strat\u00e9gie nationale d'\u00e9mancipation mise en place par le gouvernement","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes - Break Poverty Foundation","og_description":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes : strat\u00e9gie nationale d'\u00e9mancipation mise en place par le gouvernement","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-05-11T14:00:10+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T15:12:34+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/fancycrave-427220-unsplash-filtre-NL-fevrier.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes","datePublished":"2018-05-11T14:00:10+00:00","dateModified":"2021-07-21T15:12:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/"},"wordCount":499,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/","name":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-05-11T14:00:10+00:00","dateModified":"2021-07-21T15:12:34+00:00","description":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes : strat\u00e9gie nationale d'\u00e9mancipation mise en place par le gouvernement","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-prevention-et-la-lutte-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17168"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17168"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17168\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26274,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17168\/revisions\/26274"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25501"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17168"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17168"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17168"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}