{"id":17545,"date":"2018-11-10T12:00:50","date_gmt":"2018-11-10T11:00:50","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17545"},"modified":"2021-07-29T12:48:00","modified_gmt":"2021-07-29T10:48:00","slug":"la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/","title":{"rendered":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ?"},"content":{"rendered":"<p>Le nombre de personnes vivant en dessous du seuil de pauvret\u00e9 en France a augment\u00e9 de plus d\u2019un million au cours des 15 derni\u00e8res ann\u00e9es. Cette augmentation touche en premier lieu les jeunes : parmi les 1,3 millions de personnes qui sont tomb\u00e9s dans la pauvret\u00e9 en 15 ans, plus de 70% d\u2019entre eux sont des jeunes et des enfants ! Aujourd\u2019hui,<strong> la France compte pr\u00e8s de 9 millions de pauvres dont plus de la moiti\u00e9 sont des enfants et des jeunes<\/strong> !<br>\nL\u2019Etat ne pourra seul inverser la tendance. C\u2019est pourquoi la Fondation Break Poverty appelle les entreprises \u00e0 se mobiliser. Apr\u00e8s trois <strong>tests pilotes r\u00e9ussis \u00e0 Romans sur Is\u00e8re, Nantes et B\u00e9thune, Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de mobilisation<\/strong> des entreprises contre la pauvret\u00e9 : la Dotation d\u2019Action Territoriale, ou DAT. Retrouvez tous les d\u00e9tails du <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">projet pilote de Romans-sur-Is\u00e8re ici.<\/a><\/p>\n<h2>&nbsp;<\/h2>\n<h2>La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ?<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Une alliance entre acteurs publics, priv\u00e9s et associatifs au service la jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>La DAT est un dispositif innovant <strong>visant \u00e0 mobiliser des entreprises locales pour financer des projets associatifs permettant de lutter contre le d\u00e9terminisme social<\/strong> affectant la jeunesse sur leurs territoires. Pour ce faire, la Fondation Break Poverty a d\u00e9velopp\u00e9 une m\u00e9thodologie permettant de lever les freins au m\u00e9c\u00e9nat territorial.<br>\nElle repose sur 4 \u00e9tapes cl\u00e9s :<\/p>\n<ul>\n<li>La <strong>r\u00e9alisation d\u2019un diagnostic territorial<\/strong> des besoins en mati\u00e8re de pauvret\u00e9 des jeunes<\/li>\n<li><strong>L\u2019identification et la s\u00e9lection de projets pertinents<\/strong> et \u00e0 fort impact pour r\u00e9pondre aux besoins territoriaux<\/li>\n<li>La <strong>mobilisation des entreprises du territoire<\/strong> pour financer, selon leurs choix, les projets identifi\u00e9s<\/li>\n<li>Le<strong> suivi et la mesure d\u2019impact<\/strong> de ces projets<\/li>\n<li>Des <strong>r\u00e9sultats probants<\/strong> sur trois territoires pilotes<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Les trois premi\u00e8res DAT ont permis de montrer toute la pertinence du dispositif<\/strong> et de pr\u00e9parer l\u2019ing\u00e9nierie de d\u00e9ploiement :<\/p>\n<ul>\n<li><strong>A Romans sur Is\u00e8re,<\/strong> ce sont pr\u00e8s de 15 entreprises qui se sont engag\u00e9es \u00e0 hauteur de 700k\u20ac sur trois ans pour soutenir 6 projets associatifs. Cette action a permis de venir en aide \u00e0 1 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s ;<\/li>\n<li><strong>A Nantes,<\/strong> ce sont 22 entreprises et fondations qui se sont engag\u00e9es pour plus d\u2019un million d\u2019euros afin de soutenir 9 projets. In fine, ce sont 10 000 jeunes qui vont pouvoir \u00eatre soutenus<\/li>\n<li><strong>A B\u00e9thune,<\/strong> une dizaine de structures ont d\u00e9cid\u00e9 de soutenir 5 projets \u00e0 hauteur de 350k\u20ac. L\u00e0 encore, pr\u00e8s de 1 000 jeunes vont pouvoir \u00eatre b\u00e9n\u00e9ficiaires.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sur ces trois territoires, au-del\u00e0 du nombre de jeunes touch\u00e9s, ce sont deux autres effets cl\u00e9s que g\u00e9n\u00e9re la DAT : \u00b7 Le m\u00e9c\u00e9nat territorial se renforce puisque pr\u00e8s de <strong>36% des entreprises partenaires ont pu contribuer pour la premi\u00e8re fois<\/strong> en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat territorial. TPE, PME et ETI sont particuli\u00e8rement concern\u00e9es puisqu\u2019elles repr\u00e9sentent pr\u00e8s de 71% des dons (contre 46% \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale) \u00b7 Les capacit\u00e9s d\u2019action des associations se renforcent gr\u00e2ce au soutien de la DAT. Pour chacune d\u2019entre elles, ce sont pr\u00e8s de 30k\u20ac\/an suppl\u00e9mentaire et 3 \u00e0 4 entreprises partenaires en moyenne. Autant de moyens suppl\u00e9mentaires permettant de renforcer leur p\u00e9rennit\u00e9 \u00e9conomique (pour 80% d\u2019entre elles) et <strong>faciliter leur changement d\u2019\u00e9chelle<\/strong> (pour deux tiers d\u2019entre elles).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Un d\u00e9ploiement sur 50 territoires d\u2019ici 2022<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>A d\u00e9but 2021, ce sont d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 <strong>10 territoires qui sont engag\u00e9es dans une Dotation d\u2019Action Territoriale.<\/strong> Notre objectif est d\u00e9sormais de changer d\u2019\u00e9chelle en accompagnant 50 territoires d\u2019ici \u00e0 2022 afin de b\u00e9n\u00e9ficier \u00e0 100 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s. Plus largement, ce d\u00e9ploiement contribuera \u00e0 faire changer d\u2019\u00e9chelle le m\u00e9c\u00e9nat social des entreprises en France renforcera la professionnalisation des acteurs associatifs sur les territoires.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>A terme, un changement d\u2019\u00e9chelle du m\u00e9c\u00e9nat social possible<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>En d\u00e9ployant ce dispositif sur 50 territoires, la Fondation Break Poverty souhaite pr\u00e9figurer une \u00e9volution r\u00e9glementaire susceptible de d\u00e9multiplier le m\u00e9c\u00e9nat social en France<\/strong>. A l\u2019image du CSR Act mis en place en Inde, qui a permis de faire changer d\u2019\u00e9chelle l\u2019implication des entreprises en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat social, la Fondation Break Poverty souhaite faire \u00e9voluer le cadre r\u00e9glementaire en encourageant les entreprises \u00e0 affecter jusqu\u2019\u00e0 2% de leur r\u00e9sultat net \u00e0 des actions sociales. 2%, parce qu\u2019une telle proportion permettrait de financer des actions concr\u00e8tes dans l\u2019environnement de l\u2019entreprise, et donnerait tout son sens \u00e0 l\u2019imp\u00e9ratif de responsabilit\u00e9 sociale. L\u2019Etat encourage et soutient cette mobilisation par un avantage fiscal majeur. <strong>Cette dotation b\u00e9n\u00e9ficie, en effet, des avantages fiscaux pr\u00e9vus par la loi Aillagon, qui permet aux entreprises de profiter d\u2019une r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t de 60% du montant de leur don.<\/strong> En supposant un engagement de 2% de son r\u00e9sultat net, le co\u00fbt pour l\u2019entreprise serait donc seulement de 0,8% de son r\u00e9sultat.<\/p>\n<ul>\n<li>Il sera simplement demand\u00e9 \u00e0 l\u2019entreprise de communiquer chaque ann\u00e9e sur l\u2019investissement social qu\u2019elle a r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre de la DAT et les r\u00e9sultats vis\u00e9s localement. Si elle choisit de ne pas verser cette Dotation, elle devra simplement en indiquer les raisons.<\/li>\n<\/ul>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- wp:paragraph --><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Cr\u00e9dit vid\u00e9o : l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Face \u00e0 la mont\u00e9e de la pauvret\u00e9 des jeunes en France, Break Poverty lance un nouveau dispositif de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9, la Dotation d&rsquo;Action Territoriale.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17950,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c&#039;est est une contribution des entreprises qui choisissent d\u2019allouer une partie de leurs r\u00e9sultats \u00e0 des projets locaux.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c&#039;est est une contribution des entreprises qui choisissent d\u2019allouer une partie de leurs r\u00e9sultats \u00e0 des projets locaux.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-10T11:00:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T10:48:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Test.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ?\",\"datePublished\":\"2018-11-10T11:00:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T10:48:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\"},\"wordCount\":908,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\",\"name\":\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-10T11:00:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T10:48:00+00:00\",\"description\":\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c'est est une contribution des entreprises qui choisissent d\u2019allouer une partie de leurs r\u00e9sultats \u00e0 des projets locaux.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ? - Break Poverty Foundation","description":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c'est est une contribution des entreprises qui choisissent d\u2019allouer une partie de leurs r\u00e9sultats \u00e0 des projets locaux.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ? - Break Poverty Foundation","og_description":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c'est est une contribution des entreprises qui choisissent d\u2019allouer une partie de leurs r\u00e9sultats \u00e0 des projets locaux.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-11-10T11:00:50+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T10:48:00+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Test.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ?","datePublished":"2018-11-10T11:00:50+00:00","dateModified":"2021-07-29T10:48:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/"},"wordCount":908,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/","name":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-11-10T11:00:50+00:00","dateModified":"2021-07-29T10:48:00+00:00","description":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c'est est une contribution des entreprises qui choisissent d\u2019allouer une partie de leurs r\u00e9sultats \u00e0 des projets locaux.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Dotation d\u2019Action Territoriale, c\u2019est quoi ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17545"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17545\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26479,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17545\/revisions\/26479"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17950"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17545"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17545"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}