{"id":17723,"date":"2018-09-20T10:12:17","date_gmt":"2018-09-20T08:12:17","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17723"},"modified":"2021-06-10T10:42:56","modified_gmt":"2021-06-10T08:42:56","slug":"romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/","title":{"rendered":"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9.<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>M6 le 12h45,<\/strong> 14 septembre 2018 par Fr\u00e9d\u00e9rique Mazy<\/p>\n<p><\/em><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0Au lendemain de la pr\u00e9sentation du plan pauvret\u00e9, un plan que n&rsquo;ont pas attendu nombre de communes qui multiplient d\u00e9j\u00e0 les initiatives pour venir en aide aux plus d\u00e9munis. C&rsquo;est le cas de Romans-sur-Is\u00e8re, dans la Dr\u00f4me qui compte 33 000 habitants. Gr\u00e2ce aux entreprises locales, une s\u00e9rie de dispositifs ont pu \u00eatre financ\u00e9s, dans la r\u00e9insertion, l&rsquo;habitat et l&rsquo;alimentation de ses administr\u00e9s.\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p>Retrouvez l&rsquo;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab&rsquo;elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale, dans ce reportage<a href=\"https:\/\/www.6play.fr\/le-1245-p_1056\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite-c_12142583\"> ici.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En savoir plus sur la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">DAT<\/a> et son<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> impact en 2020.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Au lendemain de la pr\u00e9sentation du plan pauvret\u00e9, un plan que n&rsquo;ont pas attendu nombre de communes qui multiplient d\u00e9j\u00e0 les initiatives pour venir en aide aux plus d\u00e9munis.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17724,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Retrouvez l&#039;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab&#039;elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d&#039;Action Territoriale.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Retrouvez l&#039;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab&#039;elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d&#039;Action Territoriale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-20T08:12:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-10T08:42:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/12h45.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9\",\"datePublished\":\"2018-09-20T08:12:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T08:42:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\"},\"wordCount\":137,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\",\"name\":\"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-20T08:12:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T08:42:56+00:00\",\"description\":\"Retrouvez l'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab'elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d'Action Territoriale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 - Break Poverty Foundation","description":"Retrouvez l'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab'elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d'Action Territoriale.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 - Break Poverty Foundation","og_description":"Retrouvez l'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab'elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d'Action Territoriale.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-09-20T08:12:17+00:00","article_modified_time":"2021-06-10T08:42:56+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/12h45.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9","datePublished":"2018-09-20T08:12:17+00:00","dateModified":"2021-06-10T08:42:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/"},"wordCount":137,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/","name":"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-09-20T08:12:17+00:00","dateModified":"2021-06-10T08:42:56+00:00","description":"Retrouvez l'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique, et le lab'elles, deux projets soutenus dans le cadre de la Dotation d'Action Territoriale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Romans sur Is\u00e8re : du concret face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17723"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17723"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17723\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25486,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17723\/revisions\/25486"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17723"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17723"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}