{"id":17820,"date":"2018-10-10T09:55:48","date_gmt":"2018-10-10T07:55:48","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17820"},"modified":"2021-07-21T15:58:00","modified_gmt":"2021-07-21T13:58:00","slug":"epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/","title":{"rendered":"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<strong>Objectif de l&rsquo;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique :<\/strong> <em>Permettre \u00e0 des familles de sortir durablement de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire ponctuelle avec, en contrepartie, un engagement sur un projet personnel.<\/em> Ces familles viennent une fois par semaine acheter leurs courses \u00e0 10% du prix r\u00e9el durant 4 \u00e0 6 mois. Pendant cette p\u00e9riode, les familles b\u00e9n\u00e9ficient \u00e9galement d\u2019un suivi r\u00e9gulier par une conseill\u00e8re sociale sur un projet que les deux parties auront d\u00e9fini ensemble d\u00e8s la signature du contrat \u00e0 l\u2019inscription. Ces projets sont divers\u00a0; apprendre la gestion d\u2019un budget, \u00e9tablir une strat\u00e9gie pour rembourser des frais, pr\u00e9parer l\u2019inscription et le financement du permis de conduire, r\u00e9gulariser des dossiers administratifs etc.<\/p>\n<p><strong>Type de population touch\u00e9e\u00a0:<\/strong> Des m\u00e8res de familles en situation de pr\u00e9carit\u00e9 et souvent tr\u00e8s isol\u00e9es.<\/p>\n<p><strong>Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires\u00a0:<\/strong>\u00a0 80 familles par semaine pendant 4 \u00e0 6 mois et une augmentation de 30% fin 2019 gr\u00e2ce au financement attribu\u00e9<\/p>\n<p><strong>Impact et perspectives\u00a0:<\/strong> 75% des familles atteignent leurs objectifs ou sont en voie de succ\u00e8s \u00e0 la fin de leur accompagnement<\/p>\n<p><strong>Le +\u00a0:<\/strong> Un accompagnement individualis\u00e9 et r\u00e9gulier chaque semaine par un m\u00eame b\u00e9n\u00e9vole lorsque le client fait ses courses afin d\u2019\u00e9changer sur les difficult\u00e9s qu\u2019il ou elle peut avoir, l\u2019importance d\u2019une alimentation saine et de cr\u00e9er du lien.<\/p>\n<p><strong>A quoi servira notre financement\u00a0? <\/strong>Notre financement permettra \u00e0 l\u2019\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique de d\u00e9m\u00e9nager dans des locaux deux fois plus grand que leur espace actuel. 200m<sup>2<\/sup> au total\u00a0! L\u2019\u00e9picerie pourra ainsi accueillir les clients dans de meilleures conditions, d\u00e9velopper les ateliers (soutien \u00e0 la parentalit\u00e9, sant\u00e9, nutrition, accompagnement administratif etc.), agrandir l\u2019espace de stockage pour recevoir plus de produits et, \u00e0 terme, accueillir 30% de familles de plus.<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique est dans les m\u00e9dias ! D\u00e9couvrez les reportages\u00a0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-du-concret-face-a-la-precarite\/\">M6<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-jt\/france-2\/13-heures\/jt-de-13h-du-mercredi-26-septembre-2018_2934109.html\">France 2<\/a><\/p>\n<h5 id=\"videoepicerie\"><a href=\"#videoepicerie\">D\u00e9couvrez l&rsquo;interview de Monique<\/a>, Pr\u00e9sidente b\u00e9n\u00e9vole de l\u2019\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty.<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Permettre \u00e0 des familles de sortir durablement de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire ponctuelle, c&rsquo;est l&rsquo;objectif de l&rsquo;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenu par la Fondation Break Poverty.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[261],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L&#039;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty a pour but de faire sortir des familles de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&#039;\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty a pour but de faire sortir des familles de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-10T07:55:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T13:58:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique\",\"datePublished\":\"2018-10-10T07:55:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:58:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\"},\"wordCount\":389,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Projets\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\",\"name\":\"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-10T07:55:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:58:00+00:00\",\"description\":\"L'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty a pour but de faire sortir des familles de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique - Break Poverty Foundation","description":"L'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty a pour but de faire sortir des familles de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique - Break Poverty Foundation","og_description":"L'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty a pour but de faire sortir des familles de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-10-10T07:55:48+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T13:58:00+00:00","author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique","datePublished":"2018-10-10T07:55:48+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:58:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/"},"wordCount":389,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Projets"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/","name":"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-10T07:55:48+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:58:00+00:00","description":"L'\u00e9picerie sociale et p\u00e9dagogique soutenue par Break Poverty a pour but de faire sortir des familles de la pr\u00e9carit\u00e9 en leur proposant une aide alimentaire.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17820"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17820"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17820\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26267,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17820\/revisions\/26267"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17820"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17820"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17820"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}