{"id":17831,"date":"2018-10-10T10:36:17","date_gmt":"2018-10-10T08:36:17","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17831"},"modified":"2021-07-21T12:17:02","modified_gmt":"2021-07-21T10:17:02","slug":"proxite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/","title":{"rendered":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9"},"content":{"rendered":"<p><strong>Objectif\u00a0:<\/strong> Accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises. Le responsable parrainage Proxit\u00e9 rencontre les b\u00e9n\u00e9voles et les jeunes individuellement afin d\u2019organiser de bons bin\u00f4mes. Ensuite, chaque jeune rencontre son parrain pendant 1h30 toutes les semaines afin d\u2019\u00e9changer sur ce dont il a besoin ; soutien scolaire, fili\u00e8res d\u2019orientation, la d\u00e9couverte de diff\u00e9rents m\u00e9tiers etc.<\/p>\n<p><strong>Type de population touch\u00e9e\u00a0:<\/strong> Des jeunes de 11 \u00e0 25 ans issus des quartiers prioritaires et\/ou en difficult\u00e9.<\/p>\n<p><strong>Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires\u00a0:<\/strong>\u00a0 941 jeunes parrain\u00e9s en 2017 sur tout le territoire national. Environ 60 jeunes b\u00e9n\u00e9ficient de ce parrainage par antenne.<\/p>\n<p><strong>Impact et perspectives\u00a0:<\/strong> Ce parrainage a permis aux jeunes d\u2019am\u00e9liorer leurs r\u00e9sultats scolaires avec un taux de r\u00e9ussite de 90% au brevet et de 88% au bac. 86% des jeunes parrain\u00e9s sont admis dans la fili\u00e8re de leur choix.<\/p>\n<p><strong>Le +\u00a0:<\/strong> \u00a0La mobilisation des salari\u00e9s d\u2019entreprises est extr\u00eamement importante pour les filleuls qui sont souvent \u00e9loign\u00e9s du monde de l\u2019entreprise et re\u00e7oivent peu de soutien de leur environnement proche en mati\u00e8re de scolarit\u00e9 ou d\u2019orientation professionnelle.<\/p>\n<p><strong>A quoi servira notre financement\u00a0? <\/strong>Le financement obtenu permettra d\u2019ouvrir une antenne Proxit\u00e9 en plein c\u0153ur de Romans sur Is\u00e8re. Cette antenne sera g\u00e9r\u00e9e par un responsable parrainage sur place qui permettra \u00e0 40 jeunes de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un parrainage d\u00e8s janvier 2019 et \u00e0 20 jeunes suppl\u00e9mentaires en 2020. L\u2019organisation de rencontres collectives, comme des journ\u00e9es d\u00e9couverte de l\u2019entreprise ou des activit\u00e9s culturelles, seront \u00e9galement organis\u00e9es pour tous les jeunes et les parrains.<\/p>\n<p>Retrouvez des vid\u00e9os qui illustrent les actions de Proxit\u00e9 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQjTuu8DQ-EzJ5YVn08cUwQ\">ici<\/a><\/p>\n<p>Retrouvez les programmes de notre DAT<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"> ici<\/a>.<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : association Proxit\u00e9 pour l&rsquo;\u00e9quipe Break Poverty.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17832,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[261],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-10T08:36:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T10:17:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Proxit\u00e9Weekendr\u00e9vision2016-cDanAucante3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9\",\"datePublished\":\"2018-10-10T08:36:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T10:17:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\"},\"wordCount\":329,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Projets\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\",\"name\":\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-10T08:36:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T10:17:02+00:00\",\"description\":\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9","description":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9","og_description":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-10-10T08:36:17+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T10:17:02+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Proxit\u00e9Weekendr\u00e9vision2016-cDanAucante3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9","datePublished":"2018-10-10T08:36:17+00:00","dateModified":"2021-07-21T10:17:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/"},"wordCount":329,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Projets"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/","name":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-10T08:36:17+00:00","dateModified":"2021-07-21T10:17:02+00:00","description":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle gr\u00e2ce \u00e0 un parrainage personnalis\u00e9 et r\u00e9gulier par des salari\u00e9s d\u2019entreprises.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/proxite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Proxit\u00e9 : accompagner des jeunes en difficult\u00e9 dans leur scolarit\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17831"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17831\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26254,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17831\/revisions\/26254"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17832"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}