{"id":17841,"date":"2018-10-10T16:43:38","date_gmt":"2018-10-10T14:43:38","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17841"},"modified":"2021-07-21T16:01:00","modified_gmt":"2021-07-21T14:01:00","slug":"petite-enfance-et-plan-pauvrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/","title":{"rendered":"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9"},"content":{"rendered":"<h3><em><strong>Le 13 septembre dernier le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique lan\u00e7ait son plan d\u2019action contre la pauvret\u00e9. Break Poverty salue la part importante de ce plan consacr\u00e9e \u00e0 la petite enfance. Et parmi les mesures retenues&nbsp;: la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par Break Poverty et qui a d\u00e9j\u00e0 fait ses preuves.<\/strong><\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9.<\/strong> Les \u00e9tudes le montrent, en mati\u00e8re de pauvret\u00e9, tout se joue entre la petite enfance et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi. &nbsp;Les enfants et les jeunes doivent \u00eatre les premiers b\u00e9n\u00e9ficiaires des programmes de lutte contre la pauvret\u00e9. Notre message a \u00e9t\u00e9 entendu. Le Plan Pauvret\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Emmanuel Macron met l\u2019accent sur le soutien apport\u00e9 aux enfants et aux jeunes d\u00e8s la petite enfance.<\/p>\n<p>Parmi les mesures propos\u00e9es par le Gouvernement, on compte notamment la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Dotation d\u2019Action Territoriale,<\/a> un <strong>dispositif initi\u00e9 par Break Poverty Foundation, et qui vise \u00e0 encourager les entreprises \u00e0 investir une partie de leur r\u00e9sultat \u00e0 des programmes de lutte contre la pauvret\u00e9, notamment aupr\u00e8s des jeunes, sur leur territoire.<\/strong> L\u00e0 encore, il s\u2019agit d\u2019une grande victoire. Car nous sommes convaincus que seule une mobilisation de tous les acteurs, soci\u00e9t\u00e9 civile, entreprises, associations et pouvoirs publics permettra de faire la diff\u00e9rence dans la vie de millions de personnes qui vivent aujourd\u2019hui dans la vuln\u00e9rabilit\u00e9.<\/p>\n<p>Un grand merci \u00e0 vous tous, donateurs et sympathisants de Break Poverty Foundation. Cette premi\u00e8re victoire contre la pauvret\u00e9, c\u2019est d\u2019abord la v\u00f4tre.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/solidarites-sante.gouv.fr\/IMG\/pdf\/dp_annonce_strategie_v26_pages.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>En savoir plus sur le plan pauvret\u00e9<\/u><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>En savoir plus sur l&rsquo;impact de la DAT.<\/u><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Jelleke Vanooteghem, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 13 septembre dernier le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique lan\u00e7ait son plan d\u2019action contre la pauvret\u00e9. Break Poverty salue la part importante de ce plan consacr\u00e9e \u00e0 la petite enfance. Et parmi les mesures retenues&nbsp;: la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par Break Poverty et&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25624,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[265,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"En soutenant la petite enfance, Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En soutenant la petite enfance, Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-10T14:43:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T14:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9\",\"datePublished\":\"2018-10-10T14:43:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T14:01:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\"},\"wordCount\":321,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"newsletter\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\",\"name\":\"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-10T14:43:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T14:01:00+00:00\",\"description\":\"En soutenant la petite enfance, Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9","description":"En soutenant la petite enfance, Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9","og_description":"En soutenant la petite enfance, Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-10-10T14:43:38+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T14:01:00+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-logo.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9","datePublished":"2018-10-10T14:43:38+00:00","dateModified":"2021-07-21T14:01:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/"},"wordCount":321,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["newsletter","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/","name":"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-10T14:43:38+00:00","dateModified":"2021-07-21T14:01:00+00:00","description":"En soutenant la petite enfance, Break Poverty Foundation combat le d\u00e9terminisme qui s\u2019est install\u00e9 en France et qui emp\u00eache les jeunes de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17841"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17841"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17841\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26268,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17841\/revisions\/26268"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25624"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17841"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17841"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17841"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}