{"id":17906,"date":"2018-10-24T10:51:11","date_gmt":"2018-10-24T08:51:11","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17906"},"modified":"2021-06-10T10:20:08","modified_gmt":"2021-06-10T08:20:08","slug":"romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/","title":{"rendered":"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>France Bleu Dr\u00f4me Ard\u00e8che, <\/strong>le 23 octobre 2018 par Alexandre Berthaud.<br \/>\n<\/em><\/p>\n<p>Romans-sur-Is\u00e8re recevait lundi 22 octobre la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt, venu pour observer la mise en place r\u00e9ussie d&rsquo;un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes sur le territoire.<\/p>\n<p>Retrouvez l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 de cet article sur le site <a href=\"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/economie-social\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete-1540226224\">Francebleu ici<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En savoir plus sur le dispositif d\u00e9ploy\u00e9 \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">la Dotation d&rsquo;Action Territoriale.\u00a0<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Romans-sur-Is\u00e8re recevait lundi 22 octobre la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt, venu pour observer la mise en place r\u00e9ussie d&rsquo;un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes sur le territoire.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17908,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re recevait la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt pour observer la mise en place d&#039;un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re recevait la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt pour observer la mise en place d&#039;un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-24T08:51:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-10T08:20:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/France-Bleu-Dr\u00f4me-Ard\u00e8che.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9\",\"datePublished\":\"2018-10-24T08:51:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T08:20:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\"},\"wordCount\":81,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\",\"name\":\"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-24T08:51:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T08:20:08+00:00\",\"description\":\"Romans-sur-Is\u00e8re recevait la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt pour observer la mise en place d'un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation","description":"Romans-sur-Is\u00e8re recevait la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt pour observer la mise en place d'un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation","og_description":"Romans-sur-Is\u00e8re recevait la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt pour observer la mise en place d'un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-10-24T08:51:11+00:00","article_modified_time":"2021-06-10T08:20:08+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/France-Bleu-Dr\u00f4me-Ard\u00e8che.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9","datePublished":"2018-10-24T08:51:11+00:00","dateModified":"2021-06-10T08:20:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/"},"wordCount":81,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/","name":"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-24T08:51:11+00:00","dateModified":"2021-06-10T08:20:08+00:00","description":"Romans-sur-Is\u00e8re recevait la visite du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel Olivier Noblecourt pour observer la mise en place d'un dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/romans-sur-isere-ville-pionniere-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Romans-sur-Is\u00e8re, ville pionni\u00e8re contre la pauvret\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17906"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17906"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17906\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25473,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17906\/revisions\/25473"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17908"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17906"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17906"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}