{"id":17911,"date":"2018-10-23T11:32:35","date_gmt":"2018-10-23T09:32:35","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17911"},"modified":"2021-06-10T10:25:41","modified_gmt":"2021-06-10T08:25:41","slug":"la-richesse-cest-la-jeunesse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/","title":{"rendered":"La richesse, c&rsquo;est la jeunesse"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>La richesse, c&rsquo;est la jeunesse !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9<\/strong>, le 23 octobre 2018 par Ana\u00efs Vaugon<\/em><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0Je suis venu apprendre de votre exp\u00e9rience pour la d\u00e9velopper en France.\u00a0\u00bb<\/em>\u00a0Hier, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9, <strong>Olivier Noblecourt, s\u2019est rendu \u00e0 Romans -sur -Is\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.<\/strong> Et qui ont d\u00e9j\u00e0 port\u00e9 leurs fruits. En effet, le <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">dispositif de Dota\u00adtion d\u2019Action Territoriale<\/a>, a vu \u00e9merger sur le territoire des actions ou projets m\u00ealant la Ville, les entreprises et les associations afin de rompre avec la pauvret\u00e9, notamment chez les jeunes Romanais.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Retrouvez l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 de\u00a0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/La-richesse-cest-la-jeunesse-2.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cet article ici<\/a><\/p>\n<p>En savoir plus sur l<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&lsquo;impact de la DAT en 2020.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab\u00a0Je suis venu apprendre de votre exp\u00e9rience pour la d\u00e9velopper en France.\u00a0\u00bb\u00a0Hier, Olivier Noblecourt, s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17913,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La richesse, c&#039;est la jeunesse - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re : Olivier Noblecourt s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La richesse, c&#039;est la jeunesse - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re : Olivier Noblecourt s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-23T09:32:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-10T08:25:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Dauphin\u00e9-Lib\u00e9r\u00e9.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"La richesse, c&rsquo;est la jeunesse\",\"datePublished\":\"2018-10-23T09:32:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T08:25:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\"},\"wordCount\":136,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\",\"name\":\"La richesse, c'est la jeunesse - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-23T09:32:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T08:25:41+00:00\",\"description\":\"Romans-sur-Is\u00e8re : Olivier Noblecourt s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La richesse, c&rsquo;est la jeunesse\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La richesse, c'est la jeunesse - Break Poverty Foundation","description":"Romans-sur-Is\u00e8re : Olivier Noblecourt s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La richesse, c'est la jeunesse - Break Poverty Foundation","og_description":"Romans-sur-Is\u00e8re : Olivier Noblecourt s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-10-23T09:32:35+00:00","article_modified_time":"2021-06-10T08:25:41+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Dauphin\u00e9-Lib\u00e9r\u00e9.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"La richesse, c&rsquo;est la jeunesse","datePublished":"2018-10-23T09:32:35+00:00","dateModified":"2021-06-10T08:25:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/"},"wordCount":136,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/","name":"La richesse, c'est la jeunesse - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-23T09:32:35+00:00","dateModified":"2021-06-10T08:25:41+00:00","description":"Romans-sur-Is\u00e8re : Olivier Noblecourt s\u2019est rendu \u00e0 Romans \u00adsur \u00adIs\u00e8re pour s\u2019inspirer des projets mis en place depuis \u00e0 peine trois mois.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-richesse-cest-la-jeunesse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La richesse, c&rsquo;est la jeunesse"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17911"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17911"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17911\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25476,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17911\/revisions\/25476"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17913"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17911"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}