{"id":17928,"date":"2018-10-24T17:24:54","date_gmt":"2018-10-24T15:24:54","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=17928"},"modified":"2021-07-29T12:49:26","modified_gmt":"2021-07-29T10:49:26","slug":"olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/","title":{"rendered":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty"},"content":{"rendered":"<p><strong>Olivier Noblecourt visite les programmes Break poverty Foundation ! Un mois apr\u00e8s l\u2019annonce du Plan Pauvret\u00e9 par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Olivier Noblecourt, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes, s\u2019est rendu \u00e0 Romans sur Is\u00e8re pour constater in situ le succ\u00e8s de la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif con\u00e7u par Break Poverty Foundation.<\/strong><\/p>\n<p>Olivier Noblecourt a visit\u00e9 les programmes Break Poverty Foundation \u00e0 Romans sur Is\u00e8re o\u00f9 a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s le dispositif de <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a> visant \u00e0 mobiliser les entreprises sur leur territoire contre la pauvret\u00e9 des jeunes.<\/p>\n<p>La r\u00e9ussite de ce projet pilote a encourag\u00e9 le gouvernement \u00e0 retenir cette mesure dans le Plan Pauvret\u00e9. L\u2019objectif \u00e0 pr\u00e9sent est d\u2019\u00e9tendre ce dispositif au niveau national\u00a0: \u00ab\u00a0<em>Je suis venu ici pour apprendre de vous et de votre exp\u00e9rience afin de la d\u00e9velopper ailleurs (\u2026) C\u2019est un sujet central de notre pays de savoir comment les territoires qui ont connus de p\u00e9riodes difficiles, repartent et red\u00e9marrent<\/em>\u00a0\u00bb\u00a0a ainsi indiqu\u00e9 Olivier\u00a0Noblecourt.<\/p>\n<p>Olivier Noblecourt s\u2019est plong\u00e9 au c\u0153ur de la DAT avec une s\u00e9rie de rencontres avec les acteurs impliqu\u00e9s dans ce dispositif\u00a0: \u00e9lus locaux, acteurs institutionnels (CCAS), associations, b\u00e9n\u00e9ficiaires et entreprises.<\/p>\n<p>La journ\u00e9e de visite a d\u00e9but\u00e9 par la rencontre de Madame le Maire, dont le soutien dans la mise en place et le suivi de ce dispositif a \u00e9t\u00e9 un levier important de sa r\u00e9ussite. Elle s\u2019est dit s\u00e9duite par \u00ab\u00a0<em>la DAT qui permet de traiter non seulement la pauvret\u00e9 \u00e9conomique mais plus globalement toutes les souffrances psycho-sociales susceptibles d\u2019en devenir le terreau\u00a0: isolement, perte de confiance en soi, d\u00e9crochage\u00a0<\/em>\u00bb (Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re).<\/p>\n<p>Le probl\u00e8me de la pauvret\u00e9 et les r\u00e9ponses \u00e0 apporter \u00e0 ce ph\u00e9nom\u00e8ne multidimensionnel est en effet une pr\u00e9occupation importante et un d\u00e9fi quotidien pour la ville de Romans sur Is\u00e8re, o\u00f9 les statistiques de la pauvret\u00e9 sont pr\u00e8s de deux fois sup\u00e9rieures \u00e0 la moyenne nationale.<\/p>\n<p>Il existe n\u00e9anmoins des solutions concr\u00e8tes port\u00e9es par des associations qui, gr\u00e2ce au dispositif de la DAT, ont pu d\u00e9velopper de nouveaux projets ou renforcer des actions existantes en mati\u00e8re de lutte contre la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Olivier Noblecourt a rencontr\u00e9 3 d\u2019entre elles\u00a0: les Plombiers du Num\u00e9riques, Lab\u2019elles <a href=\"https:\/\/labelles.events\/\">et<\/a> la <a href=\"https:\/\/www.digitale-academie.org\/\">Digitale Acad\u00e9mie<\/a>.<\/p>\n<p>Olivier Noblecourt s\u2019est entretenu avec deux des douze jeunes qui int\u00e9greront le 5 novembre la premi\u00e8re Promotion des Plombiers de Num\u00e9riques. Cette \u00e9cole unique en France vise \u00e0 former des jeunes qui ont quitt\u00e9 l\u2019\u00e9cole sans qualification et sans dipl\u00f4me, aux m\u00e9tiers de techniciens de la fibre. Ces \u00ab\u00a0<em>douze jeunes vont connaitre une formation pens\u00e9e sp\u00e9cifiquement pour eux (\u2026) qui va leur permettre une insertion professionnelle, mais aussi et surtout l\u2019envie et la possibilit\u00e9 de partir du bon pied<\/em>\u00a0\u00bb (Olivier Noblecourt).<\/p>\n<p>Il s\u2019est ensuite rendu \u00e0 l\u2019association Lab\u2019elles, situ\u00e9e au c\u0153ur de la Monnaie, qui accompagne des jeunes filles de ce quartier prioritaire afin de les int\u00e9grer dans un parcours de formation et d\u2019insertion.<br \/>\nGr\u00e2ce \u00e0 la DAT, des moyens humains (recrutement d\u2019un \u00e9ducateur), logistiques (augmentation des heures et jours d\u2019ouverture du local) et mat\u00e9riels (achat d\u2019\u00e9quipements informatiques) suppl\u00e9mentaires ont pu \u00eatre trouv\u00e9s gr\u00e2ce au soutien des entreprises partenaires. \u00a0Ceci ayant pour objectif l\u2019am\u00e9lioration des conditions d\u2019accompagnement et l\u2019augmentation du nombre de jeunes filles pouvant b\u00e9n\u00e9ficier de ce dispositif.<\/p>\n<p>Olivier Noblecourt, accompagn\u00e9 des porteurs de projets de la Digitale Acad\u00e9mie (FIPNES et Acces), a ensuite visit\u00e9 ce nouveau campus situ\u00e9 en centre-ville de Romans, qui ouvrira ses portes en septembre 2019. Ce projet inscrit dans le cadre de la lutte contre le d\u00e9crochage post-bac, permettra \u00e0 trente jeunes qui ne peuvent se rendre \u00e0 l\u2019universit\u00e9 pour des raisons socio-\u00e9conomiques, d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des \u00e9tudes sup\u00e9rieures.<\/p>\n<p>La journ\u00e9e de visite s\u2019est achev\u00e9e par un moment d\u2019\u00e9change avec les entreprises qui ont fait le choix de s\u2019engager dans le dispositif de la DAT. Les retours sont l\u00e0 aussi unanimement positifs.<\/p>\n<p>Aujourd\u2019hui, c\u2019est 220\u00a0000 euros qui ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 collect\u00e9 pour financer directement six projets de lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes. Ce chiffre devrait passer \u00e0 1 million d\u2019euros d\u2019ici trois ans avec le concours de la Mairie.<\/p>\n<p>Au-del\u00e0 de la satisfaction d\u2019investir concr\u00e8tement dans l\u2019avenir de leur territoire, les entreprises se sont dit s\u00e9duites par l\u2019aspect humain et le sens du collectif inh\u00e9rent \u00e0 ce dispositif. Au-del\u00e0 de leur contribution financi\u00e8re, certaines d\u2019entre-elles souhaitent d\u00e9sormais aller plus loin et impliquer leurs salari\u00e9s dans les projets soutenus.<\/p>\n<p>La prochaine \u00e9tape\u00a0est d\u00e9sormais de d\u00e9ployer la DAT au niveau national afin que l\u2019exp\u00e9rience r\u00e9ussie de Romans se d\u00e9multiplie sur d\u2019autres territoires et profite ainsi au plus grand nombre. Pour ce faire, Break Poverty se r\u00e9jouit de pouvoir compter sur le soutien et la mobilisation de nombreux partenaires. \u00ab\u00a0<em>Nous allons essayer, gr\u00e2ce \u00e0 la Fondation Break Poverty et aux acteurs qui vont se mobiliser, de faire en sorte que les bonnes id\u00e9es et les bonnes initiatives ici \u00e0 Romans trouvent des traductions ailleurs<\/em> \u00bb (Olivier Noblecourt).<\/p>\n<p>Le d\u00e9fi est de taille mais il est n\u00e9cessaire de le relever pour cr\u00e9er les conditions d\u2019un r\u00e9el changement et participer \u00e0 la transformation de notre mod\u00e8le social, en donnant une vraie chance aux jeunes g\u00e9n\u00e9rations de construire les bases d\u2019un avenir auquel elles puissent appartenir.<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dits photos : Break Poverty Foundation.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Olivier Noblecourt visite les programmes Break poverty Foundation ! Un mois apr\u00e8s l\u2019annonce du Plan Pauvret\u00e9 par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Olivier Noblecourt, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes, s\u2019est rendu \u00e0 Romans&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23351,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation ! A Romans sur Is\u00e8re, le dispositif DAT, la Dotation d\u2019Action Territoriale, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation ! A Romans sur Is\u00e8re, le dispositif DAT, la Dotation d\u2019Action Territoriale, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-24T15:24:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T10:49:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/olivier-noblecourt-a-romans.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty\",\"datePublished\":\"2018-10-24T15:24:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T10:49:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\"},\"wordCount\":988,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\",\"name\":\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-24T15:24:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T10:49:26+00:00\",\"description\":\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation ! A Romans sur Is\u00e8re, le dispositif DAT, la Dotation d\u2019Action Territoriale, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation !","description":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation ! A Romans sur Is\u00e8re, le dispositif DAT, la Dotation d\u2019Action Territoriale, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation !","og_description":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation ! A Romans sur Is\u00e8re, le dispositif DAT, la Dotation d\u2019Action Territoriale, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-10-24T15:24:54+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T10:49:26+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/olivier-noblecourt-a-romans.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty","datePublished":"2018-10-24T15:24:54+00:00","dateModified":"2021-07-29T10:49:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/"},"wordCount":988,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/","name":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-24T15:24:54+00:00","dateModified":"2021-07-29T10:49:26+00:00","description":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty Foundation ! A Romans sur Is\u00e8re, le dispositif DAT, la Dotation d\u2019Action Territoriale, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/olivier-noblecourt-teste-la-dat-de-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Olivier Noblecourt visite les programmes de Break Poverty"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17928"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17928"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17928\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26480,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17928\/revisions\/26480"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23351"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17928"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17928"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17928"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}