{"id":18038,"date":"2018-11-13T09:23:14","date_gmt":"2018-11-13T08:23:14","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=18038"},"modified":"2021-07-21T15:54:15","modified_gmt":"2021-07-21T13:54:15","slug":"ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/","title":{"rendered":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans"},"content":{"rendered":"<h3><strong>Le 5 novembre, 12 jeunes ont int\u00e9gr\u00e9 la premi\u00e8re promotion des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans sur Is\u00e8re*, un programme de formation aux m\u00e9tiers du d\u00e9ploiement de la fibre optique, destin\u00e9 aux jeunes \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi et soutenu par Break Poverty.<\/strong><\/h3>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>Pr\u00e8s de 2 millions de jeunes en France ne sont ni en emploi, ni en formation, ni en \u00e9tudes, ce qui repr\u00e9sente 17% des 15 \u00e0 29 ans.<\/strong><\/p>\n<p>La r\u00e9cente Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re offre une <strong>possibilit\u00e9 de formation \u00e0 ces jeunes, en vue de trouver un emploi dans un secteur porteur et en tension qu\u2019est celui de la fibre, avec le d\u00e9ploiement national en cours<\/strong> (300 emplois dans la Dr\u00f4me et 25 000 en France d\u2019ici 2022).<\/p>\n<p>A Romans sur Is\u00e8re, les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\">Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a>. <strong>Plus de 50 candidats se sont d\u00e9plac\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9sentation du dispositif<\/strong> organis\u00e9e par le groupe d\u2019Insertion Archer, le porteur de projet. 16 d\u2019entre eux ont \u00e9t\u00e9 retenus pour participer \u00e0 des journ\u00e9es de d\u00e9couverte du m\u00e9tier en entreprise. A l\u2019issue de ces journ\u00e9es, <strong>12 jeunes, s\u00e9lectionn\u00e9s sur le seul crit\u00e8re de leur motivation, ont \u00e9t\u00e9 retenus pour participer \u00e0 ce programme de formation.<\/strong><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0En tant qu\u2019acteur de l\u2019insertion sur la Dr\u00f4me notre devoir est d\u2019accompagner nos jeunes vers des m\u00e9tiers nouveaux. Le d\u00e9ploiement de la fibre optique dans la r\u00e9gion est une formidable opportunit\u00e9 pour attirer ces publics\u00a0\u00bb <\/em>&#8211; Christophe Chevalier, Pr\u00e9sident du groupe Archer.<\/p>\n<p>La formation de trois mois est compos\u00e9e d\u2019une remise \u00e0 niveau sur des comp\u00e9tences fondamentales en Fran\u00e7ais et en math\u00e9matiques,\u00a0d\u2019un module technique avec l\u2019apprentissage du m\u00e9tier de technicien fibre, du passage du permis de conduire et d\u2019un accompagnement vers l\u2019emploi. A l\u2019issue de cette formation, ces jeunes seront recrut\u00e9s par des entreprises de travail temporaire partenaires.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<em>Le plus grand chantier d\u2019am\u00e9nagement du territoire en cours en France doit profiter avant tout \u00e0 ceux qui en ont le plus besoin. Les entreprises veulent s\u2019engager en faveur de l\u2019insertion et nous les y accompagnons<\/em>\u00a0\u00bb &#8211; Etienne Dugas, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration infranum, qui regroupe les industriels en charge du d\u00e9ploiement de la fibre.<\/p>\n<p><strong>Ce dispositif fait partie des six projets retenus dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale et men\u00e9s avec le soutien de la Mairie de Romans.<\/strong> \u00ab\u00a0<em>Il aura fallu 5 mois entre les premi\u00e8res discussions et la r\u00e9alisation du programme. Je suis tr\u00e8s heureuse que nous ayons su \u00eatre si r\u00e9actifs et remercie l\u2019ensemble des acteurs, dont les entreprises partenaires, qui ont rendu ce beau projet possible\u00a0\u00bb. <\/em>\u2013 Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval<\/p>\n<p><em>Les partenaires de ce projet sont la Chambre de Commerce et d\u2019Industrie de la Dr\u00f4me, Cefora, le groupe Archer, le syndicat mixte ADN, la f\u00e9d\u00e9ration Infranum, l\u2019association des Plombiers du num\u00e9rique et Break Poverty Foundation<\/em><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">En savoir plus<\/a> sur la DAT.<\/p>\n<p>En savoir plus sur l&rsquo;ouverture de l\u2019<a href=\"https:\/\/lesplombiersdunumerique.org\/\">Ecole des Plombiers du num\u00e9rique<\/a> \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re.<\/p>\n<p>Cr\u00e9dit photo : L&rsquo;\u00e9quipe Break Poverty.<\/p>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Romans sur Is\u00e8re, les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18040,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174,261],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-13T08:23:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T13:54:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_1619-site.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans\",\"datePublished\":\"2018-11-13T08:23:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:54:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\"},\"wordCount\":567,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\",\"Projets\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\",\"name\":\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-13T08:23:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:54:15+00:00\",\"description\":\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","description":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","og_description":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-11-13T08:23:14+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T13:54:15+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_1619-site.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans","datePublished":"2018-11-13T08:23:14+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:54:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/"},"wordCount":567,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr","Projets"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/","name":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-11-13T08:23:14+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:54:15+00:00","description":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Les jeunes ont tr\u00e8s vite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duits par ce projet qui leur a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ouverture de l\u2019Ecole des Plombiers du num\u00e9rique \u00e0 Romans"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18038"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18038"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18038\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26265,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18038\/revisions\/26265"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18038"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18038"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18038"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}