{"id":18045,"date":"2018-11-26T17:04:46","date_gmt":"2018-11-26T16:04:46","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=18045"},"modified":"2021-07-21T15:37:05","modified_gmt":"2021-07-21T13:37:05","slug":"la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/","title":{"rendered":"La Dotation d\u2019Action Territoriale au menu du G20"},"content":{"rendered":"<p><strong><em>A l\u2019occasion du premier Global Positive Forum, Positive Planet a lanc\u00e9 sa\u00a0consultation citoyenne, Up For The Planet en 2017, aboutissant aux Etats g\u00e9n\u00e9raux des g\u00e9n\u00e9rations futures.\u00a050 000\u00a0citoyens\u00a0issus de\u00a050\u00a0pays\u00a0du monde ont propos\u00e9 des solutions pour pr\u00e9server l\u2019environnement, garantir de meilleures conditions de vie pour tous, et mettre l\u2019\u00e9conomie au service des g\u00e9n\u00e9rations futures.<\/em><\/strong><\/p>\n<p><strong><em>Apr\u00e8s un an de r\u00e9flexion par des groupes de travail, 20 propositions ont \u00e9t\u00e9 retenues, et seront officiellement remises au G20 dans les prochains jours. Parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty et repris pour l\u2019occasion sous le terme de Dotation d\u2019Action Positive de Proximit\u00e9.<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Le 20 novembre s\u2019est r\u00e9uni \u00e0 Paris le Global Positive Forum dont l\u2019objectif est de\u00a0<strong>mettre les leaders politiques mondiaux \u00e0 l\u2019\u00e9coute des propositions citoyennes<\/strong>\u00a0afin d\u2019influencer directement les discussions et les d\u00e9cisions du G20. 20 propositions ont \u00e9t\u00e9 retenues \u00e0 l\u2019issue d\u2019une longue concertation organis\u00e9e dans le cadre des Etats G\u00e9n\u00e9raux des g\u00e9n\u00e9rations futures. Ces propositions s\u2019inscrivent dans 3 champs d\u2019action\u00a0: l\u2019environnement, les conditions de vie et l\u2019\u00e9conomie. \u00a0<strong>Parmi les 7 propositions retenues en mati\u00e8re d\u2019\u00e9conomie figure notamment la Dotation d\u2019Action Positive de Proximit\u00e9, <\/strong>dispositif propos\u00e9 par la Fondation Break Poverty.<\/p>\n<p>Si la d\u00e9nomination est l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rente, le principe de Dotation d\u2019Action Positive de Proximit\u00e9 est le m\u00eame que celui de la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\">Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a> d\u00e9j\u00e0 retenue dans le plan Pauvret\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Emmanuel Macron le 13 septembre dernier. Il s\u2019agit d&rsquo;accro\u00eetre l\u2019engagement social des entreprises et de leurs salari\u00e9s et notamment d\u2019encourager les entreprises \u00e0 affecter jusqu\u2019\u00e0 2% de leurs r\u00e9sultats nets \u00e0 des programmes locaux de lutte contre la pauvret\u00e9. \u00a0Ce dispositif a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 avec succ\u00e8s en France, et notamment dans la ville de Romans sur Is\u00e8re o\u00f9 il a permis de collecter pr\u00e8s d\u2019un million d\u2019euros sur 3 ans aupr\u00e8s d\u2019entreprises locales. Ces dons permettront de financer 6 projets majeurs de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes sur ce territoire. \u00a0Depuis, la Dotation d\u2019Action Territoriale est en phase de test sur 3 nouveaux territoires.<\/p>\n<p>La Dotation d\u2019Action Territoriale est d\u00e9sormais \u00e0 l\u2019ordre du jour du G20.\u00a0 Selon Denis Metzger, Pr\u00e9sident de la Fondation Break Poverty : \u00ab nous sommes fiers que ce dispositif soit pr\u00e9sent\u00e9 aux leaders politiques mondiaux \u00e0 l\u2019occasion du G20. Nous sommes profond\u00e9ment convaincus que la Dotation d\u2019Action Positive de Proximit\u00e9 ouvrira la voie \u00e0 une \u00e9conomie au service des plus vuln\u00e9rables \u00bb.<\/p>\n<p>Les 20 propositions citoyennes sont aujourd\u2019hui entre les mains de<strong>\u00a0Gabriela Michetti, Vice-Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique d\u2019Argentine<\/strong>, pays h\u00f4te du G20 et seront pr\u00e9sent\u00e9es la semaine prochaine aux leaders du monde entier.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/jcms\/c_2000301\/fr\/la-dotation-d-action-territoriale-retenue-dans-le-plan-pauvrete\">Pour plus de d\u00e9tails au sujet de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale au G20<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s un an de r\u00e9flexion par des groupes de travail, 20 propositions ont \u00e9t\u00e9\u00a0retenues, et seront\u00a0officiellement remises au G20 dans les prochains jours. Parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18047,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[176,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Dotation d&#039;Action Territoriale au G20 - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"20 propositions seront remises au G20 dans les prochains jours : parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Dotation d&#039;Action Territoriale au G20 - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"20 propositions seront remises au G20 dans les prochains jours : parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-26T16:04:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T13:37:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/G20-Argentine.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"La Dotation d\u2019Action Territoriale au menu du G20\",\"datePublished\":\"2018-11-26T16:04:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:37:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\"},\"wordCount\":504,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s \u00e0 l'International\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\",\"name\":\"La Dotation d'Action Territoriale au G20 - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-26T16:04:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:37:05+00:00\",\"description\":\"20 propositions seront remises au G20 dans les prochains jours : parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Dotation d\u2019Action Territoriale au menu du G20\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Dotation d'Action Territoriale au G20 - Break Poverty Foundation","description":"20 propositions seront remises au G20 dans les prochains jours : parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Dotation d'Action Territoriale au G20 - Break Poverty Foundation","og_description":"20 propositions seront remises au G20 dans les prochains jours : parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2018-11-26T16:04:46+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T13:37:05+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/G20-Argentine.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"La Dotation d\u2019Action Territoriale au menu du G20","datePublished":"2018-11-26T16:04:46+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:37:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/"},"wordCount":504,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s \u00e0 l'International","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/","name":"La Dotation d'Action Territoriale au G20 - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-11-26T16:04:46+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:37:05+00:00","description":"20 propositions seront remises au G20 dans les prochains jours : parmi elles, la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par la Fondation Break Poverty.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-de-break-poverty-au-menu-du-g20\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Dotation d\u2019Action Territoriale au menu du G20"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18045"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18045"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18045\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26261,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18045\/revisions\/26261"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18047"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18045"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18045"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18045"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}