{"id":18243,"date":"2019-01-17T12:00:41","date_gmt":"2019-01-17T11:00:41","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=18243"},"modified":"2021-07-21T15:46:23","modified_gmt":"2021-07-21T13:46:23","slug":"les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/","title":{"rendered":"Les habitants de la r\u00e9gion PACA nous ouvrent leurs portes"},"content":{"rendered":"<p>Break Poverty en r\u00e9gion PACA ! Le 3 d\u00e9cembre dernier, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">Break Poverty Foundation<\/a> a lanc\u00e9 dans toute la r\u00e9gion de <a href=\"https:\/\/www.marseille.fr\/\">Marseille<\/a> (Bouche du Rh\u00f4nes) une campagne de sensibilisation aupr\u00e8s du grand public, visant \u00e0 informer les habitants du territoire quant \u00e0 sa mission de lutte contre les causes de la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes.<\/p>\n<p>Durant plusieurs semaines, les \u00e9quipes missionn\u00e9es par notre organisation humanitaire se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens. Un tel fl\u00e9au comme celui de la pauvret\u00e9 ne peut \u00eatre combattu qu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;aide d&rsquo;une mobilisation g\u00e9n\u00e9rale et de l&rsquo;ensemble de notre soci\u00e9t\u00e9, dont les entreprises, mais aussi les particuliers qui peuvent \u00eatre sensibilis\u00e9s \u00e0 effectuer des dons. C&rsquo;est pourquoi ces op\u00e9rations ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9es par Break Poverty en r\u00e9gion PACA.<\/p>\n<p>Les ambassadeurs portent les couleurs de Break Poverty et sont identifiables gr\u00e2ce \u00e0 un badge de l\u2019organisation. Ils pr\u00e9sentent la fondation et ce qui fait son unicit\u00e9 et proposent aux personnes de rejoindre son combat en devenant donateur r\u00e9gulier.<\/p>\n<p>A la suite de notre visite, Mme B. a g\u00e9n\u00e9reusement choisi d\u2019accompagner nos actions. Elle t\u00e9moigne\u00a0:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-18245\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/t\u00e9moignage-D2D-wbp-300x237.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"237\" \/><\/p>\n<p>\u00ab <em>C\u2019est avec une joie immense que j\u2019ai re\u00e7u Lucas \u00e0 mon domicile, un jeune homme plein d\u2019enthousiasme et compl\u00e8tement d\u00e9vou\u00e9 \u00e0 la fondation. Un ambassadeur hors pair, c\u2019est pour moi un honneur de faire partie de Break Poverty Foundation.<\/em><br \/>\n<em>J\u2019esp\u00e8re de tout c\u0153ur que tous vos projets seront r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce aux donateurs.<\/em><br \/>\n<em>Merci \u00e0 vous tous de m\u2019avoir permis de vous rejoindre et de pouvoir apporter mon aide \u00e0 Break Poverty.<\/em> \u00bb<\/p>\n<p>Un grand MERCI \u00e0 Madame B. pour ses gentils mots et sa confiance.<\/p>\n<p><strong>A date, d\u00e9j\u00e0 plus de 230 donateurs ont souhait\u00e9 nous rejoindre \u00e0 travers cette campagne, nous remercions chacun d\u2019entre eux.<\/strong><\/p>\n<p>Cr\u00e9dit photo : L&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 3 d\u00e9cembre dernier, Break Poverty Foundation a lanc\u00e9 dans toute la r\u00e9gion de Marseille une campagne de sensibilisation aupr\u00e8s du grand public, visant \u00e0 informer les habitants quant \u00e0 sa mission<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18253,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Break Poverty en r\u00e9gion PACA<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty en r\u00e9gion PACA : les \u00e9quipes missionn\u00e9es par Break Poverty se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Break Poverty en r\u00e9gion PACA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty en r\u00e9gion PACA : les \u00e9quipes missionn\u00e9es par Break Poverty se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-17T11:00:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T13:46:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/photo-recadr\u00e9e-2-2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"785\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Les habitants de la r\u00e9gion PACA nous ouvrent leurs portes\",\"datePublished\":\"2019-01-17T11:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:46:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\"},\"wordCount\":345,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\",\"name\":\"Break Poverty en r\u00e9gion PACA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-01-17T11:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T13:46:23+00:00\",\"description\":\"Break Poverty en r\u00e9gion PACA : les \u00e9quipes missionn\u00e9es par Break Poverty se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les habitants de la r\u00e9gion PACA nous ouvrent leurs portes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Break Poverty en r\u00e9gion PACA","description":"Break Poverty en r\u00e9gion PACA : les \u00e9quipes missionn\u00e9es par Break Poverty se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Break Poverty en r\u00e9gion PACA","og_description":"Break Poverty en r\u00e9gion PACA : les \u00e9quipes missionn\u00e9es par Break Poverty se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-01-17T11:00:41+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T13:46:23+00:00","og_image":[{"width":785,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/photo-recadr\u00e9e-2-2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Les habitants de la r\u00e9gion PACA nous ouvrent leurs portes","datePublished":"2019-01-17T11:00:41+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:46:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/"},"wordCount":345,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/","name":"Break Poverty en r\u00e9gion PACA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-01-17T11:00:41+00:00","dateModified":"2021-07-21T13:46:23+00:00","description":"Break Poverty en r\u00e9gion PACA : les \u00e9quipes missionn\u00e9es par Break Poverty se rendent au domicile des habitants pour leur pr\u00e9senter les actions men\u00e9es sur le terrain avec pour objectif de gagner de nouveaux soutiens.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-habitants-de-la-region-paca-nous-ouvrent-leurs-portes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les habitants de la r\u00e9gion PACA nous ouvrent leurs portes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18243"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18243\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26263,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18243\/revisions\/26263"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18253"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18243"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18243"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}