{"id":18342,"date":"2019-02-01T16:08:47","date_gmt":"2019-02-01T15:08:47","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=18342"},"modified":"2021-07-21T12:42:19","modified_gmt":"2021-07-21T10:42:19","slug":"un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/","title":{"rendered":"Un premier bilan tr\u00e8s positif de la DAT \u00e0 Romans sur Is\u00e8re"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>Les entreprises partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 le jeudi 31 d\u00e9cembre \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus dans le cadre de ce dispositif. Un premier Bilan positif de la DAT.<\/strong><\/h3>\n<p>Devant une salle de r\u00e9union pleine, Break Poverty Foundation a pr\u00e9sent\u00e9 <strong>l\u2019avanc\u00e9e des 6 projets soutenus par les entreprises locales<\/strong> et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).<\/p>\n<p>Les premiers chiffres parlent d\u2019eux-m\u00eames, avec le bilan positif de la DAT :<strong> 14 entreprises partenaires, 25 partenaires op\u00e9rationnels mobilis\u00e9s, 1\u00a0170\u00a0000 euros financ\u00e9s sur 3 ans et 250 b\u00e9n\u00e9ficiaires<\/strong> pris en charge apr\u00e8s 6 mois de lancement. Tous les projets sont en ligne avec les objectifs propos\u00e9s, seuls quelques ajustements op\u00e9rationnels ont d\u00fb \u00eatre mis en \u0153uvre pour certains.<\/p>\n<p>\u00ab<em>\u00a0C\u2019est tr\u00e8s int\u00e9ressant de voir l\u2019avanc\u00e9e globale de tous les projets de la DAT, au-del\u00e0 des projets que nous finan\u00e7ons. C\u2019est une vraie fiert\u00e9 collective de participer \u00e0 ce dispositif et de voir les premiers r\u00e9sultats si peu de temps apr\u00e8s notre r\u00e9union de lancement en avril 2018.<\/em> \u00bb &#8211; t\u00e9moigne une entreprise partenaire.<\/p>\n<p>Lors de cette r\u00e9union de bilan, <strong>le projet des <a href=\"https:\/\/lesplombiersdunumerique.org\/\">Plombiers du num\u00e9rique\u00a0<\/a>\u00e9tait \u00e0 l\u2019honneur<\/strong> avec une pr\u00e9sentation plus d\u00e9taill\u00e9e de la part des porteurs du projet et \u00e9galement des t\u00e9moignages des b\u00e9n\u00e9ficiaires. (<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\">D\u00e9couvrez ce projet<\/a>)<\/p>\n<p>St\u00e9phanie Pallais du groupe ARTIM et trois jeunes plombiers sont venus expliquer comment s\u2019est pass\u00e9e la premi\u00e8re formation de 12 jeunes. En seulement quelques mois,<strong> l\u2019\u00e9quipe a mod\u00e9lis\u00e9 la formation avec les diff\u00e9rents acteurs p\u00e9dagogiques, communiqu\u00e9 aupr\u00e8s des structures prescriptrices et s\u00e9lectionn\u00e9 les 12 jeunes pour un d\u00e9but de formation en novembre 2018.<\/strong><\/p>\n<p><em>\u00ab\u00a0Au d\u00e9but, c\u2019\u00e9tait compliqu\u00e9 parce qu\u2019il faut \u00eatre patient et minutieux tout en ayant suffisamment de force pour tirer la fibre dans des conditions parfois difficiles mais c\u2019est un m\u00e9tier qui me plait et j\u2019ai h\u00e2te de commencer \u00e0 travailler.\u00a0\u00bb<\/em> &#8211; T\u00e9moignage d\u2019un jeune plombier.<\/p>\n<p>Suite au succ\u00e8s de cette DAT pilote \u00e0 Romans sur Is\u00e8re, Break Poverty s\u2019appr\u00eate \u00e0 d\u00e9ployer la DAT sur 3 nouveaux territoires avec pour objectif de prouver que l\u2019engagement des entreprises dans la lutte contre le d\u00e9terminisme sociale et l\u2019in\u00e9galit\u00e9 des chances peut faire la diff\u00e9rence\u00a0!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">En savoir plus<\/a> sur le bilan positif de la DAT.<\/p>\n<p>Cr\u00e9dit photo : L&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les entreprises partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 le jeudi 31 d\u00e9cembre \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus dans le cadre de ce dispositif.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18345,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le bilan positif de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le bilan positif de la DAT : les partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le bilan positif de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le bilan positif de la DAT : les partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-01T15:08:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T10:42:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_2420.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Un premier bilan tr\u00e8s positif de la DAT \u00e0 Romans sur Is\u00e8re\",\"datePublished\":\"2019-02-01T15:08:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T10:42:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\"},\"wordCount\":448,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\",\"name\":\"Le bilan positif de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-01T15:08:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T10:42:19+00:00\",\"description\":\"Le bilan positif de la DAT : les partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un premier bilan tr\u00e8s positif de la DAT \u00e0 Romans sur Is\u00e8re\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le bilan positif de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","description":"Le bilan positif de la DAT : les partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le bilan positif de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","og_description":"Le bilan positif de la DAT : les partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-02-01T15:08:47+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T10:42:19+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_2420.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Un premier bilan tr\u00e8s positif de la DAT \u00e0 Romans sur Is\u00e8re","datePublished":"2019-02-01T15:08:47+00:00","dateModified":"2021-07-21T10:42:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/"},"wordCount":448,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/","name":"Le bilan positif de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-02-01T15:08:47+00:00","dateModified":"2021-07-21T10:42:19+00:00","description":"Le bilan positif de la DAT : les partenaires de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont assist\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union d\u2019\u00e9tape sur la mise en \u0153uvre des 6 projets soutenus.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un premier bilan tr\u00e8s positif de la DAT \u00e0 Romans sur Is\u00e8re"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18342"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18342"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18342\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26260,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18342\/revisions\/26260"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18345"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18342"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18342"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18342"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}