{"id":18963,"date":"2019-06-12T16:42:03","date_gmt":"2019-06-12T14:42:03","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=18963"},"modified":"2021-07-21T12:30:19","modified_gmt":"2021-07-21T10:30:19","slug":"la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/","title":{"rendered":"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 B\u00e9thune"},"content":{"rendered":"\n<p>Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale. Une vingtaine d\u2019entreprises locales \u00e9taient r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ce dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 et les 12 projets s\u00e9lectionn\u00e9s par l&rsquo;organisation. <\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><a href=\"https:\/\/www.bethune.fr\/\">B\u00e9thune<\/a>\u00a0: 1 000 jeunes en situation chronique de pauvret\u00e9<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>En France, le nombre de personnes pauvres n\u2019a cess\u00e9 d\u2019augmenter au cours des dix derni\u00e8res ann\u00e9es. Ce sont aujourd\u2019hui 9,8 millions d\u2019individus (soit 14% de la population fran\u00e7aise) qui vivent sous le seuil de pauvret\u00e9. Et la ville de B\u00e9thune et une partie de ses habitants connaissent ce fl\u00e9au. Le taux de pauvret\u00e9 y est deux fois plus \u00e9lev\u00e9 que la moyenne nationale et atteint m\u00eame 45% dans le quartier du Mont-Li\u00e9baut, un des deux quartiers prioritaires de la ville. 20% de la population est au ch\u00f4mage, et ce chiffre atteint 40% lorsque l\u2019on s\u2019int\u00e9resse aux jeunes de 15 \u00e0 24 ans.<\/p>\n\n\n\n<p>Malgr\u00e9 les nombreuses initiatives mises en place par la municipalit\u00e9 et les associations locales, une part importante de jeunes est plong\u00e9e dans une situation de pr\u00e9carit\u00e9 dont elle peine \u00e0 se sortir&nbsp;: au total, on estime que pr\u00e8s <strong>de 1&nbsp;000 jeunes sont confront\u00e9es \u00e0 des situations chroniques de pauvret\u00e9 et d\u2019exclusion. <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Break Poverty et la municipalit\u00e9 de B\u00e9thune ont choisi de travailler main dans la main pour donner un avenir \u00e0 ces 1 000 jeunes. En soutenant des projets associatifs transformants et au-del\u00e0 des programmes d\u00e9j\u00e0 existants \u00e0 B\u00e9thune, la DAT pourrait permettre d\u2019attirer de nouveaux projets afin d\u2019apporter de nouvelles solutions aux probl\u00e9matiques rencontr\u00e9es par la jeunesse du territoire.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 B\u00e9thune<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><p>Pour aider ces 1000 jeunes en situation d\u2019extr\u00eame pr\u00e9carit\u00e9, la fondation Break Poverty a d\u00e9cid\u00e9 de d\u00e9ployer son <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dotation-daction-territoriale-cest-quoi\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a> dans la ville de B\u00e9thune. <br>Apr\u00e8s avoir identifi\u00e9 les <strong>priorit\u00e9s en mati\u00e8re de lutte contre la pauvret\u00e9<\/strong> des jeunes \u00e0 B\u00e9thune, la Fondation a s\u00e9lectionn\u00e9 <strong>12 <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/nos-projets-soutenus\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">projets<\/a> pertinents<\/strong> pour faire face aux principaux besoins identifi\u00e9s sur le territoire. Six d\u2019entre eux agissent d\u00e9j\u00e0 sur B\u00e9thune et vont pouvoir changer d\u2019\u00e9chelle&nbsp;: un coll\u00e8ge z\u00e9ro d\u00e9crocheur, une association qui accompagne des jeunes d\u00e9crocheurs par l\u2019expression artistique et leur permet de trouver leur voie, un acteur de l\u2019insertion qui forme des jeunes sans dipl\u00f4me aux fili\u00e8res en tension, un garage solidaire qui l\u00e8ve les freins \u00e0 la mobilit\u00e9 des jeunes en recherche d\u2019emploi, etc.<\/p>\n<p>Les six autres, qui d\u00e9ploient leurs actions dans d\u2019autres villes de France, souhaitent pouvoir s\u2019implanter \u00e0 B\u00e9thune et venir compl\u00e9ter l\u2019offre associative locale pour aider toujours plus de jeunes en situation de grande pauvret\u00e9 et d\u2019exclusion&nbsp;: une association permettant de mieux accompagner les jeunes enfants dans leur d\u00e9veloppement, un acteur qui d\u00e9veloppe du soutien scolaire pour les \u00e9coliers et coll\u00e9giens, une association qui sensibilise les jeunes filles aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique, etc.<\/p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Une soir\u00e9e de lancement le 23 mai 2019 <\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9 \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re en 2018 et \u00e0 Nantes en avril dernier, c\u2019est d\u00e9sormais \u00e0 B\u00e9thune que le dispositif de la Fondation est lanc\u00e9. <strong>Une vingtaine d\u2019entreprises locales ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent<\/strong> \u00e0 l\u2019invitation de Break Poverty le 23 mai dernier et ont pu d\u00e9couvrir les 12 projets s\u00e9lectionn\u00e9s. Elles se sont montr\u00e9es tr\u00e8s r\u00e9ceptives et int\u00e9ress\u00e9es par la d\u00e9marche. Break Poverty esp\u00e8re qu\u2019un maximum de projets pourra \u00eatre financ\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 leur soutien.<\/p>\n\n\n\n<p>La prochaine \u00e9tape consistera \u00e0 <strong>rencontrer individuellement les chefs d\u2019entreprises<\/strong> pr\u00e9sents \u00e0 la soir\u00e9e de lancement mais aussi ceux qui n\u2019ont pu se rendre disponibles afin de leur permettre de s\u2019engager aupr\u00e8s d\u2019un ou plusieurs projets.<\/p>\n\n\n\n<p>Enfin, une <strong>r\u00e9union de bilan sera organis\u00e9e le 8 juillet prochain<\/strong> pour faire le point sur l\u2019engagement des entreprises dans le dispositif et pour conna\u00eetre les projets financ\u00e9s&nbsp;!<\/p>\n\n\n\n<p><p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p><\/p>\n\n\n\n<p><p><strong><em>Pour recevoir la pr\u00e9sentation de la r\u00e9union du 23 mai vous pouvez contacter la fondation Break Poverty \u00e0 l\u2019adresse mail suivante : lhirard@breakpoverty.com.<br>Contact presse : Valerie Daher, vdaher@breakpoverty.com, 06 70 01 58 34.<\/em><\/strong><\/p> <p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Cr\u00e9dit photo : Break Poverty Foundation<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19027,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 : la fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 : la fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-12T14:42:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T10:30:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/b\u00e9thune-2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"438\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 B\u00e9thune\",\"datePublished\":\"2019-06-12T14:42:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T10:30:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\"},\"wordCount\":742,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\",\"name\":\"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-12T14:42:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T10:30:19+00:00\",\"description\":\"Dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 : la fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 B\u00e9thune\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune","description":"Dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 : la fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune","og_description":"Dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 : la fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-06-12T14:42:03+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T10:30:19+00:00","og_image":[{"width":720,"height":438,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/b\u00e9thune-2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 B\u00e9thune","datePublished":"2019-06-12T14:42:03+00:00","dateModified":"2021-07-21T10:30:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/"},"wordCount":742,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/","name":"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-12T14:42:03+00:00","dateModified":"2021-07-21T10:30:19+00:00","description":"Dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 : la fondation Break Poverty \u00e9tait \u00e0 B\u00e9thune jeudi 23 mai pour le lancement de la Dotation d\u2019Action Territoriale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-fondation-break-poverty-deploie-son-dispositif-de-lutte-contre-la-pauvrete-des-jeunes-a-bethune\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Break Poverty d\u00e9ploie son dispositif de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 B\u00e9thune"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18963"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18963"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18963\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26256,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18963\/revisions\/26256"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19027"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18963"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18963"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18963"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}