{"id":19126,"date":"2019-06-21T14:23:44","date_gmt":"2019-06-21T12:23:44","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19126"},"modified":"2021-06-08T15:46:24","modified_gmt":"2021-06-08T13:46:24","slug":"temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/","title":{"rendered":"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&rsquo;\u00cele de france"},"content":{"rendered":"\r\n<p><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-la-fondation-break-poverty\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Nos ambassadeurs<\/a> sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation. Voici les t\u00e9moignages de nos deux ambassadeurs Salem Ben-Hassine et Hind Kharbouchy. Nous les remercions chaleureusement pour leur implication !<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>\u00ab\u00a0<em> Mr Escalant \u00e9tait accueillant d\u00e8s la premi\u00e8re approche et n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9 une seule seconde \u00e0 nous aider apr\u00e8s lui avoir expliqu\u00e9 concr\u00e8tement la situation de millions d\u2019enfants en France. Encore merci pour ce que l\u2019on va pouvoir mettre en place gr\u00e2ce \u00e0 vous<\/em> \u00a0\u00bb <br \/>Salem Ben-Hassine<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>\u00ab\u00a0Patricia, habitante de la ville de Montfermeil qui a re\u00e7u l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Fondation. Tr\u00e8s bon moment pass\u00e9 en sa compagnie, celle-ci a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par les diff\u00e9rentes actions de la fondation et a donc d\u00e9cid\u00e9 de participer \u00e0 notre combat \u00e0 son tour \ud83d\udc99\u00a0\u00bb Hind Kharbouchy.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p><em>Cr\u00e9dits : L&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/em><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19129,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&#039;\u00cele de france - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&#039;\u00cele de france - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-21T12:23:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-08T13:46:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/article-ambassadeur.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"438\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&rsquo;\u00cele de france\",\"datePublished\":\"2019-06-21T12:23:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T13:46:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\"},\"wordCount\":168,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\",\"name\":\"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d'\u00cele de france - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-21T12:23:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T13:46:24+00:00\",\"description\":\"Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&rsquo;\u00cele de france\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d'\u00cele de france - Break Poverty Foundation","description":"Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d'\u00cele de france - Break Poverty Foundation","og_description":"Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-06-21T12:23:44+00:00","article_modified_time":"2021-06-08T13:46:24+00:00","og_image":[{"width":720,"height":438,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/article-ambassadeur.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&rsquo;\u00cele de france","datePublished":"2019-06-21T12:23:44+00:00","dateModified":"2021-06-08T13:46:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/"},"wordCount":168,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/","name":"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d'\u00cele de france - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-21T12:23:44+00:00","dateModified":"2021-06-08T13:46:24+00:00","description":"Nos ambassadeurs sont intervenus en \u00cele de France pour sensibiliser les habitants aux causes soutenues par Break Poverty Foundation.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/temoignages-rencontre-entre-nos-ambassadeurs-et-les-habitants-dile-de-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"[T\u00e9moignages] rencontre entre nos ambassadeurs et les habitants d&rsquo;\u00cele de france"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19126"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25439,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19126\/revisions\/25439"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19129"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}