{"id":19223,"date":"2019-06-24T18:08:20","date_gmt":"2019-06-24T16:08:20","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19223"},"modified":"2021-07-29T12:45:38","modified_gmt":"2021-07-29T10:45:38","slug":"les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/","title":{"rendered":"Les entreprises partenaires de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont r\u00e9affich\u00e9 leur soutien lors du deuxi\u00e8me point d\u2019\u00e9tape jeudi 06 juin"},"content":{"rendered":"\n<p>Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty ! Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).<\/p>\n\n\n\n<p>Les chiffres restent aussi positifs qu\u2019\u00e9loquents&nbsp;: 15 entreprises partenaires, 26 partenaires op\u00e9rationnels mobilis\u00e9s, 1&nbsp;170&nbsp;000 euros financ\u00e9s sur trois ans et d\u00e9j\u00e0 325 b\u00e9n\u00e9ficiaires pris en charge apr\u00e8s 1 an de lancement. La grande majorit\u00e9 des projets sont en ligne avec les objectifs propos\u00e9s et seuls deux d\u2019entre eux devront connaitre quelques ajustements op\u00e9rationnels pour atteindre leurs pleins potentiels.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00ab <em>C\u2019est vraiment gratifiant pour nous de voir tous ces projets prendre vie r\u00e9union apr\u00e8s r\u00e9union. De se dire qu\u2019on a particip\u00e9 \u00e0 quelque chose qui a d\u00e9j\u00e0 touch\u00e9 325 personnes en \u00e0 peine un an, c\u2019est une grande fiert\u00e9.<\/em> \u00bb \u2013 t\u00e9moigne Gwenola Levy, repr\u00e9sentante de la soci\u00e9t\u00e9 Krohne.<\/p>\n\n\n\n<p>Lors de cette r\u00e9union de bilan, c\u2019est le projet <a href=\"https:\/\/www.proxite.com\/\">Proxit\u00e9<\/a> qui&nbsp;\u00e9tait \u00e0 l\u2019honneur avec une pr\u00e9sentation plus d\u00e9taill\u00e9e de la part des porteurs de projets et des t\u00e9moignages des b\u00e9n\u00e9ficiaires. (<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\">D\u00e9couvrez ce projet<\/a>)<\/p>\n\n\n\n<p>Juliette Chevrier, directrice de l\u2019antenne Proxit\u00e9 \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re et un bin\u00f4me de marraine\/filleule \u00e9taient pr\u00e9sents pour expliquer la mise en place des premiers parrainages et l\u2019int\u00e9r\u00eat qu\u2019y trouvent \u00e0 la fois les b\u00e9n\u00e9voles et les b\u00e9n\u00e9ficiaires. En seulement quelques mois, une vingtaine de bin\u00f4mes se sont d\u00e9j\u00e0 mis en place et ils seront encore plus nombreux \u00e0 la rentr\u00e9e 2019. Les parrains b\u00e9n\u00e9voles sont cependant toujours bienvenus et nous vous encourageons \u00e0 contacter l\u2019antenne Proxit\u00e9 de Romans si vous \u00e9tiez disponibles&nbsp;!&nbsp; <em>j.chevrier@proxite.com<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>\u00ab&nbsp;<em>C\u2019est une belle rencontre et je suis assez surprise mais je crois que \u00e7a apporte autant \u00e0 moi qu\u2019\u00e0 ma filleule&nbsp;\u00bb \u2013 <\/em>t\u00e9moigne Amandine Germain, marraine au sein de l\u2019association et employ\u00e9e au sein de l\u2019entreprise Refresco.<\/p>\n\n\n\n<p>Suite \u00e0 la r\u00e9ussite de cette DAT pilote \u00e0 Romans sur Is\u00e8re, Break Poverty est en train de d\u00e9ployer la DAT avec succ\u00e8s sur 3 nouveaux territoires et re\u00e7oit de plus en plus de sollicitations<ins> de nouveaux territoires<\/ins>. L\u2019objectif est d\u2019essaimer ce dispositif sur une cinquantaine de territoires au cours de l\u2019ann\u00e9e 2020 afin de montrer une fois de plus que l\u2019engagement des entreprises dans la lutte contre le d\u00e9terminisme sociale et l\u2019in\u00e9galit\u00e9 des chances peut faire la diff\u00e9rence\u00a0!<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Cr\u00e9dit photo : Break Poverty Foundation.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24926,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-24T16:08:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T10:45:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/romans.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Les entreprises partenaires de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont r\u00e9affich\u00e9 leur soutien lors du deuxi\u00e8me point d\u2019\u00e9tape jeudi 06 juin\",\"datePublished\":\"2019-06-24T16:08:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T10:45:38+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\"},\"wordCount\":475,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\",\"name\":\"Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-24T16:08:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T10:45:38+00:00\",\"description\":\"Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les entreprises partenaires de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont r\u00e9affich\u00e9 leur soutien lors du deuxi\u00e8me point d\u2019\u00e9tape jeudi 06 juin\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re !","description":"Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re !","og_description":"Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-06-24T16:08:20+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T10:45:38+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/romans.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Les entreprises partenaires de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont r\u00e9affich\u00e9 leur soutien lors du deuxi\u00e8me point d\u2019\u00e9tape jeudi 06 juin","datePublished":"2019-06-24T16:08:20+00:00","dateModified":"2021-07-29T10:45:38+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/"},"wordCount":475,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/","name":"Premiers r\u00e9sultats DAT pour Break Poverty \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-24T16:08:20+00:00","dateModified":"2021-07-29T10:45:38+00:00","description":"Devant les entreprises partenaires du dispositif, l\u2019\u00e9quipe de Break Poverty Foundation a pu pr\u00e9senter avec fiert\u00e9 les premiers r\u00e9sultats annuels des 6 projets soutenus par les entreprises locales et la collectivit\u00e9 dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT).","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-entreprises-partenaires-de-la-dotation-daction-territoriale-a-romans-sur-isere-ont-reaffiche-leur-soutien-lors-du-deuxieme-point-detape-ce-jeudi-06-juin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les entreprises partenaires de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re ont r\u00e9affich\u00e9 leur soutien lors du deuxi\u00e8me point d\u2019\u00e9tape jeudi 06 juin"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19223"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19223\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26478,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19223\/revisions\/26478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24926"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19223"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}