{"id":19252,"date":"2019-07-03T13:56:06","date_gmt":"2019-07-03T11:56:06","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19252"},"modified":"2021-07-22T17:41:50","modified_gmt":"2021-07-22T15:41:50","slug":"a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/","title":{"rendered":"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p><em>La Fondation Break Poverty d\u00e9ploie actuellement \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant et unique de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes : la dotation d\u2019action territoriale (DAT). Apr\u00e8s une premi\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans la Dr\u00f4me, ce dispositif a \u00e9t\u00e9 retenu dans le Plan Pauvret\u00e9 et Nantes M\u00e9tropole fait aujourd\u2019hui partie des nouveaux territoires d\u00e9monstrateurs. L\u2019enjeu : financer 17 projets sur le territoire permettant de venir en aide \u00e0 10 000 jeunes des quartiers prioritaires de Nantes M\u00e9tropole dans les 3 prochaines ann\u00e9es. De nombreux chefs d\u2019entreprise, les responsables de r\u00e9seaux (CPME, CJD, MEDEF, R\u00e9seau Entreprendre) et des repr\u00e9sentants de Nantes M\u00e9tropole ont r\u00e9pondu pr\u00e9sents \u00e0 la deuxi\u00e8me r\u00e9union de mise en place de la DAT nantaise le 26 juin dernier dans les locaux de la CCI.<\/em><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La Dotation d\u2019Action Territoriale, Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes avec un dispositif ambitieux pour lutter contre la pauvret\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<p>Nantes est une m\u00e9tropole en plein essor \u00e9conomique mais comme partout en France, la jeunesse des quartiers y souffre et les \u00e9carts de niveau de vie se creusent \u00e0 mesure que les ann\u00e9es passent. Face \u00e0 ce constat, Break Poverty Foundation entend montrer une fois de plus que l\u2019engagement des entreprises peut faire la diff\u00e9rence dans la lutte contre le d\u00e9terminisme social. Les \u00e9quipes de la fondation ont accompli un diagnostic des besoins sociaux des quartiers nantais, s\u00e9lectionn\u00e9 des projets efficaces et transformants qui r\u00e9pondent \u00e0 ces besoins et proposent maintenant aux entreprises du territoire de s\u2019unir pour financer ce dispositif \u00e0 travers une allocation volontaire d\u00e9di\u00e9e au projet de leur choix.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Un projet nantais qui progresse rapidement gr\u00e2ce \u00e0 des acteurs engag\u00e9s<\/h3>\n\n\n\n<p>Le 3 avril dernier, Break Poverty Foundation pr\u00e9sentait devant une quarantaine d\u2019acteurs du territoire le principe de la dotation d\u2019action territoriale et les 17 projets s\u00e9lectionn\u00e9s pour soutenir 10 000 jeunes des quartiers prioritaires de la ville. Ces projets sont pour la plupart port\u00e9s par des associations nantaises et visent \u00e0 accompagner les jeunes en situation de pauvret\u00e9, depuis la petite enfance et jusqu\u2019\u00e0 l\u2019insertion professionnelle.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u00ab L\u2019accueil des entreprises nantaises \u00e0 ce dispositif est tr\u00e8s encourageant et r\u00e9v\u00e8le tout le potentiel de la dotation d\u2019action territoriale pour venir en aide aux jeunes les plus pauvres. \u00bb &#8212; Denis Metzger, pr\u00e9sident de la Fondation Break Poverty<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s une trentaine de rencontres avec les entreprises nantaises, cette r\u00e9union du 26 juin dernier \u00e0 la Chambre de Commerce a \u00e9t\u00e9 l\u2019occasion d\u2019annoncer les premiers engagements financiers mais aussi de recueillir les t\u00e9moignages des entreprises nantaises engag\u00e9es dans le dispositif, ainsi que celui de Serge Papin, ancien pr\u00e9sident de Syst\u00e8me U et administrateur de Break Poverty.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u00ab Il n\u2019y aura pas d\u2019adaptation du mod\u00e8le actuel sans une solidarit\u00e9 locale qui va s\u2019exprimer \u00e0 travers toutes les parties prenantes et les entreprises sont les premiers de cord\u00e9e de cette initiative. \u00bb &#8212; Serge Papin, ancien PDG de <a href=\"https:\/\/www.magasins-u.com\/accueil\">Syst\u00e8me U<\/a> et administrateur de la Break Poverty Foundation.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Cette soir\u00e9e a permis \u00e0 tous les acteurs de prendre la mesure de la belle dynamique enclench\u00e9e au service de la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">DAT <\/a>Nantaise comme en t\u00e9moigne <em>J\u00e9r\u00f4me Duchesne, repr\u00e9sentant du Centre des Jeunes Dirigeants Nantes-Atlantique partenaire de cette initiative\u00a0: \u00ab\u00a0Cela fait maintenant trois mois que la fondation nous a pr\u00e9sent\u00e9 le dispositif et que nous sommes mobilis\u00e9s \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s. Aujourd\u2019hui les r\u00e9sultats se concr\u00e9tisent et nous avons tous h\u00e2te de voir les premiers projets financ\u00e9s\u00a0!\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Contact presse : Valerie Daher, vdaher@breakpoverty.com, 06 70 01 58 34<\/strong><\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Dylan Gilis, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Break Poverty Foundation d\u00e9ploie actuellement \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant et unique de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24973,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-03T11:56:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-22T15:41:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9\",\"datePublished\":\"2019-07-03T11:56:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T15:41:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\"},\"wordCount\":636,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\",\"name\":\"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-03T11:56:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T15:41:50+00:00\",\"description\":\"Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9","description":"Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9","og_description":"Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-07-03T11:56:06+00:00","article_modified_time":"2021-07-22T15:41:50+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9","datePublished":"2019-07-03T11:56:06+00:00","dateModified":"2021-07-22T15:41:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/"},"wordCount":636,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/","name":"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-07-03T11:56:06+00:00","dateModified":"2021-07-22T15:41:50+00:00","description":"Break Poverty se d\u00e9ploie \u00e0 Nantes, avec le soutien de la M\u00e9tropole, un dispositif innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-nantes-les-entreprises-se-mobilisent-massivement-contre-la-pauvrete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A Nantes, les entreprises se mobilisent massivement contre la pauvret\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19252"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19252"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19252\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26288,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19252\/revisions\/26288"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19252"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19252"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19252"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}