{"id":19263,"date":"2019-07-05T11:37:25","date_gmt":"2019-07-05T09:37:25","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19263"},"modified":"2021-07-22T10:01:32","modified_gmt":"2021-07-22T08:01:32","slug":"les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/","title":{"rendered":"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France"},"content":{"rendered":"\n<p><em>Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France sont assez alarmant : la France compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise. Les populations les plus expos\u00e9es au risque de pauvret\u00e9 sont aujourd\u2019hui les jeunes, les familles monoparentales, les ch\u00f4meurs et les urbains. <\/em><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018<\/h2>\n\n\n\n<p>En France, le <strong>seuil de pauvret\u00e9<\/strong> mon\u00e9taire est fix\u00e9 \u00e0 <strong>60% du revenu m\u00e9dian<\/strong>, soit 1 026\u20ac pour une personne seule. Selon les derniers chiffres de l\u2019INSEE, <strong>14% de la population fran\u00e7aise<\/strong> (soit 8,8 millions d\u2019individus) est donc consid\u00e9r\u00e9e comme pauvre. Cela repr\u00e9sente une augmentation de plus d\u2019un million en 10 ans.<\/p>\n\n\n\n<p>A la <strong>pauvret\u00e9 mon\u00e9taire<\/strong> s\u2019ajoutent d\u2019autres difficult\u00e9s et privations, qui impactent fortement la qualit\u00e9 de vie des personnes en situation de pr\u00e9carit\u00e9. Selon le <a href=\"https:\/\/www.secourspopulaire.fr\/barometre-ipsos-spf-2018\">barom\u00e8tre Ipsos\/Secours Populaire<\/a> 2018, 21% des fran\u00e7ais (environ 14 millions d\u2019individus) seraient concern\u00e9s par la \u00ab&nbsp;<strong>pr\u00e9carit\u00e9 alimentaire<\/strong>&nbsp;\u00bb, et ne parviendraient pas \u00e0 se procurer une alimentation saine pour assurer trois repas par jour. Une r\u00e9cente \u00e9tude de l\u2019<a href=\"https:\/\/www.ifop.com\/publication\/hygiene-et-precarite-en-france\/\">IFOP<\/a> publi\u00e9e en mars 2019, montrait quant \u00e0 elle que 3 millions de fran\u00e7ais seraient \u00e9galement victimes de \u00ab&nbsp;<strong>pr\u00e9carit\u00e9 hygi\u00e9nique<\/strong>&nbsp;\u00bb, les obligeant \u00e0 se priver r\u00e9guli\u00e8rement de produits d\u2019hygi\u00e8ne de&nbsp; base. Les femmes et les enfants sont particuli\u00e8rement concern\u00e9s dans les deux cas. En effet, on peut noter que tous les individus ne sont pas \u00e9gaux face au risque de pauvret\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les populations les plus touch\u00e9es par la pauvret\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Les CH\u00d4MEURS et inactifs fortement expos\u00e9s au risque de pauvret\u00e9<\/h3>\n\n\n\n<p>Si l\u2019on mesure la pauvret\u00e9 selon le \u00ab&nbsp;statut d\u2019activit\u00e9&nbsp;\u00bb, les <strong>ch\u00f4meurs<\/strong> apparaissent comme la principale cat\u00e9gorie \u00e0 risque. En 2016, ils \u00e9taient 35% \u00e0 \u00eatre pauvres. Du c\u00f4t\u00e9 des inactifs (enfants, \u00e9tudiants, retrait\u00e9s et autres inactifs), la situation est plus nuanc\u00e9e. A l\u2019exception des retrait\u00e9s, ils sont eux-aussi fortement impact\u00e9s par la pr\u00e9carit\u00e9, ce qui s\u2019explique par des revenus et\/ou un apport financier d\u2019autres membres du m\u00e9nage g\u00e9n\u00e9ralement faibles voire inexistants. Les retrait\u00e9s, ne sont que 8% \u00e0 \u00eatre pauvres, fruit d\u2019une \u00e9volution des revenus spectaculaires puisque ce taux s\u2019\u00e9levait \u00e0 pr\u00e8s de 30% en 1970. Assez logiquement, enfin, les actifs occup\u00e9s sont, quant \u00e0 eux, les mieux lotis avec un taux de pauvret\u00e9 de 7,5%. Notons toutefois que la CSP (Cat\u00e9gorie Socio-Professionnelle) est \u00e0 l\u2019origine d\u2019une grande h\u00e9t\u00e9rog\u00e9n\u00e9it\u00e9 au sein des actifs occup\u00e9s&nbsp;: pr\u00e8s d\u2019un quart (23%) des <strong>agriculteurs, chefs d\u2019entreprises et artisans <\/strong>et 18% des <strong>ouvriers et employ\u00e9s<\/strong> sont pauvres. Ils ne sont que 3% chez les cadres.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"909\" height=\"459\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t1-taux-de-pauvret\u00e9-en-France.png\" alt=\"taux de pauvret\u00e9 selon le statut d'activit\u00e9 fran\u00e7ais en 2015\" class=\"wp-image-19264\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t1-taux-de-pauvret\u00e9-en-France.png 909w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t1-taux-de-pauvret\u00e9-en-France-300x151.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t1-taux-de-pauvret\u00e9-en-France-768x388.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t1-taux-de-pauvret\u00e9-en-France-700x353.png 700w\" sizes=\"(max-width: 909px) 100vw, 909px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Un risque de pauvret\u00e9 qui diminue avec l&rsquo;\u00e2ge<\/h3>\n\n\n\n<p>On constate que dans l\u2019ensemble, le risque de pauvret\u00e9 diminue avec l\u2019\u00e2ge. 20% des <strong>mineurs<\/strong> sont aujourd\u2019hui consid\u00e9r\u00e9s comme pauvres, et ce chiffre augmente g\u00e9n\u00e9ralement avec la taille de la fratrie et l\u2019\u00e2ge. Les <strong>jeunes adultes<\/strong> (18-24 ans) sont de loin les plus \u00e0 risque, puisqu\u2019un quart d\u2019entre eux vit sous le seuil de pauvret\u00e9. Ce chiffre, qui \u00e9tait de 17% en 2001 est le fruit de l\u2019accroissement du ch\u00f4mage des jeunes, pass\u00e9 de 16% \u00e0 21% en pr\u00e8s de 15 ans. Le taux de pauvret\u00e9 d\u00e9cro\u00eet ensuite pour les cat\u00e9gories d\u2019\u00e2ges sup\u00e9rieures, et passe sous la barre des 15% (et m\u00eame 10% apr\u00e8s 65 ans).<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"887\" height=\"374\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t2-taux-de-pauvret\u00e9-famille.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-19265\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t2-taux-de-pauvret\u00e9-famille.png 887w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t2-taux-de-pauvret\u00e9-famille-300x126.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t2-taux-de-pauvret\u00e9-famille-768x324.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t2-taux-de-pauvret\u00e9-famille-700x295.png 700w\" sizes=\"(max-width: 887px) 100vw, 887px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Les zones urbaines concentrent d&rsquo;avantage de pr\u00e9carit\u00e9<\/h3>\n\n\n\n<p>En mati\u00e8re de r\u00e9partition g\u00e9ographique, on constate que la pauvret\u00e9 est <strong>avant tout urbaine<\/strong>, ce qui n\u2019\u00e9tait pas le cas il y a encore 10 ans. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, elle se concentre dans les villes de plus de 20&nbsp;000 habitants&nbsp;: le taux de pauvret\u00e9 y est de 17,3% contre 12,4% dans les petites communes (-20&nbsp;000 habitants) et 9,9% dans les communes rurales en 2016. R\u00e9sultat&nbsp;: 65% des personnes pauvres vivent dans les <strong>grands p\u00f4les urbains<\/strong>, essentiellement dans les grandes r\u00e9gions industrielles, les grandes villes et les r\u00e9gions avec une forte immigration au Nord-Est de la France et autour de la M\u00e9diterran\u00e9e. A cet \u00e9gard, on peut noter que deux cat\u00e9gories de populations sont particuli\u00e8rement touch\u00e9es par la pr\u00e9carit\u00e9 urbaine. D\u2019une part les <strong>personnes immigr\u00e9es,<\/strong> et d\u2019autre part <strong>les habitants des Quartiers Prioritaires de la Ville<\/strong> (QPV), tous deux 3 fois plus pauvres que la moyenne nationale (respectivement 38,6% et 42%).<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"781\" height=\"420\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t3-taux-pauvret\u00e9-age.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-19266\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t3-taux-pauvret\u00e9-age.png 781w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t3-taux-pauvret\u00e9-age-300x161.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t3-taux-pauvret\u00e9-age-768x413.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/t3-taux-pauvret\u00e9-age-700x376.png 700w\" sizes=\"(max-width: 781px) 100vw, 781px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>\u00a0Retrouvez nos op\u00e9rations <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">ici<\/a> !<\/p>\n\n\n\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Ev, Unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La France compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise. Les populations les plus expos\u00e9es au risque de pauvret\u00e9 sont aujourd\u2019hui les jeunes, les familles monoparentales, les ch\u00f4meurs et les urbains.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22738,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018 : on compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018 : on compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-05T09:37:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-22T08:01:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Capture-decran-2020-09-16-141204.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"505\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France\",\"datePublished\":\"2019-07-05T09:37:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T08:01:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\"},\"wordCount\":770,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\",\"name\":\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-05T09:37:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T08:01:32+00:00\",\"description\":\"Chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018 : on compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France - Break Poverty Foundation","description":"Chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018 : on compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France - Break Poverty Foundation","og_description":"Chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018 : on compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-07-05T09:37:25+00:00","article_modified_time":"2021-07-22T08:01:32+00:00","og_image":[{"width":505,"height":333,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Capture-decran-2020-09-16-141204.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France","datePublished":"2019-07-05T09:37:25+00:00","dateModified":"2021-07-22T08:01:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/"},"wordCount":770,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/","name":"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-07-05T09:37:25+00:00","dateModified":"2021-07-22T08:01:32+00:00","description":"Chiffres de la pauvret\u00e9 en France en 2018 : on compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19263"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19263"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19263\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26286,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19263\/revisions\/26286"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22738"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19263"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19263"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19263"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}