{"id":19579,"date":"2020-07-24T15:59:00","date_gmt":"2020-07-24T13:59:00","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19579"},"modified":"2021-07-20T14:54:52","modified_gmt":"2021-07-20T12:54:52","slug":"zoom-sur-le-decrochage-scolaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/","title":{"rendered":"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire"},"content":{"rendered":"\n<p>Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me. C\u2019est bien mieux qu\u2019il y a 10 ans, mais c\u2019est encore largement insuffisant au regard des <strong>enjeux d\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances<\/strong> que l\u2019\u00e9cole peine \u00e0 porter. C\u2019est pourquoi Break Poverty a lanc\u00e9 un <strong>programme ambitieux de pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/strong><a aria-label=\"programme ambitieux de pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire. (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/prevention-du-decrochage-scolaire\/\" target=\"_blank\">.<\/a> Mais au fait, quelle est l\u2019ampleur du ph\u00e9nom\u00e8ne\u00a0? Comment l\u2019appr\u00e9hendons-nous chez Break Poverty et quelles solutions pouvons-nous avancer pour relever le d\u00e9fi de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances\u00a0? Voici on zoom sur le d\u00e9crochage scolaire en France.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">d\u00e9crochage scolaire et in\u00e9galit\u00e9s sociales en chiffres<\/h2>\n\n\n\n<ul><li><strong>13% des \u00e9l\u00e8ves <\/strong>d\u00e9crochent chaque ann\u00e9e du syst\u00e8me scolaire<\/li><li><strong>Soit pr\u00e8s de 100&nbsp;000 jeunes par an<\/strong><\/li><li><strong>450&nbsp;000 jeunes de 18 \u00e0 24 ans ne sont pas dipl\u00f4m\u00e9s<\/strong>&nbsp;et<strong> n\u2019ont pas suivi de formation au cours des quatre derni\u00e8res semaines<\/strong><\/li><li><strong>230&nbsp;000 euros<\/strong>, c\u2019est le co\u00fbt d\u2019un d\u00e9crocheur \u00e0 la collectivit\u00e9<\/li><li><strong>38,4 %<\/strong> des enfants dont la m\u00e8re n\u2019a aucun dipl\u00f4me d\u00e9crochent de l\u2019\u00e9cole, <br>contre <strong>5,9 % <\/strong>de ceux dont la m\u00e8re est dipl\u00f4m\u00e9e de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur<\/li><li><strong>28 % <\/strong>des enfants d\u2019ouvriers sortent du syst\u00e8me sans dipl\u00f4me contre <strong>7 %<\/strong> pour les enfants de cadres<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\"><strong>Sources&nbsp;: <\/strong><a href=\"http:\/\/www.cnesco.fr\/fr\/decrochage-scolaire\/\">CNESCO<\/a><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u00ab\u00a0Notre priorit\u00e9 est la pr\u00e9vention\u00a0\u00bb<\/h2>\n\n\n\n<p>Trois questions \u00e0 Christophe Sanchez, directeur des programmes \u00e0 Break Poverty.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Pourquoi avoir plac\u00e9 le d\u00e9crochage scolaire comme l&rsquo;un des trois piliers de vos programmes d&rsquo;action contre la pauvret\u00e9 ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Plusieurs raisons ont guid\u00e9 ce parti-pris. D\u2019abord parce que nous savons que l\u2019\u00e9cole&nbsp;est encore le meilleur moyen de sortir de la pauvret\u00e9. Selon <strong><a href=\"https:\/\/www.strategie.gouv.fr\">France Strat\u00e9gie<\/a><\/strong><a href=\"https:\/\/www.strategie.gouv.fr\">,<\/a> le revenu d\u2019une personne est pour moiti\u00e9 d\u00e9termin\u00e9 par son niveau de dipl\u00f4me. Saviez-vous qu\u2019un jeune qui d\u00e9croche a une chance sur deux d\u2019\u00eatre encore au ch\u00f4mage trois ans apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 l\u2019\u00e9cole&nbsp;? Or, il y a encore 100&nbsp;000 \u00e9l\u00e8ves qui, chaque ann\u00e9e, sortent du syst\u00e8me \u00e9ducatif sans dipl\u00f4me. M\u00eame si ce ph\u00e9nom\u00e8ne tend \u00e0 se r\u00e9duire, il est encore trop important.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais au-del\u00e0 de notre volont\u00e9 de lutter contre ce d\u00e9terminisme social, nous faisons un constat extr\u00eamement pragmatique&nbsp;: une personne qui d\u00e9croche du syst\u00e8me scolaire co\u00fbtera 230&nbsp;000 \u20ac \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Comment agissez-vous pour enrayer le ph\u00e9nom\u00e8ne de d\u00e9crochage scolaire ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Notre priorit\u00e9 est la pr\u00e9vention. Pourquoi&nbsp;? Parce que le sujet du d\u00e9crochage scolaire appara\u00eet tr\u00e8s t\u00f4t, d\u00e8s le primaire. Le d\u00e9crocheur suit en g\u00e9n\u00e9ral un cycle&nbsp;: au primaire, il rencontre des difficult\u00e9s, au coll\u00e8ge ces difficult\u00e9s s\u2019aggravent et s\u2019y ajoutent des probl\u00e8mes de comportement. Au lyc\u00e9e, c\u2019est la spirale de l\u2019absent\u00e9isme qui conduit au d\u00e9crochage. Ce constat nous permet de rep\u00e9rer les enfants en risque de d\u00e9crochage et d\u2019agir au plus t\u00f4t. Il s\u2019agit alors <strong>d\u2019enrayer les premi\u00e8res difficult\u00e9s<\/strong> pour \u00e9viter \u00e0 l\u2019enfant de tomber dans le parcours du d\u00e9crocheur. Soutien scolaire, d\u00e9veloppement d\u2019outils p\u00e9dagogiques adapt\u00e9s, partenariats \u00e9cole\/parents\/associations\u2026d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, il faut pr\u00e9venir les difficult\u00e9s scolaires et donner aux enfants le go\u00fbt d\u2019apprendre&nbsp;!<\/p>\n\n\n\n<p>Outre ce travail de pr\u00e9vention, nous pensons qu\u2019il est essentiel de comprendre les aspirations du jeune pour faire en sorte qu\u2019il puisse b\u00e9n\u00e9ficier de l\u2019orientation la plus pertinente possible, au cas par cas. Comment&nbsp;? En <strong>finan\u00e7ant des associations<\/strong> qui m\u00e8nent sur le terrain des projets innovants, efficaces et reproductibles pour combattre le d\u00e9crochage. L\u2019une de nos convictions est que les entreprises ont un r\u00f4le essentiel \u00e0 jouer dans leur capacit\u00e9 \u00e0 offrir un avenir aux jeunes en difficult\u00e9. Aussi avons-nous lanc\u00e9 une <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/dotation-daction-territoriale\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"dotation d\u2019action territoriale (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">dotation d\u2019action territoriale<\/a><\/strong>. Le principe&nbsp;? Relier des entreprises soucieuses de justice sociale avec des projets associatifs porteurs de solutions nouvelles. Dans ce cadre, nous soutenons le projet prometteur de l\u2019association Escalades entreprises \u00e0 Nantes <em>(voir zoom plus bas)<\/em> qui aide les jeunes \u00e0 comprendre leurs aspirations et \u00e0 les rendre possible en ouvrant les portes de l\u2019entreprise.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Zoom sur le projet pilote <em>escalade entreprises<\/em>, pour s&rsquo;attaquer au d\u00e9crochage sur tous les fronts !<\/h2>\n\n\n\n<p>Constitu\u00e9e de pr\u00e8s de 150 responsables d\u2019entreprises de la r\u00e9gion nantaise, l\u2019association <strong><a href=\"https:\/\/escalade-entreprises.net\">Escalade entreprises<\/a><\/strong> exp\u00e9rimente un dispositif original de lutte contre le d\u00e9crochage scolaire. Son action est fond\u00e9e sur deux piliers&nbsp;: \u00e9viter le d\u00e9crochage scolaire des adolescents en les accompagnant au cours d\u2019un parcours de \u00ab&nbsp;raccrochage&nbsp;\u00bb et rapprocher les entreprises des jeunes, notamment gr\u00e2ce \u00e0 un dispositif de d\u00e9couverte des m\u00e9tiers.<\/p>\n\n\n\n<p>Bilan&nbsp;: Gr\u00e2ce au projet JEM (Jeunes Envie Motivation) \u2013 un parcours de 3 mois conjuguant travail sur soi, d\u00e9couverte des m\u00e9tiers et formalisation d\u2019un projet personnel \u2013 50% des 130 jeunes de 14 \u00e0 15 ans ayant suivi le parcours ont repris les cours.<\/p>\n\n\n\n<p>Plus largement, Escalade entreprises va \u00e0 la rencontre des jeunes \u00e0 travers des sessions de pr\u00e9sentation des m\u00e9tiers en se rendant dans les \u00e9coles et en ouvrant ses portes aux jeunes. R\u00e9sultat\u00a0: des milliers de jeunes ont chang\u00e9 leur regard sur le monde de l\u2019entreprise\u00a0! A suivre\u2026<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p><em>Cr\u00e9dits photos : Pan xiaozhen, Shutterstock.<\/em><\/p>\r\n<p>\n\n\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me. C\u2019est bien mieux qu\u2019il y a 10 ans, mais c\u2019est encore largement insuffisant au regard des enjeux d\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances que l\u2019\u00e9cole peine \u00e0 porter. C\u2019est pourquoi Break Poverty a lanc\u00e9 un programme ambitieux&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22728,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me : zoom sur le d\u00e9crochage scolaire des jeunes fran\u00e7ais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me : zoom sur le d\u00e9crochage scolaire des jeunes fran\u00e7ais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-24T13:59:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-20T12:54:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/image-article.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"386\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"252\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire\",\"datePublished\":\"2020-07-24T13:59:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T12:54:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\"},\"wordCount\":914,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\",\"name\":\"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-24T13:59:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T12:54:52+00:00\",\"description\":\"Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me : zoom sur le d\u00e9crochage scolaire des jeunes fran\u00e7ais.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire - Break Poverty Foundation","description":"Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me : zoom sur le d\u00e9crochage scolaire des jeunes fran\u00e7ais.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire - Break Poverty Foundation","og_description":"Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me : zoom sur le d\u00e9crochage scolaire des jeunes fran\u00e7ais.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2020-07-24T13:59:00+00:00","article_modified_time":"2021-07-20T12:54:52+00:00","og_image":[{"width":386,"height":252,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/image-article.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire","datePublished":"2020-07-24T13:59:00+00:00","dateModified":"2021-07-20T12:54:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/"},"wordCount":914,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/","name":"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-24T13:59:00+00:00","dateModified":"2021-07-20T12:54:52+00:00","description":"Chaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me : zoom sur le d\u00e9crochage scolaire des jeunes fran\u00e7ais.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19579"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19579"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19579\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26227,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19579\/revisions\/26227"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}