{"id":19636,"date":"2019-07-30T15:29:18","date_gmt":"2019-07-30T13:29:18","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19636"},"modified":"2021-07-22T18:03:19","modified_gmt":"2021-07-22T16:03:19","slug":"les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/","title":{"rendered":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres"},"content":{"rendered":"\n<p>Les jeunes sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9. En France, <strong>un enfant sur cinq<\/strong> vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres. Si les jeunes Fran\u00e7ais p\u00e2tissent essentiellement de la faiblesse des revenus de leurs parents, avec notamment des cons\u00e9quences sur leurs parcours scolaires, les quelque <strong>1 milliard d\u2019enfants pauvres<\/strong> dans le monde subissent des privations graves, parfois mortelles. Il est donc important de se mobiliser pour aider ses enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 en France, il y a urgence !<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">En france, 1 enfant sur 5 na\u00eet pauvre<\/h3>\n\n\n\n<ul><li>3 millions d\u2019enfants sont pauvres<\/li><li>30&nbsp;000 enfants <strong>vivent \u00e0 la rue<\/strong> avec leur famille<\/li><li>19,1&nbsp;% des moins de 18 ans vivent au-dessous du seuil de pauvret\u00e9<\/li><li>26% des moins de 30 ans sont pauvres<\/li><li>33% des enfants pauvres vivent dans une <strong>famille monoparentale<\/strong><\/li><li>20% des Fran\u00e7ais ont du mal \u00e0 payer la cantine de leurs enfants<\/li><li>50% des familles pauvres ne partent pas en vacances<\/li><li><strong>6 g\u00e9n\u00e9rations<\/strong>, c\u2019est le temps qu\u2019il faut \u00e0 l\u2019ascenseur social pour sortir un enfant de la pauvret\u00e9<\/li><li>1015\u20ac, c\u2019est le seuil de pauvret\u00e9 en France<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Une pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes qui s&rsquo;aggrave<\/h3>\n\n\n\n<p>Dans son rapport <strong><a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/french\/sowc2014\/numbers\/documents\/french\/FR-FINAL%20FULL%20REPORT.pdf\">Chaque enfant compte<\/a><\/strong> publi\u00e9 en 2015, l\u2019Unicef dresse un constat alarmant sur la situation des mineurs en France. Un \u00e9tat de fait qui s\u2019est d\u00e9t\u00e9rior\u00e9 depuis la crise \u00e9conomique de 2008. En effet, 440&nbsp;000 enfants auraient depuis plong\u00e9, avec leur famille, dans la pr\u00e9carit\u00e9, portant le nombre d\u2019<strong>enfants pauvres \u00e0 3 millions<\/strong>. Une r\u00e9gression d\u2019autant plus grave quand on sait qu\u2019il faut compter 6 g\u00e9n\u00e9rations pour sortir de la pauvret\u00e9 !<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Un enfant de pauvre deviendra-t-il un adulte pauvre ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Comme le souligne <strong><a href=\"https:\/\/www.inegalites.fr\/1-2-million-d-enfants-de-pauvres?id_theme=21\">l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s<\/a><\/strong>, plut\u00f4t que d\u2019enfants pauvres, il convient de parler d\u2019enfants de pauvres, le plus souvent d\u2019enfants de personnes sans emploi ou de travailleurs pauvres. Or, les privations dont souffrent les familles modestes p\u00e8sent sur les enfants. Vivre dans une famille pauvre constitue l\u2019une des composantes de la <strong>reproduction des in\u00e9galit\u00e9s<\/strong>, principales responsables du <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/prevention-du-decrochage-scolaire\/\">d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/strong> et de la difficult\u00e9 \u00e0 <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/acces-au-premier-emploi\/\">s\u2019ins\u00e9rer dans la vie professionnelle<\/a><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans son \u00e9tude <strong><a href=\"http:\/\/www.oecd.org\/social\/broken-elevator-how-to-promote-social-mobility-9789264301085-en.htm\">A broken social elevator&nbsp;?<\/a><\/strong> l\u2019OCDE montre \u00e0 quel point <strong>la mobilit\u00e9 sociale est bloqu\u00e9e en France<\/strong>. D\u2019apr\u00e8s l\u2019organisation internationale, il faudrait 6 g\u00e9n\u00e9rations pour que les enfants n\u00e9s dans une famille au bas de l&rsquo;\u00e9chelle sociale atteignent le revenu moyen fran\u00e7ais. Une reproduction sociale \u00e0 l\u2019\u0153uvre aussi bien dans le domaine professionnel (les enfants de cadres deviennent cadres, les enfants d\u2019ouvriers peinent \u00e0 s\u2019\u00e9lever dans la hi\u00e9rarchie socioprofessionnelle) que dans le domaine scolaire. Ainsi, seulement 17% des enfants issus de familles n&rsquo;ayant pas fait d&rsquo;\u00e9tudes sup\u00e9rieures acc\u00e8dent \u00e0 l&rsquo;universit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Dans le monde, la moiti\u00e9 des pauvres sont des enfants<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Faits et chiffres sur les enfants pauvres dans le monde<\/h3>\n\n\n\n<ul><li>2 milliards d\u2019enfants pauvres<\/li><li>385 millions d\u2019enfants extr\u00eamement pauvres*<\/li><li>120 millions d\u2019enfants \u00e0 la rue dans le monde<\/li><li>90 millions d\u2019enfants souffrants de carences nutritionnelles graves<\/li><li>2,6&nbsp;millions de nourrissons meurent chaque ann\u00e9e, principalement sur le continent africain<\/li><li>4 enfants extr\u00eamement pauvres sur 5 vivent en milieu rural<\/li><li>10% des enfants travaillent, dont la moiti\u00e9 dans des conditions dangereuses<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\"><em>*enfants vivant dans des foyers subsistant avec moins d\u20191,90 dollar par jour<\/em><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Quand la mis\u00e8re conduit \u00e0 la mort des enfants<\/h3>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.unicef.org\/french\/publications\/files\/UNICEF_SOWC_2016_French_LAST.pdf\">Le rapport de l\u2019Unicef<\/a><\/strong> sur la situation des enfants dans le monde en 2016 est sans appel&nbsp;: si rien n\u2019est fait urgemment, <strong>69 millions d\u2019enfants de moins de 5 ans d\u00e9c\u00e9deront<\/strong> entre 2016 et 2030. En cause&nbsp;? L\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 qui prive ces enfants d\u2019eau potable et de soins \u00e9l\u00e9mentaires. Car nombre de ces d\u00e9c\u00e8s sont li\u00e9s \u00e0 des maladies qui auraient facilement pu \u00eatre \u00e9vit\u00e9es ou ais\u00e9ment soign\u00e9es. Ainsi les diarrh\u00e9es et les pneumonies, qui \u00e0 celles seules tuent chaque ann\u00e9e 1,4 million d\u2019enfants.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">60 millions d&rsquo;enfants toujours pas scolaris\u00e9s<\/h3>\n\n\n\n<p>Certes, les 1 milliard d\u2019enfants pauvres ne sont pas tous victimes de la faim. Mais ils sont concern\u00e9s par d\u2019autres graves privations, en particulier la difficult\u00e9 d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019\u00e9ducation. Ainsi, 13% des enfants \u00e2g\u00e9s de 7 \u00e0 18 ans ne sont jamais all\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cole (un taux qui monte \u00e0 16% pour les filles) et 60 millions d\u2019enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le primaire n\u2019\u00e9taient toujours pas scolaris\u00e9s en 2015. L\u00e0 encore, l\u2019Afrique subsaharienne est, de loin, la zone la plus concern\u00e9e. Selon le <strong><a href=\"https:\/\/unesdoc.unesco.org\/ark:\/48223\/pf0000232565_fre \">rapport mondial de suivi sur l\u2019\u00c9ducation 2015 de l\u2019Unesco<\/a><\/strong>, si le taux d\u2019\u00e9l\u00e8ves scolaris\u00e9s dans le secondaire atteint 92&nbsp;% dans les pays riches, il n\u2019est que de 33&nbsp;% en Afrique subsaharienne et peine \u00e0 atteindre la moyenne mondiale en Asie du Sud et de l\u2019Ouest. Et les auteurs du rapport de pr\u00e9ciser&nbsp;: \u00ab&nbsp;<em>Les enfants les plus pauvres ont quatre fois moins de chances de fr\u00e9quenter l\u2019\u00e9cole que les enfants les plus riches et la probabilit\u00e9 qu\u2019ils n\u2019ach\u00e8vent pas l\u2019\u00e9ducation primaire est cinq fois sup\u00e9rieure<\/em>.&nbsp;\u00bb<\/p>\n\n\n\n<p><p>Un enjeu de taille quand on sait \u2013 toujours selon l\u2019Unesco \u2013 que <strong>l<\/strong><em><strong>e taux de<\/strong><\/em><em> <strong>pauvret\u00e9 mondial pourrait \u00eatre divis\u00e9 par deux<\/strong> si tous les \u00e9l\u00e8ves achevaient leurs \u00e9tudes secondaires&nbsp;!<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Ben Wicks, Unsplash.<\/em><\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25097,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : en France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : en France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-30T13:29:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-22T16:03:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/ben-wicks-unsplash.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres\",\"datePublished\":\"2019-07-30T13:29:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T16:03:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\"},\"wordCount\":912,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\",\"name\":\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-30T13:29:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T16:03:19+00:00\",\"description\":\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : en France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres - Break Poverty Foundation","description":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : en France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres - Break Poverty Foundation","og_description":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : en France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-07-30T13:29:18+00:00","article_modified_time":"2021-07-22T16:03:19+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/ben-wicks-unsplash.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres","datePublished":"2019-07-30T13:29:18+00:00","dateModified":"2021-07-22T16:03:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/"},"wordCount":912,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/","name":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-07-30T13:29:18+00:00","dateModified":"2021-07-22T16:03:19+00:00","description":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : en France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19636"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19636"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19636\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26291,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19636\/revisions\/26291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19636"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19636"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19636"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}