{"id":19642,"date":"2019-08-05T11:25:41","date_gmt":"2019-08-05T09:25:41","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19642"},"modified":"2021-07-23T14:44:13","modified_gmt":"2021-07-23T12:44:13","slug":"vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/","title":{"rendered":"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !"},"content":{"rendered":"\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9s ou pas, les jeunes souffrent davantage du ch\u00f4mage que les autres. Dans les quartiers populaires o\u00f9 le ch\u00f4mage est pr\u00e8s de deux fois et demi plus \u00e9lev\u00e9 qu&rsquo;ailleurs, <strong>les jeunes sont<\/strong> <strong>doublement p\u00e9nalis\u00e9s<\/strong>. Moins dipl\u00f4m\u00e9s, sans r\u00e9seau, mal inform\u00e9s sur les voies possibles, ils souffrent aussi de ne pas habiter \u00e0 la bonne adresse\u2026 Comment les aider&nbsp;?<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les in\u00e9galit\u00e9s face \u00e0 l&#8217;emploi en chiffres<\/h2>\n\n\n\n<ul><li>20% des jeunes de niveau BAC sont <strong>au ch\u00f4mage trois ans apr\u00e8s leur sortie de l\u2019\u00e9cole<\/strong> (vs 10% en BAC+5)<\/li><li>76% des jeunes de niveau BAC ont d\u00e9but\u00e9 avec un <strong>emploi pr\u00e9caire<\/strong> (vs 50% en BAC+5)<\/li><li>Les jeunes des QPV (Quartiers Prioritaires de la Ville) sont <strong>davantage au ch\u00f4mage <\/strong>\u00e0 m\u00eame niveau d\u2019\u00e9tude&nbsp;: + 14 points pour les BEP-CAP (26% vs 40%) ; + 12 points niveau BAC (18% vs 30%)<\/li><li>20% des jeunes de 18 \u00e0 24 ne sont ni en emploi, ni en \u00e9tudes, ni formation (NEET*)<\/li><li>34% des m\u00e8res de NEET sont inactives ou au ch\u00f4mage, 35% sont employ\u00e9es et 40% des p\u00e8res sont ouvriers<\/li><li>Les <strong>jeunes issus de l\u2019immigration <\/strong>ont <strong>1,7 fois <\/strong>plus de probabilit\u00e9 de devenir NEET que les autres<\/li><li>Un enfant de cadre sup\u00e9rieur \u00e0 <strong>4,5 fois <\/strong>plus de chance qu\u2019un enfant d\u2019ouvrier d\u2019appartenir aux 20% les plus ais\u00e9s<\/li><li>12% des enfants d\u2019ouvriers ou d\u2019employ\u00e9s sont<strong> cadres<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\"><em>*NEET&nbsp;: Not in Education, Employment or Training<\/em><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><em>&nbsp;<\/em> Comment aider les jeunes \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 leur premier emploi ?<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Favoriser l&rsquo;\u00e9galit\u00e9 des chances d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge<\/h3>\n\n\n\n<p>Parce qu\u2019aujourd\u2019hui, en France, un enfant pauvre est tr\u00e8s souvent <strong>condamn\u00e9 \u00e0 rester pauvre<\/strong>, la question de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances se joue d\u00e8s le premier \u00e2ge de la vie. Les parents pauvres \u00e9l\u00e8vent leurs enfants dans de moins bonnes conditions que les parents ais\u00e9s. En outre, ils sont moins \u00e0 m\u00eame de transmettre \u00e0 leurs enfants le socle qui leur permettra de devenir de bons \u00e9l\u00e8ves. Selon la <strong><a href=\"https:\/\/solidarites-sante.gouv.fr\/affaires-sociales\/lutte-contre-l-exclusion\/lutte-pauvrete-gouv-fr\/constats-d-urgence\/article\/la-france-pays-de-la-reproduction-de-la-pauvrete\">D\u00e9l\u00e9gation Interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9<\/a><\/strong>, il existe chez les enfants de 4 ans un \u00e9cart de pratique familiale du langage de 1000 heures selon les classes sociales&nbsp;! Pour ne rien arranger, les familles de milieux populaires n\u2019ont gu\u00e8re acc\u00e8s \u00e0 des modes de gardes susceptibles de favoriser l\u2019\u00e9veil des enfants. Seuls 5% des enfants de familles modestes sont gard\u00e9s en cr\u00e8che, et l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des \u00e9quipements culturels est tr\u00e8s limit\u00e9. Autant de <strong>facteurs discriminants<\/strong> pour les enfants, qui se r\u00e9percutent tout au long de la vie, et notamment au moment de l\u2019entr\u00e9e dans la vie active. Ainsi, selon <strong><a href=\"https:\/\/abc.fpg.unc.edu\/abecedarian-project\">une exp\u00e9rimentation am\u00e9ricaine men\u00e9e dans les ann\u00e9es 70<\/a><\/strong>, 47% de personnes acc\u00e8dent \u00e0 un emploi qualifi\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 un accompagnement renforc\u00e9 durant la petite enfance contre 27% sans cette aide.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour <strong>lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge<\/strong> et donner toutes les chances aux enfants de devenir un jour de jeunes professionnels \u00e9panouis, Break Poverty Foundation agit sur un axe majeur: <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/soutenir-la-petite-enfance\/\">le soutien \u00e0 la &nbsp;petite enfance<\/a><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire et aider les jeunes \u00e0 raccrocher !<\/h3>\n\n\n\n<p>Pourquoi 100&nbsp;000 jeunes Fran\u00e7ais quittent-ils chaque ann\u00e9e l\u2019\u00e9cole sans dipl\u00f4me&nbsp;? Qui sont ces jeunes&nbsp;? <strong><a href=\"http:\/\/www.cnesco.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/bernard_solo1.pdf\">Selon le Conseil national d\u2019\u00e9valuation du syst\u00e8me scolaire (<\/a><\/strong>CNESCO), il y a incontestablement un lien entre origine sociale et d\u00e9crochage scolaire. Mais Christophe Sanchez souligne aussi <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\">l\u2019importance de l\u2019orientation scolaire des adolescents<\/a><\/strong>. En effet, les jeunes les moins favoris\u00e9s sont souvent peu inform\u00e9s sur les fili\u00e8res possibles et ne connaissent pas les m\u00e9tiers. Difficile dans ces conditions de mener des \u00e9tudes \u00e9panouissantes. C\u2019est pourquoi, Break Poverty Foundation agit \u00e0 la fois en amont du d\u00e9crochage, en soutenant des dispositifs susceptibles de rep\u00e9rer les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 risques, d\u00e8s l\u2019\u00e9cole primaire, d\u2019accompagner les \u00e9l\u00e8ves, notamment gr\u00e2ce \u00e0 des actions de soutien scolaire, mais il s\u2019agit aussi pour Break Poverty de remotiver les \u00e9l\u00e8ves, de les aider \u00e0 <strong>trouver un sens \u00e0 leur parcours scolaire<\/strong>. Parmi les actions soutenues, <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\">le projet Jeunes Envie Motivation<\/a> <\/strong>remet des jeunes de 14 \u00e0 16 ans sur le chemin de l\u2019\u00e9cole ou de la formation en les aidant \u00e0 mieux comprendre leurs aspirations et en leur pr\u00e9sentant les diff\u00e9rentes carri\u00e8res possibles en entreprise. Bilan&nbsp;? La moiti\u00e9 des jeunes suivis sont pass\u00e9s de d\u00e9crocheurs \u00e0 raccrocheurs&nbsp;!<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Permettre aux jeunes de d\u00e9crocher un premier emploi<\/h3>\n\n\n\n<p>Qu\u2019est-ce qui freine l\u2019emploi des jeunes au point que dans notre pays, le ch\u00f4mage des moins de 25 ans atteigne 23% et jusqu\u2019\u00e0 45% dans certains quartiers ? Pourquoi notre pays compte-t-il pr\u00e8s de 2 millions de jeunes NEET (Not in Employment, Education or Training )&nbsp;?<\/p>\n\n\n\n<p>Deux facteurs majeurs expliquent cette situation&nbsp;: cons\u00e9quence principale de <strong>niveaux de formation moins \u00e9lev\u00e9s<\/strong>, les jeunes issus de familles pauvres sont plus expos\u00e9s aux emplois pr\u00e9caires et au ch\u00f4mage. En outre, <strong>\u00e0 dipl\u00f4me \u00e9gal<\/strong>, les jeunes issus de milieu modeste rencontrent plus de difficult\u00e9s pour trouver un emploi.<\/p>\n\n\n\n<p>Une fois encore, les jeunes d\u2019origine modeste subissent de plein fouet leur origine sociale. C\u2019est pourquoi Break Poverty soutient des actions men\u00e9es en faveur de<strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/acces-au-premier-emploi\/\">l\u2019insertion professionnelle des jeunes<\/a><\/strong>. Formations sur mesure, coaching, mentorat, partenariat avec des entreprises, des \u00e9lus\u2026 Break Poverty mise sur plusieurs leviers pour permettre aux jeunes de mettre le pied \u00e0 l\u2019\u00e9trier. Bel exemple de projet pilote \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re, o\u00f9 une nouvelle \u00e9cole a vu le jour&nbsp;: <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ouverture-de-lecole-des-plombiers-du-numerique-a-romans\/\">les Plombiers du num\u00e9rique<\/a><\/strong>. Il s\u2019agit d\u2019un dispositif d\u2019insertion dans les m\u00e9tiers des infrastructures num\u00e9riques, un secteur o\u00f9 les besoins sont en plein essor. Les jeunes b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019une formation de trois mois, qui outre le module technique d\u2019apprentissage du m\u00e9tier de technicien fibre, comprend le passage du permis de conduire et une remise \u00e0 niveau sur des comp\u00e9tences de base en Fran\u00e7ais et en math\u00e9matiques. Et au terme de la formation, les jeunes sont recrut\u00e9s par des entreprises partenaires&nbsp;! Donner une chance \u00e0 tous les jeunes, c\u2019est possible&nbsp;!<\/p>\n\n\n\n<p><p>Si vous aussi vous pensez qu\u2019il est possible d\u2019offrir un avenir \u00e0 tous les jeunes, <strong><a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don\">agissez avec nous&nbsp;!<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Tim Gouwbwki, Unsplash.<\/em><\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dipl\u00f4m\u00e9s ou pas, les jeunes souffrent davantage du ch\u00f4mage que les autres. Dans les quartiers populaires o\u00f9 le ch\u00f4mage est pr\u00e8s de deux fois et demi plus \u00e9lev\u00e9 qu&rsquo;ailleurs, les jeunes sont doublement p\u00e9nalis\u00e9s. Moins dipl\u00f4m\u00e9s, sans r\u00e9seau, mal inform\u00e9s sur les voies possibles, ils&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22733,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Premier emploi, parcours du combattant pour les jeunes !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez l&#039;article de Break Poverty sur la recherche d&#039;un premier emploi pour les jeunes : v\u00e9ritable parcours du combattant.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Premier emploi, parcours du combattant pour les jeunes !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez l&#039;article de Break Poverty sur la recherche d&#039;un premier emploi pour les jeunes : v\u00e9ritable parcours du combattant.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-05T09:25:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-23T12:44:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"502\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"332\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !\",\"datePublished\":\"2019-08-05T09:25:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:44:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\"},\"wordCount\":1073,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\",\"name\":\"Premier emploi, parcours du combattant pour les jeunes !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-05T09:25:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:44:13+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez l'article de Break Poverty sur la recherche d'un premier emploi pour les jeunes : v\u00e9ritable parcours du combattant.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Premier emploi, parcours du combattant pour les jeunes !","description":"D\u00e9couvrez l'article de Break Poverty sur la recherche d'un premier emploi pour les jeunes : v\u00e9ritable parcours du combattant.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Premier emploi, parcours du combattant pour les jeunes !","og_description":"D\u00e9couvrez l'article de Break Poverty sur la recherche d'un premier emploi pour les jeunes : v\u00e9ritable parcours du combattant.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-08-05T09:25:41+00:00","article_modified_time":"2021-07-23T12:44:13+00:00","og_image":[{"width":502,"height":332,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-2.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !","datePublished":"2019-08-05T09:25:41+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:44:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/"},"wordCount":1073,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/","name":"Premier emploi, parcours du combattant pour les jeunes !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-08-05T09:25:41+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:44:13+00:00","description":"D\u00e9couvrez l'article de Break Poverty sur la recherche d'un premier emploi pour les jeunes : v\u00e9ritable parcours du combattant.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19642"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19642"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19642\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26310,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19642\/revisions\/26310"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22733"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19642"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19642"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19642"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}