{"id":19717,"date":"2019-08-23T17:02:47","date_gmt":"2019-08-23T15:02:47","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19717"},"modified":"2021-07-23T14:40:45","modified_gmt":"2021-07-23T12:40:45","slug":"a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/","title":{"rendered":"A l&rsquo;aube du G7 \u00e0 Biarritz : focus sur les in\u00e9galit\u00e9s"},"content":{"rendered":"\n<p>Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7, pr\u00e9sid\u00e9e par Emmanuel Macron, \u00e0 partir de demain et jusqu\u2019\u00e0 lundi apr\u00e8s-midi. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La France, pionni\u00e8re de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s<\/h2>\n\n\n\n<p>Il y a quelques jours, Julien Damon, professeur associ\u00e9 \u00e0 Sciences Po publiait un <a href=\"https:\/\/www.institutmontaigne.org\/blog\/en-chiffres-inegalites-la-france-en-bonne-position-dans-le-concert-des-nations\">article<\/a> pour l\u2019Institut Montaigne traitant de l\u2019\u00e9tat des in\u00e9galit\u00e9s en France et plus particuli\u00e8rement de la mani\u00e8re dont elles sont per\u00e7ues par les fran\u00e7ais. Un premier constat ressort&nbsp;: les fran\u00e7ais ne sont pas sereins quant \u00e0 leur avenir. Pr\u00e8s de 3 fran\u00e7ais sur 5 sont convaincus que les in\u00e9galit\u00e9s ont augment\u00e9 et ils sont autant \u00e0 penser qu\u2019elles vont continuer sur cette voie. Et pourtant, la France ne d\u00e9m\u00e9rite pas dans sa lutte. Elle fait m\u00eame mieux que la majorit\u00e9 de ses voisins de l\u2019<a href=\"https:\/\/www.oecd.org\/fr\/\">OCDE<\/a> selon l\u2019indice de Gini, qui mesure la r\u00e9partition des richesses au sein d\u2019une population. Plus cet indice est proche de 0, plus le pays est consid\u00e9r\u00e9 comme \u00e9galitaire. Aujourd\u2019hui, la France se place en t\u00eate du classement avec un <a href=\"https:\/\/data.oecd.org\/fr\/inequality\/inegalite-de-revenu.htm\">indice de Gini<\/a> de 0,29, loin devant les Etats-Unis ou le Royaume-Uni.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La france championne des d\u00e9penses sociales<\/h2>\n\n\n\n<p>Si la France parvient \u00e0 endiguer la pauvret\u00e9 et les in\u00e9galit\u00e9s sur son territoire, c\u2019est surtout gr\u00e2ce \u00e0 son syst\u00e8me de transferts sociaux. En 2016, la France a d\u00e9pens\u00e9 34,3 % de son PIB pour endiguer la pauvret\u00e9, l\u00e0 o\u00f9 la moyenne mondiale est \u00e0 10%. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ce syst\u00e8me de redistribution des richesses s\u2019av\u00e8re efficace puisqu\u2019il permet de faire reculer la pauvret\u00e9 de 10 points. Aujourd\u2019hui, 13,6% de la population fran\u00e7aise est consid\u00e9r\u00e9e comme pauvre. C\u2019est-\u00e0-dire vivant en dessous du seuil de pauvret\u00e9 (fix\u00e9 \u00e0 1&nbsp;026 \u20ac par mois pour une personne seule). Mais si la France ne r\u00e9alisait pas ces transferts sociaux, ils seraient 24 % \u00e0 vivre sous le seuil de pauvret\u00e9, selon <a href=\"https:\/\/ec.europa.eu\/eurostat\/fr\/home\">Eurostat<\/a>. Ce sont les retrait\u00e9s qui b\u00e9n\u00e9ficient le plus de ces d\u00e9penses sociales, et c\u2019est d\u2019ailleurs chez eux que l\u2019on observe le taux de pauvret\u00e9 le plus bas en France (6,6 %). Les retrait\u00e9s, sont quatre fois moins pauvres que les moins de 30 ans, qui, sauf exceptions, ne sont pas \u00e9ligibles aux minimas sociaux.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"708\" height=\"636\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/G7.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-19718\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/G7.png 708w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/G7-300x269.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/G7-700x629.png 700w\" sizes=\"(max-width: 708px) 100vw, 708px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">lES JEUNES URBAINS SUR LE FRONT DES In\u00e9galit\u00e9s<\/h2>\n\n\n\n<p>Contrairement \u00e0 une id\u00e9e commun\u00e9ment r\u00e9pandue, ce ne sont pas les revenus qui creusent les in\u00e9galit\u00e9s, mais davantage la r\u00e9partition du patrimoine. En cela, les jeunes sont les plus d\u00e9savantag\u00e9s, les fran\u00e7ais n\u2019acc\u00e9dant \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 qu\u2019\u00e0 38 ans en moyenne.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s est aussi une question de territoire. Les in\u00e9galit\u00e9s de revenus \u00e0 Paris sont semblables \u00e0 celles du Br\u00e9sil, l\u00e0 o\u00f9 les in\u00e9galit\u00e9s dans les communes rurales sont aussi faibles qu\u2019en Su\u00e8de. Parce que les territoires sont tous diff\u00e9rents et requi\u00e8rent des moyens qui leurs sont propres, nous pensons \u00e0 <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/\">Break Poverty Foundation<\/a> qu\u2019une approche territoriale qui r\u00e9unit acteurs institutionnels, acteurs sociaux, associations et entreprises pourra faire la diff\u00e9rence dans la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19723,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s au G7 - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s au G7 - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-23T15:02:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-23T12:40:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/G7-deuxi\u00e8me-essai.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"331\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"A l&rsquo;aube du G7 \u00e0 Biarritz : focus sur les in\u00e9galit\u00e9s\",\"datePublished\":\"2019-08-23T15:02:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:40:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\"},\"wordCount\":572,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\",\"name\":\"Lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s au G7 - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-23T15:02:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:40:45+00:00\",\"description\":\"Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A l&rsquo;aube du G7 \u00e0 Biarritz : focus sur les in\u00e9galit\u00e9s\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s au G7 - Break Poverty Foundation","description":"Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s au G7 - Break Poverty Foundation","og_description":"Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-08-23T15:02:47+00:00","article_modified_time":"2021-07-23T12:40:45+00:00","og_image":[{"width":540,"height":331,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/G7-deuxi\u00e8me-essai.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"A l&rsquo;aube du G7 \u00e0 Biarritz : focus sur les in\u00e9galit\u00e9s","datePublished":"2019-08-23T15:02:47+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:40:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/"},"wordCount":572,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/","name":"Lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s au G7 - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-08-23T15:02:47+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:40:45+00:00","description":"Les in\u00e9galit\u00e9s seront au centre des discussions de cette \u00e9dition du G7. Etat des lieux de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-laube-du-g7-a-biarritz-focus-sur-les-inegalites\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A l&rsquo;aube du G7 \u00e0 Biarritz : focus sur les in\u00e9galit\u00e9s"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19717"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26308,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19717\/revisions\/26308"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19723"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19717"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}