{"id":19713,"date":"2019-08-19T17:05:32","date_gmt":"2019-08-19T15:05:32","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19713"},"modified":"2021-07-21T11:35:57","modified_gmt":"2021-07-21T09:35:57","slug":"precarite-des-enfants-et-celle-des-parents","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/","title":{"rendered":"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger"},"content":{"rendered":"\n<p>En France, <strong>trois millions d\u2019enfants sont vuln\u00e9rables<\/strong> du fait de la situation de pr\u00e9carit\u00e9 des parents. Outre les privations qu\u2019ils subissent, les cons\u00e9quences sont nombreuses\u00a0sur leur sant\u00e9, leur scolarit\u00e9, mais aussi leur vie sociale. Et si le contexte familial ne leur permet pas de grandir dans de bonnes conditions, l\u2019\u00e9cole se r\u00e9v\u00e8le incapable d\u2019aider ces enfants \u00e0 s\u2019en sortir. Explications.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Parents pauvres, enfants vuln\u00e9rables<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Quelques chiffres sur la pr\u00e9carit\u00e9 des enfants en France<\/h3>\n\n\n\n<ul><li><strong>3 millions<\/strong> d\u2019enfants pauvres<\/li><li>Un famille monoparentale sur trois est pauvre<\/li><li>18 % des enfants issus de m\u00e9nages modestes sont<strong> <a href=\"http:\/\/www.onpes.gouv.fr\/IMG\/pdf\/cahiers_2017-1_web.pdf\">priv\u00e9s des biens ou services \u00e9ducatifs<\/a><\/strong> (livres, sorties scolaires\u2026)<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Na\u00eetre dans une famille pauvre, une injustice fondamentale<\/h3>\n\n\n\n<p>Parmi les cons\u00e9quences de la pauvret\u00e9, il n\u2019est pas rare de tra\u00eener l\u2019image de quelqu\u2019un qui n\u2019a pas fait les bons choix, n\u2019a pas assez travaill\u00e9, ne veut pas s\u2019en sortir\u2026 Mais qu\u2019en est-il de ces milliers d\u2019enfants qui naissent chaque ann\u00e9e dans une famille pauvre&nbsp;? D\u00e9pendants de leurs parents, ils <strong>subissent les cons\u00e9quences d\u2019une pr\u00e9carit\u00e9 <\/strong>face \u00e0 laquelle ils sont impuissants. Et elles sont nombreuses. Outre les carences et frustrations imm\u00e9diates et le sentiment d\u2019exclusion qui en r\u00e9sulte, la pr\u00e9carit\u00e9 familiale prive souvent les enfants de ressources immat\u00e9rielles essentielles (sant\u00e9, connaissance, vie culturelle et sociale\u2026)<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Grandir dans une famille pauvre, quelle cons\u00e9quence ?<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Petite enfance : l&rsquo;\u00e2ge de la cr\u00e9ation du socle&#8230; Des in\u00e9galit\u00e9s !<\/h3>\n\n\n\n<p>Les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9butent d\u00e8s le stade p\u00e9rinatal&nbsp;: confort du logement, p\u00e9nibilit\u00e9 du travail, transports&#8230; les conditions de vie des femmes enceintes ont un impact sur le d\u00e9veloppement de leur b\u00e9b\u00e9. Et <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/soutenir-la-petite-enfance\/\">avant m\u00eame la maternelle<\/a><\/strong> se cr\u00e9\u00e9 le socle de d\u00e9veloppement de l\u2019enfant. Or, on constate qu\u2019un enfant de 3 ans issu d\u2019un milieu pauvre ma\u00eetrise moiti\u00e9 moins de mots qu\u2019un enfant issu d\u2019une famille ais\u00e9e. Une in\u00e9galit\u00e9 linguistique lourde de cons\u00e9quences puisque le langage n\u2019est pas qu\u2019un marqueur social, il est l\u2019outil par lequel l\u2019enfant va plonger dans l\u2019apprentissage scolaire&nbsp;: les enfants pauvres sont d\u2019embl\u00e9e moins outill\u00e9s. \u00c9l\u00e9ment aggravant, les familles les plus d\u00e9munies fr\u00e9quentent moins les structures facilitant l\u2019\u00e9veil de leurs enfants : <strong>seulement 5% des enfants des familles modestes sont gard\u00e9s en cr\u00e8che<\/strong> contre 22% pour les familles les plus ais\u00e9es. Autant de facteurs qui ent\u00e9rinent une injustice fondamentale&nbsp;: na\u00eetre pauvre et \u00eatre condamn\u00e9 \u00e0 le rester.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">A la maison : des probl\u00e8mes multiples et imbriqu\u00e9s<\/h3>\n\n\n\n<p>Logements insalubres, alimentation d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e, deficit d\u2019information sur la mani\u00e8re de stimuler ses enfants\u2026 Les familles pr\u00e9caires <strong>cumulent une exposition aux risques accrue et un acc\u00e8s limit\u00e9 aux soins<\/strong>. Ainsi, un habitat humide, mal isol\u00e9, favorise l\u2019asthme, plus courant chez les enfants pauvres. Ils ont aussi davantage de caries non soign\u00e9es et souffrent trop souvent d\u2019ob\u00e9sit\u00e9. Ils ne portent pas toujours les lunettes dont ils auraient besoin. Des handicaps qui affectent durablement la vie de ces jeunes. On note aussi qu\u2019ils se couchent plus tard et <strong><a href=\"https:\/\/www.cairn.info\/revue-regards-croises-sur-l-economie-2008-2-page-97.htm\">subissent durement le climat \u00e9motionnel de la famille<\/a><\/strong>. Cela ne va pas sans cr\u00e9er un stress et une fatigue qui ont des <strong>cons\u00e9quences sur la capacit\u00e9 d\u2019attention, et donc les r\u00e9sultats scolaires<\/strong>. A ce sujet, <strong><a href=\"http:\/\/www.onpes.gouv.fr\/\">l\u2019Observatoire national de la pauvret\u00e9 et de l\u2019exclusion sociale<\/a><\/strong> (ONPES) indique qu\u2019un logement surpeupl\u00e9 multiplie par 1,4 le risque d\u2019\u00e9chec scolaire. Comment un enfant peut-il faire ses devoirs s\u2019il n\u2019a pas un espace calme, s\u2019il n\u2019a personne pour l\u2019aider quand il en a besoin&nbsp;?<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">A l&rsquo;\u00e9cole : de l&rsquo;in\u00e9galit\u00e9 sociale \u00e0 l&rsquo;in\u00e9galit\u00e9 scolaire<\/h3>\n\n\n\n<p><p>La France est l\u2019un des pays riches dont le syst\u00e8me scolaire est le plus in\u00e9galitaire et les plus reproducteur d\u2019in\u00e9galit\u00e9s sociales. Un<strong><a href=\"http:\/\/www.cnesco.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/160926-Inegalites-scolaires.pdf\">rapport du Centre national d\u2019\u00e9valuation du syst\u00e8me scolaire<\/a> <\/strong>(CNESCO) montre comment l\u2019\u00e9cole transforme les in\u00e9galit\u00e9s sociales en in\u00e9galit\u00e9s scolaires et les quantifie, r\u00e9v\u00e9lant par exemple qu\u2019un tiers des \u00e9l\u00e8ves de coll\u00e8ges se trouvant en ZEP ne s\u2019y sentent pas en s\u00e9curit\u00e9. Publi\u00e9 en 2016, ce rapport s\u2019inqui\u00e8te du fait que <em>\u00ab&nbsp;l\u2019institution scolaire n\u2019a eu de cesse depuis 1975 de d\u00e9velopper des dispositifs s\u00e9gr\u00e9gatifs depuis les 4<sup>e<\/sup>\/3<sup>e<\/sup> technologiques dans les ann\u00e9es 1990, en passant par les 3<sup>e<\/sup> d\u2019insertion ou de soutien, jusqu\u2019aux actuelles 3<sup>e<\/sup> pr\u00e9pa-pro int\u00e9gr\u00e9es, sans compter les dispositifs inscrits dans la dur\u00e9e comme les SEGPA<\/em>&nbsp;\u00bb. Or, <strong><a href=\"https:\/\/www.inegalites.fr\/Les-inegalites-sociales-sont-fortes-des-le-college?id_theme=17\">selon l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s<\/a><\/strong>, les enfants d\u2019ouvriers, d\u2019employ\u00e9s et d\u2019inactifs repr\u00e9sentent pr\u00e8s de 90 % des \u00e9l\u00e8ves de ces sections pour jeunes en difficult\u00e9. Quant au <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/prevention-du-decrochage-scolaire\/\">d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/strong>, ce fl\u00e9au qui touche 100&nbsp;000 jeunes chaque ann\u00e9e, il est aussi l\u2019apanage des classes populaires&nbsp;: les enfants dont le p\u00e8re est ouvrier ont quatre fois plus de risques de sortir sans dipl\u00f4me de l\u2019\u00e9cole que ceux dont le p\u00e8re est cadre. Ainsi, <strong>l\u2019\u00e9cole est incapable d\u2019offrir une chance<\/strong> aux jeunes de familles pauvres.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dits photos : Jordan Whitt, Unsplash.<\/em><\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En France, trois millions d\u2019enfants sont vuln\u00e9rables du fait de la situation de pr\u00e9carit\u00e9 des parents. Outre les privations qu\u2019ils subissent, les cons\u00e9quences sont nombreuses\u00a0sur leur sant\u00e9, leur scolarit\u00e9, mais aussi leur vie sociale. Et si le contexte familial ne leur permet pas de grandir&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22731,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9carit\u00e9 des parents : \u00e9viter qu&#039;lle entra\u00eene celle des enfants<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La pr\u00e9carit\u00e9 des parents entra\u00eene-t-elle n\u00e9cessairement de celle des enfants ? c&#039;est la question \u00e0 laquelle r\u00e9pond la Fondation Break Poverty dans cet article.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9carit\u00e9 des parents : \u00e9viter qu&#039;lle entra\u00eene celle des enfants\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La pr\u00e9carit\u00e9 des parents entra\u00eene-t-elle n\u00e9cessairement de celle des enfants ? c&#039;est la question \u00e0 laquelle r\u00e9pond la Fondation Break Poverty dans cet article.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-19T15:05:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T09:35:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"514\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"332\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger\",\"datePublished\":\"2019-08-19T15:05:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:35:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\"},\"wordCount\":928,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\",\"name\":\"Pr\u00e9carit\u00e9 des parents : \u00e9viter qu'lle entra\u00eene celle des enfants\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-19T15:05:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:35:57+00:00\",\"description\":\"La pr\u00e9carit\u00e9 des parents entra\u00eene-t-elle n\u00e9cessairement de celle des enfants ? c'est la question \u00e0 laquelle r\u00e9pond la Fondation Break Poverty dans cet article.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9carit\u00e9 des parents : \u00e9viter qu'lle entra\u00eene celle des enfants","description":"La pr\u00e9carit\u00e9 des parents entra\u00eene-t-elle n\u00e9cessairement de celle des enfants ? c'est la question \u00e0 laquelle r\u00e9pond la Fondation Break Poverty dans cet article.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9carit\u00e9 des parents : \u00e9viter qu'lle entra\u00eene celle des enfants","og_description":"La pr\u00e9carit\u00e9 des parents entra\u00eene-t-elle n\u00e9cessairement de celle des enfants ? c'est la question \u00e0 laquelle r\u00e9pond la Fondation Break Poverty dans cet article.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-08-19T15:05:32+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T09:35:57+00:00","og_image":[{"width":514,"height":332,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger","datePublished":"2019-08-19T15:05:32+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:35:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/"},"wordCount":928,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/","name":"Pr\u00e9carit\u00e9 des parents : \u00e9viter qu'lle entra\u00eene celle des enfants","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-08-19T15:05:32+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:35:57+00:00","description":"La pr\u00e9carit\u00e9 des parents entra\u00eene-t-elle n\u00e9cessairement de celle des enfants ? c'est la question \u00e0 laquelle r\u00e9pond la Fondation Break Poverty dans cet article.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19713"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19713"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19713\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26246,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19713\/revisions\/26246"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22731"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}