{"id":19725,"date":"2019-08-27T10:41:25","date_gmt":"2019-08-27T08:41:25","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19725"},"modified":"2021-07-23T14:42:27","modified_gmt":"2021-07-23T12:42:27","slug":"la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/","title":{"rendered":"Rentr\u00e9e scolaire 2019 : La Digitale Acad\u00e9mie se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes"},"content":{"rendered":"\n<p>Que de chemin parcouru depuis le lancement du dispositif de <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/dotation-daction-territoriale\/\">Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a> \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re&nbsp;! Aujourd\u2019hui, la Digitale Acad\u00e9mie, l\u2019un des projets financ\u00e9s par ce dispositif, se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation de la Mairie, de l\u2019association Acc\u00e8s et de nombreuses entreprises partenaires.<\/p>\n\n\n\n<p>La Digitale Acad\u00e9mie est un campus universitaire qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes les plus d\u00e9favoris\u00e9s en proposant plus de 3 000 formations \u00e0 distance. Elle propose \u00e9galement un suivi quotidien des \u00e9tudiants par une coordinatrice. Apr\u00e8s une premi\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie \u00e0 Montereau, la Digitale Acad\u00e9mie de Romans-sur-Is\u00e8re est la seconde \u00e0 ouvrir en France. <br>Pour Val\u00e9rie Daher, directrice de Break Poverty \u00ab <em>la Digitale Acad\u00e9mie permet \u00e0 des jeunes parmi les plus d\u00e9favoris\u00e9s d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des \u00e9tudes sup\u00e9rieures dans leur propre ville. Sans ce campus, de nombreux jeunes de Romans sont priv\u00e9s de cette chance car ils n\u2019ont pas les ressources n\u00e9cessaires pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019Universit\u00e9<\/em>&nbsp;\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p><p>Gr\u00e2ce au soutien de tous les partenaires mobilis\u00e9s par <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/\">Break Poverty Foundation<\/a> dans ce projet, 30 jeunes bacheliers auront acc\u00e8s d\u00e8s la rentr\u00e9e 2019 \u00e0 un campus connect\u00e9 leur permettant de suivre \u00e0 distance la formation de leur choix&nbsp;: pr\u00e9pa, BTS, Licences, Master, etc.<\/p>\n<p>Pour accompagner les jeunes, un agent administratif et une coach ont \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9s. La coordinatrice, Sarah, sera charg\u00e9e d\u2019apporter une aide individuelle aux \u00e9tudiants et de construire avec eux leur planning de travail pour \u00e9viter le d\u00e9crochage&nbsp;: \u00ab&nbsp;<em>Nous savons que notre d\u00e9marche r\u00e9pond \u00e0 de v\u00e9ritables besoins, que de nombreux jeunes se retrouvent sur la touche car ils n\u2019ont pas les moyens de suivre des \u00e9tudes ou ne se sentent pas \u00ab&nbsp;compatibles&nbsp;\u00bb avec le syst\u00e8me scolaire. C\u2019est un d\u00e9fi exaltant&nbsp;!<\/em>\u00bb.<\/p><\/p>\n\n\n\n<p><p>Le dispositif a d\u00e9j\u00e0 fait ses preuves aupr\u00e8s des jeunes de Montereau. Davina nous en parle&nbsp;: \u00ab&nbsp;<em>Je n\u2019ai \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e \u00e0 aucun de mes choix sur Parcours Sup. Gr\u00e2ce \u00e0 la Digitale Acad\u00e9mie, je me sens plus \u00e0 l\u2019aise qu\u2019au lyc\u00e9e. Tout est parfait, aussi bien l\u2019\u00e9quipement que l\u2019\u00e9quipe \u00e9ducative. <\/em><\/p>\n<p><em>Je pr\u00e9pare le m\u00eame BTS Communication que 3 autres \u00e9tudiants. A nous 3 nous formons une mini-classe et nous nous entraidons beaucoup. Ici, chacun peut aller \u00e0 son rythme, en fonction de ses capacit\u00e9s et de ses obligations. Nos emplois du temps sont faits sur mesure<\/em>.&nbsp;\u00bb<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Un grand merci \u00e0 tous les partenaires mobilis\u00e9s sur ce projet&nbsp;: association Acc\u00e8s, Mairie de Romans sur Is\u00e8re, R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Saint-Jean, Framatome, Krohne, C\u2019PRO, Fondation d\u2019Entreprise Vinci pour la Cit\u00e9, VTD, Routi\u00e8re Chambard, Mc Donalds et Sodimas. <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href=\"https:\/\/www.digitale-academie.org\/\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : la digitale acad\u00e9mie.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que de chemin parcouru depuis le lancement du dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re&nbsp;! Aujourd\u2019hui, la Digitale Acad\u00e9mie, l\u2019un des projets financ\u00e9s par ce dispositif, se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation de la Mairie, de l\u2019association Acc\u00e8s et de nombreuses&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23349,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Digitale Acad\u00e9mie ouvre ses portes ! - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Digitale Acad\u00e9mie, c\u2019est un campus universitaire proposant plus de 3 mille formations qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Digitale Acad\u00e9mie ouvre ses portes ! - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Digitale Acad\u00e9mie, c\u2019est un campus universitaire proposant plus de 3 mille formations qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-27T08:41:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-23T12:42:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/rentree-scolaire-2019.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Rentr\u00e9e scolaire 2019 : La Digitale Acad\u00e9mie se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes\",\"datePublished\":\"2019-08-27T08:41:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:42:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\"},\"wordCount\":501,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\",\"name\":\"La Digitale Acad\u00e9mie ouvre ses portes ! - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-27T08:41:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:42:27+00:00\",\"description\":\"La Digitale Acad\u00e9mie, c\u2019est un campus universitaire proposant plus de 3 mille formations qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rentr\u00e9e scolaire 2019 : La Digitale Acad\u00e9mie se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Digitale Acad\u00e9mie ouvre ses portes ! - Break Poverty Foundation","description":"La Digitale Acad\u00e9mie, c\u2019est un campus universitaire proposant plus de 3 mille formations qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Digitale Acad\u00e9mie ouvre ses portes ! - Break Poverty Foundation","og_description":"La Digitale Acad\u00e9mie, c\u2019est un campus universitaire proposant plus de 3 mille formations qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-08-27T08:41:25+00:00","article_modified_time":"2021-07-23T12:42:27+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/rentree-scolaire-2019.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Rentr\u00e9e scolaire 2019 : La Digitale Acad\u00e9mie se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes","datePublished":"2019-08-27T08:41:25+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:42:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/"},"wordCount":501,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/","name":"La Digitale Acad\u00e9mie ouvre ses portes ! - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-08-27T08:41:25+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:42:27+00:00","description":"La Digitale Acad\u00e9mie, c\u2019est un campus universitaire proposant plus de 3 mille formations qui facilite l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-se-prepare-a-ouvrir-ses-portes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rentr\u00e9e scolaire 2019 : La Digitale Acad\u00e9mie se pr\u00e9pare \u00e0 ouvrir ses portes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19725"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19725"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19725\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26309,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19725\/revisions\/26309"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19725"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19725"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}