{"id":19745,"date":"2019-09-12T12:01:18","date_gmt":"2019-09-12T10:01:18","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19745"},"modified":"2021-07-30T14:35:31","modified_gmt":"2021-07-30T12:35:31","slug":"pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/","title":{"rendered":"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<p>Selon <strong><a href=\"https:\/\/www.inegalites.fr\/\">l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s<\/a><\/strong>, plus de la moiti\u00e9 des personnes pauvres sont inactives et une part importante d\u2019entre elles n\u2019ont <strong>jamais r\u00e9ussi \u00e0 entrer dans le monde du travail<\/strong>. Comment expliquer cette rupture entre une part significative des Fran\u00e7ais et l\u2019Entreprise\u00a0? Comment lutter contre le ch\u00f4mage et le <strong>d\u00e9terminisme social<\/strong> qui condamne encore tant de jeunes \u00e0 la pauvret\u00e9 ? Depuis plus de 30 ans, <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\">Denis Metzger, pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation<\/a><\/strong>, avance avec un pied dans l\u2019humanitaire et l\u2019autre dans l\u2019entreprise. Il nous apporte son \u00e9clairage.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Le ch\u00f4mage semble aujourd&rsquo;hui se transmettre de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Comment expliquer le ph\u00e9nom\u00e8ne ?<\/h2>\r\n\r\n<p>Le d\u00e9terminisme social est un ph\u00e9nom\u00e8ne complexe et un grand nombre de facteurs entrent en jeu.<\/p>\r\n\r\n<p>Tout d\u2019abord, tous les enfants ne sont pas \u00e9gaux face \u00e0 l\u2019\u00e9cole, et les in\u00e9galit\u00e9s s\u2019y renforcent.<\/p>\r\n\r\n<p>Si la r\u00e9partition des budgets de l\u2019\u00e9ducation nationale vise \u00e0 prioriser les \u00e9tablissements en zone d\u2019\u00e9ducation prioritaire, la r\u00e9alit\u00e9 montre que<strong> les \u00e9tablissements hors \u00e9ducation prioritaire sont souvent mieux dot\u00e9s. <\/strong>Et pourtant, les enfants issus de familles d\u00e9favoris\u00e9s requi\u00e8rent un accompagnement plus important et des moyens renforc\u00e9s pour r\u00e9ussir leur scolarit\u00e9. Ce besoin est d\u2019autant plus pr\u00e9gnant que beaucoup d\u2019\u00e9l\u00e8ves sont dans l\u2019autocensure en mati\u00e8re de r\u00e9ussite scolaire.\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><strong>L\u2019autocensure est la deuxi\u00e8me cause<\/strong> du d\u00e9terminisme social. De nombreuses \u00e9tudes mettent en avant que les jeunes issus de milieux modestes ont tendance \u00e0 viser des formations moins \u00e9lev\u00e9es que leur niveau scolaire le leur permet. Ils s\u2019arr\u00eatent souvent au bac, qui est pour eux une fin en soi. Ces jeunes, pour lesquels l\u2019\u00e9cole aurait d\u00fb \u00eatre un facteur d\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances, ne se projettent pas dans des \u00e9tudes sup\u00e9rieures malgr\u00e9 leur niveau et leurs capacit\u00e9s. Cette autocensure est d\u2019autant plus forte que ces \u00e9l\u00e8ves manquent souvent, autour d\u2019eux, de figures inspirantes qui les encourageraient \u00e0 r\u00e9ussir. Comment croire, quand on a grandi dans le bassin minier, que le travail est une opportunit\u00e9, un vecteur de r\u00e9ussite, alors qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 v\u00e9cu comme un traumatisme par les parents\u00a0? Comment pers\u00e9v\u00e9rer \u00e0 l\u2019\u00e9cole quand vous n\u2019avez pas de mod\u00e8le de r\u00e9ussite dans le quartier dans lequel vous grandissez\u00a0? Certains h\u00e9ritages peuvent se r\u00e9v\u00e9ler lourds \u00e0 porter.<\/p>\r\n\r\n<p><strong>Le poids g\u00e9ographique du ch\u00f4mage<\/strong> est un autre facteur important du d\u00e9terminisme social. \u00a0Tandis que certains bassins d\u2019emploi sont tr\u00e8s dynamiques d\u2019autres sont \u00e0 la peine. Dans certains territoires fran\u00e7ais le ch\u00f4mage atteint 27%\u00a0! Il n\u2019est alors pas rare que plusieurs g\u00e9n\u00e9rations d\u2019une m\u00eame famille soient touch\u00e9es par le ch\u00f4mage. Un contexte difficile qui contraint souvent les jeunes \u00e0 un grand d\u00e9faitisme face \u00e0 l\u2019avenir.\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p>Enfin, il y a l\u2019absence de <strong>r\u00e9seau<\/strong>. Avoir dans son entourage des personnes \u00e9panouies au travail, recevoir de l\u2019aide pour choisir son orientation ou trouver un stage sont des facteurs d\u00e9terminants dans la r\u00e9ussite scolaire et professionnelle\u2026 Le manque de r\u00e9seau est un handicap qui maintient les enfants dans l\u2019isolement et le ch\u00f4mage. Sans parler bien s\u00fbr de la discrimination dont les jeunes de nos quartiers sont victimes et qui les p\u00e9nalisent dans l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Alors, comment aider ces jeunes qui sont encore pr\u00e8s de 20% \u00e0 subir le ch\u00f4mage ?<\/h2>\r\n\r\n<p>Je suis convaincu que la premi\u00e8re solution au ch\u00f4mage des jeunes des quartiers dits prioritaires de la ville (QPV) se trouve dans la <strong>pr\u00e9vention<\/strong>. Car il est plus facile de former un jeune de 15 ans plut\u00f4t que d\u2019amener vers l\u2019emploi une personne de 30 ans qui n\u2019a jamais travaill\u00e9. A Nantes, zone de plein emploi dans de nombreuses fili\u00e8res, le ch\u00f4mage des jeunes atteint 38% dans les QPV. Il est urgent d\u2019agir\u00a0!<\/p>\r\n\r\n<p>Dans ces quartiers vuln\u00e9rables, il faut intervenir en quatre temps\u00a0: d\u00e8s la <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/soutenir-la-petite-enfance\/\">petite enfance<\/a><\/strong> qui constitue le terreau de l\u2019apprentissage, car les capacit\u00e9s d\u2019un enfant se d\u00e9veloppent entre 0 et 3 ans. Puis tout de suite au primaire pour \u00e9viter l\u2019\u00e9chec et <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/prevention-du-decrochage-scolaire\/\">pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/strong>. Ceci est primordial quand on sait que d\u00e8s le premier trimestre du CP, certains enfants semblent d\u00e9j\u00e0 condamn\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chec. Et ces enfants sont issus de familles pauvres. En troisi\u00e8me lieu, il faut <strong>sensibiliser les adolescents au monde de l\u2019entreprise d\u00e8s le coll\u00e8ge. <\/strong>L\u2019\u00e9cole est tr\u00e8s tourn\u00e9e vers le pass\u00e9, elle doit \u00e0 pr\u00e9sent se tourner vers l\u2019avenir ou tout du moins vivre au pr\u00e9sent. Cela passe par une ouverture aux entreprises et aux m\u00e9tiers\u00a0dans lesquels les jeunes peuvent commencer \u00e0 se projeter ! Enfin, il faut <strong>revaloriser les fili\u00e8res techniques<\/strong> qui doivent \u00eatre con\u00e7ues comme des tremplins de r\u00e9ussite et non des voies de garage. En Allemagne par exemple, les fili\u00e8res techniques ou technologiques sont excellentes, adapt\u00e9es aux motivations des jeunes et connect\u00e9es avec l\u2019entreprise. Un long chemin reste \u00e0 parcourir dans notre pays pour y parvenir.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\">De nombreux Fran\u00e7ais se retrouvent au ch\u00f4mage alors qu&rsquo;ils vivent d\u00e9j\u00e0 en situation pr\u00e9caire. Peut-on leur redonner confiance ?<\/h2>\r\n\r\n<p>Je pense en effet qu\u2019il y a un sujet \u00e0 creuser autour de la confiance. Nous vivons une \u00e9poque compliqu\u00e9e o\u00f9 les Fran\u00e7ais expriment de la d\u00e9fiance vis-\u00e0-vis de la <strong>croissance<\/strong> <strong>\u00e9conomique<\/strong> qu\u2019ils per\u00e7oivent comme une menace lib\u00e9rale venant de l\u2019\u00e9tranger. Ils assimilent la croissance \u00e0 la mondialisation et cela les effraie. Or, sans croissance, il n\u2019y a pas d\u2019enrichissement et par cons\u00e9quent, pas de redistribution de la richesse. Et si la croissance seule n\u2019est pas suffisante, elle est n\u00e9cessaire pour inverser les courbes de la pauvret\u00e9.<\/p>\r\n\r\n<p>Alors, quelles solutions proposer\u00a0? La premi\u00e8re recette pour agir en faveur de la lutte contre la pauvret\u00e9 passe n\u00e9cessairement par la <strong>redynamisation de l\u2019emploi<\/strong>. Ensuite, je dirais qu\u2019il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer\u00a0: l\u2019une \u00e0 l\u2019\u00e9cole, l\u2019autre dans l\u2019entreprise. Cela veut dire que l\u2019\u00e9cole doit <strong>adapter la formation des jeunes<\/strong> au monde \u00e9conomique d\u2019aujourd\u2019hui et que les <strong>entreprises doivent <\/strong><strong>apprendre \u00e0 les s\u00e9duire et mieux les accueillir<\/strong>. Le syst\u00e8me scolaire envoie beaucoup de jeunes \u00e0 l\u2019\u00e9chec\u00a0: et s\u2019ils ont \u00e9chou\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cole, l\u2019entreprise ne leur offre souvent pas de seconde chance.<\/p>\r\n\r\n<p>Il faut en finir avec ce syst\u00e8me o\u00f9 les entreprises ne parviennent pas \u00e0 recruter tandis que les Fran\u00e7ais sont au ch\u00f4mage. La rencontre doit pouvoir se faire\u00a0! L\u00e0 encore, la cl\u00e9 du probl\u00e8me se situe \u00e0 l\u2019\u00e9cole. Rappelons que la France est \u00e0 la fois le pays de l\u2019OCDE qui investit le plus dans l\u2019\u00e9ducation tout en \u00e9tant le plus in\u00e9galitaire. Notre \u00e9cole peine \u00e0 sortir les jeunes de la pauvret\u00e9. Savez-vous qu\u2019il faut six g\u00e9n\u00e9rations pour sortir de la pauvret\u00e9 en France, contre deux au Danemark\u00a0? Enfin les<strong> <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dat-nantes-entreprises\/\">entreprises ont aussi un r\u00f4le \u00e0 jouer.<\/a> <\/strong>Elles doivent cesser de penser qu\u2019elles ne sont pas coresponsables et doivent s\u2019adapter elles aussi \u00e0 la jeunesse. Pour cela, elles doivent devenir plus attirantes, \u00eatre des tremplins et offrir des carri\u00e8res menant au succ\u00e8s pour un plus grand nombre de jeunes.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Break Poverty Foundation.<\/em><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Selon l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s, plus de la moiti\u00e9 des personnes pauvres sont inactives et une part importante d\u2019entre elles n\u2019ont jamais r\u00e9ussi \u00e0 entrer dans le monde du travail. Comment expliquer cette rupture entre une part significative&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23873,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment lutter contre le ch\u00f4mage ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Selon Denis Metzger&quot;Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&#039;une \u00e0 l&#039;\u00e9cole, l&#039;autre dans l&#039;entreprise&quot;\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment lutter contre le ch\u00f4mage ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Selon Denis Metzger&quot;Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&#039;une \u00e0 l&#039;\u00e9cole, l&#039;autre dans l&#039;entreprise&quot;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-12T10:01:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T12:35:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Entretien-Denis-Metzger.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb\",\"datePublished\":\"2019-09-12T10:01:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T12:35:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\"},\"wordCount\":1342,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\",\"name\":\"Comment lutter contre le ch\u00f4mage ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-12T10:01:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T12:35:31+00:00\",\"description\":\"Selon Denis Metzger\\\"Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l'une \u00e0 l'\u00e9cole, l'autre dans l'entreprise\\\"\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment lutter contre le ch\u00f4mage ? - Break Poverty Foundation","description":"Selon Denis Metzger\"Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l'une \u00e0 l'\u00e9cole, l'autre dans l'entreprise\"","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment lutter contre le ch\u00f4mage ? - Break Poverty Foundation","og_description":"Selon Denis Metzger\"Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l'une \u00e0 l'\u00e9cole, l'autre dans l'entreprise\"","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-12T10:01:18+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T12:35:31+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Entretien-Denis-Metzger.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb","datePublished":"2019-09-12T10:01:18+00:00","dateModified":"2021-07-30T12:35:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/"},"wordCount":1342,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/","name":"Comment lutter contre le ch\u00f4mage ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-12T10:01:18+00:00","dateModified":"2021-07-30T12:35:31+00:00","description":"Selon Denis Metzger\"Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l'une \u00e0 l'\u00e9cole, l'autre dans l'entreprise\"","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19745"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19745"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19745\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26537,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19745\/revisions\/26537"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23873"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19745"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19745"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19745"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}