{"id":19759,"date":"2019-09-03T20:27:36","date_gmt":"2019-09-03T18:27:36","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19759"},"modified":"2021-07-23T14:39:16","modified_gmt":"2021-07-23T12:39:16","slug":"comment-combattre-la-pauvrete-en-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/","title":{"rendered":"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ?"},"content":{"rendered":"\n<p>Le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de <strong>s\u2019attaquer \u00e0 ses racines<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>En France, six g\u00e9n\u00e9rations sont n\u00e9cessaires pour sortir de la pauvret\u00e9. Les enfants de familles pr\u00e9caris\u00e9es ne parviennent pas \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une mobilit\u00e9 sociale favorable, et pour cause&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Un enfant d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9 ma\u00eetrisera \u00e0 trois ans moiti\u00e9 moins de mots qu\u2019un enfant plus riche.<\/li><li>Un adolescent d\u00e9favoris\u00e9, c\u2019est un adolescent qui a 28% de chances de moins d\u2019avoir son bac qu\u2019un enfant ais\u00e9.<\/li><li>Un jeune issu d\u2019un quartier populaire, c\u2019est un jeune expos\u00e9 de + 13% au ch\u00f4mage qu\u2019un jeune vivant dans un autre quartier, \u00e0 dipl\u00f4mes \u00e9gaux.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>La Break Poverty Foundation veut enrayer ce d\u00e9terminisme social d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge. Nous sommes convaincus que la pr\u00e9vention est la cl\u00e9 pour <strong>lutter durablement contre la pauvret\u00e9<\/strong>. C\u2019est pourquoi nous avons d\u00e9fini trois combats prioritaires&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\">Le soutien \u00e0 la petite enfance<\/a><\/strong> pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes qu\u2019aux enfants de familles ais\u00e9es<\/li><li><strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\">La lutte contre le d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/strong> en permettant aux adolescents de milieux pauvres de donner le meilleur d\u2019eux-m\u00eames<\/li><li><strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\">L\u2019accompagnement vers l\u2019emploi<\/a><\/strong> afin d\u2019aider les jeunes issus de milieux populaires \u00e0 trouver leur place dans le monde professionnel.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Notre action s\u2019articule autour de trois volets : la s\u00e9lection et le financement de programmes \u00e0 fort potentiel, la recherche, et la mobilisation pour des <strong>solutions innovantes<\/strong> contre la pauvret\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Parce que la lutte contre la pauvret\u00e9 est un enjeu vital pour notre soci\u00e9t\u00e9, la Break Poverty Foundation veut <strong>rassembler toutes les forces de notre pays<\/strong> pour r\u00e9ussir ce d\u00e9fi&nbsp;: particuliers, entreprises, \u00c9tat et ONG. Tous ensemble, nous pouvons y arriver&nbsp;!<\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Vous souhaitez vous aussi contribuer au combat contre la pauvret\u00e9&nbsp;?   (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">Vous souhaitez vous aussi contribuer au combat contre la pauvret\u00e9&nbsp;? <\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Timothy Eberly, Unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22967,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[333],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-03T18:27:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-23T12:39:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/2alutter-contre-la-pauvrete-en-France-timothy-eberly-unsplash2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"805\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"537\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ?\",\"datePublished\":\"2019-09-03T18:27:36+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:39:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\"},\"wordCount\":329,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"FAQ fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\",\"name\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-03T18:27:36+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:39:16+00:00\",\"description\":\"Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ? - Break Poverty Foundation","description":"Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ? - Break Poverty Foundation","og_description":"Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-03T18:27:36+00:00","article_modified_time":"2021-07-23T12:39:16+00:00","og_image":[{"width":805,"height":537,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/2alutter-contre-la-pauvrete-en-France-timothy-eberly-unsplash2.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ?","datePublished":"2019-09-03T18:27:36+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:39:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/"},"wordCount":329,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["FAQ fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/","name":"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-03T18:27:36+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:39:16+00:00","description":"Chez Break Poverty, nous avons la conviction que le seul moyen de combattre la pauvret\u00e9 en France est de s\u2019attaquer \u00e0 ses racines.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-en-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comment combattre la pauvret\u00e9 en France ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19759"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19759"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19759\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26307,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19759\/revisions\/26307"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22967"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19759"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19759"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19759"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}