{"id":19757,"date":"2019-09-03T20:22:53","date_gmt":"2019-09-03T18:22:53","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19757"},"modified":"2021-07-21T11:57:03","modified_gmt":"2021-07-21T09:57:03","slug":"quest-ce-que-le-decrochage-scolaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/","title":{"rendered":"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0?"},"content":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 100 000 jeunes quittent le syst\u00e8me scolaire fran\u00e7ais sans dipl\u00f4me. Les cons\u00e9quences de telles sorties pr\u00e9coces sont dramatiques tant l\u2019absence de dipl\u00f4me est synonyme de ch\u00f4mage ou d\u2019emplois pr\u00e9caires. Depuis 2008, le Gouvernement a fait de la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire une priorit\u00e9 nationale en mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation.<\/p>\n<h2>Comment d\u00e9finir le d\u00e9crochage scolaire ?<\/h2>\n<p>Selon le <a href=\"http:\/\/www.cnesco.fr\/fr\/accueil\/\">CNESCO<\/a> (Conseil national d\u2019\u00e9valuation du syst\u00e8me scolaire), le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.<\/p>\n<p>Le d\u00e9crochage scolaire est un processus qui suit plusieurs \u00e9tapes :<\/p>\n<ol>\n<li>Des difficult\u00e9s scolaires pr\u00e9coces qui apparaissent d\u00e8s l\u2019\u00e9cole primaire ;<\/li>\n<li>Des probl\u00e8mes de comportement qui se manifestent \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire et plus encore dans le secondaire ;<\/li>\n<li>Un absent\u00e9isme de plus en plus fr\u00e9quent ;<\/li>\n<li>Le d\u00e9crochage du jeune, en fin de coll\u00e8ge ou plus g\u00e9n\u00e9ralement au lyc\u00e9e.<\/li>\n<\/ol>\n<h2>Combien de d\u00e9crocheurs scolaires en France ?<\/h2>\n<p>Plusieurs indicateurs existent pour mesurer le nombre de d\u00e9crocheurs scolaires. En France, on utilise le taux de sortants sans dipl\u00f4mes comme mesure de r\u00e9f\u00e9rence. Celui-ci indique le nombre de jeunes de plus de 15 ans ayant quitt\u00e9 le syst\u00e8me scolaire au cours de l\u2019ann\u00e9e sans dipl\u00f4me (hors brevet des coll\u00e8ges).<br \/>\nEn 2015, 13% des jeunes \u00e9taient concern\u00e9s par une sortie sans dipl\u00f4me, ce qui repr\u00e9sente 100 000 d\u00e9crocheurs scolaires en France.<\/p>\n<h2>Comment pr\u00e9venir le d\u00e9crochage ?<\/h2>\n<p>Depuis 2015, la pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire est devenue une priorit\u00e9 nationale, pour agir plus efficacement, en amont du ph\u00e9nom\u00e8ne. Elle prend la forme de plusieurs mesures d\u00e9ploy\u00e9es dans toutes les acad\u00e9mies : outils de rep\u00e9rage et de suivi, formation des professionnels de l\u2019\u00e9ducation, implication des parents dans le parcours de l\u2019enfant, parcours am\u00e9nag\u00e9s, r\u00e9orientation facilit\u00e9e, etc.<\/p>\n<h2>Comment lutter contre le d\u00e9crochage ?<\/h2>\n<p>Une fois le jeune d\u00e9crocheur rep\u00e9r\u00e9, un organisme d\u2019accueil l\u2019accompagne dans l\u2019\u00e9laboration de son projet et le suit dans son parcours pour lui permettre d\u2019acc\u00e9der \u00e0 un retour en \u00e9tude, une remise \u00e0 niveau et\/ou une insertion professionnelle. Les dispositifs les plus connus sont le r\u00e9seau des \u00e9coles de la deuxi\u00e8me Chance, les structures de retour \u00e0 l\u2019\u00e9cole (micro-lyc\u00e9e, Lyc\u00e9es de la nouvelle chance, etc.) ou encore les EPIDE (Etablissement pour l\u2019insertion dans l\u2019emploi)<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Olivia6547, Unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22970,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[333],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-03T18:22:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T09:57:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/3abc-lutter-contre-le-decrochage-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"805\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"537\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0?\",\"datePublished\":\"2019-09-03T18:22:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:57:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\"},\"wordCount\":436,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"FAQ fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\",\"name\":\"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-03T18:22:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:57:03+00:00\",\"description\":\"le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0? - Break Poverty Foundation","description":"le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0? - Break Poverty Foundation","og_description":"le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-03T18:22:53+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T09:57:03+00:00","og_image":[{"width":805,"height":537,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/3abc-lutter-contre-le-decrochage-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0?","datePublished":"2019-09-03T18:22:53+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:57:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/"},"wordCount":436,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["FAQ fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/","name":"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-03T18:22:53+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:57:03+00:00","description":"le d\u00e9crochage scolaire peut se d\u00e9finir comme la \u00ab non-poursuite d\u2019\u00e9tudes avant l\u2019ach\u00e8vement de la scolarit\u00e9 secondaire \u00bb.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-decrochage-scolaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qu\u2019est-ce que le d\u00e9crochage scolaire\u00a0?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19757"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19757"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19757\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26248,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19757\/revisions\/26248"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19757"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19757"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19757"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}