{"id":19761,"date":"2019-09-03T20:35:26","date_gmt":"2019-09-03T18:35:26","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19761"},"modified":"2021-07-21T11:44:34","modified_gmt":"2021-07-21T09:44:34","slug":"quest-ce-que-le-plan-pauvrete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/","title":{"rendered":"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale\u00a0?"},"content":{"rendered":"\n<p>Pour \u00e9tablir le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale, nous partons d&rsquo;un postulat alarmant : la France compte 9 millions de pauvres, dont 3 millions d\u2019enfants. En septembre 2018, le pr\u00e9sident Emmanuel Macron pr\u00e9sentait une s\u00e9rie de mesures visant \u00e0 lutter contre les nouveaux visages de la pr\u00e9carit\u00e9, rompre avec la reproduction de la pauvret\u00e9 de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration et sortir de l\u2019impuissance publique face \u00e0 ce fl\u00e9au. Aides pour le petite enfance, acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi, extension de la CMU figurent parmi les mesures avanc\u00e9es. Et parce que <strong>Break Poverty propose<\/strong> <strong>des solutions concr\u00e8tes, dont l\u2019efficacit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 mesur\u00e9e<\/strong>, nous avons \u00e9t\u00e9 associ\u00e9s \u00e0 ce dispositif\u00a0: l\u2019un de nos programmes, la <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/dotation-daction-territoriale\/\">dotation d\u2019action territoriale<\/a><\/strong>, a \u00e9t\u00e9 choisie parmi les 21 mesures capables de briser le cycle de la pauvret\u00e9 en France.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Dotation d\u2019action territoriale&nbsp;: quand les entreprises luttent contre la pauvret\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<p>Si 9% des entreprises r\u00e9alisent d\u00e9j\u00e0 des actions de m\u00e9c\u00e9nat, Break Poverty fait le pari que ces derni\u00e8res seraient encore plus nombreuses \u00e0 agir \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de leur territoire, si on leur proposait des actions ambitieuses et efficaces. A Romans-sur-Is\u00e8re, c\u2019est un pari r\u00e9ussi&nbsp;! Break Poverty Foundation et la Mairie leur ont propos\u00e9 un challenge&nbsp;: <strong>diviser par deux le nombre de jeunes sans emploi<\/strong>. Sur 21 entreprises approch\u00e9es, 14 financent aujourd\u2019hui des projets qui ont chang\u00e9 la vie des habitants de cette ville&nbsp;! <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/un-premier-bilan-tres-positif-de-la-dat-a-romans-sur-isere\/\">Le bilan apr\u00e8s 6 mois d\u2019exp\u00e9rimentation<\/a><\/strong>&nbsp;? Plus d\u2019un million d\u2019euros ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9s aupr\u00e8s de la commune et des entreprises, 6 projets sont financ\u00e9s et b\u00e9n\u00e9ficient directement \u00e0 325 personnes par an.<\/p>\n\n\n\n<p>Pourquoi ce projet pilote a-t-il retenu l\u2019attention du gouvernement&nbsp;dans le cadre de sa <strong><a href=\"https:\/\/solidarites-sante.gouv.fr\/IMG\/pdf\/dp_annonce_strategie_v26_pages.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"strat\u00e9gie nationale de pr\u00e9vention et de lutte contre la pauvret\u00e9 (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">strat\u00e9gie nationale de pr\u00e9vention et de lutte contre la pauvret\u00e9<\/a><\/strong> ? Parce que son efficacit\u00e9 est d\u00e9j\u00e0 d\u00e9montr\u00e9e en quelques mois, qu\u2019il est reproductible sur d\u2019autres territoires, mais aussi, parce qu\u2019il suscite un r\u00e9el \u00e9lan partag\u00e9 et une nouvelle mani\u00e8re de collaborer entre \u00e9lus, associations et entreprises.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour \u00e9tablir le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale, nous partons d&rsquo;un postulat alarmant : la France compte 9 millions de pauvres, dont 3 millions d\u2019enfants. En septembre 2018, le pr\u00e9sident Emmanuel Macron pr\u00e9sentait une s\u00e9rie de mesures visant \u00e0 lutter contre les&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23338,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[333],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&#039;inclusion sociale\u00a0?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty propose des solutions concr\u00e8tes et qui s&#039;ins\u00e8rent dans le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&#039;inclusion sociale.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&#039;inclusion sociale\u00a0?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty propose des solutions concr\u00e8tes et qui s&#039;ins\u00e8rent dans le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&#039;inclusion sociale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-03T18:35:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T09:44:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/2e-Plan-Pauvrete.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale\u00a0?\",\"datePublished\":\"2019-09-03T18:35:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:44:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\"},\"wordCount\":371,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"FAQ fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\",\"name\":\"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale\u00a0?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-03T18:35:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:44:34+00:00\",\"description\":\"Break Poverty propose des solutions concr\u00e8tes et qui s'ins\u00e8rent dans le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale\u00a0?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale\u00a0?","description":"Break Poverty propose des solutions concr\u00e8tes et qui s'ins\u00e8rent dans le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale\u00a0?","og_description":"Break Poverty propose des solutions concr\u00e8tes et qui s'ins\u00e8rent dans le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-03T18:35:26+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T09:44:34+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/2e-Plan-Pauvrete.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale\u00a0?","datePublished":"2019-09-03T18:35:26+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:44:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/"},"wordCount":371,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["FAQ fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/","name":"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale\u00a0?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-03T18:35:26+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:44:34+00:00","description":"Break Poverty propose des solutions concr\u00e8tes et qui s'ins\u00e8rent dans le plan contre la pauvret\u00e9 et pour l'inclusion sociale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/quest-ce-que-le-plan-pauvrete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qu\u2019est-ce que le Plan contre la pauvret\u00e9 et pour l&rsquo;inclusion sociale\u00a0?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19761"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19761"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19761\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26247,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19761\/revisions\/26247"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19761"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19761"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19761"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}