{"id":19782,"date":"2019-09-03T20:57:45","date_gmt":"2019-09-03T18:57:45","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19782"},"modified":"2021-04-02T11:25:29","modified_gmt":"2021-04-02T09:25:29","slug":"comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/","title":{"rendered":"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?"},"content":{"rendered":"\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Combattre la pauvret\u00e9\u00a0: un d\u00e9fi pour l\u2019humanit\u00e9<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.un.org\/sustainabledevelopment\/fr\/poverty\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong>Le premier objectif de d\u00e9veloppement durable de l\u2019ONU<\/strong><\/a> est l\u2019\u00e9limination de la pauvret\u00e9 sous toutes ses formes et dans le monde entier. <strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/missions\/\">Break Poverty Foundation<\/a><\/strong> s\u2019inscrit\u00a0 dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour y parvenir, en particulier dans les deux mesures suivantes :<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<ul>\r\n<li><strong>La mobilisation de ressources<\/strong> d\u2019origines multiples pour doter les pays qui en ont le plus besoin de programmes et politiques visant \u00e0 mettre fin \u00e0 la pauvret\u00e9 sous toutes ses formes<\/li>\r\n<li>La mise en place au niveau national, r\u00e9gional et international des cadres d\u2019action viables, fond\u00e9s sur des <strong>strat\u00e9gies de d\u00e9veloppement<\/strong> favorables aux pauvres afin d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019investissement dans des mesures d\u2019\u00e9limination de la pauvret\u00e9.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong><a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Vous souhaitez aider Break Poverty \u00e0 combattre la pauvret\u00e9 dans le Monde\u00a0?<\/a><\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Ibrahim Riftath, Unsplash.<\/em><\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Combattre la pauvret\u00e9\u00a0: un d\u00e9fi pour l\u2019humanit\u00e9 Le premier objectif de d\u00e9veloppement durable de l\u2019ONU est l\u2019\u00e9limination de la pauvret\u00e9 sous toutes ses formes et dans le monde entier. Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0 dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour y parvenir, en particulier dans&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22740,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[333],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour combattre la pauvret\u00e9 dans le monde\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour combattre la pauvret\u00e9 dans le monde\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-03T18:57:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-02T09:25:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"505\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?\",\"datePublished\":\"2019-09-03T18:57:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-02T09:25:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\"},\"wordCount\":156,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"FAQ fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\",\"name\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-03T18:57:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-02T09:25:29+00:00\",\"description\":\"Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour combattre la pauvret\u00e9 dans le monde\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ? - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour combattre la pauvret\u00e9 dans le monde","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ? - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour combattre la pauvret\u00e9 dans le monde","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-03T18:57:45+00:00","article_modified_time":"2021-04-02T09:25:29+00:00","og_image":[{"width":505,"height":333,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?","datePublished":"2019-09-03T18:57:45+00:00","dateModified":"2021-04-02T09:25:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/"},"wordCount":156,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["FAQ fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/","name":"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-03T18:57:45+00:00","dateModified":"2021-04-02T09:25:29+00:00","description":"Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour combattre la pauvret\u00e9 dans le monde","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19782"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19782\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24854,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19782\/revisions\/24854"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22740"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19782"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19782"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}