{"id":19844,"date":"2019-09-23T10:39:45","date_gmt":"2019-09-23T08:39:45","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19844"},"modified":"2021-07-15T13:05:08","modified_gmt":"2021-07-15T11:05:08","slug":"break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/","title":{"rendered":"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises"},"content":{"rendered":"\n<p><p><strong>Lever 2 M\u20ac en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires de l\u2019agglom\u00e9ration. <\/strong><\/p> <p>C\u2019est l\u2019objectif Break Poverty qui se d\u00e9ploie pour la premi\u00e8re fois depuis Paris dans une grande m\u00e9tropole apr\u00e8s avoir test\u00e9 son concept dans la Dr\u00f4me, \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Concr\u00e8tement, l<strong>&lsquo;organisation s\u2019appuie sur un dispositif exp\u00e9rimental n\u00e9 dans le cadre du plan pauvret\u00e9 de 2018 :<a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\"> la dotation d\u2019action territoriale<\/a>.<\/strong> Celle-ci se concr\u00e9tise par une contribution des entreprises, qui peuvent allouer jusqu\u2019\u00e0 2 % de leur r\u00e9sultat net \u00e0 des projets de lutte contre la pauvret\u00e9 de leur choix.<\/p> <p><strong>Ce don b\u00e9n\u00e9ficie du r\u00e9gime fiscal du m\u00e9c\u00e9nat. <\/strong><br>17 projets \u00e0 financer \u00e0 Nantes, l\u2019initiative a d\u00e9j\u00e0 obtenu le soutien d&rsquo;un nombre important des principaux r\u00e9seaux et acteurs \u00e9conomiques locaux : CPME, Medef, CCI, CJD, DRO, R\u00e9seau entreprendre, Euronantes et Femmes chefs d&rsquo;entreprise de l&rsquo;Ouest. Hier, une r\u00e9union de mobilisation consacr\u00e9e au dispositif a \u00e9galement rassembl\u00e9 150 chefs d\u2019entreprises. Break Poverty compte financer 17 projets, pour la plupart associatifs, \u00e0 Nantes dans les 3 prochaines ann\u00e9es.<strong> Dans la Dr\u00f4me, l&rsquo;organisation  a d\u00e9j\u00e0 lev\u00e9 1, 4 M\u20ac pour financer 6 projets en trois ans. <\/strong><\/p> <p>Break Poverty a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e par Denis Metzger, dirigeant de la soci\u00e9t\u00e9 d\u2019investissement Chequers capital et ancien pr\u00e9sident d\u2019Action contre la faim.<\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lever 2 M\u20ac en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires de l\u2019agglom\u00e9ration. C\u2019est l\u2019objectif Break Poverty qui se d\u00e9ploie pour la premi\u00e8re fois depuis Paris dans une grande m\u00e9tropole apr\u00e8s avoir test\u00e9 son&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19847,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty veut 2 millions d&#039;euros en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty veut 2 millions d&#039;euros en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-23T08:39:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-15T11:05:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-api-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"499\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises\",\"datePublished\":\"2019-09-23T08:39:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T11:05:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\"},\"wordCount\":244,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-23T08:39:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T11:05:08+00:00\",\"description\":\"Break Poverty veut 2 millions d'euros en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty veut 2 millions d'euros en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty veut 2 millions d'euros en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-23T08:39:45+00:00","article_modified_time":"2021-07-15T11:05:08+00:00","og_image":[{"width":800,"height":499,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-api-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises","datePublished":"2019-09-23T08:39:45+00:00","dateModified":"2021-07-15T11:05:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/"},"wordCount":244,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/","name":"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-23T08:39:45+00:00","dateModified":"2021-07-15T11:05:08+00:00","description":"Break Poverty veut 2 millions d'euros en 3 ans aupr\u00e8s des entreprises nantaises afin de lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans 15 quartiers prioritaires.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-veut-lever-2-millions-deuros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Break Poverty Foundation veut lever 2 M\u20ac aupr\u00e8s des entreprises nantaises"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19844"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19844"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19844\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26128,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19844\/revisions\/26128"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19847"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19844"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}