{"id":19841,"date":"2019-09-23T10:19:55","date_gmt":"2019-09-23T08:19:55","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19841"},"modified":"2021-07-15T13:05:54","modified_gmt":"2021-07-15T11:05:54","slug":"la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/","title":{"rendered":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p><p>\u00a0<\/p> <p>Avec Break poverty Foundation, des entreprises nantaises s\u2019engagent financi\u00e8rement pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans les quinze quartiers prioritaires de la m\u00e9tropole&#8230; <a href=\"https:\/\/www.ouest-france.fr\/pays-de-la-loire\/nantes-44000\/des-quartiers-de-nantes-aussi-pauvres-que-le-93-6514860\">lire la suite<\/a><\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 Avec Break poverty Foundation, des entreprises nantaises s\u2019engagent financi\u00e8rement pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes dans les quinze quartiers prioritaires de la m\u00e9tropole&#8230; lire la suite<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19848,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 en s&#039;engageant financi\u00e8rement dans des projets locaux.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 en s&#039;engageant financi\u00e8rement dans des projets locaux.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-23T08:19:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-15T11:05:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/1280px-Ouest-France_logo-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"271\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9\",\"datePublished\":\"2019-09-23T08:19:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T11:05:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\"},\"wordCount\":42,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\",\"name\":\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-23T08:19:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T11:05:54+00:00\",\"description\":\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 en s'engageant financi\u00e8rement dans des projets locaux.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation","description":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 en s'engageant financi\u00e8rement dans des projets locaux.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation","og_description":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 en s'engageant financi\u00e8rement dans des projets locaux.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-09-23T08:19:55+00:00","article_modified_time":"2021-07-15T11:05:54+00:00","og_image":[{"width":800,"height":271,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/1280px-Ouest-France_logo-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9","datePublished":"2019-09-23T08:19:55+00:00","dateModified":"2021-07-15T11:05:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/"},"wordCount":42,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/","name":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-09-23T08:19:55+00:00","dateModified":"2021-07-15T11:05:54+00:00","description":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9 en s'engageant financi\u00e8rement dans des projets locaux.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-lutte-contre-la-pauvrete-des-entreprises-nantaises\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Des entreprises nantaises luttent aupr\u00e8s de Break Poverty contre la pauvret\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19841"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19841"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19841\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26493,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19841\/revisions\/26493"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19841"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19841"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19841"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}