{"id":19960,"date":"2019-10-08T10:57:34","date_gmt":"2019-10-08T08:57:34","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19960"},"modified":"2021-03-03T17:15:33","modified_gmt":"2021-03-03T16:15:33","slug":"comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/","title":{"rendered":"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9<\/strong> en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger.<\/p>\n\n\n\n<p>En France, \u00eatre un enfant pauvre, c\u2019est principalement ne pas b\u00e9n\u00e9ficier des m\u00eames chances qu\u2019un enfant d\u2019une famille ais\u00e9e en mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation, d\u2019insertion professionnelle, et <em>in fine<\/em>, devenir \u00e0 son tour un adulte pauvre. Dans certaines r\u00e9gions du monde, en Afrique subsaharienne et en Inde, en particulier, \u00eatre pauvre constitue une menace \u00e0 la vie.<\/p>\n\n\n\n<p>Alors, comment agir&nbsp;?<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>En France, miser sur la pr\u00e9vention<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>En France, Break Poverty lutte contre tous les facteurs d\u2019in\u00e9galit\u00e9s qui p\u00e8sent sur le devenir des enfants&nbsp;: les programmes d\u2019action sont fond\u00e9s sur l\u2019id\u00e9e que la pr\u00e9vention est la solution pour <strong>combattre la pauvret\u00e9 des enfants<\/strong>, selon trois axes&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/soutenir-la-petite-enfance\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Le soutien \u00e0 la petite enfance&nbsp;&nbsp;<\/a><\/strong><\/li><li><strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/prevention-du-decrochage-scolaire\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">La lutte contre le d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/strong><\/li><li><strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/acces-au-premier-emploi\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">L\u2019accompagnement vers l\u2019emploi<\/a><\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Dans les pays les plus pauvres, agir vite et pr\u00e9parer l\u2019avenir<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Dans certains pays o\u00f9 des vies sont menac\u00e9es chaque minute, il faut agir vite&nbsp;: traiter des enfants souffrant de malnutrition, soigner des petits malades. A long terme, il faut donner aux familles la possibilit\u00e9 de se nourrir durablement, de se soigner et d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des conditions de vies d\u00e9centes. Pour se faire, il faut proposer une <strong>action globale et dans le temps, <\/strong>telle quecelle men\u00e9e par Break Poverty \u00e0 travers son <strong><a href=\"http:\/\/naosvillage.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">programme Naos village en Inde.<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pour lutter contre la pauvret\u00e9 et aider les plus d\u00e9munis, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don\" target=\"_blank\"><strong>Rejoignez-nous !<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Guillaume de Germain, unsplash.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. En France, \u00eatre un enfant pauvre, c\u2019est principalement ne pas b\u00e9n\u00e9ficier des m\u00eames chances qu\u2019un enfant d\u2019une famille ais\u00e9e&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22742,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[333],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-08T08:57:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-03T16:15:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-14.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"498\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?\",\"datePublished\":\"2019-10-08T08:57:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-03T16:15:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\"},\"wordCount\":292,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"FAQ fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\",\"name\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-08T08:57:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-03T16:15:33+00:00\",\"description\":\"Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ? - Break Poverty Foundation","description":"Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ? - Break Poverty Foundation","og_description":"Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-10-08T08:57:34+00:00","article_modified_time":"2021-03-03T16:15:33+00:00","og_image":[{"width":498,"height":330,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-14.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?","datePublished":"2019-10-08T08:57:34+00:00","dateModified":"2021-03-03T16:15:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/"},"wordCount":292,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["FAQ fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/","name":"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-10-08T08:57:34+00:00","dateModified":"2021-03-03T16:15:33+00:00","description":"Les enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19960"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19960"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19960\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24416,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19960\/revisions\/24416"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19960"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19960"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19960"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}