{"id":19966,"date":"2019-10-08T09:35:03","date_gmt":"2019-10-08T07:35:03","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=19966"},"modified":"2021-07-23T14:22:11","modified_gmt":"2021-07-23T12:22:11","slug":"la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/","title":{"rendered":"La Digitale Acad\u00e9mie de Romans-sur-Is\u00e8re inaugur\u00e9e par Gabriel Attal"},"content":{"rendered":"\n<p>Hier, \u00e0 <strong>Romans-sur-Is\u00e8re, La digitale acad\u00e9mie a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e par Gabriel Attal. Le Secr\u00e9taire d\u2019Etat rattach\u00e9 au Ministre de l\u2019Education Nationale<\/strong> a effectu\u00e9 le d\u00e9placement pour affirmer son soutien \u00e0 cette nouvelle forme d\u2019\u00e9ducation qui \u00e9largit selon lui <em><strong>\u00ab\u00a0le champ des possibles pour notre jeunesse\u00a0\u00bb.<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8OnY1c2kf94\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1907\" height=\"1078\" class=\"wp-image-19973\" style=\"width: 500px;\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Gabriel-Attal-miniature-1.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Gabriel-Attal-miniature-1.png 1907w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Gabriel-Attal-miniature-1-300x170.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Gabriel-Attal-miniature-1-768x434.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Gabriel-Attal-miniature-1-1024x579.png 1024w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Gabriel-Attal-miniature-1-700x396.png 700w\" sizes=\"(max-width: 1907px) 100vw, 1907px\" \/><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s avoir coup\u00e9 le ruban, le Ministre a pu d\u00e9couvrir l\u2019ancien local commercial en plein centre-ville de Romans, r\u00e9nov\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la participation de la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne Alpes (\u00e0 hauteur de 260&nbsp;000\u20ac sur les 400&nbsp;000 \u20ac qu\u2019aura co\u00fbt\u00e9 la r\u00e9habilitation) et de la Mairie de Romans. <strong>Cette visite a \u00e9t\u00e9 l\u2019occasion de nombreux \u00e9changes avec les jeunes inscrits dans cette \u00e9cole d\u2019un nouveau genre.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>\u00ab&nbsp;Si tu ne vas pas \u00e0 l\u2019Universit\u00e9, l\u2019Universit\u00e9 vient \u00e0 toi&nbsp;\u00bb<\/em><\/strong>&nbsp;: un slogan qui en dit long sur les ambitions de la Digitale Acad\u00e9mie&nbsp;: permettre \u00e0 des jeunes, qui ne peuvent se rendre \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 pour des raisons \u00e9conomiques ou sociales, d\u2019entreprendre les \u00e9tudes sup\u00e9rieures de leur choix, sans auto-censure ni compromis. En effet, <strong>plus de 3&nbsp;000 formations sont disponibles \u00e0 distance, via la plateforme du CNED<\/strong> (Centre National d\u2019Enseignement \u00e0 Distance). De quoi satisfaire ces \u00e9tudiants aux aspirations bien diff\u00e9rentes&nbsp;: depuis son ouverture il y a deux semaines, plusieurs jeunes se sont inscrits en pr\u00e9paration du concours de Moniteur-Educateur alors que d\u2019autres ont d\u00e9cid\u00e9 de suivre des formations de m\u00e9canique, ou encore un BTS informatique.<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019accompagnement d\u2019Acc\u00e8s, l\u2019Universit\u00e9 Populaire romanaise, et particuli\u00e8rement gr\u00e2ce \u00e0 Sarah Villani, la coordinatrice de la Digitale Acad\u00e9mie, <strong>les \u00e9tudiants inscrits b\u00e9n\u00e9ficieront d\u2019un suivi personnalis\u00e9 afin de pr\u00e9venir du d\u00e9crochage.<\/strong> Dans ces structures, <strong>les taux de r\u00e9ussite avoisinent les 80%, contre 30% seulement pour les formations \u00e0 distance classiques<\/strong>&nbsp;: de quoi envisager sereinement ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures.<\/p>\n\n\n\n<p><em><strong>\u00ab&nbsp;Une petite r\u00e9volution&nbsp;\u00bb<\/strong><\/em> pour Sami K\u00e9fi-J\u00e9r\u00f4me, Vice-Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne Alpes qui y voit un signe que le digital<strong><em> \u00ab&nbsp;peut cr\u00e9er un nouveau mode de vie et d\u2019apprentissage. Au contraire d\u2019un num\u00e9rique qui isole et qui d\u00e9vitalise, il cr\u00e9\u00e9 ici des lieux de rencontre&nbsp;\u00bb.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Une r\u00e9ussite qui n\u2019aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans la mobilisation des entreprises de la r\u00e9gion dans le cadre de la Dotation d\u2019Action Territoriale. En effet, Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 en 2018 comme le territoire pilote de l\u2019implantation du dispositif par <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\">Break Poverty.<\/a>\u00a0L\u2019objectif\u00a0: faire en sorte que les entreprises prennent toute leur part dans la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes sur leur territoire en finan\u00e7ant des projets porteurs de sens et offrant une solution innovante \u00e0 ces probl\u00e9matiques. Car comme le rappelle Gabriel Attal,<em><strong> \u00ab\u00a0Si l\u2019Etat est peut-\u00eatre garant de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, il n\u2019a pas le monopole de son accomplissement\u00a0\u00bb<\/strong><\/em>. 10 entreprises romanaises ont donc \u00e9t\u00e9 mobilis\u00e9es par Break Poverty pour devenir m\u00e9c\u00e8nes de la Digitale Acad\u00e9mie et financer pendant 3 ans les frais de fonctionnement de la structure. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, 90 jeunes pourront b\u00e9n\u00e9ficier de ce dispositif.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Un grand merci \u00e0 tous les partenaires mobilis\u00e9s sur ce projet&nbsp;: association Acc\u00e8s, Mairie de Romans sur Is\u00e8re, R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, le r\u00e9seau RITLES, Saint-Jean, Framatome, Krohne, C\u2019PRO, Fondation d\u2019Entreprise Vinci pour la Cit\u00e9, VTD, Routi\u00e8re Chambard, Mc Donalds, Sodimas et le Cr\u00e9dit Agricole. <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/digitale-academie-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/strong> sur la Digitale Acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hier, \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re, La digitale acad\u00e9mie a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e par Gabriel Attal. Le Secr\u00e9taire d\u2019Etat rattach\u00e9 au Ministre de l\u2019Education Nationale a effectu\u00e9 le d\u00e9placement pour affirmer son soutien \u00e0 cette nouvelle forme d\u2019\u00e9ducation qui \u00e9largit selon lui \u00ab\u00a0le champ des possibles pour notre jeunesse\u00a0\u00bb&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24291,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty Foundation : la digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Le Secr\u00e9taire d&#039;Etat a effectu\u00e9 le d\u00e9placement afin d&#039;apporter son soutien.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty Foundation : la digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Le Secr\u00e9taire d&#039;Etat a effectu\u00e9 le d\u00e9placement afin d&#039;apporter son soutien.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-08T07:35:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-23T12:22:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/inauguration-DA-filtre.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"La Digitale Acad\u00e9mie de Romans-sur-Is\u00e8re inaugur\u00e9e par Gabriel Attal\",\"datePublished\":\"2019-10-08T07:35:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:22:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\"},\"wordCount\":619,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\",\"name\":\"La digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-08T07:35:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T12:22:11+00:00\",\"description\":\"Break Poverty Foundation : la digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Le Secr\u00e9taire d'Etat a effectu\u00e9 le d\u00e9placement afin d'apporter son soutien.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Digitale Acad\u00e9mie de Romans-sur-Is\u00e8re inaugur\u00e9e par Gabriel Attal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal !","description":"Break Poverty Foundation : la digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Le Secr\u00e9taire d'Etat a effectu\u00e9 le d\u00e9placement afin d'apporter son soutien.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal !","og_description":"Break Poverty Foundation : la digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Le Secr\u00e9taire d'Etat a effectu\u00e9 le d\u00e9placement afin d'apporter son soutien.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-10-08T07:35:03+00:00","article_modified_time":"2021-07-23T12:22:11+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/inauguration-DA-filtre.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"La Digitale Acad\u00e9mie de Romans-sur-Is\u00e8re inaugur\u00e9e par Gabriel Attal","datePublished":"2019-10-08T07:35:03+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:22:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/"},"wordCount":619,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/","name":"La digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-10-08T07:35:03+00:00","dateModified":"2021-07-23T12:22:11+00:00","description":"Break Poverty Foundation : la digitale acad\u00e9mie inaugur\u00e9e par Gabriel Attal \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Le Secr\u00e9taire d'Etat a effectu\u00e9 le d\u00e9placement afin d'apporter son soutien.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-digitale-academie-de-break-poverty-inauguree-par-gabriel-attal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Digitale Acad\u00e9mie de Romans-sur-Is\u00e8re inaugur\u00e9e par Gabriel Attal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19966"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19966"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19966\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26304,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19966\/revisions\/26304"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24291"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19966"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19966"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19966"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}