{"id":20105,"date":"2019-10-28T14:02:23","date_gmt":"2019-10-28T13:02:23","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=20105"},"modified":"2021-07-21T11:31:33","modified_gmt":"2021-07-21T09:31:33","slug":"reduire-la-pauvrete-break-poverty","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/","title":{"rendered":"Break Poverty FOUNDATION : chercher \u00e0 r\u00e9duire la pauvret\u00e9 en luttant contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social chez les jeunes"},"content":{"rendered":"\n<figure><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/rcf.fr\/embed\/2180869\" width=\"100%\" height=\"220\"><\/iframe><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Break Poverty : Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social<\/h2>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/rcf.fr\/la-matinale\/un-rapport-sur-les-dimensions-de-la-pauvrete\" target=\"_blank\">Suite \u00e0 la publication du rapport pauvret\u00e9 ATD Quart-Monde&nbsp;<\/a>et Secours Catholique, il appara\u00eet important de s&rsquo;int\u00e9resser \u00e0 l&rsquo;exemple de Break Poverty. Les chiffres sont alarmants. Notez ces deux l\u00e0 :&nbsp;&nbsp;<strong>26 % des m\u00e9nages de moins de 30 ans vivent en dessous du seuil de pauvret\u00e9 et 100&nbsp;000 jeunes sortent chaque ann\u00e9e du syst\u00e8me scolaire.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>C&rsquo;est donc \u00e0 ce fl\u00e9au de la pauvret\u00e9 chez les plus jeunes que<em>&nbsp;Break Poverty<\/em> <em>Foundation<\/em>&nbsp;a d\u00e9cid\u00e9 de s&rsquo;atteler autour de 4 domaines d&rsquo;intervention ;&nbsp;<strong>le&nbsp;soutien \u00e0 la petite enfance, la pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire, l&rsquo;insertion professionnelle, et le soutien \u00e0 la parentalit\u00e9.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Tout cela gr\u00e2ce&nbsp;\u00e0 une solution innovante&nbsp;&#8211; <strong>\u00ab&nbsp;la dotation d\u2019action territoriale&nbsp;\u00bb.<\/strong><br>&nbsp;<br><strong>Elle est innovante, car elle propose aux territoires et aux entreprises une solution clef en main.<\/strong>&nbsp;Celle-ci r\u00e9pond \u00e0 deux constats. Tout d&rsquo;abord, les entreprises utilisent de mani\u00e8re tr\u00e8s ponctuelle le levier du m\u00e9c\u00e9nat, et quand elles le font,&nbsp;<strong>c&rsquo;est davantage sur des axes \u00e9cologiques, ou en lien avec leur activit\u00e9 que sur le plan social.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Deuxi\u00e8mement, les territoires qui ont conscience de&nbsp;<strong>ces probl\u00e9matiques sociales soutiennent et accompagnent les associations<\/strong>, mais sans ciblage sp\u00e9cifique, ni \u00e9tudes d\u2019impact.<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Les r\u00e9sultats sont l\u00e0, puisque la ville de Romans-sur-Is\u00e8re \u00e0 d\u00e9j\u00e0 exp\u00e9riment\u00e9 ce dispositif et\u00a0<strong>quelques semaines ont suffi pour lever 220\u00a0000 euros aupr\u00e8s de 15 entreprises sur les 21 contact\u00e9s<\/strong>, avec 6 projets. On pense par exemple \u00e0 l\u2019ouverture d\u2019un campus num\u00e9rique d\u00e9localis\u00e9 permettant l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures<strong>\u00a0\u00e0 30 jeunes qui ne peuvent se d\u00e9placer.<\/strong><br>\u00a0<br>Pour terminer, je reprendrais ce qui est en une de\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/\" target=\"_blank\">leur site internet\u00a0<\/a>: \u00ab\u00a0Ensemble, brisons le cycle de la pauvret\u00e9 et donnons une chance \u00e0 chaque enfant\u00a0\u00bb, car vous le savez \u00e0 tous, on peut tout. La lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social continue !<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Break Poverty : Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social Suite \u00e0 la publication du rapport pauvret\u00e9 ATD Quart-Monde&nbsp;et Secours Catholique, il appara\u00eet important de s&rsquo;int\u00e9resser \u00e0 l&rsquo;exemple de Break Poverty. Les chiffres sont alarmants. Notez ces deux l\u00e0 :&nbsp;&nbsp;26 % des m\u00e9nages&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18564,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social est une des missions de Break Poverty pour r\u00e9duire la pauvret\u00e9 des jeunes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social est une des missions de Break Poverty pour r\u00e9duire la pauvret\u00e9 des jeunes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-28T13:02:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-21T09:31:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/RCF-l\u00e9co-des-solutions.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Break Poverty FOUNDATION : chercher \u00e0 r\u00e9duire la pauvret\u00e9 en luttant contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social chez les jeunes\",\"datePublished\":\"2019-10-28T13:02:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:31:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\"},\"wordCount\":363,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\",\"name\":\"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-28T13:02:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T09:31:33+00:00\",\"description\":\"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social est une des missions de Break Poverty pour r\u00e9duire la pauvret\u00e9 des jeunes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Break Poverty FOUNDATION : chercher \u00e0 r\u00e9duire la pauvret\u00e9 en luttant contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social chez les jeunes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social","description":"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social est une des missions de Break Poverty pour r\u00e9duire la pauvret\u00e9 des jeunes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social","og_description":"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social est une des missions de Break Poverty pour r\u00e9duire la pauvret\u00e9 des jeunes.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2019-10-28T13:02:23+00:00","article_modified_time":"2021-07-21T09:31:33+00:00","og_image":[{"width":800,"height":487,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/RCF-l\u00e9co-des-solutions.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Break Poverty FOUNDATION : chercher \u00e0 r\u00e9duire la pauvret\u00e9 en luttant contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social chez les jeunes","datePublished":"2019-10-28T13:02:23+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:31:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/"},"wordCount":363,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/","name":"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-10-28T13:02:23+00:00","dateModified":"2021-07-21T09:31:33+00:00","description":"Lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social est une des missions de Break Poverty pour r\u00e9duire la pauvret\u00e9 des jeunes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduire-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Break Poverty FOUNDATION : chercher \u00e0 r\u00e9duire la pauvret\u00e9 en luttant contre le d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9terminisme social chez les jeunes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20105"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20105"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20105\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26245,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20105\/revisions\/26245"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18564"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20105"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20105"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}