{"id":20439,"date":"2024-01-02T14:00:33","date_gmt":"2024-01-02T13:00:33","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=20439"},"modified":"2024-01-23T16:50:37","modified_gmt":"2024-01-23T15:50:37","slug":"ambassadeurs-de-break-poverty-foundation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/","title":{"rendered":"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]En 2018, Break Poverty Foundation lan\u00e7ait sa premi\u00e8re campagne de sensibilisation aupr\u00e8s du grand public dans la r\u00e9gion de Marseille. Depuis, nous n\u2019avons cess\u00e9 d\u2019\u00e9tendre ces campagnes \u00e0 de nouveaux territoires pour que les ambassadeurs de Break Poverty Foundation viennent \u00e0 votre rencontre. <span class=\"ui-provider uf b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Depuis le 2 janvier, nous menons d\u2019ailleurs une campagne dans les r\u00e9gions Hauts-de-France et Grand Est.<\/span><\/p>\n<p>Ces campagnes repr\u00e9sentent un double enjeu pour Break Poverty. D\u2019un c\u00f4t\u00e9, elles permettent de <strong>sensibiliser les citoyens<\/strong>\u00a0\u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 de la pauvret\u00e9 des jeunes en France. D\u2019autre part, elles nous permettent de\u00a0<strong>mobiliser un nombre croissant de donateurs et donatrices<\/strong>\u00a0afin de soutenir nos actions sur le long terme.<\/p>\n<p>C\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 vous, nos donateurs et donatrices, que Break Poverty Foundation est en mesure de mener le combat face \u00e0 la pauvret\u00e9 grandissante de nos enfants et de nos jeunes. Pour tout cela, MERCI ![\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>COMMENT RECONNA\u00ceTRE LES AMBASSADEURS DE BREAK POVERTY FOUNDATION ?<\/h2>\n<p>Que vous rencontriez nos ambassadeurs dans la rue, sur le pas de votre porte ou dans un lieu d\u2019affluence, plusieurs \u00e9l\u00e9ments vous permettent de les identifier :<\/p>\n<ul>\n<li>Les \u00e9quipes que nous missionnons portent\u00a0<strong>une tenue bleue aux couleurs de Break Poverty Foundation<\/strong><\/li>\n<li>Elles sont facilement identifiables gr\u00e2ce \u00e0 un\u00a0<strong>badge<\/strong>\u00a0de notre organisation<\/li>\n<li>Elles pr\u00e9sentent nos diff\u00e9rentes activit\u00e9s, et vous proposent de devenir donateur<strong> uniquement via des pr\u00e9l\u00e8vements mensuels.<\/strong> Vous pouvez effectuer un don ponctuel en cliquant <a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/gen\/~mon-don\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ici<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25367&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"has-very-dark-gray-color has-text-color\">COMMENT SE D\u00c9ROULE LA RENCONTRE AVEC NOS AMBASSADEURS ?<\/h2>\n<p>Dans un premier temps nos ambassadeurs vous pr\u00e9sentent la mission et les actions de Break Poverty Foundation. Si vous souhaitez soutenir notre organisation, vous pourrez alors remplir votre <strong>bulletin de soutien<\/strong> \u00e0 Break Poverty sur une tablette num\u00e9rique. Nos \u00e9quipes vous accompagneront et nous vous demanderons ces informations afin de mettre en place le pr\u00e9l\u00e8vement automatique :<\/p>\n<ul>\n<li><strong>votre identit\u00e9<\/strong><\/li>\n<li><strong>vos coordonn\u00e9es bancaires (pr\u00e9sentes sur votre RIB)<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Vous craignez que ces informations soient r\u00e9utilis\u00e9es sans votre accord ou transmises \u00e0 un tiers ?<\/strong>\u00a0Pas d\u2019inqui\u00e9tude ! Le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA pr\u00e9cise l\u2019unique destinataire du pr\u00e9l\u00e8vement, gr\u00e2ce \u00e0 <strong>notre Identifiant Cr\u00e9ancier SEPA<\/strong>. Par cons\u00e9quent, il est impossible pour un tiers d\u2019utiliser ces informations sans votre consentement.<\/p>\n<p>Par ailleurs,\u00a0<strong>nos \u00e9quipes ne vous demanderont jamais d\u2019argent<\/strong>, ni en ch\u00e8que, ni en esp\u00e8ces. Nous ne recrutons que des donateurs r\u00e9guliers et n\u2019utiliserons que votre RIB.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>ILS T\u00c9MOIGNENT DE LEUR EXP\u00c9RIENCE AUX C\u00d4T\u00c9S DE BREAK POVERTY<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25364&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<em>\u201cLe truc g\u00e9nial avec cette campagne, c\u2019est la possibilit\u00e9 de parler aux donateurs de nos actions, et de leur faire comprendre \u00e0 quel point ils peuvent nous aider \u00e0 changer le futur de milliers de jeunes en France ! Nous rencontrons beaucoup de gens qui ont d\u00fb se d\u00e9brouiller seuls et qui auraient aim\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9poque, \u00eatre aid\u00e9s par de tels programmes.\u201d<\/em><\/p>\n<p><strong>\u2013 Augustin, 23 ans, ambassadeur depuis deux an et demi<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25363&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<em>\u201cC\u2019est avec une joie immense que j\u2019ai re\u00e7u Lucas \u00e0 mon domicile, un jeune homme plein d\u2019enthousiasme et compl\u00e8tement d\u00e9vou\u00e9 \u00e0 la Fondation. C\u2019est pour moi un honneur de faire partie de Break Poverty Foundation. J\u2019esp\u00e8re de tout c\u0153ur que tous vos projets seront r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce aux donateurs. Merci \u00e0 tous de m\u2019avoir permis de vous rejoindre et de pouvoir apporter mon aide \u00e0 Break Poverty.\u201d<\/em><\/p>\n<p><strong>\u2013 Mme B, donatrice de Break Poverty depuis 3 ans<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb32195&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Vous pouvez retrouver nos op\u00e9rations <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pacte pour les Premiers Pas<\/a> et\u00a0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/a> ici ![\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photos : l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis le 2 janvier, Break Poverty Foundation m\u00e8ne une campagne de sensibilisation aupr\u00e8s du grand public dans les r\u00e9gions Hauts-de-France et Grand Est. Ces campagnes permettent de sensibiliser les citoyens \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 de la pauvret\u00e9 des jeunes en France et de mobiliser un nombre croissant de donateurs et donatrices.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25321,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,261],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre ! - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les ambassadeurs de Break Poverty Foundation \u00e0 la rencontre de nos donateurs qui luttent contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre ! - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les ambassadeurs de Break Poverty Foundation \u00e0 la rencontre de nos donateurs qui luttent contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-02T13:00:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-23T15:50:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/image-ambassadeurs.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !\",\"datePublished\":\"2024-01-02T13:00:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-23T15:50:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\"},\"wordCount\":962,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Projets\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\",\"name\":\"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre ! - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-02T13:00:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-23T15:50:37+00:00\",\"description\":\"Les ambassadeurs de Break Poverty Foundation \u00e0 la rencontre de nos donateurs qui luttent contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre ! - Break Poverty Foundation","description":"Les ambassadeurs de Break Poverty Foundation \u00e0 la rencontre de nos donateurs qui luttent contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre ! - Break Poverty Foundation","og_description":"Les ambassadeurs de Break Poverty Foundation \u00e0 la rencontre de nos donateurs qui luttent contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2024-01-02T13:00:33+00:00","article_modified_time":"2024-01-23T15:50:37+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/image-ambassadeurs.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !","datePublished":"2024-01-02T13:00:33+00:00","dateModified":"2024-01-23T15:50:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/"},"wordCount":962,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Projets"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/","name":"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre ! - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2024-01-02T13:00:33+00:00","dateModified":"2024-01-23T15:50:37+00:00","description":"Les ambassadeurs de Break Poverty Foundation \u00e0 la rencontre de nos donateurs qui luttent contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20439"}],"version-history":[{"count":43,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20439\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32200,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20439\/revisions\/32200"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25321"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20439"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}