{"id":21630,"date":"2020-07-15T12:47:15","date_gmt":"2020-07-15T10:47:15","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=21630"},"modified":"2021-06-10T15:28:16","modified_gmt":"2021-06-10T13:28:16","slug":"les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/","title":{"rendered":"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25553&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Alors que le retour \u00e0 l\u2019\u00e9cole s\u2019op\u00e8re progressivement, les bilans de l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance se multiplient saluant l\u2019engagement des professeurs. Pour autant, ce volontarisme n\u2019a pas toujours \u00e9t\u00e9 en mesure de pr\u00e9venir une fracture \u00e9ducative. Un sondage r\u00e9alis\u00e9 aupr\u00e8s de parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves pour le compte de Break Poverty met en lumi\u00e8re leur ressenti.<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Annonc\u00e9 prestement le 13 juin dernier par le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, la fermeture des \u00e9coles, coll\u00e8ges et lyc\u00e9es a plong\u00e9 personnels \u00e9ducatifs, parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves et acteurs associatifs dans l\u2019inqui\u00e9tude. Et pour cause,<strong> l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance \u00e9tait synonyme de double peine pour les \u00e9l\u00e8ves d\u2019origine modeste.<\/strong><\/p>\n<p>Non seulement, le soutien familial ne pouvait se substituer \u00e0 l\u2019accompagnement des enseignants mais les in\u00e9galit\u00e9s en mati\u00e8re d\u2019\u00e9quipement num\u00e9rique annon\u00e7aient un confinement d\u2019autant plus dommageable pour les \u00e9l\u00e8ves de familles d\u00e9munies.<\/p>\n<p>Au final, c\u2019est bien <strong>un risque d\u2019aggravation du d\u00e9crochage scolaire<\/strong> qui s\u2019annon\u00e7ait pour les \u00e9l\u00e8ves les plus fragiles, qui rappelons-le sont majoritairement issus en France d\u2019un milieu social d\u00e9favoris\u00e9.[\/vc_column_text][vc_column_text]Ces craintes se sont r\u00e9v\u00e9l\u00e9es justes \u00e0 la lumi\u00e8re des premi\u00e8res analyses men\u00e9es. Il existe une corr\u00e9lation \u00e9troite entre fracture sociale et fracture \u00e9ducative. <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Sondage-IFOP.pdf\">Un sondage, r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019IFOP<\/a>, en mai dernier, pour le compte de Break Poverty la confirme.<\/p>\n<p>Dans ce cadre, l&rsquo;IFOP a interrog\u00e9 pas moins de 801 familles ayant au moins un enfant scolaris\u00e9 dans l\u2019enseignement primaire ou secondaire.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Des in\u00e9galit\u00e9s scolaires aggrav\u00e9es par la crise<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Continuit\u00e9 \u00e9ducative oblige, les outils num\u00e9riques ont \u00e9t\u00e9 cruciaux afin de maintenir un enseignement \u00e0 distance. Pourtant, l\u2019ensemble des \u00e9l\u00e8ves \u00e9taient loin de partir \u201c\u00e0 armes \u00e9gales\u201d s\u2019agissant de leurs conditions mat\u00e9rielles. <strong>Moins d\u2019un enfant sur cinq, parmi les enfants de famille modeste<\/strong> <strong>interrog\u00e9es disposait d\u2019un ordinateur<\/strong> au sein de l\u2019\u00e9chantillon \u00e9tudi\u00e9. Dans le meilleur des cas l&rsquo;usage du t\u00e9l\u00e9phone mobile devient le dernier recours. Malgr\u00e9 sa faible ad\u00e9quation \u00e0 un suivi p\u00e9dagogique.<\/p>\n<p>Dans le pire des cas, les \u00e9l\u00e8ves n\u2019ont tout simplement pas de contact avec leur professeur . Ce f\u00fbt la r\u00e9alit\u00e9<strong> d\u2019un enfant sur quatre sans ordinateur contre seulement 6% pour ceux \u00e9quip\u00e9s.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>L&rsquo;environnement, d\u00e9terminant de la r\u00e9ussite scolaire<\/h2>\n<p>La possession d\u2019un ordinateur ne pr\u00e9sage par ailleurs en rien d\u2019un espace \u00e9tude calme pour l\u2019\u00e9l\u00e8ve et donc s\u00e9par\u00e9. L\u00e0 encore, la fracture sociale ne fait pas dans le d\u00e9tail :<strong> quatre enfants sur dix parmi les cat\u00e9gories pauvres et modestes<\/strong> <strong>ne disposent pas d\u2019un espace d\u2019\u00e9tude s\u00e9par\u00e9.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]Absence d\u2019ordinateur, espace d\u2019\u00e9tude bruyant, soutien familial qui p\u00e2tit d\u2019une origine modeste, autant de facteurs qui font craindre une augmentation du d\u00e9crochage scolaire chez les \u00e9l\u00e8ves les plus fragiles. L\u00e0 encore, le ressenti des familles modestes et de milieu ais\u00e9 est aux antipodes. <strong>Pr\u00e8s de trois familles pauvres sur cinq ont peur que leurs enfants d\u00e9crochent. Moins d\u2019une famille ais\u00e9e sur trois partage cette inqui\u00e9tude.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]Outre cela, cette op\u00e9ration traduit la r\u00e9ussite d\u2019une synergie entre acteurs priv\u00e9s, associatifs et publics.[\/vc_column_text][vc_column_text]Pour autant, \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 le d\u00e9confinement n\u2019a entra\u00een\u00e9 qu\u2019un retour partiel \u00e0 l\u2019\u00e9cole et alors m\u00eame que les \u00e9l\u00e8ves en risque de d\u00e9crochage ne font pas forc\u00e9ment partie des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 nouveau en classe du fait de l\u2019inqui\u00e9tude sanitaire des familles, les acteurs de l\u2019op\u00e9ration \u201cConnexion d\u2019Urgence\u201d ont d\u00e9cid\u00e9 de poursuivre leurs efforts pour r\u00e9sorber cette fracture num\u00e9rique qui nuit tant \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 face \u00e0 l\u2019enseignement.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Annie Spratt, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alors que le retour \u00e0 l\u2019\u00e9cole s\u2019op\u00e8re progressivement, les bilans de l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance se multiplient saluant l\u2019engagement des professeurs. Pour autant, ce volontarisme n\u2019a pas toujours \u00e9t\u00e9 en mesure de pr\u00e9venir une fracture \u00e9ducative. Un sondage r\u00e9alis\u00e9 aupr\u00e8s de parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves pour le compte de Break Poverty met en lumi\u00e8re leur ressenti.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25553,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c9cole \u00e0 distance : enfants pauvres, grands perdants | Break Poverty<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Un sondage de l&#039;IFOP fait le bilan de l&#039;\u00e9cole \u00e0 distance et tire des conclusions de l&#039;impact de l&#039;environnement sur le d\u00e9crochage scolaire.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c9cole \u00e0 distance : enfants pauvres, grands perdants | Break Poverty\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un sondage de l&#039;IFOP fait le bilan de l&#039;\u00e9cole \u00e0 distance et tire des conclusions de l&#039;impact de l&#039;environnement sur le d\u00e9crochage scolaire.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-15T10:47:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-10T13:28:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/BP-Ifop.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance\",\"datePublished\":\"2020-07-15T10:47:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T13:28:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\"},\"wordCount\":768,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\",\"name\":\"\u00c9cole \u00e0 distance : enfants pauvres, grands perdants | Break Poverty\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-15T10:47:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-10T13:28:16+00:00\",\"description\":\"Un sondage de l'IFOP fait le bilan de l'\u00e9cole \u00e0 distance et tire des conclusions de l'impact de l'environnement sur le d\u00e9crochage scolaire.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c9cole \u00e0 distance : enfants pauvres, grands perdants | Break Poverty","description":"Un sondage de l'IFOP fait le bilan de l'\u00e9cole \u00e0 distance et tire des conclusions de l'impact de l'environnement sur le d\u00e9crochage scolaire.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c9cole \u00e0 distance : enfants pauvres, grands perdants | Break Poverty","og_description":"Un sondage de l'IFOP fait le bilan de l'\u00e9cole \u00e0 distance et tire des conclusions de l'impact de l'environnement sur le d\u00e9crochage scolaire.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2020-07-15T10:47:15+00:00","article_modified_time":"2021-06-10T13:28:16+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/BP-Ifop.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance","datePublished":"2020-07-15T10:47:15+00:00","dateModified":"2021-06-10T13:28:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/"},"wordCount":768,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/","name":"\u00c9cole \u00e0 distance : enfants pauvres, grands perdants | Break Poverty","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-15T10:47:15+00:00","dateModified":"2021-06-10T13:28:16+00:00","description":"Un sondage de l'IFOP fait le bilan de l'\u00e9cole \u00e0 distance et tire des conclusions de l'impact de l'environnement sur le d\u00e9crochage scolaire.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21630"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21630"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21630\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25555,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21630\/revisions\/25555"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25553"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}