{"id":21744,"date":"2020-07-02T17:51:34","date_gmt":"2020-07-02T15:51:34","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=21744"},"modified":"2021-07-23T09:42:36","modified_gmt":"2021-07-23T07:42:36","slug":"connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/","title":{"rendered":"#Connexion d\u2019Urgence : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><em>L\u2019annonce du confinement g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 par le gouvernement le 17 mars dernier a mis un coup d\u2019arr\u00eat \u00e0 l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique du pays. Pour les associations, pas question de s\u2019arr\u00eater. Ce serait condamner une large part de leurs b\u00e9n\u00e9ficiaires, et les priver de leur derni\u00e8re bou\u00e9e de sauvetage. Rencontre avec le Rocher.<\/em><\/p>\n<h2><strong>Le Rocher\u00a0: Vivre, Grandir, B\u00e2tir<\/strong><\/h2>\n<p>Le Rocher est une de ces associations pour lesquelles s\u2019arr\u00eater \u00e9tait inenvisageable. Dans leurs 9 antennes r\u00e9parties sur le territoire, leurs b\u00e9n\u00e9voles interviennent directement dans les quartiers. Pour cela, ils s&rsquo;y installent eux-m\u00eames avec leur famille.<\/p>\n<p>L\u2019objectif principal\u00a0? Cr\u00e9er du lien, faire en sorte que les personnes se rencontrent. Tout cela via diff\u00e9rentes activit\u00e9s telles que le soutien scolaire pour les plus jeunes, les animations de rue, des camps pendant les vacances, les tours de rue la nuit pour aller \u00e0 la rencontre des jeunes, etc.<\/p>\n<p>Pour Jean-Fran\u00e7ois Morin, directeur de la Recherche de fonds et de l\u2019insertion sociale, citoyenne et professionnelle au Rocher\u00a0: \u00ab <em>Les habitants des quartiers sont des gens qui ne vont plus \u00e0 la CAF, ni aux missions locales parce qu\u2019ils n\u2019en peuvent plus de r\u00e9pondre \u00e0 des questions.<\/em> Parce qu\u2019il y a des questions qui sont d\u00e9rangeantes. Il y a des questions auxquelles ils n\u2019ont pas les r\u00e9ponses. Parce qu\u2019il y a des papiers qu\u2019ils n\u2019ont pas, parce qu\u2019ils ne savent pas lire. Parce qu\u2019ils sont rarement accueillis en tant que personne. On n\u2019accueille pas une personne en lui demandant ses papiers, son \u00e2ge, et son quotient familial. [Tout l\u2019enjeu] <em>c\u2019est de<\/em> <em>redonner leur dignit\u00e9 \u00e0 des personnes qui se ne se trouvent plus dignes. Qu\u2019elles se sentent aim\u00e9es, et aimables<\/em>.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Pour cela, le Rocher s\u2019est donn\u00e9 trois axes d\u2019intervention. Le premier, c\u2019est de <em>vivre avec<\/em>, d\u2019\u00eatre l\u00e0, pr\u00e9sent pour les habitants des quartiers, sans rien attendre en retour.<\/p>\n<p>Le second, c\u2019est de <em>grandir avec<\/em>, car il ne suffit pas d\u2019\u00eatre l\u00e0, il faut aussi aller \u00e0 la rencontre des habitants de quartiers, leur tendre la main pour nouer des liens.<\/p>\n<p>Et puis \u00e0 terme, <em>b\u00e2tir avec<\/em>, aider les habitants \u00e0 s\u2019ins\u00e9rer socialement, citoyennement et professionnellement.<\/p>\n<h2><strong>Pendant le confinement : LE ROCHER mainTIENT le lien, \u00e0 tout prix<\/strong><\/h2>\n<p>Le confinement a pour beaucoup d\u2019habitants des quartiers marqu\u00e9 le basculement de la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e0 la mis\u00e8re. Avec l\u2019arr\u00eat brutal de l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique, beaucoup d\u2019entreprises n\u2019ont pas renouvel\u00e9 leurs contrats en int\u00e9rim, ou autres contrats courts, dont d\u00e9pendaient ces familles pr\u00e9caires.<\/p>\n<p>Face \u00e0 cette nouvelle urgence, de nouveaux partenariats se sont nou\u00e9s avec des associations sp\u00e9cialis\u00e9es dans les distributions alimentaires, pour assurer des distributions de colis notamment fournis par la mairie.<\/p>\n<p>Dans les quartiers Nord de Bondy, une des antennes du Rocher a aussi entrepris d\u2019assurer la continuit\u00e9 p\u00e9dagogique. Pour de nombreuses familles, l\u2019absence d\u2019ordinateur, de connexion internet, la barri\u00e8re de la langue auraient pu condamner les plus jeunes au d\u00e9crochage scolaire. Difficile de continuer \u00e0 apprendre quand tout ce qu\u2019on a est un t\u00e9l\u00e9phone portable.<\/p>\n<p>Qu\u2019\u00e0 cela ne tienne, en quelques jours, un syst\u00e8me de mentorat a \u00e9t\u00e9 mis en place par le Rocher pour accompagner les enfants les plus fragiles. Chaque jour \u00e0 Bondy, 70 enfants ont pu \u00eatre accompagn\u00e9 individuellement par un b\u00e9n\u00e9vole pendant une heure, \u00e0 distance. Tout a \u00e9t\u00e9 fait pour que le lien fragile les liant encore \u00e0 l\u2019\u00e9cole ne se brise pas.<\/p>\n<p>Pour accompagner cette continuit\u00e9 p\u00e9dagogique, 95 enfants et familles ont pu b\u00e9n\u00e9ficier de l\u2019op\u00e9ration <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-coronavirus-op-10000-ordinateurs\/\">#Connexion d\u2019Urgence<\/a> men\u00e9e par Break Poverty, Emma\u00fcs Connect et le Collectif Mentorat et recevoir un ordinateur personnel ainsi qu\u2019une connexion internet.<\/p>\n<p>Jean-Fran\u00e7ois Morin le souligne\u00a0: \u00ab\u00a0<em>Gr\u00e2ce \u00e0 Break Poverty, nous avons cass\u00e9 la fracture num\u00e9rique dans 95 familles. C\u2019est \u00e9norme\u00a0!<\/em>\u00a0\u00bb. Quand un enfant re\u00e7oit un ordinateur, c\u2019est toute sa famille qui en b\u00e9n\u00e9ficie\u00a0: \u00ab\u00a0<em>On a une maman qui a pu refaire son CV gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019ordinateur envoy\u00e9 \u00e0 son enfant\u00a0<\/em>\u00bb.<\/p>\n<p>Sans ces ordinateurs, sans les activit\u00e9s de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique men\u00e9es par le Rocher, et notamment \u00e0 Bondy, ces jeunes auraient sans doute d\u00e9croch\u00e9 de leur scolarit\u00e9, sans retour possible. Mayeul Coutensais, Responsable de l\u2019antenne de Bondy, le confirme\u00a0: \u00ab <em>Un d\u00e9crochage en cit\u00e9, c\u2019est pire qu\u2019ailleurs. C\u2019est souvent d\u00e9finitif<\/em> \u00bb. Pour Jean-Fran\u00e7ois Morin, cet \u00e9tat de fait traduit une v\u00e9ritable in\u00e9galit\u00e9\u00a0: <em>\u00ab\u00a0Il y a un vrai sujet d\u2019injustice sociale. Il y a autant de g\u00e9nies \u00e0 Bondy qu\u2019\u00e0 Versailles\u00a0\u00bb.<\/em><\/p>\n<h2><strong>Et maintenant\u00a0? <\/strong><\/h2>\n<p>Dans les prochaines semaines, les rencontres \u00e0 domicile s&rsquo;intensifieront dans toutes les antennes du <a href=\"https:\/\/assolerocher.org\">Rocher<\/a>, et les activit\u00e9s de continuit\u00e9 de p\u00e9dagogique seront maintenues pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 afin de rattraper le retard accumul\u00e9 pendant le confinement. Pour les habitants des quartiers Nord, l&rsquo;antenne de Bondy, organise \u00e9galement des camps de vacances en juillet autour de Chambord pour que les familles ne passent par leurs vacances dans les cit\u00e9s.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019annonce du confinement g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 par le gouvernement le 17 mars dernier a mis un coup d\u2019arr\u00eat \u00e0 l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique du pays. Pour les associations, pas question de s\u2019arr\u00eater. Ce serait condamner une large part de leurs b\u00e9n\u00e9ficiaires, et les priver de leur derni\u00e8re bou\u00e9e de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22984,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Confinement : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins | Break Poverty<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le confinement v\u00e9cu par Le Rocher. Rencontre avec cette association soutenue par Break Poverty Foundation dans le cadre de l&#039;op\u00e9ration #Connexion d&#039;Urgence.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Confinement : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins | Break Poverty\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le confinement v\u00e9cu par Le Rocher. Rencontre avec cette association soutenue par Break Poverty Foundation dans le cadre de l&#039;op\u00e9ration #Connexion d&#039;Urgence.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-02T15:51:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-23T07:42:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Image-mise-en-avant-Le-Rocher-Site1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"#Connexion d\u2019Urgence : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins\",\"datePublished\":\"2020-07-02T15:51:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T07:42:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\"},\"wordCount\":876,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\",\"name\":\"Confinement : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins | Break Poverty\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-02T15:51:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-23T07:42:36+00:00\",\"description\":\"Le confinement v\u00e9cu par Le Rocher. Rencontre avec cette association soutenue par Break Poverty Foundation dans le cadre de l'op\u00e9ration #Connexion d'Urgence.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"#Connexion d\u2019Urgence : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Confinement : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins | Break Poverty","description":"Le confinement v\u00e9cu par Le Rocher. Rencontre avec cette association soutenue par Break Poverty Foundation dans le cadre de l'op\u00e9ration #Connexion d'Urgence.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Confinement : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins | Break Poverty","og_description":"Le confinement v\u00e9cu par Le Rocher. Rencontre avec cette association soutenue par Break Poverty Foundation dans le cadre de l'op\u00e9ration #Connexion d'Urgence.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2020-07-02T15:51:34+00:00","article_modified_time":"2021-07-23T07:42:36+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Image-mise-en-avant-Le-Rocher-Site1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"#Connexion d\u2019Urgence : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins","datePublished":"2020-07-02T15:51:34+00:00","dateModified":"2021-07-23T07:42:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/"},"wordCount":876,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/","name":"Confinement : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins | Break Poverty","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-02T15:51:34+00:00","dateModified":"2021-07-23T07:42:36+00:00","description":"Le confinement v\u00e9cu par Le Rocher. Rencontre avec cette association soutenue par Break Poverty Foundation dans le cadre de l'op\u00e9ration #Connexion d'Urgence.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-confinement-le-rocher-a-la-croisee-des-chemins\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"#Connexion d\u2019Urgence : Le Rocher, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21744"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21744"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21744\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26296,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21744\/revisions\/26296"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22984"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21744"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21744"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21744"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}