{"id":21783,"date":"2020-07-06T15:46:27","date_gmt":"2020-07-06T13:46:27","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=21783"},"modified":"2021-07-15T13:03:10","modified_gmt":"2021-07-15T11:03:10","slug":"article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/","title":{"rendered":"Article &#8211; Le Dauphin\u00e9 : Mention tr\u00e8s bien pour la Digitale Acad\u00e9mie"},"content":{"rendered":"<p>Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 publie un article dithyrambique sur la Digitale Acad\u00e9mie. D\u00e8s 2018, Break Poverty accompagnait l&rsquo;arriv\u00e9e de cette universit\u00e9 \u00e0 distance \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Un article de Floriane Lionnet.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">BTS en communication, informatique, environnement, licence en gestion, pr\u00e9paration au concours d\u2019\u00e9ducateur sp\u00e9cialis\u00e9\u2026 Qui aurait cru qu\u2019on pouvait suivre toutes ces formations \u00e0 Romans ?<\/h2>\n<p>\u00c0 la Digitale Acad\u00e9mie, presque tout est possible. \u00ab L\u2019objectif est d\u2019ouvrir un maximum de portes \u00bb, rappelle Sarah Villani, la coordinatrice de cette structure ouverte en septembre 2019. Car gr\u00e2ce \u00e0 la formation \u00e0 distance (dispens\u00e9e par des organismes comme le Cned ou la Fied), la barri\u00e8re de l\u2019\u00e9loignement g\u00e9ographique \u2013 avec ce que cela implique en termes relationnels et financiers \u2013 tombe. Mais pas seulement. \u00ab Il a beaucoup d\u2019autocensure : ce sont des jeunes qui ne se sentent pas capables, ou qui choisissent la facilit\u00e9, constate Sarah Villani. Et il y a une grosse m\u00e9connaissance de la diversit\u00e9 des formations. \u00bb Sans oublier la pression familiale. En pratiquant la \u00ab p\u00e9dagogie active \u00bb, c\u2019est-\u00e0-dire en \u00e9coutant, reformulant et pr\u00e9cisant les souhaits du jeune, la coordinatrice aide dans un premier temps chaque \u00e9tudiant \u00e0 construire son projet scolaire et professionnel.<\/p>\n<h2>19 jeunes accompagn\u00e9s toute l\u2019ann\u00e9e scolaire.<\/h2>\n<p>C\u2019est ainsi que, pour cette premi\u00e8re ann\u00e9e, 19 jeunes ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s dans le suivi de leur formation \u00e0 distance, avec des temps de pr\u00e9sence dans les locaux de la rue Mathieu-de-la-Dr\u00f4me d\u00e9termin\u00e9s, mais aussi des entretiens individuels r\u00e9guliers, des ateliers collectifs\u2026 Pour ces derniers, le r\u00e9seau de l\u2019universit\u00e9 populaire Acc\u00e9s, l\u2019association qui porte la structure, a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9cieux. Mais aussi les partenariats tiss\u00e9s avec l\u2019ext\u00e9rieur. Anglais, th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, identification de ses comp\u00e9tences\u2026 \u00ab Nous listions des sujets possibles ensemble puis Sarah cherchait des intervenants et nous les proposait \u00bb, explique Chaimaa El Mouhtadi, \u00e9tudiante \u00e0 la Digitale Acad\u00e9mie. \u00ab Nous voulons faire de l\u2019\u00e9tudiant un acteur de sa d\u00e9marche, qu\u2019il construise son propre rapport \u00e0 l\u2019enseignement, nous n\u2019avons qu\u2019un r\u00f4le de facilitateur \u00bb, pr\u00e9cise Sarah Villani.<\/p>\n<h2>\u00ab Aucun n\u2019a abandonn\u00e9 les \u00e9tudes \u00bb<\/h2>\n<p>De quoi redonner le go\u00fbt de l\u2019apprentissage. \u00ab Certains \u00e9taient en totale rupture avec le syst\u00e8me traditionnel, ils avaient une v\u00e9ritable angoisse de l\u2019\u00e9chec, et du professeur \u00bb, indique Sarah Villani. La Digitale Acad\u00e9mie leur a redonn\u00e9 confiance. \u00ab Aucun n\u2019a abandonn\u00e9 les \u00e9tudes \u00bb, souligne Monique Merle, l\u2019une des administratrices d\u2019Acc\u00e9s. \u00ab On avait 100 % de pr\u00e9sence avant le confinement \u00bb, confirme Sarah Villani. Et l\u2019accompagnement de ces \u00e9tudiants s\u2019est poursuivi pendant la crise sanitaire, \u00e0 distance bien s\u00fbr.<\/p>\n<p>\u00ab On ne nous a pas l\u00e2ch\u00e9s, confirme Chaimaa. Sarah \u00e9tait toujours l\u00e0 pour prendre des nouvelles, donner des conseils, ou simplement \u00e9couter. \u00bb Le prolongement d\u2019un accompagnement bas\u00e9 sur la confiance qui aura convaincu huit \u00e9tudiants \u00e0 se d\u00e9clarer pr\u00eats \u00e0 poursuivre l\u2019aventure. D\u2019autres ont d\u00e9cid\u00e9 de changer de voie. Et trois ont choisi de se r\u00e9orienter vers une formation traditionnelle en pr\u00e9sentiel ; une autre forme de victoire pour la Digitale Acad\u00e9mie, dont l\u2019objectif premier est de lutter contre le d\u00e9crochage post-bac.<\/p>\n<h2>La Digitale Acad\u00e9mie en bref<\/h2>\n<p>En 2018, la Ville de Romans rejoignait le dispositif de Dotation d\u2019action territoriale de <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\">Break Poverty<\/a>. Une dizaine d\u2019entreprises se faisaient alors m\u00e9c\u00e8nes de six projets,<br \/>\ndont la Digitale Acad\u00e9mie (une r\u00e9flexion est d\u00e9j\u00e0 en cours concernant le financement au terme des trois premi\u00e8res ann\u00e9es de l\u2019exp\u00e9rience). La Ville a acquis les locaux r\u00e9habilit\u00e9s avec l\u2019aide de la R\u00e9gion, et la gestion de la Digitale Acad\u00e9mie a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e \u00e0 l\u2019association Acc\u00e9s, universit\u00e9 populaire.<br \/>\n30 \u00e9tudiants peuvent \u00eatre accueillis. L\u2019acc\u00e8s est r\u00e9serv\u00e9 aux jeunes de 18 \u00e0 25 ans habitant&nbsp; Romans et les alentours, inscrits dans une structure d\u00e9livrant un dipl\u00f4me reconnu par l\u2019\u00c9tat ou \u00e0<br \/>\nla pr\u00e9paration d\u2019un concours. Ind\u00e9pendamment du co\u00fbt de la formation, l\u2019inscription est gratuite pour les Romanais, et de 50 \u20ac par an pour les ext\u00e9rieurs. Une adh\u00e9sion annuelle \u00e0 Acc\u00e9s de 10 \u20ac est demand\u00e9e \u00e0 tous.<\/p>\n<h2>Entre libert\u00e9 et accompagnement<\/h2>\n<p>\u00ab C\u2019est ce dont j\u2019avais besoin. \u00bb Chaimaa El Mouhtadi ne tarit pas d\u2019\u00e9loges sur la Digitale Acad\u00e9mie. \u00c2g\u00e9e de 24 ans, la Romanaise a choisi de pr\u00e9parer sa seconde pr\u00e9sentation du<br \/>\nconcours de professeur des \u00e9coles \u00e0 la Digitale Acad\u00e9mie. \u00ab Je ne pouvais pas int\u00e9grer la 2e ann\u00e9e de mon Master MEEF (m\u00e9tiers de l\u2019enseignement, de l\u2019\u00e9ducation et de la formation, NDLR) alors je n\u2019aurais eu que quelques heures de cours \u00e0 Valence, explique-t-elle. Ici, \u00e7a me permet de travailler en parall\u00e8le comme enseignante dans un coll\u00e8ge. \u00bb<\/p>\n<p>Surtout, l\u2019\u00e9tudiante conjugue \u00ab libert\u00e9 \u00bb et \u00ab accompagnement \u00bb. \u00ab On peut choisir de r\u00e9viser ce qu\u2019on veut, \u00e0 la fr\u00e9quence qu\u2019on veut, sans avoir la pression de quelqu\u2019un sur le dos \u00bb,<br \/>\npr\u00e9cise-t-elle, tout en se r\u00e9jouissant de pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier \u00ab de la strat\u00e9gie, des conseils sur l\u2019organisation et des nombreuses ressources de Sarah \u00bb. \u00ab C\u2019est rassurant \u00bb, confie la jeune femme, qui se dit aussi motiv\u00e9e par la pr\u00e9sence d\u2019autres \u00e9tudiants dans la m\u00eame dynamique. \u00ab En plus, on \u00e9change sur des sujets qui ne sont pas forc\u00e9ment les cours, puisqu\u2019on ne suit pas les m\u00eames \u00bb, note-t-elle. La coordinatrice leur a m\u00eame organis\u00e9 des sorties \u00e0 la d\u00e9couverte de Romans pour renforcer la convivialit\u00e9. \u00ab Je ne suis pas d\u00e9\u00e7ue ! \u00bb, assure Chaimaa au milieu de ses toutes derni\u00e8res r\u00e9visions.<\/p>\n<p><em>(c) Image : Fr\u00e9d\u00e9ric Pin, Acc\u00e8s &#8211; Universit\u00e9 Populaire de Romans-sur-Is\u00e8re<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 publie un article dithyrambique sur la Digitale Acad\u00e9mie. D\u00e8s 2018, Break Poverty accompagnait l&rsquo;arriv\u00e9e de cette universit\u00e9 \u00e0 distance \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Un article de Floriane Lionnet.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23358,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Digitale Acad\u00e9mie - Mention tr\u00e8s bien selon le Dauphin\u00e9 | BPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Digitale Acad\u00e9mie dresse le bilan de sa premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Article paru dans la Dauphin\u00e9, par Floriane Lionnet.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Digitale Acad\u00e9mie - Mention tr\u00e8s bien selon le Dauphin\u00e9 | BPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Digitale Acad\u00e9mie dresse le bilan de sa premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Article paru dans la Dauphin\u00e9, par Floriane Lionnet.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-06T13:46:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-15T11:03:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/IMEA-Mention-TB-pour-la-Digitale-Academie.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Article &#8211; Le Dauphin\u00e9 : Mention tr\u00e8s bien pour la Digitale Acad\u00e9mie\",\"datePublished\":\"2020-07-06T13:46:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T11:03:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\"},\"wordCount\":985,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\",\"name\":\"Digitale Acad\u00e9mie - Mention tr\u00e8s bien selon le Dauphin\u00e9 | BPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-06T13:46:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T11:03:10+00:00\",\"description\":\"La Digitale Acad\u00e9mie dresse le bilan de sa premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Article paru dans la Dauphin\u00e9, par Floriane Lionnet.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Article &#8211; Le Dauphin\u00e9 : Mention tr\u00e8s bien pour la Digitale Acad\u00e9mie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Digitale Acad\u00e9mie - Mention tr\u00e8s bien selon le Dauphin\u00e9 | BPF","description":"La Digitale Acad\u00e9mie dresse le bilan de sa premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Article paru dans la Dauphin\u00e9, par Floriane Lionnet.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Digitale Acad\u00e9mie - Mention tr\u00e8s bien selon le Dauphin\u00e9 | BPF","og_description":"La Digitale Acad\u00e9mie dresse le bilan de sa premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Article paru dans la Dauphin\u00e9, par Floriane Lionnet.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2020-07-06T13:46:27+00:00","article_modified_time":"2021-07-15T11:03:10+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/IMEA-Mention-TB-pour-la-Digitale-Academie.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Article &#8211; Le Dauphin\u00e9 : Mention tr\u00e8s bien pour la Digitale Acad\u00e9mie","datePublished":"2020-07-06T13:46:27+00:00","dateModified":"2021-07-15T11:03:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/"},"wordCount":985,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/","name":"Digitale Acad\u00e9mie - Mention tr\u00e8s bien selon le Dauphin\u00e9 | BPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-06T13:46:27+00:00","dateModified":"2021-07-15T11:03:10+00:00","description":"La Digitale Acad\u00e9mie dresse le bilan de sa premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re. Article paru dans la Dauphin\u00e9, par Floriane Lionnet.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-le-dauphine-mention-tres-bien-pour-la-digitale-academie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Article &#8211; Le Dauphin\u00e9 : Mention tr\u00e8s bien pour la Digitale Acad\u00e9mie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21783"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21783"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21783\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26126,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21783\/revisions\/26126"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21783"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21783"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21783"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}