{"id":22126,"date":"2020-07-27T11:52:50","date_gmt":"2020-07-27T09:52:50","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=22126"},"modified":"2022-08-25T15:27:32","modified_gmt":"2022-08-25T13:27:32","slug":"aider-et-accompagner-coute-que-coute","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/","title":{"rendered":"Aider et accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Aider et accompagner. Les derniers mois ont \u00e9t\u00e9 \u00e9prouvants, pour toutes et tous. Mais pour les plus d\u00e9favoris\u00e9s, la pand\u00e9mie Covid-19 et le confinement ont eu des implications bien au-del\u00e0 des enjeux sanitaires. La perte d\u2019un emploi d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9caire, l\u2019insalubrit\u00e9 d\u2019un logement devenu intol\u00e9rable alors que chacun devait rester chez soi\u2026 Pour toutes ces personnes, de nouveaux besoins sont apparus : un soutien alimentaire, en premier lieu, mais aussi un soutien scolaire pour les plus jeunes, un soutien professionnel ou un soutien humain, tout simplement.<\/em><\/p>\n<p>[vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>La continuit\u00e9 de l\u2019action, un imp\u00e9ratif imm\u00e9diat<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Depuis le 17 mars et l\u2019annonce du confinement, Break Poverty et ses partenaires se sont mobilis\u00e9s pour aider et accompagner un maximum de familles vuln\u00e9rables sur ces nouveaux besoins. Avec un imp\u00e9ratif : ne laisser personne sur le c\u00f4t\u00e9.<\/p>\n<p>A Romans-sur-Is\u00e8re, le soutien alimentaire et social est le c\u0153ur de mission de l&rsquo;<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\">\u00e9picerie Sociale et P\u00e9dagogique<\/a>, association soutenue par Break Poverty. Les b\u00e9n\u00e9ficiaires se rendent habituellement au local de l\u2019association et peuvent faire leurs courses \u00e0 moindre prix suivis par un b\u00e9n\u00e9vole qui les accompagne sur un projet \u00e0 long terme de sortie de la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Pourtant, pendant le confinement, impossible d\u2019accueillir les familles d\u00e9favoris\u00e9es dans le local exigu de l\u2019association. Les b\u00e9n\u00e9voles et salari\u00e9-e-s ont donc organis\u00e9 des permanences devant leurs locaux. En quelques semaines, pas moins de 650 paniers alimentaires ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s aux familles en difficult\u00e9. Quelques semaines apr\u00e8s le d\u00e9confinement, l\u2019\u00e9picerie reprend progressivement ses activit\u00e9s pour pr\u00e9parer une rentr\u00e9e qui sera toute particuli\u00e8re.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>#Connexion d\u2019Urgence\u00a0: pr\u00e9venir le d\u00e9crochage, quoiqu\u2019il en co\u00fbte<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]En r\u00e9gion parisienne, l\u2019association <a href=\"https:\/\/assolerocher.org\">Le Rocher<\/a> a \u00e9galement fait figure d\u2019exemple. Cette association, implant\u00e9e dans les quartiers prioritaires de plusieurs grandes m\u00e9tropoles fran\u00e7aises, a imm\u00e9diatement adapt\u00e9 ses activit\u00e9s. B\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019op\u00e9ration #ConnexiondUrgence port\u00e9e par Break Poverty, l\u2019association a pu recevoir et redistribuer des dizaines d\u2019ordinateurs et des connexions internet aux jeunes de leurs quartiers qui, faute d\u2019\u00e9quipement, avaient perdu tout lien avec l\u2019\u00e9cole. En compl\u00e9ment de cet \u00e9quipement, 400 b\u00e9n\u00e9voles ont r\u00e9alis\u00e9s pr\u00e8s de 10 000 heures de tutorat. Objectif : que chaque jeune en difficult\u00e9 puisse b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une heure quotidienne de tutorat individuel.<\/p>\n<p>Au total, plus de 16\u00a0000 ordinateurs ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s \u00e0 des jeunes comme ceux suivis par le Rocher. Derri\u00e8re cette op\u00e9ration, l\u2019enjeu est de taille\u00a0: pr\u00e9venir \u00e0 tout prix une vague massive de d\u00e9crochage scolaire qui pourrait condamner ces jeunes.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661434003558{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595846124100{padding-left: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/embed\/Z82J7HOY6WE\u00a0\u00bb el_width=\u00a0\u00bb80&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Et maintenant\u00a0?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]La mobilisation de Break Poverty se poursuit pendant l\u2019\u00e9t\u00e9, gr\u00e2ce notamment \u00e0 de nouveaux dispositifs mis en place. C\u2019est le cas par exemple des vacances apprenantes\u00a0: du 4 juillet au 31 ao\u00fbt, les jeunes qui ne partent pas en vacances pourront \u00eatre accueillis dans les \u00e9coles soutenues par notre organisation. Au programme\u00a0: activit\u00e9s culturelles, renforcement scolaire pour rattraper le retard du confinement et activit\u00e9s sportives.<\/p>\n<p>La rentr\u00e9e s\u2019annonce difficile pour un grand nombre de familles vuln\u00e9rables. Nos \u00e9quipes sont d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 pr\u00eates pour lancer de nouveaux programmes, notamment \u00e0 destination des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s. En septembre, Break Poverty lancera donc de nouveaux programmes dans de nombreuses villes : Nantes, B\u00e9thune, Bordeaux, Villefontaine, etc. Avec en t\u00eate, toujours le m\u00eame objectif : n&rsquo;abandonner aucun jeune.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aider et accompagner. Les derniers mois ont \u00e9t\u00e9 \u00e9prouvants, pour toutes et tous. Mais pour les plus d\u00e9favoris\u00e9s, la pand\u00e9mie Covid-19 et le confinement ont eu des implications bien au-del\u00e0 des enjeux sanitaires.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22309,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aider et Accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte | Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Aider et accompagner, cela a \u00e9t\u00e9 la mission de Break Poverty et de ses partenaires pendant le confinement, et encore aujourd&#039;hui pour n&#039;abandonner personne.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aider et Accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte | Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aider et accompagner, cela a \u00e9t\u00e9 la mission de Break Poverty et de ses partenaires pendant le confinement, et encore aujourd&#039;hui pour n&#039;abandonner personne.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-27T09:52:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-25T13:27:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Miniature-Vid\u00e9o-Proxit\u00e9-WP-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Aider et accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte\",\"datePublished\":\"2020-07-27T09:52:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-25T13:27:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\"},\"wordCount\":736,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\",\"name\":\"Aider et Accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte | Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-27T09:52:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-25T13:27:32+00:00\",\"description\":\"Aider et accompagner, cela a \u00e9t\u00e9 la mission de Break Poverty et de ses partenaires pendant le confinement, et encore aujourd'hui pour n'abandonner personne.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aider et accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aider et Accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte | Break Poverty Foundation","description":"Aider et accompagner, cela a \u00e9t\u00e9 la mission de Break Poverty et de ses partenaires pendant le confinement, et encore aujourd'hui pour n'abandonner personne.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Aider et Accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte | Break Poverty Foundation","og_description":"Aider et accompagner, cela a \u00e9t\u00e9 la mission de Break Poverty et de ses partenaires pendant le confinement, et encore aujourd'hui pour n'abandonner personne.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2020-07-27T09:52:50+00:00","article_modified_time":"2022-08-25T13:27:32+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Miniature-Vid\u00e9o-Proxit\u00e9-WP-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Aider et accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte","datePublished":"2020-07-27T09:52:50+00:00","dateModified":"2022-08-25T13:27:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/"},"wordCount":736,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/","name":"Aider et Accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte | Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-27T09:52:50+00:00","dateModified":"2022-08-25T13:27:32+00:00","description":"Aider et accompagner, cela a \u00e9t\u00e9 la mission de Break Poverty et de ses partenaires pendant le confinement, et encore aujourd'hui pour n'abandonner personne.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aider-et-accompagner-coute-que-coute\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aider et accompagner, co\u00fbte que co\u00fbte"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22126"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29895,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22126\/revisions\/29895"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}