{"id":22822,"date":"2020-09-28T15:41:14","date_gmt":"2020-09-28T13:41:14","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=22822"},"modified":"2021-02-10T10:59:51","modified_gmt":"2021-02-10T09:59:51","slug":"ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/","title":{"rendered":"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Ecole \u00e0 distance : 463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance, c\u2019est le constat que dresse l\u2019UNICEF dans son rapport <strong>The Remote Learning Reachability<a href=\"#_ftn1\" name=\"_ftnref1\">[1]<\/a> . <\/strong>S\u2019il existe des disparit\u00e9s importantes entre les 101 pays qui ont mis en place le confinement, il existe \u00e9galement des disparit\u00e9s importantes au sein d\u2019un m\u00eame pays. Conclusion, confirm\u00e9e r\u00e9cemment par l\u2019OCDE<a href=\"#_ftn2\" name=\"_ftnref2\"><strong>[2]<\/strong><\/a>, le Covid n\u2019a pas \u00e9pargn\u00e9 l\u2019\u00e9ducation.<\/em><\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Les enfants pauvres : principaux exclus de l&rsquo;enseignement \u00e0 distance<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Echelle mondiale :<\/em><\/p>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><strong>463 millions d\u2019enfants dans le monde n\u2019ont pas eu acc\u00e8s \u00e0 l\u2019enseignement \u00e0 distance sur 1,5 milliard d&rsquo;\u00e9coliers qui ont v\u00e9cu la fermeture de leurs \u00e9coles.<\/strong><\/li>\n<li><strong>72% des \u00e9coliers, qui n\u2019ont pas pu suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance, vivent dans les m\u00e9nages les plus pauvres de leur pays.<\/strong><\/li>\n<li><strong>75% des \u00e9coliers, qui n\u2019ont pas pu avoir acc\u00e8s \u00e0 l\u2019enseignement \u00e0 distance, vivent en zone rurale.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<h3>La principale raison : le manque de politiques d&rsquo;apprentissage \u00e0 distance et d&rsquo;\u00e9quipement \u00e0 domicile<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\">L\u2019UNICEF affirme que si <strong>463 millions d\u2019enfants n\u2019avaient aucune possibilit\u00e9 d\u2019avoir acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9cole<\/strong>, c\u2019est principalement en raison de l&rsquo;absence de politiques d&rsquo;apprentissage \u00e0 distance et du manque d&rsquo;\u00e9quipement n\u00e9cessaire pour la formation \u00e0 domicile. De plus, ce <strong>chiffre est tr\u00e8s probablement sous-estim\u00e9<\/strong> car il exprime le nombre de jeunes <strong>potentiellement atteints, <\/strong>ce qui est un sc\u00e9nario optimal. Or, bien d\u2019autres raisons peuvent emp\u00eacher un enfant de suivre l\u2019enseignement \u00e0 distance, comme par exemple, le fait d\u2019\u00eatre confin\u00e9 dans <strong>un environnement qui n\u2019est pas propice<\/strong> \u00e0 l\u2019apprentissage.<\/p>\n<h3>La France, loin d&rsquo;\u00eatre une exception<\/h3>\n<p>Les chiffres cl\u00e9s :<\/p>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li><strong>5<\/strong>% <strong>des \u00e9l\u00e8ves\u00a0de l\u2019\u00e9ducation nationale ne disposent pas d\u2019un ordinateur \u00e0 domicile<a href=\"#_ftn3\" name=\"_ftnref3\">[3]<\/a><\/strong>.<\/li>\n<li><strong>13% des coll\u00e9giens en REP n\u2019ont pas d\u2019ordinateurs \u00e0 domicile<a href=\"#_ftn4\" name=\"_ftnref4\">[4]<\/a>.<\/strong><\/li>\n<li><strong>24,3 % des parents d&rsquo;origine modeste jugent leur \u00e9quipement informatique et leur acc\u00e8s Internet insuffisants pour r\u00e9pondre au travail de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 la maison<a href=\"#_ftn5\" name=\"_ftnref5\">[5]<\/a>.<\/strong><\/li>\n<li><strong>800 000 \u00e9l\u00e8ves \u00ab perdus de vue \u00bb<a href=\"#_ftn3\" name=\"_ftnref3\">[3]<\/a> au 1<sup>er<\/sup> avril, alors que le confinement allait se poursuivre 5 semaines de plus<a href=\"#_ftn6\" name=\"_ftnref6\">[6]<\/a>.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Break Poverty s&rsquo;engage<\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\">Ce constat ne peut pas rester sans r\u00e9ponse, d\u2019autant plus que la <strong>France est un des pays de l&rsquo;OCDE o\u00f9 le lien entre le statut socio-\u00e9conomique et la performance scolaire est la plus forte<\/strong>, et qu\u2019\u00e0 comp\u00e9tences identiques <strong>le risque de d\u00e9crocher est plus \u00e9lev\u00e9 pour un enfant issu d\u2019un milieu d\u00e9favoris\u00e9. <em>\u00a0<\/em><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Break Poverty a donc d\u00e9cid\u00e9 de lancer le programme \u00ab\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\">R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/a>\u00a0<\/strong>\u00bb qui fournira \u00e0 chaque b\u00e9n\u00e9ficiaire <strong>un ordinateur, une connexion internet ainsi qu\u2019un<\/strong><strong> soutien scolaire<\/strong> pendant un an \u00e0 des <strong>jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en situation de d\u00e9crochage<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Gr\u00e2ce \u00e0 ce dispositif, R\u00e9ussite Connect\u00e9e vise <strong>\u00e0 soutenir les \u00e9l\u00e8ves d\u00e9favoris\u00e9s<\/strong> qui ont subi une rupture partielle\/totale avec l\u2019environnement scolaire \u00e0 la suite du confinement ; <strong>anticiper une rentr\u00e9e scolaire \u00e0 haut risque<\/strong> avec les nouvelles interrogations sur le retour de l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance ;<strong> emp\u00eacher une g\u00e9n\u00e9ration sacrifi\u00e9e<\/strong> en r\u00e9pondant aux besoins des jeunes en risque de d\u00e9crochage scolaire.<\/p>\n<p>&#8211;<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\"><a href=\"#_ftnref1\" name=\"_ftn1\">[1]<\/a> En fran\u00e7ais, \u201cl&rsquo;accessibilit\u00e9 de l&rsquo;enseignement \u00e0 distance\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\"><a href=\"#_ftnref2\" name=\"_ftn2\">[2]<\/a> D\u2019apr\u00e8s le rapport \u00ab\u00a0Regards sur l\u2019\u00e9ducation 2020\u00a0\u00bb, les <a href=\"http:\/\/www.oecd.org\/education\/talis\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">indicateurs<\/a> de l\u2019OCDE<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\"><a href=\"#_ftnref3\" name=\"_ftn3\">[3]<\/a> D\u2019apr\u00e8s l\u2019Education Nationale<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\"><a href=\"#_ftnref4\" name=\"_ftn4\">[4]<\/a> Enqu\u00eate \u00ab\u00a0Le num\u00e9rique chez les coll\u00e9giens scolaris\u00e9s en r\u00e9seau d\u2019\u00e9ducation prioritaire \u00bb de l\u2019AFEV (men\u00e9e en 2016 aupr\u00e8s de 548 jeunes coll\u00e9giens scolaris\u00e9s en r\u00e9seau d\u2019\u00e9ducation prioritaire (REP)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\"><a href=\"#_ftnref5\" name=\"_ftn5\">[5]<\/a> Enqu\u00eate \u00ab l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 la maison \u00bb de Romain Del\u00e8s, et Filippo Pirone (men\u00e9e depuis le 2 avril aupr\u00e8s des parents d&rsquo;\u00e9l\u00e8ves\/\u00e0 ce jour : 30 000 r\u00e9ponses)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\"><a href=\"#_ftnref6\" name=\"_ftn6\">[6]<\/a> D\u2019apr\u00e8s l\u2019Education Nationale<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"margin: 0in; font-family: Calibri; font-size: 11.0pt;\">Cr\u00e9dits photos : Maria Symchych \/ Shutterstock.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance, c\u2019est le constat que dresse l\u2019UNICEF dans son rapport The Remote Learning Reachability<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22926,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique Ecole \u00e0 distance<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance selon l\u2019UNICEF.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique Ecole \u00e0 distance\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance selon l\u2019UNICEF.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-28T13:41:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-10T09:59:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique\",\"datePublished\":\"2020-09-28T13:41:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-10T09:59:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\"},\"wordCount\":680,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\",\"name\":\"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique Ecole \u00e0 distance\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-28T13:41:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-10T09:59:51+00:00\",\"description\":\"463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance selon l\u2019UNICEF.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique Ecole \u00e0 distance","description":"463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance selon l\u2019UNICEF.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique Ecole \u00e0 distance","og_description":"463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance selon l\u2019UNICEF.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2020-09-28T13:41:14+00:00","article_modified_time":"2021-02-10T09:59:51+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique","datePublished":"2020-09-28T13:41:14+00:00","dateModified":"2021-02-10T09:59:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/"},"wordCount":680,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/","name":"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique Ecole \u00e0 distance","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-09-28T13:41:14+00:00","dateModified":"2021-02-10T09:59:51+00:00","description":"463 millions d\u2019enfants \u00e0 travers le monde n\u2019ont eu aucun moyen de suivre l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance selon l\u2019UNICEF.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/ecole-a-distance-revelatrice-de-la-fracture-numerique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ecole \u00e0 distance\u00a0: r\u00e9v\u00e9latrice de la fracture num\u00e9rique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22822"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22822"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22822\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24145,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/22822\/revisions\/24145"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22926"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22822"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=22822"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22822"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}