{"id":23055,"date":"2021-01-28T09:37:05","date_gmt":"2021-01-28T08:37:05","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=23055"},"modified":"2022-02-23T17:00:08","modified_gmt":"2022-02-23T16:00:08","slug":"rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/","title":{"rendered":"Rencontre avec les partenaires de la DAT : Retour sur la journ\u00e9e bilan \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #1670bf;'>Beaucoup de familles ne disposent ni d'imprimantes, ni d'ordinateurs. Nous les avons tout m\u00eame beaucoup aid\u00e9s en les rassurant et en les accompagnant sur le travail donn\u00e9 par les enseignants. Malgr\u00e9 cela, ces derniers notent un retard d'apprentissage et ce, pour tous les enfants.<br \/>\n- Guillaume Bach, Responsable de service \u00e0 la Caisse des Ecoles, responsable du projet ``Coup de Pouce``.<\/h5><\/blockquote>[vc_empty_space][vc_column_text]<strong>Mardi 13 octobre dernier<\/strong>, tous les partenaires de la DAT de <a href=\"https:\/\/www.ville-romans.fr\/\">Romans-sur-Is\u00e8re<\/a> &#8211; entreprises, associations et pouvoirs publics &#8211; \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, <strong>en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval<\/strong>. La DAT de Romans-sur-Is\u00e8re se d\u00e9veloppe bien malgr\u00e9 la conjoncture sanitaire : la quasi-totalit\u00e9 des partenaires a confirm\u00e9 son engagement dans le dispositif pour la nouvelle ann\u00e9e et une nouvelle entreprise l&rsquo;a rejoint. Par ailleurs,<strong><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> la DAT est en ligne avec ses objectifs<\/a> en termes de b\u00e9n\u00e9ficiaires : 637 jeunes ont d&rsquo;ores-et-d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s<\/strong>.<\/p>\n<p>L&rsquo;ensemble des associations soutenues dans le cadre du dispositif ont t\u00e9moign\u00e9 sur leurs actions au cours de ces derniers mois. Elles ont partag\u00e9 leur exp\u00e9rience du confinement et la mani\u00e8re dont elle ont d\u00fb se r\u00e9inventer pour accompagner les jeunes en cette p\u00e9riode compliqu\u00e9e. Dans un contexte \u00e9conomique difficile, leurs actions sont plus que jamais n\u00e9cessaires pour lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 de la jeunesse. <strong>En maintenant le lien entre les jeunes en difficult\u00e9 et l\u2019entreprise, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">la DAT <\/a>constitue une v\u00e9ritable r\u00e9ponse \u00e0 la crise sociale que nous traversons.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #1670bf;'>Le confinement a eu un impact tr\u00e8s n\u00e9gatif sur la scolarit\u00e9 des jeunes filles. Certaines (...) ont d\u00e9croch\u00e9 brutalement. Les parents n'ont pas toujours les moyens de les aider dans la scolarit\u00e9 et elles n'avaient pas toujours de lieu pour s'isoler afin de suivre les cours et faire leurs devoirs. Nous avons donc renforc\u00e9 notre suivi individuel en mettant davantage l'accent sur le soutien scolaire, la recherche d'emploi et de stage.<br \/>\n- Tiffany Bailly, Coordinatrice au Lab'Elles<\/h5><\/blockquote>[vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p>Nous saluons chaleureusement tous les repr\u00e9sentants des entreprises pr\u00e9sents \u00e0 ce bilan : <strong>Marques Avenue, Campenon Bernard, Veyret Techniques D\u00e9coupe, Refresco, Hyper U, Eovi, Khrone et Saint Jean.<\/strong><\/p>\n<p>Un\u00a0 grand merci \u00e9galement \u00e0 nos partenaires dont l\u2019absence a \u00e9t\u00e9 regrett\u00e9e : <strong>le Cr\u00e9dit Agricole, Didier Mat\u00e9riaux, McDonald\u2019s, Framatome, Sodimas, et Routi\u00e8re Chambard<\/strong>. Merci \u00e0 la collectivit\u00e9 et \u00e0 Mme le Maire pour sa mobilisation et son accueil. Et enfin, merci aux associations pour leur engagement sans faille ![\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Retour sur la journ\u00e9e rencontre avec les acteurs de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23927,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re : rencontre avec les partenaires<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mardi 13 octobre dernier, tous les partenaires de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re - entreprises, associations et pouvoirs publics - \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re : rencontre avec les partenaires\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mardi 13 octobre dernier, tous les partenaires de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re - entreprises, associations et pouvoirs publics - \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-28T08:37:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-23T16:00:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-site-e1645631998417.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"482\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"299\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Rencontre avec les partenaires de la DAT : Retour sur la journ\u00e9e bilan \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re\",\"datePublished\":\"2021-01-28T08:37:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T16:00:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\"},\"wordCount\":528,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\",\"name\":\"DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re : rencontre avec les partenaires\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-28T08:37:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T16:00:08+00:00\",\"description\":\"Mardi 13 octobre dernier, tous les partenaires de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re - entreprises, associations et pouvoirs publics - \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rencontre avec les partenaires de la DAT : Retour sur la journ\u00e9e bilan \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re : rencontre avec les partenaires","description":"Mardi 13 octobre dernier, tous les partenaires de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re - entreprises, associations et pouvoirs publics - \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re : rencontre avec les partenaires","og_description":"Mardi 13 octobre dernier, tous les partenaires de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re - entreprises, associations et pouvoirs publics - \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-01-28T08:37:05+00:00","article_modified_time":"2022-02-23T16:00:08+00:00","og_image":[{"width":482,"height":299,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-site-e1645631998417.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Rencontre avec les partenaires de la DAT : Retour sur la journ\u00e9e bilan \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re","datePublished":"2021-01-28T08:37:05+00:00","dateModified":"2022-02-23T16:00:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/"},"wordCount":528,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/","name":"DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re : rencontre avec les partenaires","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-01-28T08:37:05+00:00","dateModified":"2022-02-23T16:00:08+00:00","description":"Mardi 13 octobre dernier, tous les partenaires de la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re - entreprises, associations et pouvoirs publics - \u00e9taient r\u00e9unis pour une 4e r\u00e9union de bilan, en pr\u00e9sence de la Mme Le Maire, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/rencontre-avec-les-partenaires-de-la-dat-retour-sur-la-journee-bilan-a-romans-sur-isere\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rencontre avec les partenaires de la DAT : Retour sur la journ\u00e9e bilan \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23055"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23055"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23055\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26519,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23055\/revisions\/26519"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}