{"id":23113,"date":"2021-01-28T09:33:34","date_gmt":"2021-01-28T08:33:34","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=23113"},"modified":"2022-02-23T17:04:35","modified_gmt":"2022-02-23T16:04:35","slug":"les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/","title":{"rendered":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Avec un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020, les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire que nous traversons sont dramatiques sur la population. A l\u2019\u00e9chelle nationale, 30% des personnes de foyers modestes estiment que leur situation financi\u00e8re s\u2019est d\u00e9grad\u00e9e durant le premier confinement[1]. Et malgr\u00e9 le d\u00e9confinement partiel, cette tendance se maintient : <strong>43% des actifs fran\u00e7ais disent avoir perdu une partie de leurs revenus<\/strong>[2]. \u00a0Par ailleurs le nombre de demandeurs du revenu de solidarit\u00e9 active a augment\u00e9 de 10% depuis un an. Ainsi, ce sont tous les territoires, urbains ou ruraux, qui sont affect\u00e9s.<\/p>\n<p>Parmi les plus touch\u00e9s par la crise, on compte les \u00e9tudiants ayant de \u00ab\u00a0petits boulots\u00a0\u00bb, les int\u00e9rimaires, mais aussi les entrepreneurs et les artisans. De plus, d\u2019apr\u00e8s Manuel Domergue, Directeur des \u00e9tudes de la Fondation Abb\u00e9 Pierre, <strong>les familles monoparentales sont les \u00ab\u00a0nouveaux pauvres\u00a0\u00bb de la Covid<\/strong>[3], et plus pr\u00e9cis\u00e9ment les femmes seules, dont les emplois pr\u00e9caires n\u2019ont pas surv\u00e9cu \u00e0 la crise.<\/p>\n<p>En cons\u00e9quence, un sentiment d\u2019ins\u00e9curit\u00e9 ronge les Fran\u00e7ais. <strong>Selon un sondage r\u00e9cent, la peur de basculer soi-m\u00eame dans la pauvret\u00e9<\/strong> augmente de 3 points par rapport \u00e0 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re. Un Fran\u00e7ais sur quatre a d\u00e9j\u00e0 restreint les quantit\u00e9s dans son assiette, et un Fran\u00e7ais sur sept saute des repas. En bas de l\u2019\u00e9chelle des revenus, ces chiffres sont de 46% et de 38%.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Une \u00e9preuve plus particuli\u00e8rement difficile pour les jeunes<\/h3>\n<p>Ce sont avant tout les jeunes qui subissent de plein fouet Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire . Celle-ci a entra\u00een\u00e9 <strong>une baisse des ressources pour 41% des jeunes<\/strong>[4], les obligeant \u00e0 r\u00e9duire leur niveau de vie. Comme le constatent les associations, la crise a pouss\u00e9 de nombreux jeunes \u00e0 avoir recours \u00e0 l\u2019aide alimentaire et aux diverses offres de services de ces derni\u00e8res, ce qui n\u2019\u00e9tait pas le cas avant.<\/p>\n<p>Cette crise frappe d\u2019abord les jeunes car ils occupent des emplois pr\u00e9caires et sont par cons\u00e9quent les premi\u00e8res victimes de la crise \u00e9conomique. De plus, les jeunes entrant sur le march\u00e9 du travail \u00ab n&rsquo;ont pas droit aux aides destin\u00e9es aux victimes de la crise, parce qu&rsquo;ils n&rsquo;ont pas acquis le minimum de droits pour y acc\u00e9der \u00bb explique Lucas Chancel, codirecteur du Laboratoire sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales \u00e0 l&rsquo;Ecole d&rsquo;\u00e9conomie de Paris.<\/p>\n<p>Outre cet appauvrissement g\u00e9n\u00e9ral chez les jeunes fran\u00e7ais, ces derniers doivent relever de nombreux d\u00e9fis sur le plan scolaire. Avec l\u2019enseignement distanciel, 44% des parents d\u2019enfants scolaris\u00e9s pensent que<strong> leurs enfants ont pris du retard, consid\u00e9r\u00e9 comme difficile \u00e0 rattraper dans 15% des cas<\/strong>. <strong>Lorsque les parents ont un dipl\u00f4me inf\u00e9rieur au bac, ils sont respectivement 57% et 33%<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Un avenir compromis ?<\/h3>\n<p><strong>Les cons\u00e9quences les plus redoutables sont probablement celles \u00e0 venir. <\/strong>800\u00a0000 emplois ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9s et de nombreuses autres suppressions sont \u00e0 craindre. <strong>Les offres d\u2019emploi accessibles aux jeunes dipl\u00f4m\u00e9s ont par ailleurs chut\u00e9 de pratiquement 40% en 2020 par rapport \u00e0 2019<\/strong>[5]. C\u2019est donc \u00e9galement l\u2019insertion professionnelle des jeunes sur le march\u00e9 de l\u2019emploi qui est compromise.<\/p>\n<p>Cela, les Fran\u00e7ais en ont bien conscience. <strong>81% des personnes interrog\u00e9es consid\u00e8rent que le risque de pauvret\u00e9 est plus \u00e9lev\u00e9 encore pour leurs enfants que pour elles-m\u00eames<\/strong>[6]. Ainsi, l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s souligne que la situation est d\u00e9sastreuse car la crise sanitaire va fortement renforcer un ph\u00e9nom\u00e8ne que l\u2019on observe depuis une vingtaine d\u2019ann\u00e9es\u00a0: la paup\u00e9risation massive des jeunes. <em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Retrouvez notre op\u00e9ration\u00a0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\">R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/a> qui vise \u00e0 accompagner des jeunes vers leur premier emploi et \u00e0 \u00e9viter le d\u00e9crochage scolaire.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[1] INSEE, Conditions de vie pendant le confinement\u00a0: des \u00e9carts selon le niveau de vie et la cat\u00e9gorie socio professionnelle, le 19 juin 2020<\/p>\n<p>[2] Secours Populaire, Barom\u00e8tre Ipsos \/ SPF 2020\u00a0: la pr\u00e9carit\u00e9 depuis la Covid 19, 30 Septembre 2019<\/p>\n<p>[3] France culture, Crise \u00e9conomique\u00a0: qui sont les \u00ab\u00a0nouveaux pauvres\u00a0?\u00a0\u00bb, le 7 octobre 2020<\/p>\n<p>[4] Barom\u00e8tre Prism\u2019 Emploi, Les jeunes et l\u2019emploi \u2013 post premi\u00e8re vague Covid, le 16 novembre 2020<\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref5\" name=\"_ftn5\"><\/a>[5] France culture, Covid 19 : quand les dipl\u00f4mes n\u2019aident plus \u00e0 rentrer sur le march\u00e9 du travail, Diane Berger<\/p>\n<p>[6] Secours Populaire, Barom\u00e8tre Ipsos \/ SPF 2020 : la pr\u00e9carit\u00e9 depuis la Covid 19, 30 Septembre 2019<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dits photos : TheBigLand, Shutterstock.<\/em><\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref6\" name=\"_ftn6\"><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020, la crise sanitaire que nous traversons entraine des cons\u00e9quences dramatiques sur la population.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28557,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France sont alarmantes : un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France sont alarmantes : un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-28T08:33:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-23T16:04:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-NLoctobre-5-copier-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France\",\"datePublished\":\"2021-01-28T08:33:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T16:04:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\"},\"wordCount\":788,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\",\"name\":\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-28T08:33:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T16:04:35+00:00\",\"description\":\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France sont alarmantes : un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire","description":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France sont alarmantes : un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire","og_description":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France sont alarmantes : un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-01-28T08:33:34+00:00","article_modified_time":"2022-02-23T16:04:35+00:00","og_image":[{"width":542,"height":334,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-NLoctobre-5-copier-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France","datePublished":"2021-01-28T08:33:34+00:00","dateModified":"2022-02-23T16:04:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/"},"wordCount":788,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/","name":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-01-28T08:33:34+00:00","dateModified":"2022-02-23T16:04:35+00:00","description":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France sont alarmantes : un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23113"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26520,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23113\/revisions\/26520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28557"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}