{"id":23867,"date":"2021-01-25T13:26:37","date_gmt":"2021-01-25T12:26:37","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=23867"},"modified":"2021-07-30T12:30:35","modified_gmt":"2021-07-30T10:30:35","slug":"france-3-comment-bien-etudier-a-distance","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/","title":{"rendered":"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Interview de Jessica Hollender, psychop\u00e9dagogue, sur France 3."},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #1670bf;'>``J'ai du mal \u00e0 m'organiser, je passe des heures \u00e0 mon bureau sans \u00eatre avanc\u00e9 dans mon travail pour autant``. Romain - 93<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]Le 23 novembre 2020, alors que les fran\u00e7ais se reconfinent une seconde fois, <strong>la question de l&rsquo;apprentissage scolaire \u00e0 distance<\/strong> anime l&rsquo;\u00e9mission <strong>#OnVousDitTout <\/strong>sur<strong> France 3.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ?<\/strong> Une probl\u00e9matique encore d&rsquo;actualit\u00e9 \u00e0 l&rsquo;heure o\u00f9 un troisi\u00e8me confinement n&rsquo;est pas exclu pour lutter contre la pand\u00e9mie de la Covid-19.<\/p>\n<p>Jessica Hollender, psychop\u00e9dagogue, a \u00e9t\u00e9 amen\u00e9e \u00e0 exposer sa m\u00e9thodologie d&rsquo;experte : elle r\u00e9pond en donnant <strong>les diff\u00e9rentes mani\u00e8res de travailler pour optimiser son temps et sa concentration.<\/strong><br \/>\nLe d\u00e9bat port\u00e9 par France 3 remet \u00e0 l&rsquo;ordre du jour <strong>l&rsquo;importance pour un \u00e9l\u00e8ve d&rsquo;avoir un espace d&rsquo;\u00e9tude s\u00e9par\u00e9.<\/strong> Cette \u00e9mission t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e, bas\u00e9e sur une <a href=\"https:\/\/www.ifop.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/117321-Rapport.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00e9tude IFOP<\/a> r\u00e9alis\u00e9e pour Break Poverty, souligne que la possession d\u2019un ordinateur est n\u00e9cessaire, mais malgr\u00e9 tout insuffisante pour permettre \u00e0 un enfant d&rsquo;apprendre correctement \u00e0 distance.<\/p>\n<p>La fracture sociale est telle que certains enfants ont du quitter l&rsquo;\u00e9cole sans mat\u00e9riel informatique pour suivre leurs cours depuis chez eux. Selon le sondage r\u00e9alis\u00e9, <strong>quatre enfants sur dix parmi les cat\u00e9gories pauvres et modestes<\/strong> <strong>ne disposent pas d\u2019un espace d\u2019\u00e9tude s\u00e9par\u00e9 et<\/strong>\u00a0<strong>1 famille modeste sur 4 en France<\/strong> <strong>n&rsquo;a pas acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;\u00e9quipement informatique n\u00e9cessaire.<\/strong><\/p>\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p>L&rsquo;invit\u00e9e sur le plateau de France 3 explique \u00e9galement sa crainte de l&rsquo;installation dans la dur\u00e9e des cours \u00e0 distance, qui selon elle, sont <strong>beaucoup moins bien assimil\u00e9s que les cours dispens\u00e9s en pr\u00e9sentiel<\/strong>. La psychop\u00e9dagogue, s&rsquo;appuyant sur des \u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es sur ce sujet, affirme que m\u00eame dans les amphith\u00e9\u00e2tres, qui ne sont pas interactifs, permettent \u00e0 un jeune de mieux retenir que derri\u00e8re son \u00e9cran.<\/p>\n<p>Ces facteurs repr\u00e9sentent un risque d&rsquo;augmentation du d\u00e9crochage scolaire chez les \u00e9l\u00e8ves les plus vuln\u00e9rables, et <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">l&rsquo;\u00e9tude IFOP r\u00e9alis\u00e9e pour Break Poverty<\/a>\u00a0indique que bien que 75% des parents se disent satisfaits de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance lors du premier confinement, pr\u00e8s de<strong> trois familles pauvres sur cinq<\/strong> <strong>ont peur que leurs enfants d\u00e9crochent.<\/strong><\/p>\n<p>Les enfants pauvres seraient donc les \u00ab\u00a0grands perdants\u00a0\u00bb de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance, puisque<strong> moins d\u2019une famille ais\u00e9e sur trois partage cette inqui\u00e9tude.<\/strong><\/p>\n<p>Retrouvez l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 de <a href=\"https:\/\/www.ifop.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/117321-Rapport.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">l&rsquo;\u00e9tude IFOP ici<\/a>, ainsi que <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">notre article<\/a> sur ce sujet.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit vid\u00e9o : Reportage France 3.<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 23 novembre 2020, alors que les fran\u00e7ais se reconfinent une seconde fois, la question de l&rsquo;apprentissage scolaire \u00e0 distance anime l&rsquo;\u00e9mission #OnVousDitTout sur France 3.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25083,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? - France 3 - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"France 3 : Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Une question encore d&#039;actualit\u00e9 \u00e0 l&#039;heure o\u00f9 un 3\u00e8me confinement n&#039;est pas exclu en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? - France 3 - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"France 3 : Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Une question encore d&#039;actualit\u00e9 \u00e0 l&#039;heure o\u00f9 un 3\u00e8me confinement n&#039;est pas exclu en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-25T12:26:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T10:30:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/x.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"948\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"532\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Interview de Jessica Hollender, psychop\u00e9dagogue, sur France 3.\",\"datePublished\":\"2021-01-25T12:26:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:30:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\"},\"wordCount\":508,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\",\"name\":\"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? - France 3 - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-25T12:26:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:30:35+00:00\",\"description\":\"France 3 : Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Une question encore d'actualit\u00e9 \u00e0 l'heure o\u00f9 un 3\u00e8me confinement n'est pas exclu en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Interview de Jessica Hollender, psychop\u00e9dagogue, sur France 3.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? - France 3 - Break Poverty Foundation","description":"France 3 : Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Une question encore d'actualit\u00e9 \u00e0 l'heure o\u00f9 un 3\u00e8me confinement n'est pas exclu en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? - France 3 - Break Poverty Foundation","og_description":"France 3 : Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Une question encore d'actualit\u00e9 \u00e0 l'heure o\u00f9 un 3\u00e8me confinement n'est pas exclu en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-01-25T12:26:37+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T10:30:35+00:00","og_image":[{"width":948,"height":532,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/x.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Interview de Jessica Hollender, psychop\u00e9dagogue, sur France 3.","datePublished":"2021-01-25T12:26:37+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:30:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/"},"wordCount":508,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/","name":"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? - France 3 - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-01-25T12:26:37+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:30:35+00:00","description":"France 3 : Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Une question encore d'actualit\u00e9 \u00e0 l'heure o\u00f9 un 3\u00e8me confinement n'est pas exclu en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/france-3-comment-bien-etudier-a-distance\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comment bien \u00e9tudier \u00e0 distance ? Interview de Jessica Hollender, psychop\u00e9dagogue, sur France 3."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23867"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23867\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26521,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/23867\/revisions\/26521"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25083"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23867"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=23867"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}