{"id":24055,"date":"2021-02-03T13:55:59","date_gmt":"2021-02-03T12:55:59","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24055"},"modified":"2021-07-30T12:27:37","modified_gmt":"2021-07-30T10:27:37","slug":"prevenir-la-pauvrete-des-jeunes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/","title":{"rendered":"Cr\u00e9er des alliances pour pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des jeunes"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) lors d\u2019un \u00e9v\u00e9nement national<\/strong><\/h3>\n<p>Le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de <strong>Marine Jeantet, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9<\/strong>, Break Poverty a r\u00e9uni plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires (collectivit\u00e9s, clubs d\u2019entreprises, acteurs philanthropiques, etc.) lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance contre la pauvret\u00e9 des jeunes.<\/p>\n<p>A cette occasion, <strong>Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re<\/strong> et <strong>Philippe Choteau, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de In Extenso Nord de France<\/strong>, ont pu t\u00e9moigner de leur engagement dans cette d\u00e9marche sur leur territoire.<\/p>\n<h3><strong>Il est urgent d\u2019agir collectivement pour la jeunesse <\/strong><\/h3>\n<p>Denis Metzger, fondateur de Break Poverty\u00a0 a commenc\u00e9 par rappeler <strong>l\u2019urgence d\u2019agir en faveur de la jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e et de traiter les causes du d\u00e9terminisme social\u00a0: <\/strong><strong>\u00ab\u00a0En France, 26 % des jeunes vivent sous le seuil de pauvret\u00e9<\/strong>\u00a0\u00bb<strong>.<\/strong><\/p>\n<p>L\u2019action de la Fondation repose sur deux convictions : <strong>l\u2019entreprise a un r\u00f4le \u00e0 jouer <\/strong>car seuls, les pouvoirs publics ne pourront pas r\u00e9sorber la pauvret\u00e9, et <strong>la solution doit \u00eatre territorialis\u00e9e<\/strong> car c\u2019est \u00e0 cette \u00e9chelle que les alliances peuvent au mieux r\u00e9pondre aux probl\u00e9matiques de pauvret\u00e9.\u00a0Pour cela, elle a cr\u00e9\u00e9 la <a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Dotation d\u2019Action Territoriale<\/strong><\/a>, \u00ab\u00a0<strong>une m\u00e9thode simple et efficace pour faciliter l\u2019engagement des entreprises en faveur de la jeunesse sur leur territoire<\/strong>\u00a0\u00bb, et qui a d\u00e9j\u00e0 fait ses preuves \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re, Nantes et B\u00e9thune, o\u00f9 une vingtaine de projets associatifs ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 soutenus par les entreprises locales.[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #1670bf;'>Ce que nous recherchons aujourd'hui ce sont de nouveaux territoires, pour mettre notre exp\u00e9rience de la DAT au service de la jeunesse.<br \/>\nDenis Metzger, Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation.<\/h5><\/blockquote>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>La DAT, une m\u00e9thodologie d\u2019alliance au service des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s sur nos territoires<\/strong><\/h3>\n<p><em>\u00ab Aujourd\u2019hui, ce sont d\u00e9j\u00e0 plus de <strong>850 b\u00e9n\u00e9ficiaires qui ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s \u00e0 Romans, <\/strong>et<strong> 92% des entreprises impliqu\u00e9es comprennent mieux le r\u00f4le qu&rsquo;elles peuvent jouer dans la lutte contre la pauvret\u00e9<\/strong> \u00bb<\/em>, t\u00e9moigne Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re, le premier territoire \u00e0 avoir d\u00e9ploy\u00e9 la DAT. Cette ville a en effet tout de suite \u00e9t\u00e9 s\u00e9duite par le caract\u00e8re <strong>innovant<\/strong> du dispositif qui permet de d\u00e9velopper la solidarit\u00e9 des entreprises envers la jeunesse.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/e7AyYSKlB1M\u00a0\u00bb][vc_column_text]<em>T\u00e9moignage de Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re, premier territoire porteur de DAT (depuis 2018) : sa vision de la DAT et de son r\u00f4le dans ce dispositif, les r\u00e9sultats \u00e0 Romans et ses motivations pour poursuivre.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]La Maire de Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9galement soulign\u00e9 que <strong>\u00ab\u00a0le soutien de Break Poverty dans la mise en \u0153uvre du dispositif a \u00e9t\u00e9 d\u00e9terminant dans la r\u00e9ussite du projet<\/strong>\u00a0(\u2026).\u00a0<strong>Leur m\u00e9thode, orient\u00e9e vers la redevabilit\u00e9 et la mesure d\u2019impact permet d\u2019engager les partenaires dans la dur\u00e9e<\/strong>.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Pr\u00e8s de 3 ans apr\u00e8s le lancement du dispositif, Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval compte bien poursuivre la dynamique cr\u00e9\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 la DAT \u00a0: <strong>\u00ab la confiance est n\u00e9e du r\u00e9sultat qu&rsquo;on a obtenu, de l&rsquo;implication de chacune des parties\u00a0; c&rsquo;est ce qui fait le lien et ce lien, c&rsquo;est ce que nous allons utiliser pour les trois prochaines ann\u00e9es.\u00a0\u00bb<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Une opportunit\u00e9 pour les entreprises de s\u2019engager localement<\/strong><\/h3>\n<p>Alors qu\u2019en France<strong>, seules 9% des entreprises font du m\u00e9c\u00e9nat, et moins de 2% du m\u00e9c\u00e9nat social<\/strong>, Philippe Choteau, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de In Extenso Nord de France, a choisi de s\u2019engager pour les jeunes de B\u00e9thune gr\u00e2ce \u00e0 la DAT.<\/p>\n<p>Ce qui a convaincu ce chef d\u2019entreprise \u00e0 prendre part \u00e0 la DAT\u00a0? \u00ab <strong>Le caract\u00e8re collectif de l&rsquo;op\u00e9ration<\/strong>, qui impliquait la collectivit\u00e9, l&rsquo;\u00e9tat, les associations locales et surtout les entrepreneurs. \u00bb[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YQJbsfwmV24&Prime;][vc_column_text]<em>T\u00e9moignage de Philippe Choteau, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de In Extenso Nord de France, engag\u00e9 depuis 2020 dans la DAT de B\u00e9thune\u00a0: ses motivations, le choix du projet soutenu, l\u2019implication de ses salari\u00e9s, l\u2019impact de la crise actuelle<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Il a \u00e9t\u00e9 s\u00e9duit par <strong>l\u2019efficacit\u00e9 <\/strong>de la d\u00e9marche et le lien cr\u00e9\u00e9 avec ses salari\u00e9s : \u00ab\u00a0<strong>Quand on est chef d&rsquo;entreprise, on raisonne beaucoup avec des plans d&rsquo;actions (\u2026), avec des objectifs suivis et chiffr\u00e9s, et c&rsquo;est aussi quelque chose qui m&rsquo;a beaucoup plu dans la DAT.<\/strong>\u00a0(\u2026) Je voulais aussi que ce soit<strong> un projet collectif \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur de notre entreprise <\/strong>et que les collaborateurs se l&rsquo;approprient. \u00bb<br \/>\nInterrog\u00e9 sur le contexte actuel et l\u2019impact de la crise du Covid, Philippe Choteau a assur\u00e9 qu\u2019il ferait tout pour p\u00e9renniser son engagement :<br \/>\n\u00ab effectivement c&rsquo;est compliqu\u00e9 pour nous (\u2026) n\u00e9anmoins<strong> nous sommes tr\u00e8s sensibilis\u00e9s par le fait que cette crise va aggraver la fracture sociale et augmenter les chiffres de la pauvret\u00e9, et<\/strong> <strong>notre engagement reste fort.<\/strong> \u00bb[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Un appel \u00e0 rejoindre ce r\u00e9seau de territoires engag\u00e9s<\/strong><\/h3>\n<p>La DAT est actuellement en d\u00e9ploiement partout en France, avec un objectif de <strong>50 territoires en 3 ans, pour b\u00e9n\u00e9ficier \u00e0 100\u00a0000 jeunes.<\/strong><\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<strong>Toutes les structures qui partagent notre ambition et notre volont\u00e9 de changer d\u2019\u00e9chelle dans la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes peuvent porter une DAT\u00a0!<\/strong> Nos \u00e9quipes\u00a0 accompagnent d\u00e9j\u00e0 des mairies, des conseils d\u00e9partementaux, des clubs d\u2019entreprises, une fondation territoriale et un incubateur \u00bb explique Charlotte Wambergue, Responsable nationale de l\u2019essaimage du dispositif chez Break Poverty.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z4qv_a1amu0&Prime;][vc_column_text]<em>La DAT : pourquoi, comment, quels r\u00e9sultats ? par Denis Metzger \u2013 Pr\u00e9sident, Val\u00e9rie Daher \u2013 Directrice G\u00e9n\u00e9rale, et Charlotte Wambergue \u2013 Responsable des Programmes.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Concr\u00e8tement \u00ab\u00a0nous avons une <strong>m\u00e9thode rigoureuse et qui a fait ses preuves<\/strong>. Nous <strong>formons et accompagnons sans aucun frais le porteur de DAT sur toutes les \u00e9tapes, en adaptant nos outils \u00e0 son contexte et \u00e0 ses attentes. <\/strong>Le seul besoin est la mise \u00e0 disposition d\u2019une ressource \u00e0 mi-temps sur le projet.\u00a0\u00bb[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Une m\u00e9thode soutenue par la Strat\u00e9gie Nationale de Pr\u00e9vention et de Lutte contre la Pauvret\u00e9<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Marine Jeantet<\/strong>, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9, a par ailleurs <strong>r\u00e9it\u00e9r\u00e9 son soutien \u00e0 la Dotation d\u2019Action Territoriale.<\/strong><\/p>\n<p>Elle a rappel\u00e9 le contexte \u00e9conomique et social difficile ainsi que ses r\u00e9percussions sur les plus pr\u00e9caires, et en particulier les plus jeunes qui sont les premiers touch\u00e9s.\u00a0Pour r\u00e9pondre au d\u00e9fi de la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes, la Strat\u00e9gie Pauvret\u00e9 s\u2019articule autour de trois piliers\u00a0: <strong>le COLLECTIF, le LOCAL et l\u2019IMPACT.<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/JJxqdfh_Zbk\u00a0\u00bb][vc_column_text]<em>Intervention de Marine Jeantet, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9, r\u00e9affirmant son soutien \u00e0 la DAT<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]C\u2019est pourquoi <strong>Marine Jeantet encourage les acteurs des territoires \u00e0 soutenir<\/strong> <strong>la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">DAT<\/a> qui conjugue ces trois piliers<\/strong>\u00a0: \u00ab\u00a0<strong>On a besoin de tout le monde pour changer d&rsquo;\u00e9chelle<\/strong> (\u2026). On a besoin notamment du secteur priv\u00e9 qui est trop souvent \u00e9loign\u00e9 de ces actions sociales (\u2026), et on voit bien dans l&rsquo;action de Break Poverty que \u00e7a marche puisque dans les entreprises accompagn\u00e9es,<strong> 35% n&rsquo;avaient jamais fait de m\u00e9c\u00e9nat social avant<\/strong>.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, a rendu compte de l\u2019impact fort des alliances territoriales cr\u00e9\u00e9es par la DAT : \u00ab\u00a0Le dispositif compte d\u00e9j\u00e0 plus de 3000 b\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9s \u00e0 Nantes, Romans et B\u00e9thune, et <strong>en moyenne 30.000 euros de financements suppl\u00e9mentaires par an et par association soutenue\u00a0<\/strong>\u00bb.<\/p>\n<p><strong>C\u2019est pour l\u2019efficacit\u00e9 de ces alliances territoriales que Marine Jeantet a ainsi appel\u00e9 les territoires \u00e0 se mobiliser :<\/strong>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #1670bf;'>\u00ab J'encourage tous les \u00e9lus qui sont pr\u00e9sents \u00e0 s'inscrire dans ces d\u00e9marches car ce sont les seules qui sont durables et surtout efficaces \u00bb<br \/>\nMarine Jeantet, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9.<\/h5><\/blockquote>[vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9, Break Poverty a r\u00e9uni plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires, lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance contre la pauvret\u00e9 des jeunes.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24192,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : cr\u00e9ons des alliances<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : c&#039;est l&#039;objectif majeur des op\u00e9rations de Break Poverty. le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires se r\u00e9unissent lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : cr\u00e9ons des alliances\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : c&#039;est l&#039;objectif majeur des op\u00e9rations de Break Poverty. le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires se r\u00e9unissent lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-03T12:55:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T10:27:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/news002.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"407\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"253\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Cr\u00e9er des alliances pour pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des jeunes\",\"datePublished\":\"2021-02-03T12:55:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:27:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\"},\"wordCount\":1892,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\",\"name\":\"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : cr\u00e9ons des alliances\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-03T12:55:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:27:37+00:00\",\"description\":\"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : c'est l'objectif majeur des op\u00e9rations de Break Poverty. le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires se r\u00e9unissent lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cr\u00e9er des alliances pour pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des jeunes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : cr\u00e9ons des alliances","description":"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : c'est l'objectif majeur des op\u00e9rations de Break Poverty. le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires se r\u00e9unissent lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : cr\u00e9ons des alliances","og_description":"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : c'est l'objectif majeur des op\u00e9rations de Break Poverty. le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires se r\u00e9unissent lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-02-03T12:55:59+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T10:27:37+00:00","og_image":[{"width":407,"height":253,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/news002.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Cr\u00e9er des alliances pour pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des jeunes","datePublished":"2021-02-03T12:55:59+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:27:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/"},"wordCount":1892,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/","name":"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : cr\u00e9ons des alliances","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-02-03T12:55:59+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:27:37+00:00","description":"Pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes : c'est l'objectif majeur des op\u00e9rations de Break Poverty. le 26 janvier 2021, en pr\u00e9sence de Marine Jeantet, plus d\u2019une centaine d\u2019acteurs des territoires se r\u00e9unissent lors d\u2019une visio-conf\u00e9rence nationale pour pr\u00e9senter son dispositif d\u2019alliance.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cr\u00e9er des alliances pour pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des jeunes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24055"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24055"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24055\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26518,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24055\/revisions\/26518"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}