{"id":24203,"date":"2021-02-22T12:14:16","date_gmt":"2021-02-22T11:14:16","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24203"},"modified":"2021-07-15T12:28:30","modified_gmt":"2021-07-15T10:28:30","slug":"le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/","title":{"rendered":"Le Journal Le Parisien revient sur l&rsquo;Op\u00e9ration Connexion d&rsquo;Urgence"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<div><span style=\"font-family: Calibri,sans-serif; font-size: small;\"><span style=\"color: black; font-size: medium;\">Le 22 janvier 2021,\u00a0<strong>le journal\u00a0le Parisien revient sur l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Connexion d&rsquo;Urgence\u00a0\u00bb<\/strong> mise en place par les \u00e9quipes de<strong>\u00a0Break Poverty<\/strong><\/span><strong><span style=\"font-size: medium;\">,<\/span><\/strong><span style=\"color: black; font-size: medium;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: medium;\">en partenariat avec le <strong>Collectif Mentorat <\/strong>et<strong> Emmaus Connect<\/strong>,\u00a0<\/span><span style=\"color: black; font-size: medium;\">pour r\u00e9pondre<\/span><span style=\"font-size: medium;\">\u00a0aux\u00a0<\/span><span style=\"color: black; font-size: medium;\">besoins d&rsquo;une <strong>jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e peinant \u00e0 pouvoir suivre ses cours \u00e0 distance.<\/strong>\u00a0<\/span><span style=\"color: black; font-size: medium;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"color: black; font-size: medium;\"><br \/>\nLe m\u00e9dia met en avant la <strong>visite tr\u00e8s attendue du secr\u00e9taire d&rsquo;Etat charg\u00e9 de l&rsquo;enfance, Adrien Taquet,<\/strong> au sein d&rsquo;un foyer de jeunes \u00e0 Chevilly-Larue et \u00e0 l&rsquo;occasion de la\u00a0Journ\u00e9e internationale de l&rsquo;\u00e9ducation.<\/span><span style=\"font-size: medium;\">\u00a0Il\u00a0<\/span><span style=\"color: black; font-size: medium;\">\u00a0d\u00e9clare en toute\u00a0transparence que<em> \u00ab\u00a0pendant les premi\u00e8res semaines du confinement les enfants n&rsquo;ont pas pu suivre les cours \u00e0 distance \u00bb.<\/em>\u00a0En effet,<strong> le manque de mat\u00e9riel les\u00a0emp\u00eachait\u00a0d&rsquo;\u00e9tudier, et ces derniers devaient se relayer pour avoir acc\u00e8s \u00e0 un m\u00eame ordinateur.\u00a0<\/strong><\/span><\/span><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div><span style=\"font-family: Calibri,sans-serif; font-size: small;\"><span style=\"color: black; font-size: medium;\">\u00a0<\/span><\/span><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div><span style=\"font-family: Calibri,sans-serif; font-size: small;\"><span style=\"color: black; font-size: medium;\">Le projet \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/connexion-durgence-16182-ordinateurs-livres\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Connexion d&rsquo;Urgence<\/a>\u00a0\u00bb est vu par le secr\u00e9taire d&rsquo;Etat comme une<em><strong> \u00ab formidable opportunit\u00e9 d&rsquo;acc\u00e9l\u00e9rer le num\u00e9rique \u00bb<\/strong><\/em> tout en rappelant que l&rsquo;accompagnement et la connexion internet sont des \u00e9l\u00e9ments essentiels pour leur permettre d&rsquo;\u00e9tudier \u00e0 distance.<\/span><\/span><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div><span style=\"font-family: Calibri,sans-serif; font-size: small;\"><span style=\"color: black; font-size: medium;\"><br \/>\n<strong>Ce dispositif s&rsquo;ancre dans la lutte pour l&rsquo;\u00e9galit\u00e9 des chances et contre la fracture num\u00e9rique<\/strong> qui menace l&rsquo;avenir des jeunes les plus vuln\u00e9rables.<em> \u00ab Dans l&rsquo;esprit de tout le monde, la fracture num\u00e9rique \u00e9tait r\u00e9serv\u00e9e aux s\u00e9niors (\u2026)<strong> Le confinement nous a fait constater de mani\u00e8re brutale que c&rsquo;\u00e9tait loin d&rsquo;\u00eatre le cas<\/strong>\u00ab\u00a0,<\/em> d\u00e9clare Val\u00e9rie Daher, Directrice de Break Poverty Foundation.<\/span><\/span><\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div>Retrouvez l&rsquo;article du Parisien <a href=\"https:\/\/www.leparisien.fr\/val-de-marne-94\/chevilly-larue-des-ordis-contre-la-fracture-numerique-chez-les-jeunes-en-foyer-22-01-2021-8420737.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Cr\u00e9dits photos : Le Parisien.<\/div>\n<div><\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Journal Le Parisien revient sur l&rsquo;Op\u00e9ration Connexion d&rsquo;Urgence, un dispositif d&rsquo;aide aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France pour lutter contre la fracture num\u00e9rique et le d\u00e9crochage scolaire. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24204,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Journal Le Parisien revient sur l&#039;Op\u00e9ration Connexion d&#039;Urgence - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le journal Le Parisien revient sur l&#039;Op\u00e9ration Connexion d&#039;Urgence, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique pour aider les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Journal Le Parisien revient sur l&#039;Op\u00e9ration Connexion d&#039;Urgence - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le journal Le Parisien revient sur l&#039;Op\u00e9ration Connexion d&#039;Urgence, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique pour aider les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-22T11:14:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-15T10:28:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/le-parisien-article.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1237\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"766\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Le Journal Le Parisien revient sur l&rsquo;Op\u00e9ration Connexion d&rsquo;Urgence\",\"datePublished\":\"2021-02-22T11:14:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T10:28:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\"},\"wordCount\":350,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\",\"name\":\"Le Journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-22T11:14:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T10:28:30+00:00\",\"description\":\"Le journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique pour aider les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Journal Le Parisien revient sur l&rsquo;Op\u00e9ration Connexion d&rsquo;Urgence\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence - Break Poverty Foundation","description":"Le journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique pour aider les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence - Break Poverty Foundation","og_description":"Le journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique pour aider les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-02-22T11:14:16+00:00","article_modified_time":"2021-07-15T10:28:30+00:00","og_image":[{"width":1237,"height":766,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/le-parisien-article.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Le Journal Le Parisien revient sur l&rsquo;Op\u00e9ration Connexion d&rsquo;Urgence","datePublished":"2021-02-22T11:14:16+00:00","dateModified":"2021-07-15T10:28:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/"},"wordCount":350,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/","name":"Le Journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-02-22T11:14:16+00:00","dateModified":"2021-07-15T10:28:30+00:00","description":"Le journal Le Parisien revient sur l'Op\u00e9ration Connexion d'Urgence, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique pour aider les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Journal Le Parisien revient sur l&rsquo;Op\u00e9ration Connexion d&rsquo;Urgence"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24203"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24203\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26106,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24203\/revisions\/26106"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}