{"id":24307,"date":"2021-02-25T16:54:10","date_gmt":"2021-02-25T15:54:10","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24307"},"modified":"2021-07-19T17:42:50","modified_gmt":"2021-07-19T15:42:50","slug":"lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/","title":{"rendered":"Break Poverty lance l\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">Ce lundi 22 f\u00e9vrier, Break Poverty s\u2019est rendue en r\u00e9gion PACA afin de remettre des \u00e9quipements informatiques \u00e0 plusieurs dizaines d\u2019enfants et de jeunes prot\u00e9g\u00e9s par l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance (ASE) dans le cadre de son op\u00e9ration <\/span><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif;\"><span style=\"color: #00a0e3;\">R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">. Cette op\u00e9ration marque le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes pour Break Poverty.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">La Gazette, m\u00e9dia mon\u00e9gasque, revient donc sur cette journ\u00e9e particuli\u00e8re. <\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\"><b>Adrien Taquet, Secr\u00e9taire d\u2019Etat en charge de l\u2019Enfance et des Familles, <\/b><\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">et des dirigeants de l\u2019AMADE,\u00a0<\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\"><b>association<\/b><\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">\u00a0<\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\"><b>pr\u00e9sid\u00e9e par S.A.R la Princesse de Hanovre<\/b><\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">, partenaire du projet, \u00e9taient pr\u00e9sents.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\">Cette journ\u00e9e aura \u00e9t\u00e9 riche en \u00e9motions selon les personnes pr\u00e9sentes \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e8nement. Elle aura permis la rencontre et l\u2019\u00e9change avec plusieurs jeunes dont la scolarit\u00e9 est fragilis\u00e9e par le contexte sanitaire actuel. <strong>P<\/strong><\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\"><b>our eux, la remise d\u2019un \u00e9quipement informatique et le soutien d\u2019un mentor seront des atouts cl\u00e9s dans la r\u00e9ussite<\/b><strong> de leur <\/strong><\/span><span style=\"color: #3d3d3d; font-family: Arial,sans-serif;\"><strong>scolarit\u00e9.<\/strong>\u00a0Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty fait un pas en avant dans sa lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 et la fracture num\u00e9rique !<\/span><\/p>\n<p>Chacun doit avoir les m\u00eames chances de r\u00e9ussite. Ensemble, continuons de nous mobiliser pour soutenir ces jeunes !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Retrouvez l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de l\u2019article\u00a0<a href=\"https:\/\/lagazettedemonaco.com\/actualites\/societe\/lamade-participe-a-loperation-reussite-connectee\">ici.<\/a><\/p>\n<p>Cr\u00e9dit photo : Eric Mathon.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mardi 22 f\u00e9vrier, Break Poverty s&rsquo;est rendue en r\u00e9gion PACA pour remettre des ordinateurs \u00e0 plusieurs dizaines de jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance\u00a0dans le cadre de son op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24321,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty s&#039;est rendue en PACA pour remettre des ordinateurs aux jeunes de l&#039;ASE.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty s&#039;est rendue en PACA pour remettre des ordinateurs aux jeunes de l&#039;ASE.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-25T15:54:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-19T15:42:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EM5_5936.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Break Poverty lance l\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes\",\"datePublished\":\"2021-02-25T15:54:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-19T15:42:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\"},\"wordCount\":336,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\",\"name\":\"Lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-25T15:54:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-19T15:42:50+00:00\",\"description\":\"Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty s'est rendue en PACA pour remettre des ordinateurs aux jeunes de l'ASE.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Break Poverty lance l\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes","description":"Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty s'est rendue en PACA pour remettre des ordinateurs aux jeunes de l'ASE.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes","og_description":"Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty s'est rendue en PACA pour remettre des ordinateurs aux jeunes de l'ASE.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-02-25T15:54:10+00:00","article_modified_time":"2021-07-19T15:42:50+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EM5_5936.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Break Poverty lance l\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes","datePublished":"2021-02-25T15:54:10+00:00","dateModified":"2021-07-19T15:42:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/"},"wordCount":336,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/","name":"Lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-02-25T15:54:10+00:00","dateModified":"2021-07-19T15:42:50+00:00","description":"Avec le lancement de R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes, Break Poverty s'est rendue en PACA pour remettre des ordinateurs aux jeunes de l'ASE.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-reussite-connectee-dans-les-alpes-maritimes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Break Poverty lance l\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e dans les Alpes Maritimes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24307"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24307"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24307\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26218,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24307\/revisions\/26218"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24321"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24307"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}