{"id":24329,"date":"2021-02-25T16:56:47","date_gmt":"2021-02-25T15:56:47","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24329"},"modified":"2021-07-29T16:07:49","modified_gmt":"2021-07-29T14:07:49","slug":"lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/","title":{"rendered":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]De nos jours, l\u2019acquisition de comp\u00e9tence num\u00e9rique est devenue indispensable pour prendre part \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 en tant que citoyen ; d\u00e9clarer ses revenus, rechercher un emploi, cr\u00e9er son entreprise, etc. Autant de d\u00e9marches administratives qui se font d\u00e9sormais majoritairement en ligne. Mais qu\u2019en est-il des personnes ne sachant pas se servir de ces outils num\u00e9riques ?<\/p>\n<h3>L&rsquo;illectronisme, cause et cons\u00e9quence d&rsquo;exclusion sociale<\/h3>\n<p>L\u2019illettrisme num\u00e9rique, encore appel\u00e9 illectronisme, est un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables. Il r\u00e9sulte de l\u2019inaptitude d\u2019un individu \u00e0 utiliser les outils num\u00e9riques du quotidien. <strong>Ce ph\u00e9nom\u00e8ne touche 17% de la population,<\/strong> <strong>soit<\/strong> <strong>pr\u00e8s de 13 millions de personnes en France<\/strong>, selon l\u2019<a href=\"https:\/\/www.insee.fr\/fr\/accueil\">INSEE.<\/a><\/p>\n<p>Il est engendr\u00e9 essentiellement par des facteurs sociaux, territoriaux et g\u00e9n\u00e9rationnels. En effet, <strong>50% des non-internautes r\u00e9sident dans des communes de moins de 20 000 habitants<\/strong> <strong>et<\/strong> <strong>34% des personnes peu ou pas dipl\u00f4m\u00e9es sont concern\u00e9es par ce ph\u00e9nom\u00e8ne<\/strong>.<\/p>\n<p>A l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique, <strong>la fracture num\u00e9rique et<\/strong> <strong>l\u2019illectronisme creusent encore davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et<\/strong> <strong>renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles<\/strong>, puisque 16% des m\u00e9nages les plus modestes sont confront\u00e9s \u00e0 l\u2019illectronisme, contre 4% des m\u00e9nages les plus ais\u00e9s.<\/p>\n<p>Pire encore, selon un sondage\u00a0publi\u00e9 en novembre 2018, le num\u00e9rique est per\u00e7u par les personnes interrog\u00e9es comme davantage un facteur excluant (39%) qu&rsquo;un facteur d&rsquo;inclusion (18%).<\/p>\n<h3>Des in\u00e9galit\u00e9s qui se creusent davantage en p\u00e9riode de crise<\/h3>\n<p>Alors que la crise sanitaire et sociale continue de progresser en France, les cons\u00e9quences de la fracture num\u00e9rique et de l\u2019illectronisme sont d\u00e9vastatrices.<\/p>\n<p>A l\u2019heure o\u00f9 l\u2019enseignement se fait de plus en plus \u00e0 distance, <strong>1 famille modeste sur 4 n\u2019a pas l\u2019\u00e9quipement n\u00e9cessaire \u00e0 la scolarit\u00e9 de ses enfants<\/strong>. Consciente de cette r\u00e9alit\u00e9, Break Poverty met en \u0153uvre l\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e en partenariat avec l\u2019AFEV et Bouygues T\u00e9l\u00e9com, permettant de pallier tant l\u2019incapacit\u00e9 mat\u00e9rielle que le manque de comp\u00e9tences num\u00e9riques des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s. L\u2019objectif est d\u2019offrir les m\u00eames chances de r\u00e9ussite \u00e0 chaque jeune, quel que soit sont milieu d\u2019origine.<\/p>\n<p>Pour soutenir les jeunes en difficult\u00e9, cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ici.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Indian stock images, Shutterstock.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique, la fracture num\u00e9rique et l\u2019illectronisme creusent encore davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24339,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables \u00e0 l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne creuse davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables \u00e0 l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne creuse davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-25T15:56:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T14:07:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/indian-stock-images-filtre-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables\",\"datePublished\":\"2021-02-25T15:56:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T14:07:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\"},\"wordCount\":450,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\",\"name\":\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-25T15:56:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T14:07:49+00:00\",\"description\":\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables \u00e0 l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne creuse davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables","description":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables \u00e0 l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne creuse davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables","og_description":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables \u00e0 l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne creuse davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-02-25T15:56:47+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T14:07:49+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/indian-stock-images-filtre-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables","datePublished":"2021-02-25T15:56:47+00:00","dateModified":"2021-07-29T14:07:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/"},"wordCount":450,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/","name":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-02-25T15:56:47+00:00","dateModified":"2021-07-29T14:07:49+00:00","description":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables \u00e0 l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne creuse davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24329"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24329"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24329\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26216,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24329\/revisions\/26216"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24329"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24329"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24329"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}