{"id":24527,"date":"2021-03-12T16:56:25","date_gmt":"2021-03-12T15:56:25","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24527"},"modified":"2021-07-30T12:25:53","modified_gmt":"2021-07-30T10:25:53","slug":"dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/","title":{"rendered":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Le 25 f\u00e9vrier 2021,<strong> une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re<\/strong> a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions sur la DAT. Ce<strong> dispositif d\u2019alliance contre la pauvret\u00e9 des jeunes r\u00e9unit collectivit\u00e9, entreprises et associations<\/strong> sur un m\u00eame territoire, <strong>pour changer d\u2019\u00e9chelle dans ce combat.<\/strong><\/em><\/p>\n<p>A cette occasion,\u00a0<strong>Gilles Monteil, Directeur Administratif et Financier de Refresco<\/strong>, et <strong>Alice Tabard, Responsable territoriale de l\u2019association Proxit\u00e9<\/strong>, ont pu t\u00e9moigner de leur engagement dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re, et <strong>Karen Hernandez<\/strong>, <strong>technicienne charg\u00e9e du d\u00e9ploiement de la DAT<\/strong>, a pu r\u00e9pondre aux questions concernant la collectivit\u00e9.<\/p>\n<h3><strong><br \/>\nTravailler sur les causes de la pauvret\u00e9 pour pr\u00e9venir le d\u00e9terminisme social des jeunes<\/strong><\/h3>\n<p>Denis Metzger, fondateur de la Fondation Break Poverty a commenc\u00e9 par\u00a0rappeler que ce sont les jeunes les plus touch\u00e9s par la pauvret\u00e9 et qu\u2019il est n\u00e9cessaire\u00a0d\u2019agir rapidement en faveur de cette jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e pour assurer leur insertion dans la vie professionnelle : \u00ab\u00a0Un jeune qui sort sans bac a de grandes chances de rester sans emploi et sans formation (NEET) \u00bb.<\/p>\n<p>L\u2019action de la Fondation repose sur deux convictions :\u00a0<strong>l\u2019entreprise a un r\u00f4le \u00e0 jouer\u00a0<\/strong>car la lutte contre la pauvret\u00e9 exige la mobilisation d\u2019acteurs et de ressources qui vont au-del\u00e0 du seul secteur public, et\u00a0<strong>la solution doit \u00eatre territorialis\u00e9e<\/strong>\u00a0car c\u2019est \u00e0 cette \u00e9chelle que les alliances peuvent au mieux r\u00e9pondre aux probl\u00e9matiques locales de pauvret\u00e9.\u00a0Pour cela, elle a cr\u00e9\u00e9 la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\"><strong>Dotation d\u2019Action Territoriale<\/strong><\/a>, \u00ab\u00a0<strong>une m\u00e9thode simple et efficace pour faciliter l\u2019engagement des entreprises en faveur de la jeunesse sur leur territoire<\/strong>\u00a0\u00bb, et qui a notamment d\u00e9j\u00e0 fait ses preuves \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re, o\u00f9 six projets associatifs sont soutenus par les entreprises locales.<\/p>\n<p>La ville de Romans-sur-Is\u00e8re a particuli\u00e8rement appr\u00e9ci\u00e9 le caract\u00e8re innovant du dispositif qui permet de d\u00e9velopper la solidarit\u00e9 des entreprises envers la jeunesse. \u00ab Aujourd\u2019hui, c\u2019est plus de 850 b\u00e9n\u00e9ficiaires qui ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s [\u2026] et au regard des enqu\u00eates c\u2019est plus de 85% de satisfaction, c\u2019est-\u00e0-dire d\u2019\u00e9volutions positives pour ces jeunes \u00bb t\u00e9moigne Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re (retrouvez <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/prevenir-la-pauvrete-des-jeunes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 de son intervention ici<\/a>) . Des projets r\u00e9pondant aux probl\u00e9matiques identifi\u00e9es lors du diagnostic territorial ont \u00e9t\u00e9 propos\u00e9s aux entreprises locales pour soutenir les jeunes du territoire. Six associations ont ainsi pu \u00eatre financ\u00e9es dans leur changement d\u2019\u00e9chelle.<\/p>\n<p>Gilles Monteil, Directeur Administratif et Financier de Refresco, a choisi de s\u2019engager dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re d\u00e8s le d\u00e9but. Il a \u00e9t\u00e9 s\u00e9duit par \u00ab\u00a0le\u00a0<strong><em>package<\/em><\/strong> apport\u00e9 par Break Poverty et le <strong>dynamisme<\/strong> <strong>de la mairie<\/strong> pour <strong>f\u00e9d\u00e9rer<\/strong> l\u2019ensemble des acteurs autour de ce projet-l\u00e0\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Ce qui l\u2019a convaincu, c\u2019est <strong>l\u2019ambition<\/strong> du projet partag\u00e9, ainsi que la <strong>\u00ab\u00a0d\u00e9marche analytique, objective,<\/strong> avec des <strong>solutions propos\u00e9es<\/strong> pour \u00eatre tr\u00e8s concr\u00e8tement <strong>acteurs sur un territoire, ensemble<\/strong>\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Interrog\u00e9 sur le contexte actuel et l\u2019impact de la crise du Covid, Gilles Monteil a assur\u00e9 qu\u2019\u00ab\u00a0il n\u2019y a pas de lien avec la crise sanitaire, c\u2019est un <strong>engagement long terme<\/strong> \u00bb, et \u00ab\u00a0<strong>ce qui reste solide dans ce projet pour nous, c\u2019est d\u2019\u00eatre engag\u00e9 mais pas d\u2019\u00eatre engag\u00e9 seul<\/strong><strong>s. <\/strong>(\u2026) Le r\u00f4le de la mairie est extr\u00eamement important dans cette coordination, (\u2026) on est ensemble avec les associations et la municipalit\u00e9 pour agir\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rO_YkuqogKk\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb title=\u00a0\u00bbRetour sur la visioconf\u00e9rence\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]Du c\u00f4t\u00e9 des associations, Alice Tabard de Proxit\u00e9 a vant\u00e9 l\u2019int\u00e9gration dans la DAT qui \u00ab\u00a0permet d\u2019avoir un <strong>lien avec les autres acteurs associatifs<\/strong>, de conna\u00eetre notre <strong>compl\u00e9mentarit\u00e9<\/strong> pour <strong>mieux r\u00e9pondre aux besoins des jeunes<\/strong> et se <strong>compl\u00e9ter dans nos actions\u00a0\u00bb. <\/strong>Elle a aussi soulign\u00e9 le lien fort cr\u00e9\u00e9 avec les salari\u00e9s des entreprises qui soutiennent Proxit\u00e9, via la DAT, et montr\u00e9 l\u2019importance de cette collaboration pour les jeunes\u00a0: \u00ab\u00a0<strong>\u00e7a peut sauver une ann\u00e9e scolaire<\/strong>\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Tous les territoires qui partagent notre ambition et souhaitent mobiliser leurs entreprises locales sont appel\u00e9s \u00e0 nous rejoindre. <strong>Soutenu par la Strat\u00e9gie Nationale de Lutte contre la Pauvret\u00e9<\/strong>, Break Poverty propose en effet aux territoires de s\u2019approprier le dispositif en les accompagnant tout au long de la d\u00e9marche et en leur mettant \u00e0 disposition tous les outils d\u00e9velopp\u00e9s pour faciliter le d\u00e9ploiement.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0Je <strong>forme et <\/strong>j\u2019<strong>accompagne<\/strong>, gracieusement dans le cadre de notre mission sociale, toutes les <strong>structures<\/strong> telles que les mairies, les conseils d\u00e9partementaux, les clubs d\u2019entreprises, les incubateurs <strong>qui souhaitent s\u2019emparer du dispositif <\/strong>dans la r\u00e9gion\u00a0\u00bb explique Ma\u00eflys Feron, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e R\u00e9gionale Break Poverty bas\u00e9e \u00e0 Lyon.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 25 f\u00e9vrier 2021, une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions sur la DAT.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24555,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions \u00e0 l&#039;\u00e9quipe de Break Poverty.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions \u00e0 l&#039;\u00e9quipe de Break Poverty.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-12T15:56:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T10:25:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/romans-paysage-dat-filtre-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re\",\"datePublished\":\"2021-03-12T15:56:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:25:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\"},\"wordCount\":909,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\",\"name\":\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-12T15:56:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:25:53+00:00\",\"description\":\"Une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions \u00e0 l'\u00e9quipe de Break Poverty.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re - Break Poverty Foundation","description":"Une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions \u00e0 l'\u00e9quipe de Break Poverty.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re - Break Poverty Foundation","og_description":"Une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions \u00e0 l'\u00e9quipe de Break Poverty.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-03-12T15:56:25+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T10:25:53+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/romans-paysage-dat-filtre-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re","datePublished":"2021-03-12T15:56:25+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:25:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/"},"wordCount":909,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/","name":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-03-12T15:56:25+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:25:53+00:00","description":"Une rencontre par visioconf\u00e9rence avec les acteurs engag\u00e9s dans la DAT de Romans-sur-Is\u00e8re a permis \u00e0 des territoires envisageant cette m\u00eame d\u00e9marche de poser toutes leurs questions \u00e0 l'\u00e9quipe de Break Poverty.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-romans-sur-isere-visioconference\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de Romans-sur-Is\u00e8re"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24527"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24527\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26517,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24527\/revisions\/26517"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24555"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}