{"id":24793,"date":"2021-03-31T16:10:15","date_gmt":"2021-03-31T14:10:15","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24793"},"modified":"2021-07-20T15:34:34","modified_gmt":"2021-07-20T13:34:34","slug":"enquete-precarite-infantile-crise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/","title":{"rendered":"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><strong>L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty<\/strong> aupr\u00e8s d\u2019une centaine de parents d\u2019enfants \u00e2g\u00e9s de 0 \u00e0 3 ans et b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide alimentaire<strong> dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France,<\/strong> de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><strong><br \/>\nLes effets de la crise sanitaire sur la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France<\/strong><\/p>\n<p>La crise sanitaire que nous traversons a fait exploser les besoins des plus pr\u00e9caires. A ce jour, plus<strong> de 2 millions de personnes recourent \u00e0 l\u2019aide alimentaire en France<\/strong><a href=\"#_ftn1\" name=\"_ftnref1\">[1]<\/a><strong>.<\/strong> Si la perte d\u2019emploi, la maladie et la s\u00e9paration sont toujours les trois premi\u00e8res raisons de l\u2019aggravation de la situation financi\u00e8re des b\u00e9n\u00e9ficiaires, l\u2019impact de la crise de la Covid-19 est \u00e9vident.<\/p>\n<p><strong>17% des personnes ayant recours \u00e0 l\u2019aide alimentaire ont \u00e0 leur charge un enfant de moins de 3 ans.<\/strong> Sachant que ces personnes vivent avec 839 euros par mois en moyenne<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-admin\/post.php?post=24793&amp;action=edit&amp;vcv-gutenberg-editor#_ftn1\">[1]<\/a> et que le budget consacr\u00e9 aux couches est d\u2019environ 87 euros par mois<a href=\"#_ftn2\" name=\"_ftnref2\">[2]<\/a>, il apparait comme une \u00e9vidence qu\u2019un stress financier p\u00e8se sur les premiers pas de leur tout-petit.<\/p>\n<p>La situation est de plus en plus critique puisque la moiti\u00e9 des personnes aid\u00e9es d\u00e9clarent avoir recours \u00e0 l&rsquo;aide alimentaire depuis moins d&rsquo;un an<a href=\"#_ftnref1\">[1]<\/a>. Pire encore, <strong>1\/3 des jeunes parents b\u00e9n\u00e9ficient de l\u2019aide alimentaire depuis seulement l\u2019hiver 2021<\/strong><a href=\"#_ftn3\" name=\"_ftnref3\">[3]<\/a>. Ainsi la d\u00e9pendance \u00e0 l\u2019aide alimentaire touche un public de plus en plus nombreux. D\u2019autant plus que 2\/3 des b\u00e9n\u00e9ficiaires se rendent souvent \u00e0 ces structures qui se voudrait \u00eatre uniquement des structures de soutien ponctuel<a href=\"#_ftnref3\">[3]<\/a>.<\/p>\n<p><b>L\u2019enqu\u00eate r\u00e9v\u00e8le une situation alarmante<\/b><\/p>\n<p>Afin d\u2019expliciter les difficult\u00e9s rencontr\u00e9es par ces jeunes parents, l\u2019Institut Break Poverty a men\u00e9 une enqu\u00eate du 19 au 26 mars 2021 aupr\u00e8s d\u2019une centaine de b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide alimentaire ayant un enfant \u00e2g\u00e9 de 0 \u00e0 3 ans. Ces personnes ont \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9es dans des centres de distributions de l\u2019aide alimentaire partenaires de l\u2019Agences du Don en Nature, dans les h\u00f4tels sociaux du Samu Social de Paris et dans d\u2019autres associations dont Edumiam et Amiti\u00e9 Partage via un questionnaire papier et\/ou en-ligne.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es statistiques au sujet de Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France sont alarmantes : plus d\u2019un parent d\u00e9favoris\u00e9 sur trois d\u00e9clarent devoir <strong>restreindre la quantit\u00e9 de petits pots<\/strong> qu\u2019ils donnent \u00e0 leurs enfants pour des raisons financi\u00e8res<a href=\"#_ftnref3\">[3<\/a>]. C\u2019est 1 parent pr\u00e9caire sur 5 qui r\u00e9duit souvent cette alimentation chez son jeune enfant<a href=\"#_ftn4\" name=\"_ftnref4\">[4]<\/a>. La situation est encore plus critique pour les produits d\u2019hygi\u00e8ne puisque que 51% des b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide alimentaire d\u00e9clarent ne pas pouvoir acheter autant de <strong>produits d\u2019hygi\u00e8ne, et notamment de couches<\/strong> qu\u2019ils le souhaiteraient pour leurs tout-petits<a href=\"#_ftn5\" name=\"_ftnref5\">[5]<\/a> faute de moyens suffisants.<\/p>\n<p>Ce constat est particuli\u00e8rement alarmant \u00e0 la vue des difficult\u00e9s que rencontrent les structures d\u2019aide \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019augmentation subite des besoins depuis la crise. Habituellement les dispositifs d\u2019aide et de soutien, les acteurs publics et priv\u00e9s jouent un r\u00f4le d\u2019amortisseur social et \u00e9vitent que la situation ne se d\u00e9t\u00e9riore de fa\u00e7on incontr\u00f4l\u00e9e. Or, cette ann\u00e9e, plus de <strong>3 parents b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019association sur 4 estiment que la crise a rendu plus difficile la possibilit\u00e9 d\u2019obtenir des couches et des produits d\u2019hygi\u00e8ne gratuitement ou \u00e0 tr\u00e8s petits prix par le biais des structures d\u2019aide<\/strong><a href=\"#_ftnref4\">[<\/a><a href=\"#_ftnref4\">4]<\/a>. Les produits alimentaires rencontrent le m\u00eame sort puisque respectivement 58% et 63% des parents b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019association estiment que la crise a rendu plus difficile la possibilit\u00e9 d\u2019obtenir du lait infantile et des petits pots par ce biais<a href=\"#_ftnref4\">[4]<\/a>.<\/p>\n<p>Bien que les jeunes parents restreignent en dernier lieu les produits touchants \u00e0 l\u2019alimentation de leur enfant, ce sont respectivement 70% et 67% d\u2019entre eux qui d\u00e9clarent que <strong>la crise de la Covid-19 a eu un impact n\u00e9gatif sur leur capacit\u00e9 financi\u00e8re propre \u00e0 acheter du lait infantile et des petits pots<\/strong> pour nourrir leur enfant de moins de trois ans<a href=\"#_ftnref4\">[4]<\/a>.<\/p>\n<p>Ainsi, apr\u00e8s un an de crise sanitaire, \u00e9conomique et sociale, les r\u00e9sultats de cette enqu\u00eate sont sans appel : <strong>la pr\u00e9carit\u00e9 infantile est une r\u00e9alit\u00e9 bien ancr\u00e9e qui se manifeste par des restrictions sur les produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 des tout-petits.<\/strong><\/p>\n<p><strong><br \/>\nLa n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019agir pour pr\u00e9venir des impacts sur la dur\u00e9e <\/strong><\/p>\n<p>Pleurs fr\u00e9quents, difficult\u00e9s \u00e0 dormir, irritations cutan\u00e9es, etc. Pour 8 parents sur 10, ces rationnements ont <strong>des cons\u00e9quences importantes sur le bien-\u00eatre des enfants<\/strong>. Ils peuvent provoquer \u00ab un stress d\u00e9multipli\u00e9, avec des cons\u00e9quences sur la construction neurod\u00e9veloppementale, \u00e9motionnelle, affective, cognitive et relationnelle du b\u00e9b\u00e9 \u00bb. Une conclusion que d\u00e9livre la commission \u00ab 1000 premiers jours \u00bb, initi\u00e9e par le gouvernement en septembre 2019 et nomm\u00e9e ainsi pour signifier l\u2019importance des 1000 premiers jours de la vie dans la construction de tout individu.<\/p>\n<p>Pr\u00e9sid\u00e9 par le neuropsychiatre Boris Cyrulnik et regroupant 18 experts de sp\u00e9cialit\u00e9s diff\u00e9rentes (y compris des acteurs de terrain de l\u2019accompagnement social des parents), ce groupe d\u2019\u00e9tude a pour objectif premier celui de d\u00e9terminer comment chaque enfant pourra s\u2019\u00e9panouir dans les meilleures conditions. Et ce, bien s\u00fbr, en veillant tout particuli\u00e8rement \u00e0 la situation des familles en grande pr\u00e9carit\u00e9, avec entre autres mesures pr\u00e9conis\u00e9es, le soutien aux associations comp\u00e9tentes pour accompagner femmes enceintes et jeunes mamans.<\/p>\n<p>Les parents aussi souffrent des restrictions impos\u00e9es \u00e0 leurs b\u00e9b\u00e9s faute de moyens. Ainsi, pour 72% des parents b\u00e9n\u00e9ficiaires de l&rsquo;aide alimentaire, <strong>nourrir leur enfant est une source de stress<\/strong><a href=\"#_ftn6\" name=\"_ftnref6\">[6]<\/a>. \u00ab\u00a0De plus en plus de parents nous disent la difficult\u00e9 de leur quotidien\u00a0\u00bb, constate le Secr\u00e9taire d\u2019Etat en charge de l\u2019Enfance et des Familles, Adrien Taquet, qui assure le suivi des travaux de la commission \u00ab\u00a01000 premiers jours\u00a0\u00bb. \u00ab\u00a0Nous devons collectivement faire mieux, pour nos enfants, pour notre soci\u00e9t\u00e9\u00a0\u00bb, ass\u00e8ne-t-il.<\/p>\n<p>C\u2019est tout le sens de l\u2019op\u00e9ration <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/operation-produits-essentiels-bebes\/\">Urgence Premiers Pas<\/a> initi\u00e9e par Break Poverty Foundation et soutenue par le Secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 de l&rsquo;Enfance et des Familles, Adrien Taquet et l&rsquo;Agence du Don en Nature, ADN. Les premi\u00e8res ann\u00e9es de vie ont une incidence consid\u00e9rable sur l\u2019avenir d\u2019un enfant \u2013 sur son d\u00e9veloppement c\u00e9r\u00e9bral, sa sant\u00e9, son bonheur, son aptitude \u00e0 apprendre \u00e0 l\u2019\u00e9cole, son bien-\u00eatre.<\/p>\n<p><strong>Ensemble, faisons grandir les enfants, pas la pauvret\u00e9.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour soutenir des milliers de b\u00e9b\u00e9s qui subissent la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/operation-produits-essentiels-bebes\/\">cliquez ici.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><a href=\"#_ftnref1\" name=\"_ftn1\">[1]<\/a> <em>Enqu\u00eate CSA 2021 pour les Banques alimentaires<\/em><\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref2\" name=\"_ftn2\">[2]<\/a> IFOP pour Dons Solidaires, mars 2021<\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref3\" name=\"_ftn3\">[3]<\/a> Enqu\u00eate Institut Break Poverty, mars 2021<\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref4\" name=\"_ftn4\">[4]<\/a> Enquete IBP 2021<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><a href=\"#_ftnref5\" name=\"_ftn5\">[5]<\/a> <em>IFOP pour Dons Solidaires, mars 2021<\/em><\/p>\n<p><a href=\"#_ftnref6\" name=\"_ftn6\">[6]<\/a> Enquete IBP 2021<\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><em>Cr\u00e9dit photo : Rodrigo Peirera, Unsplash.<\/em><\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24798,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : une aggravation avec la crise sanitaire<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : une aggravation avec la crise sanitaire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-31T14:10:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-20T13:34:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/rodrigo-periera-logo-UPP.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise\",\"datePublished\":\"2021-03-31T14:10:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T13:34:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\"},\"wordCount\":1228,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\",\"name\":\"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : une aggravation avec la crise sanitaire\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-31T14:10:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T13:34:34+00:00\",\"description\":\"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : une aggravation avec la crise sanitaire","description":"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : une aggravation avec la crise sanitaire","og_description":"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-03-31T14:10:15+00:00","article_modified_time":"2021-07-20T13:34:34+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/rodrigo-periera-logo-UPP.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise","datePublished":"2021-03-31T14:10:15+00:00","dateModified":"2021-07-20T13:34:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/"},"wordCount":1228,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/","name":"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : une aggravation avec la crise sanitaire","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-03-31T14:10:15+00:00","dateModified":"2021-07-20T13:34:34+00:00","description":"Pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France : L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24793"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24793"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24793\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26230,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24793\/revisions\/26230"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24798"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24793"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24793"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}