{"id":24942,"date":"2021-04-23T12:45:00","date_gmt":"2021-04-23T10:45:00","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24942"},"modified":"2021-07-19T15:09:03","modified_gmt":"2021-07-19T13:09:03","slug":"lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/","title":{"rendered":"Retour sur le lancement de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas \u00e0 l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges."},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<div><span style=\"color: #333333; font-size: medium;\">Retour sur le lancement d&rsquo;Urgence Premiers Pas ! Ce mercredi 31 mars, la Fondation Break Poverty s&rsquo;est rendue \u00e0<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/epicerie-sociale-et-pedagogique-soutenue-par-break-poverty\/#:~:text=Objectif%20%3A%20Permettre%20%C3%A0%20des%20familles,durant%204%20%C3%A0%206%20mois.\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire<\/a> de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges. Cela a permis le lancement de son op\u00e9ration <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/operation-produits-essentiels-bebes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">#Urgence Premiers Pas<\/a>, qui s&rsquo;est effectu\u00e9 en partenariat avec Adrien Taquet, Secr\u00e9taire d&rsquo;Etat charg\u00e9 de l&rsquo;Enfance et des Familles, ainsi que l&rsquo;Agence du Don en nature, l&rsquo;ADN.\u00a0<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div><span style=\"color: #333333; font-size: medium;\">L&rsquo;objectif de la Fondation Break Poverty est de venir en aide \u00e0 50 000 b\u00e9b\u00e9s de 0 \u00e0 3 ans en 3 mois, afin de leur permettre de grandir dans de bonnes conditions.\u00a0<\/span><\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/ZCWFOzrekhU\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Retrouvez le reportage BipTv <a href=\"https:\/\/www.biptv.tv\/emission.53448.4053.lancement-d-urgence-premiers-pas.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Guillaume Souvant Sipa pour Break Poverty.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Retour sur le lancement de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas \u00e0 l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges : un reportage de BipTV.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24945,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lancement d&#039;Urgence Premiers Pas dans l&#039;\u00e9picerie sociale ADAA<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Lancement d&#039;Urgence Premiers Pas par Break Poverty \u00e0 l&#039;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&#039;ADAA \u00e0 Bourges : reportage de BipTV.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lancement d&#039;Urgence Premiers Pas dans l&#039;\u00e9picerie sociale ADAA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lancement d&#039;Urgence Premiers Pas par Break Poverty \u00e0 l&#039;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&#039;ADAA \u00e0 Bourges : reportage de BipTV.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-23T10:45:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-19T13:09:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lancement-biptv.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Retour sur le lancement de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas \u00e0 l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges.\",\"datePublished\":\"2021-04-23T10:45:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-19T13:09:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\"},\"wordCount\":288,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\",\"name\":\"Lancement d'Urgence Premiers Pas dans l'\u00e9picerie sociale ADAA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-23T10:45:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-19T13:09:03+00:00\",\"description\":\"Lancement d'Urgence Premiers Pas par Break Poverty \u00e0 l'\u00e9picerie sociale et solidaire de l'ADAA \u00e0 Bourges : reportage de BipTV.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Retour sur le lancement de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas \u00e0 l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lancement d'Urgence Premiers Pas dans l'\u00e9picerie sociale ADAA","description":"Lancement d'Urgence Premiers Pas par Break Poverty \u00e0 l'\u00e9picerie sociale et solidaire de l'ADAA \u00e0 Bourges : reportage de BipTV.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lancement d'Urgence Premiers Pas dans l'\u00e9picerie sociale ADAA","og_description":"Lancement d'Urgence Premiers Pas par Break Poverty \u00e0 l'\u00e9picerie sociale et solidaire de l'ADAA \u00e0 Bourges : reportage de BipTV.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-04-23T10:45:00+00:00","article_modified_time":"2021-07-19T13:09:03+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lancement-biptv.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Retour sur le lancement de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas \u00e0 l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges.","datePublished":"2021-04-23T10:45:00+00:00","dateModified":"2021-07-19T13:09:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/"},"wordCount":288,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/","name":"Lancement d'Urgence Premiers Pas dans l'\u00e9picerie sociale ADAA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-04-23T10:45:00+00:00","dateModified":"2021-07-19T13:09:03+00:00","description":"Lancement d'Urgence Premiers Pas par Break Poverty \u00e0 l'\u00e9picerie sociale et solidaire de l'ADAA \u00e0 Bourges : reportage de BipTV.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-urgence-premiers-pas-epicerie-sociale-solidaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Retour sur le lancement de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas \u00e0 l&rsquo;\u00e9picerie sociale et solidaire de l&rsquo;ADAA \u00e0 Bourges."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24942"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24942"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24942\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26212,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24942\/revisions\/26212"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24945"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24942"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24942"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24942"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}