{"id":24956,"date":"2021-04-28T10:40:12","date_gmt":"2021-04-28T08:40:12","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=24956"},"modified":"2021-07-15T11:11:01","modified_gmt":"2021-07-15T09:11:01","slug":"retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/","title":{"rendered":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<strong>Le 19 mars 2021, Break Poverty a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d&rsquo;Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience<\/strong> avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.<\/p>\n<p>A cette occasion, <strong>Hakim Elazouzi<\/strong>, Adjoint au Maire de B\u00e9thune en charge des affaires sociales, <strong>Sabine Debacker<\/strong>, Charg\u00e9e de projet formation chez Simplon et <strong>Fr\u00e9d\u00e9ric Allard<\/strong>, Dirigeant de l&rsquo;entreprise IT2i, <strong>ont pu t\u00e9moigner de leur engagement dans le dispositif.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Denis Metzger,<\/strong> Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation,<strong> a commenc\u00e9 par rappeler l&rsquo;importance d&rsquo;agir en pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9<\/strong> pour relancer l\u2019ascenseur social, <strong>pour qu&rsquo;un enfant pauvre ne devienne pas un adulte pauvre<\/strong> <em>: \u00ab\u00a0Notre objectif, c&rsquo;est de permettre \u00e0 chaque jeune vivant sous le seuil de pauvret\u00e9 ou rencontrant des difficult\u00e9s particuli\u00e8res, familiales ou scolaires, de se voir tendre une main et de sortir du cercle vicieux de la pauvret\u00e9\u00a0\u00bb.<\/em><\/p>\n<p>Lanc\u00e9e \u00e0 B\u00e9thune depuis 2019 en partenariat avec la collectivit\u00e9, <strong>la Dotation d&rsquo;Action Territoriale a d\u00e9j\u00e0 permis \u00e0 5 associations de b\u00e9n\u00e9ficier du soutien de 8 entreprises <\/strong>du territoire : <em>\u00ab\u00a0C&rsquo;\u00e9tait important d&rsquo;\u00eatre en capacit\u00e9 de mobiliser le monde \u00e9conomique pour participer au travail de vitalisation sociale qu&rsquo;on essaye de mettre en \u0153uvre \u00e0 B\u00e9thune\u00a0\u00bb<\/em> a t\u00e9moign\u00e9 Hakim Elazouzi, Adjoint au Maire en charge des affaires sociales \u00e0 B\u00e9thune.<br \/>\nPour lui, il \u00e9tait essentiel que <strong>la d\u00e9marche s&rsquo;imbrique dans la strat\u00e9gie globale de la ville, et vienne compl\u00e9ter et assurer une p\u00e9rennit\u00e9 au travail de cr\u00e9ation de partenariats entre collectivit\u00e9, associations et entreprises,<\/strong> d\u00e9j\u00e0 impuls\u00e9 par la ville. Il entrevoit ainsi des ponts \u00e0 construire sur le long terme avec les dispositifs existants\u00a0: <em>\u00ab\u00a0L&rsquo;id\u00e9e, c&rsquo;est de voir comment on peut venir associer les entreprises, \u00e0 travers la DAT, au co-financement d&rsquo;actions Politique de la Ville (\u2026), il pourrait y avoir un effet levier extr\u00eamement int\u00e9ressant\u00a0\u00bb.<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cCt8uvzDMTk\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb title=\u00a0\u00bbT\u00e9moignage de Hakim Elazouzi\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\"><strong><br \/>\nSabine Debacker<\/strong>, Charg\u00e9e de projet formation chez Simplon, <strong>a ensuite t\u00e9moign\u00e9 de l&rsquo;impact que la DAT a eu sur la capacit\u00e9 \u00e0 agir de l&rsquo;association<\/strong> : <em>\u00ab\u00a0La DAT nous a permis de lancer sur le territoire de B\u00e9thune notre formation \u00ab\u00a0Artis &#8211; Culture et techniques du num\u00e9rique\u00a0\u00bb, qui a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 \u00e0 16 jeunes pendant 6 semaines\u00a0\u00bb<\/em>. <strong>Au cours de cette formation, les jeunes ont pu d\u00e9couvrir les m\u00e9tiers du num\u00e9rique, notamment gr\u00e2ce \u00e0 des interventions d&rsquo;entreprises partenaires de la DAT<\/strong> comme It2i\u00a0:<em> \u00ab\u00a0Aujourd&rsquo;hui, 9 de ces 16 jeunes ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019int\u00e9grer une formation au codage et d\u00e9veloppement web (\u2026) et souhaitent poursuivre dans les m\u00e9tiers du num\u00e9rique.\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p class=\"x_MsoNormal\">Enfin, <strong>Fr\u00e9d\u00e9ric Allard, fondateur de l&rsquo;entreprise IT2i, a partag\u00e9 son enthousiasme pour le dispositif.<\/strong> Selon lui, les entreprises ont beaucoup \u00e0 gagner en s&rsquo;engageant pour leur territoire : <em>\u00ab\u00a0On fait partie des fili\u00e8res en tension (\u2026) on ne peut pas se plaindre de ne pas trouver de main d&rsquo;\u0153uvre si on ne s&rsquo;engage pas pour que les jeunes aient envie de poursuivre dans le m\u00e9tier\u00a0\u00bb<\/em>. Interrog\u00e9 sur la suite \u00e0 donner \u00e0 son engagement en cette p\u00e9riode de crise, Fr\u00e9d\u00e9ric Allard a insist\u00e9 sur la pertinence grandissante du dispositif en ces temps difficiles : <strong><em>\u00ab\u00a0La crise ne fait que renforcer l&rsquo;engagement, car il faut vraiment porter de l&rsquo;espoir aux jeunes qui sont dans une situation tr\u00e8s compliqu\u00e9e.\u00a0\u00bb<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Soutenue par la Strat\u00e9gie nationale de lutte contre la pauvret\u00e9, la DAT s&rsquo;adresse \u00e0 tous les territoires qui partagent cette ambition. Break Poverty propose en effet aux territoires de s\u2019approprier le dispositif en les accompagnant tout au long de la d\u00e9marche et en leur mettant \u00e0 disposition tous les outils d\u00e9velopp\u00e9s pour faciliter le d\u00e9ploiement.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour en savoir plus sur la Dotation d&rsquo;Action Territoriale, cliquez <a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.<\/p>\n<div class=\"thumbnail thumbnail-image\"><\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"details\">\n<div class=\"filename\"><em>Cr\u00e9dit photo : Dylan Gilis, Unsplash.<\/em><\/div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p> Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d&rsquo;Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24973,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d&#039;Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d&#039;Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-28T08:40:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-15T09:11:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune\",\"datePublished\":\"2021-04-28T08:40:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T09:11:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\"},\"wordCount\":723,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\",\"name\":\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-28T08:40:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-15T09:11:01+00:00\",\"description\":\"Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d'Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune - Break Poverty Foundation","description":"Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d'Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune - Break Poverty Foundation","og_description":"Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d'Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-04-28T08:40:12+00:00","article_modified_time":"2021-07-15T09:11:01+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune","datePublished":"2021-04-28T08:40:12+00:00","dateModified":"2021-07-15T09:11:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/"},"wordCount":723,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/","name":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-04-28T08:40:12+00:00","dateModified":"2021-07-15T09:11:01+00:00","description":"Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d'Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24956"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26092,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24956\/revisions\/26092"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}