{"id":25008,"date":"2021-05-05T10:25:48","date_gmt":"2021-05-05T08:25:48","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=25008"},"modified":"2021-07-30T12:24:37","modified_gmt":"2021-07-30T10:24:37","slug":"reportage-tf1-urgence-premiers-pas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/","title":{"rendered":"REPORTAGE TF1 : Appel \u00e0 la solidarit\u00e9 avec Urgence Premiers Pas"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]Deux millions de fran\u00e7ais b\u00e9n\u00e9ficient de l&rsquo;aide alimentaire, deux fois plus qu&rsquo;en temps normal, dont 300 000 b\u00e9b\u00e9s.<br \/>\nUn appel aux dons est lanc\u00e9 par le Secr\u00e9tariat d&rsquo;Etat \u00e0 l&rsquo;Enfance et l&rsquo;Agence du Don en Nature, partenaire de <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premiers-pas-fait-du-chemin\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cette op\u00e9ration<\/a> Urgence Premier Pas lanc\u00e9e par Break Poverty.<\/p>\n<p>\u00a9TF1 \u2013 Journal T\u00e9l\u00e9vis\u00e9<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour nous soutenir, c&rsquo;est <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3vobnFa\">ici<\/a>.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Retour sur l&rsquo;appel \u00e0 dons sur Urgence Premiers Pas. Un reportage diffus\u00e9 sur TF1 par Sylvie Pinatel<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25009,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reportage TF1 - Urgence Premiers Pas, un appel \u00e0 la solidarit\u00e9 ! -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans ce reportage, TF1 s&#039;attarde sur l&#039;appel \u00e0 dons r\u00e9alis\u00e9 avec l&#039;Agence Don en Nature dans le cadre de l&#039;op\u00e9ration Urgence Premier Pas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reportage TF1 - Urgence Premiers Pas, un appel \u00e0 la solidarit\u00e9 ! -\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans ce reportage, TF1 s&#039;attarde sur l&#039;appel \u00e0 dons r\u00e9alis\u00e9 avec l&#039;Agence Don en Nature dans le cadre de l&#039;op\u00e9ration Urgence Premier Pas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-05T08:25:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T10:24:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/photo-1-filtre.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"REPORTAGE TF1 : Appel \u00e0 la solidarit\u00e9 avec Urgence Premiers Pas\",\"datePublished\":\"2021-05-05T08:25:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:24:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\"},\"wordCount\":116,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\",\"name\":\"Reportage TF1 - Urgence Premiers Pas, un appel \u00e0 la solidarit\u00e9 ! -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-05T08:25:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T10:24:37+00:00\",\"description\":\"Dans ce reportage, TF1 s'attarde sur l'appel \u00e0 dons r\u00e9alis\u00e9 avec l'Agence Don en Nature dans le cadre de l'op\u00e9ration Urgence Premier Pas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"REPORTAGE TF1 : Appel \u00e0 la solidarit\u00e9 avec Urgence Premiers Pas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reportage TF1 - Urgence Premiers Pas, un appel \u00e0 la solidarit\u00e9 ! -","description":"Dans ce reportage, TF1 s'attarde sur l'appel \u00e0 dons r\u00e9alis\u00e9 avec l'Agence Don en Nature dans le cadre de l'op\u00e9ration Urgence Premier Pas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Reportage TF1 - Urgence Premiers Pas, un appel \u00e0 la solidarit\u00e9 ! -","og_description":"Dans ce reportage, TF1 s'attarde sur l'appel \u00e0 dons r\u00e9alis\u00e9 avec l'Agence Don en Nature dans le cadre de l'op\u00e9ration Urgence Premier Pas.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-05-05T08:25:48+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T10:24:37+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/photo-1-filtre.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"REPORTAGE TF1 : Appel \u00e0 la solidarit\u00e9 avec Urgence Premiers Pas","datePublished":"2021-05-05T08:25:48+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:24:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/"},"wordCount":116,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/","name":"Reportage TF1 - Urgence Premiers Pas, un appel \u00e0 la solidarit\u00e9 ! -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-05-05T08:25:48+00:00","dateModified":"2021-07-30T10:24:37+00:00","description":"Dans ce reportage, TF1 s'attarde sur l'appel \u00e0 dons r\u00e9alis\u00e9 avec l'Agence Don en Nature dans le cadre de l'op\u00e9ration Urgence Premier Pas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reportage-tf1-urgence-premiers-pas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"REPORTAGE TF1 : Appel \u00e0 la solidarit\u00e9 avec Urgence Premiers Pas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25008"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25008"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25008\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26516,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25008\/revisions\/26516"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25008"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25008"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25008"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}