{"id":25293,"date":"2021-06-01T11:08:15","date_gmt":"2021-06-01T09:08:15","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=25293"},"modified":"2021-07-20T09:39:23","modified_gmt":"2021-07-20T07:39:23","slug":"aide-sociale-a-lenfance-kesako","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/","title":{"rendered":"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?"},"content":{"rendered":"<p>La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9 au-del\u00e0 de toute circonstance. En France, ce principe international est confi\u00e9 \u00e0 l\u2019Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330 000 enfants chaque ann\u00e9e.<strong><br \/>\n<\/strong>R\u00e9partis entre les foyers de l\u2019enfance, les pouponni\u00e8res ou encore des lieux de vie et d\u2019accueil, ces milliers de jeunes, largement issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s et de parents peu dipl\u00f4m\u00e9s doivent, au moins jusqu\u2019\u00e0 leur majorit\u00e9, s\u2019en remettre \u00e0 l\u2019Etat pour garantir leur d\u00e9veloppement physique, affectif, intellectuel et social ainsi que le respect de leurs droits.<\/p>\n<h2>Que fait concr\u00e8tement l\u2019ASE\u00a0?<\/h2>\n<p><strong>La mission de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance est de venir en aide \u00e0 \u00ab l\u2019enfance en danger \u00bb<\/strong>. Selon l\u2019ODAS (Observatoire d\u00e9partemental de l\u2019Action Sociale), ces \u00ab enfants en danger \u00bb sont environ 100\u00a0000 en France. Ils correspondent \u00e0 l\u2019ensemble des enfants \u00ab\u00a0en risque\u00a0\u00bb et enfants \u00ab\u00a0maltrait\u00e9s\u00a0\u00bb pris en charge par l\u2019ASE ou par la Justice. L\u2019enfant \u00ab\u00a0en risque\u00a0\u00bb est celui qui conna\u00eet les conditions risquant de mettre en danger sa sant\u00e9, sa s\u00e9curit\u00e9, sa moralit\u00e9 ou son \u00e9ducation, mais qui n\u2019est pas pour autant \u00ab\u00a0maltrait\u00e9\u00a0\u00bb. Cette derni\u00e8re cat\u00e9gorie concerne tout \u00ab enfant victime de violences physiques, d\u2019abus sexuels, d\u2019actes de cruaut\u00e9 mentale, de n\u00e9gligences lourdes ayant des cons\u00e9quences graves sur son d\u00e9veloppement physique et psychologique \u00bb.<\/p>\n<p>Pour apporter un soutien aussi adapt\u00e9 que possible \u00e0 tous ces mineurs \u00e0 l\u2019avenir parfois incertain d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge<strong>, l\u2019ASE s\u2019organise principalement autour de trois volets dont la mise en place diff\u00e8re selon le degr\u00e9 d\u2019urgence dans lequel se trouve le mineur\u00a0: <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>La pr\u00e9vention\u00a0;<\/strong><\/li>\n<li><strong>La protection, <\/strong>par des moyens \u00e9ducatifs ou financiers\u00a0;<\/li>\n<li><strong>Le placement<\/strong>, seulement si l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant l\u2019impose.<\/li>\n<\/ul>\n<p>D\u2019abord, ce service met en place un programme de sensibilisation destin\u00e9 \u00e0 informer les personnes concern\u00e9es (les familles ou tuteurs l\u00e9gaux) par des mineurs en danger ou qui risquent de l\u2019\u00eatre. <strong>Ce premier volet est essentiellement pr\u00e9ventif\u00a0: l\u2019ASE organise des actions collectives visant \u00e0 pr\u00e9venir la marginalisation de certains jeunes<\/strong> et de leurs familles pour faciliter leur insertion.<\/p>\n<p>Selon le contexte familial dans lequel se trouve l\u2019enfant, <strong>l\u2019Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance peut \u00e9galement mettre en place deux types d\u2019actions dites \u00e9ducatives <\/strong>(repr\u00e9sentant 47% des mesures de l\u2019ASE)<strong> : l\u2019aide \u00e0 domicile ainsi que des aides financi\u00e8res.<\/strong> Ces mesures d\u2019accompagnement s\u2019appliquent chaque fois que le mineur doit \u00eatre maintenu dans son environnement familial. <strong>Dans le cadre de cette mission d\u2019\u00e9ducation et d\u2019entretien, le r\u00f4le de l\u2019ASE est principalement protecteur, <\/strong>tant sur le plan mat\u00e9riel que psychologique<\/p>\n<p>Ensuite, et seulement si n\u00e9cessaire, il peut y avoir un signalement (par l\u2019ASE ou par un tiers) d\u2019un cas d\u2019enfance en danger, \u00ab\u00a0en risque\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0maltrait\u00e9\u00a0\u00bb : <strong>c\u2019est dans ce cadre pr\u00e9cis que se pose la question du placement de l\u2019enfant<\/strong> (concerne 53% des mesures de l\u2019ASE) ou de jeunes majeurs.<\/p>\n<p>L\u2019objectif premier de ce service \u00e9tant <strong>la protection de l\u2019enfant et la valorisation de comp\u00e9tences familiales<\/strong>, les mesures applicables \u00e0 chacun doivent \u00eatre parfaitement proportionn\u00e9es \u00e0 sa situation.<\/p>\n<h2>Qui est mis sous la protection de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance et dans quelle mesure ?<\/h2>\n<p>Les enfants suivis par ou confi\u00e9s \u00e0 l\u2019ASE sont plus souvent des gar\u00e7ons (56% selon l&rsquo;Observatoire Nationale de la Protection de l&rsquo;enfance) et sont majoritairement \u00e2g\u00e9s de 11 \u00e0 17 ans.<\/p>\n<p>Pr\u00e8s de 180 000 enfants, adolescents et jeunes adultes sont ainsi h\u00e9berg\u00e9s par l\u2019institution : moins de la moiti\u00e9 en famille d\u2019accueil et plus d\u2019un tiers dans des \u00e9tablissements ainsi que dans des logements autonomes g\u00e9r\u00e9s ou financ\u00e9s par l\u2019ASE. Dans le but d\u2019adapter les mesures mises en place pour chaque enfant,<strong> un rapport est r\u00e9alis\u00e9 chaque ann\u00e9e concernant sa situation.<br \/>\nCe rapport permet d\u2019\u00e9valuer <\/strong>et d\u00e9cider de la lev\u00e9e ou du maintien du placement.<\/p>\n<p><strong>On d\u00e9plore une forte croissance des b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019ASE depuis la fin des ann\u00e9es 1990<\/strong> selon le rapport d\u2019\u00e9tude de la Drees (Direction de la Recherche, des Etudes, de l&rsquo;Evaluation et des Statistique). Cette augmentation inqui\u00e9tante repose principalement sur la multiplication des mesures de placement (+5,4 % en 2018) : celle-ci est due en grande partie \u00e0 la modification d\u2019un dispositif de protection (loi de protection de l\u2019enfance de 2007) int\u00e9grant <strong>une notion essentielle, celle des \u00ab\u00a0informations pr\u00e9occupantes\u00a0\u00bb.<\/strong> Ces informations dites pr\u00e9occupantes <strong>sont l\u2019ensemble des \u00e9l\u00e9ments significatifs pour \u00e9valuer la situation (familiale, financi\u00e8re, psychologique) de l\u2019enfant et assurer un suivi rigoureux<\/strong> dans le cas o\u00f9 il serait plac\u00e9. La subjectivit\u00e9 de cette notion, englobant une multitude d\u2019\u00e9l\u00e9ments, a contribu\u00e9 \u00e0 faire entrer de nombreux enfants de situations diff\u00e9rentes dans la cat\u00e9gorie d\u2019enfants n\u00e9cessitant un placement.<\/p>\n<h2>L\u2019ASE confront\u00e9e \u00e0 la crise sanitaire, une mobilisation certaine malgr\u00e9 des moyens limit\u00e9s<\/h2>\n<p><strong>Depuis plus d\u2019un an, les populations \u00e2g\u00e9es de moins de trente ans sont en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la pand\u00e9mie,<\/strong> et subissent de plein fouet <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\">les cons\u00e9quences d\u2019une crise in\u00e9dite<\/a>.<br \/>\nSi les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s ne sont pas \u00e9pargn\u00e9s, (retrouvez ici <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/consequences-covid-sur-la-jeunesse-francaise\/\">notre article<\/a> sur le sujet) il en est de m\u00eame pour ceux confi\u00e9s \u00e0 l\u2019ASE. Cette p\u00e9riode extr\u00eamement difficile pour eux est marqu\u00e9e <strong>par un suivi moins r\u00e9gulier pour plus de quatre enfants sur cinq. <\/strong>Sur l\u2019ensemble des \u00e9tablissements du service, <strong>10% seulement des \u00e9tablissements ont pu poursuivre les visites \u00e0 domicile pour l\u2019ensemble de ces enfants <\/strong>selon un rapport de la Drees mis \u00e0 jour le 4 mars 2021.<\/p>\n<p>En outre, <strong>les suivis et soins m\u00e9dico-psychologiques ont \u00e9t\u00e9 interrompus dans un quart des \u00e9tablissements de l\u2019ASE,<\/strong> toujours selon la Drees. La mise en place des protocoles sanitaires n\u2019est pas sans cons\u00e9quence sur cette jeunesse qui se trouve davantage fragilis\u00e9e, puisque <strong>ces \u00e9l\u00e9ments sont principalement dus \u00e0 la r\u00e9duction des effectifs <\/strong>en charge de l\u2019accueil des enfants prot\u00e9g\u00e9s\u00a0: c\u2019est le cas dans la moiti\u00e9 des services d\u2019action \u00e9ducative, selon une enqu\u00eate du m\u00e9dia Vie Publique.<\/p>\n<p>On constate \u00e9galement <strong>des<\/strong> <strong>difficult\u00e9s pour ces \u00e9tablissements de respecter les gestes barri\u00e8res <\/strong>: <strong>sept structures sur dix ne disposeraient pas d\u2019assez de masques <\/strong>pour l\u2019ensemble des jeunes, et pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des \u00e9tablissements d\u00e9noncent une p\u00e9nurie de mat\u00e9riel pour un personnel sursollicit\u00e9.<\/p>\n<p>Enfin, le<strong> maintien et suivi des cours \u00e0 distance est \u00e9galement mis en p\u00e9ril depuis le d\u00e9but de la crise. <\/strong>Face au d\u00e9ploiement de l\u2019enseignement \u00e0 distance, les \u00e9l\u00e8ves de l\u2019ASE ont d\u00fb se relayer pour faire leurs devoirs, avec une moyenne de quatre ordinateurs pour onze \u00e9tudiants selon Le Parisien (<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/le-journal-le-parisien-revient-sur-connexion-durgence\/\">en savoir plus<\/a> sur cette journ\u00e9e de distribution d\u2019ordinateurs par Break Poverty).<\/p>\n<h2>Le soutien de l\u2019ASE par Break Poverty pour \u00e9quiper les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de France<\/h2>\n<p>C\u2019est pour r\u00e9pondre \u00e0 cet enjeu de taille que<strong>\u00a0Break Poverty s\u2019est engag\u00e9e massivement dans la lutte contre la fracture num\u00e9rique et la menace du d\u00e9crochage scolaire chez les jeunes les plus vuln\u00e9rables <\/strong>: au printemps dernier, pr\u00e8s de <strong>17\u00a0000 ordinateurs ont pu \u00eatre livr\u00e9s en urgence<\/strong> <strong>en grande partie aux enfants de l\u2019ASE<\/strong> qui ont brutalement perdu tout lien avec l\u2019\u00e9cole \u00e0 l\u2019annonce du confinement et faute de mat\u00e9riel informatique \u00e0 domicile.<\/p>\n<p>En septembre dernier, Break Poverty continue sa mobilisation avec <strong>l\u2019Op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/strong>, un programme visant \u00e0 fournir en plus des ordinateurs, une connexion internet et un accompagnement d\u2019un an par un mentor afin de les soutenir et les accompagner dans leur scolarit\u00e9 et d\u00e9velopper leur confiance en eux.<\/p>\n<p><strong>Le 22 f\u00e9vrier dernier<\/strong><strong>, les \u00e9quipes de Break Poverty se sont rendues en\u00a0 r\u00e9gion Paca (Provence-Alpes-C\u00f4te-d\u2019Azur) pour \u00e9quiper un maximum de jeunes d\u00e9favoris\u00e9s<\/strong> dans les Alpes Maritimes (en savoir plus sur l\u2019\u00e9v\u00e8nement <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-remet-des-ordinateurs-aux-jeunes-de-lase\/\">ici<\/a>)\u00a0: en une seule journ\u00e9e, ce sont <strong>65 jeunes de onze \u00e0 dix-huit ans accompagn\u00e9s par l\u2019ASE qui ont pu int\u00e9grer le programme R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/strong> et se sont vus remettre leur ordinateur et leur \u00e9quipement de connexion internet en pr\u00e9sence du Secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 de l\u2019Enfance et des familles, Adrien Taquet. Chacun de ces jeunes b\u00e9n\u00e9ficiera de l\u2019accompagnement d\u2019un mentor pendant toute une ann\u00e9e scolaire, soutien scolaire jug\u00e9 <em>\u00ab\u00a0absolument fondamental\u00a0\u00bb<\/em> par le Secr\u00e9taire d\u2019Etat.<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Eric Mathon pour Break Poverty, lors de la remise d&rsquo;ordinateurs en PACA.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c&rsquo;est l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25301,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L&#039;Aide Sociale \u00e0 l&#039;Enfance, kesako ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c&#039;est l&#039;Aide Sociale \u00e0 l&#039;Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L&#039;Aide Sociale \u00e0 l&#039;Enfance, kesako ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c&#039;est l&#039;Aide Sociale \u00e0 l&#039;Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-01T09:08:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-20T07:39:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/article-ASE.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?\",\"datePublished\":\"2021-06-01T09:08:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T07:39:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\"},\"wordCount\":1480,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\",\"name\":\"L'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance, kesako ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-01T09:08:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T07:39:23+00:00\",\"description\":\"La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c'est l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance, kesako ? - Break Poverty Foundation","description":"La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c'est l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance, kesako ? - Break Poverty Foundation","og_description":"La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c'est l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-06-01T09:08:15+00:00","article_modified_time":"2021-07-20T07:39:23+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/article-ASE.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?","datePublished":"2021-06-01T09:08:15+00:00","dateModified":"2021-07-20T07:39:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/"},"wordCount":1480,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/","name":"L'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance, kesako ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-06-01T09:08:15+00:00","dateModified":"2021-07-20T07:39:23+00:00","description":"La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c'est l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25293"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25293"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25293\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26221,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25293\/revisions\/26221"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25301"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25293"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25293"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25293"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}