{"id":25679,"date":"2021-06-25T11:51:59","date_gmt":"2021-06-25T09:51:59","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=25679"},"modified":"2021-09-28T11:07:55","modified_gmt":"2021-09-28T09:07:55","slug":"invite-maison-des-maternelles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/","title":{"rendered":"Break Poverty, invit\u00e9 d&rsquo;Agathe Lecaron dans l&rsquo;\u00e9mission La Maison Des Maternelles"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #1670bf;'>\u00ab Des mamans doivent diluer le lait infantile au-del\u00e0 des doses, pour faire tenir la bo\u00eete plus longtemps \u00bb. Val\u00e9rie Daher, Directrice de Break Poverty Foundation.<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]<strong>Break Pove<\/strong><strong>r<\/strong><strong>ty \u00e9tait l&rsquo;invit\u00e9<\/strong><strong> d&rsquo;Agathe Lecaron et de Benjamin Muller sur France 4 le 11 juin dernier !<\/strong> Nous sommes heureux d&rsquo;avoir pu partager ce moment avec La Maison des maternelles afin de parler de l&rsquo;op\u00e9ration <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premiers-pas-fait-du-chemin\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">#UrgencePremiersPas<\/a>.<\/p>\n<p>Depuis plus de 20 ans<strong>, <a href=\"https:\/\/www.lamaisondesmaternelles.fr\/article\/aujourd-hui-en-france-100-000-nouveau-nes-dependent-de-l-aide-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">La Maison des Maternelles<\/a> accompagne des parents pendant les premi\u00e8res ann\u00e9es de vie de leur enfant.\u00a0<\/strong>Cette \u00e9mission enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la petite enfance r\u00e9pond \u00e0 toutes leurs questions et inqui\u00e9tudes.<\/p>\n<p>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation, a donc pu parler du programme Urgence Premier Pas, ainsi que du soutien \u00e0 la petite enfance et de son importance dans le d\u00e9veloppement d&rsquo;un nouveau n\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Cr\u00e9dit photo et vid\u00e9o : La Maison des Maternelles.<\/p>\n<p>Retrouvez l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 de l&rsquo;\u00e9mission <a href=\"https:\/\/www.lamaisondesmaternelles.fr\/article\/aujourd-hui-en-france-100-000-nouveau-nes-dependent-de-l-aide-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l&rsquo;invit\u00e9\u00a0d&rsquo;Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l&rsquo;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25680,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Break Poverty Foundation invit\u00e9 dans La Maison des Maternelles ! -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l&#039;invit\u00e9 d&#039;Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l&#039;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Break Poverty Foundation invit\u00e9 dans La Maison des Maternelles ! -\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l&#039;invit\u00e9 d&#039;Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l&#039;op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-25T09:51:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-28T09:07:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/maison-maternelles.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Break Poverty, invit\u00e9 d&rsquo;Agathe Lecaron dans l&rsquo;\u00e9mission La Maison Des Maternelles\",\"datePublished\":\"2021-06-25T09:51:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-28T09:07:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\"},\"wordCount\":257,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation invit\u00e9 dans La Maison des Maternelles ! -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-25T09:51:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-28T09:07:55+00:00\",\"description\":\"Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l'invit\u00e9 d'Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l'op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Break Poverty, invit\u00e9 d&rsquo;Agathe Lecaron dans l&rsquo;\u00e9mission La Maison Des Maternelles\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Break Poverty Foundation invit\u00e9 dans La Maison des Maternelles ! -","description":"Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l'invit\u00e9 d'Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l'op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Break Poverty Foundation invit\u00e9 dans La Maison des Maternelles ! -","og_description":"Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l'invit\u00e9 d'Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l'op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-06-25T09:51:59+00:00","article_modified_time":"2021-09-28T09:07:55+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/maison-maternelles.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Break Poverty, invit\u00e9 d&rsquo;Agathe Lecaron dans l&rsquo;\u00e9mission La Maison Des Maternelles","datePublished":"2021-06-25T09:51:59+00:00","dateModified":"2021-09-28T09:07:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/"},"wordCount":257,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/","name":"Break Poverty Foundation invit\u00e9 dans La Maison des Maternelles ! -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-06-25T09:51:59+00:00","dateModified":"2021-09-28T09:07:55+00:00","description":"Le 11 juin dernier, Break Poverty \u00e9tait l'invit\u00e9 d'Agathe Lecaron et de Benjamin Muller dans La Maison des maternelles pour parler de l'op\u00e9ration Urgence Premiers Pas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/invite-maison-des-maternelles\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Break Poverty, invit\u00e9 d&rsquo;Agathe Lecaron dans l&rsquo;\u00e9mission La Maison Des Maternelles"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25679"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25679"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25679\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26207,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/25679\/revisions\/26207"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25680"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25679"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=25679"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25679"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}