{"id":26191,"date":"2021-07-19T10:46:37","date_gmt":"2021-07-19T08:46:37","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=26191"},"modified":"2021-07-29T17:18:36","modified_gmt":"2021-07-29T15:18:36","slug":"communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/","title":{"rendered":"Communiqu\u00e9 de presse &#8211; Urgence Premiers Pas"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Urgence Premiers Pas : pr\u00e8s d\u2019un million de produits infantiles distribu\u00e9s \u00e0 400 associations d\u2019aide alimentaire en France pour r\u00e9pondre aux besoins urgents de familles en situation de pr\u00e9carit\u00e9<\/h2>\n<p><strong>En moins de 3 mois, une immense chaine de solidarit\u00e9 men\u00e9e par le Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat \u00e0 l\u2019Enfance et aux Familles, la Fondation Break Poverty et l\u2019<a href=\"https:\/\/www.adnfrance.org\/\">Agence du Don en Nature<\/a>\u00a0a permis de distribuer pr\u00e8s d\u2019un million de produits infantiles (couches, lait infantile, petits pots\u2026) \u00e0 des milliers de jeunes parents d\u00e9favoris\u00e9s afin de r\u00e9pondre aux besoins essentiels de leurs enfants. <\/strong><\/p>\n<p><strong>Cette chaine de solidarit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 rendue possible gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation exceptionnelle de pr\u00e8s de 25 entreprises du secteur et du soutien du Secr\u00e9tariat d\u2019Etat \u00e0 l\u2019Enfance et aux Familles \u00e0 hauteur de pr\u00e8s de deux millions d\u2019euros afin de r\u00e9pondre \u00e0 une situation d\u2019urgence. Plus de 30\u00a0000 b\u00e9b\u00e9s ont d\u00e9j\u00e0 re\u00e7us ces produits essentiels \u00e0 leur survie. <\/strong><\/p>\n<p><strong><em>\u00ab\u00a0Les prix des couches et du lait ne cessent d\u2019augmenter&#8230; Je ne peux plus faire face. <\/em><\/strong><strong>\u00bb<\/strong><\/p>\n<p>Malika, m\u00e8re de deux jeunes enfants, salari\u00e9e dans le secteur de la restauration<\/p>\n<h3>Avec la crise, 300\u00a0000 b\u00e9b\u00e9s d\u00e9pendent d\u2019une aide alimentaire pour survivre<\/h3>\n<p>Le constat fait par les associations est sans appel\u00a0: en 2021 pr\u00e8s de 300 000 familles seraient contraintes de renoncer \u00e0 des produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 pour leurs enfants de 0 \u00e0 3 ans. Ces produits (couches, gels lavant, liniments, petits pots ou encore lait en poudre) sont pourtant des biens essentiels qui contribuent directement \u00e0 la sant\u00e9 et au bien-\u00eatre de l\u2019enfant. Ce sont des produits co\u00fbteux qui p\u00e8sent lourdement sur le budget des familles pr\u00e9caires ce qui les privent des ressources n\u00e9cessaires pour investir dans d\u2019autres domaines (\u00e9ducation des enfants plus \u00e2g\u00e9s, recherche d\u2019un emploi, formation\u2026).<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<em>La fourniture de denr\u00e9es alimentaires et de produits de 1e\u0300re n\u00e9cessite\u0301 aux plus d\u00e9munis est plus que jamais n\u00e9cessaire : c\u2019est une urgence vitale mais \u00e9galement un moyen d\u2019\u00e9viter le basculement durable dans la grande pauvret\u00e9\u0301.<\/em>\u00a0\u00bb souligne Romain Canler, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence du Don en Nature.<\/p>\n<p>Pour faire face \u00e0 cette urgence, Adrien Taquet, Secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 de l\u2019Enfance et des Familles, la Fondation Break Poverty et l\u2019Agence du Don en Nature ont lanc\u00e9 le 31 mars 2021 l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas. L\u2019objectif de cette op\u00e9ration est simple : redistribuer \u00e0 des milliers de familles d\u00e9favoris\u00e9s des kits constitu\u00e9s de trois paquets de couches, d\u2019un liniment, d\u2019un paquet de lingettes, d\u2019un flacon de savon pour le bain, de trois bo\u00eetes de lait en poudre et de 60 petits pots pour les b\u00e9b\u00e9s. Ces kits sont livr\u00e9s aux associations qui en formulent la demande avant d\u2019\u00eatre redistribu\u00e9s aux familles b\u00e9n\u00e9ficiaires. En 3 mois, ce sont 800 000 produits qui ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s \u00e0 plus de 400 associations sur l\u2019ensemble du territoire avec Urgence Premiers Pas.<\/p>\n<h3>Urgence Premiers Pas : une immense chaine de solidarit\u00e9 s\u2019organise en moins de trois mois pour r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019urgence<\/h3>\n<p>Cette op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 rendue possible gr\u00e2ce au soutien financier du Secr\u00e9taire d\u2019Etat \u00e0 l\u2019enfance et aux familles, de centaines de donateurs particuliers et \u00e0 la mobilisation exceptionnelle de plusieurs dizaines d\u2019entreprises qui ont donn\u00e9 ou fourni \u00e0 prix co\u00fbtant les produits essentiels pour permettre \u00e0 des milliers de b\u00e9b\u00e9s de bien grandir.\u00a0 Au total, ce sont plus de 50\u00a0000 kits de bien essentiels pour b\u00e9b\u00e9s d\u2019une valeur totale de plus de 6 millions d\u2019euros qui vont \u00eatre distribu\u00e9s.<\/p>\n<p>Au-del\u00e0 de l\u2019urgence, cette op\u00e9ration a \u00e9galement vocation \u00e0 inscrire dans la dur\u00e9e la dynamique partenariale enclench\u00e9e avec les entreprises du secteur.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<em>Urgence Premiers Pas est une action d\u2019urgence face \u00e0 l\u2019explosion des besoins mais c\u2019est aussi une op\u00e9ration qui doit permettre aux associations de pouvoir distribuer durablement ces produits b\u00e9b\u00e9s trop souvent absents des chaines de l\u2019aide alimentaire. Avec cette op\u00e9ration Urgence Premier Pas, \u00a0Break Poverty souhaite apporter une r\u00e9ponse durable aux besoins des jeunes parents d\u00e9favoris\u00e9s.<\/em>\u00a0\u00bb selon Val\u00e9rie Daher, Directrice de Break Poverty Foundation. .<\/p>\n<p>L\u2019Agence du Don en Nature, la Fondation Break Poverty et le Secr\u00e9tariat d\u2019Etat \u00e0 l\u2019Enfance appellent donc conjointement toutes les entreprises \u00e0 poursuivre cet \u00e9lan de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. \u00ab\u00a0<em>Nous remercions tr\u00e8s chaleureusement toutes les entreprises qui ont particip\u00e9 \u00e0 l\u2019op\u00e9ration. Aujourd\u2019hui plus que jamais, il est n\u00e9cessaire de poursuivre nos efforts et de continuer \u00e0 apporter des biens de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 aux familles en situation de pr\u00e9carit\u00e9.<\/em>\u00a0\u00bb <strong>Romain Canler, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence du Don en Nature, Val\u00e9rie Daher, Directrice de la Fondation Break Poverty et Adrien Taquet, Secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat.<\/strong><\/p>\n<h3>A\u0300 propos de l\u2019Agence du Don en Nature :<\/h3>\n<p>Cr\u00e9\u00e9e en 2008 et reconnue d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, l\u2019Agence du Don en Nature vient en aide aux personnes d\u00e9munies par la collecte et la redistribution de produits neufs non-alimentaires \u00e0 tr\u00e8s grande \u00e9chelle. V\u00e9ritable passerelle entre le monde lucratif et le non lucratif, l\u2019Agence du Don en Nature compte plus de 200 entreprises et 1100 associations partenaires.<\/p>\n<h3>A\u0300 propos de la Break Poverty Foundation :<\/h3>\n<p>Fond\u00e9e en 2017 par des chefs d\u2019entreprises, la Fondation Break Poverty a pour ambition de mettre fin a\u0300 la pauvret\u00e9\u0301 en agissant sur ses causes. Pour cela, elle intervient dans trois domaines d\u2019action :<\/p>\n<ul>\n<li>le soutien a\u0300 la petite enfance<\/li>\n<li>la pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/li>\n<li>l\u2019acc\u00e8s au premier emploi<\/li>\n<\/ul>\n<p>A\u0300 travers son programme de Dotation d\u2019Action Territoriale, la Fondation mobilise les entreprises aux co\u0302te\u0301s des collectivit\u00e9s territoriales et des associations sur le territoire, pour d\u00e9velopper le m\u00e9c\u00e9nat social contre la pauvret\u00e9\u0301 des jeunes.<\/p>\n<h3>Une op\u00e9ration soutenue des entreprises engag\u00e9es :<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-26325 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Capture.png\" alt=\"\" width=\"948\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Capture.png 948w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Capture-300x112.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Capture-768x288.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Capture-700x262.png 700w\" sizes=\"(max-width: 948px) 100vw, 948px\" \/><\/p>\n<p>Pour nous soutenir, cliquez <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/operation-produits-essentiels-bebes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.<\/p>\n<p>[1] Etude CSA 2021 pour les Banques Alimentaires<br \/>\n[2] Selon la commission \u00ab 1000 premiers jours \u00bb, initi\u00e9e par le gouvernement en septembre 2019<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Zaitsava Olga, Shutterstock.<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e8s d&rsquo;un million de produits infantiles distribu\u00e9s \u00e0 400 associations d&rsquo;aide alimentaire en France pour r\u00e9pondre aux besoins urgents de familles en situation de pr\u00e9carit\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26192,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-19T08:46:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T15:18:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Image.CPP-UPP.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"926\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"539\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Communiqu\u00e9 de presse &#8211; Urgence Premiers Pas\",\"datePublished\":\"2021-07-19T08:46:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T15:18:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\"},\"wordCount\":1086,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\",\"name\":\"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-19T08:46:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T15:18:36+00:00\",\"description\":\"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Communiqu\u00e9 de presse &#8211; Urgence Premiers Pas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation","description":"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation","og_description":"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-07-19T08:46:37+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T15:18:36+00:00","og_image":[{"width":926,"height":539,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Image.CPP-UPP.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Communiqu\u00e9 de presse &#8211; Urgence Premiers Pas","datePublished":"2021-07-19T08:46:37+00:00","dateModified":"2021-07-29T15:18:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/"},"wordCount":1086,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/","name":"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-07-19T08:46:37+00:00","dateModified":"2021-07-29T15:18:36+00:00","description":"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/communique-de-presse-urgence-premiers-pas-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Communiqu\u00e9 de presse &#8211; Urgence Premiers Pas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26191"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26191\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26512,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26191\/revisions\/26512"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}