{"id":26768,"date":"2021-09-30T15:22:59","date_gmt":"2021-09-30T13:22:59","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=26768"},"modified":"2022-04-06T18:08:33","modified_gmt":"2022-04-06T16:08:33","slug":"reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/","title":{"rendered":"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&rsquo;\u00e9cole : un go\u00fbt d&rsquo;inachev\u00e9"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1633008151037{background-color: #f7f7f7 !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Lorsque l\u2019on imagine un jeune aujourd\u2019hui, nous l\u2019imaginons souvent \u00e9tudiant. En cause, l\u2019ouverture massive de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur qui s\u2019est traduite par l\u2019augmentation significative du taux de scolarit\u00e9.[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb27052&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]L\u2019ouverture de voies professionnelles et technologiques a notamment particip\u00e9 \u00e0 cet essor, permettant \u00e0 de nombreux jeunes d\u2019avoir un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et d\u2019acqu\u00e9rir des qualifications sp\u00e9cifiques.<\/p>\n<p>Or, m\u00eame si les in\u00e9galit\u00e9s ont eu tendance \u00e0 d\u00e9cro\u00eetre au cours du si\u00e8cle dernier, elles sont reparties \u00e0 la hausse depuis les ann\u00e9es 1980, ind\u00e9pendamment de l\u2019augmentation du nombre de dipl\u00f4m\u00e9s. <strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Alors pourquoi l&rsquo;ouverture de l&rsquo;enseignement sup\u00e9rieur au plus grand nombre n\u2019a-t-elle pas permis (ou ne permet plus) de r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s sociales ?<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Une orientation diff\u00e9rente en fonction de l\u2019origine sociale<\/h2>\n<p>Si le baccalaur\u00e9at s\u2019est nettement d\u00e9mocratis\u00e9, c\u2019est tout de m\u00eame l\u00e9g\u00e8rement moins le cas pour l\u2019acc\u00e8s aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures. Effectivement,<strong> les enfants d\u2019ouvriers repr\u00e9sentent 12 % de l\u2019ensemble des \u00e9tudiants<\/strong>, alors que les ouvriers repr\u00e9sentent 21 % de la population active. De l&rsquo;autre c\u00f4t\u00e9,<strong> les enfants de cadres sup\u00e9rieurs repr\u00e9sentent 34 % des \u00e9tudiants<\/strong>, alors que leurs parents forment seulement 18 % des actifs. Or, <strong>les in\u00e9galit\u00e9s sociales persistent en grande partie par le biais du clivage puissant entre les dipl\u00f4m\u00e9s du sup\u00e9rieur et ceux qui ne le sont pas<\/strong>. En effet, les dipl\u00f4m\u00e9s peuvent rencontrer des difficult\u00e9s au moment de s\u2019ins\u00e9rer professionnellement, mais ceux qui ne le sont pas sont promis \u00e0 une trajectoire difficile, avec notamment un encha\u00eenement d\u2019emplois pr\u00e9caires.<\/p>\n<p>Dans une \u00e9tude parue en 2006, <a href=\"https:\/\/scholar.google.com\/citations?user=amYIKXQAAAAJ&amp;hl=en\">Van de Werfhorst<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.tilburguniversity.edu\/staff\/k-g-luijkx\">Luijkx<\/a>, chercheurs n\u00e9erlandais, valident empiriquement l\u2019hypoth\u00e8se selon laquelle<strong> les diff\u00e9rences sociales persistent, voire se renforcent dans les choix de domaines d&rsquo;\u00e9tudes<\/strong>. Alors, m\u00eame si les enfants issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s ont un acc\u00e8s facilit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cole publique, leurs trajectoires sont fortement influenc\u00e9es par le d\u00e9terminisme social dont ils sont victimes\u00a0: ils sont donc nombreux \u00e0 \u00eatre plus ou moins naturellement orient\u00e9s vers des voies professionnelles (et CAP).[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Comment affiner l\u2019orientation des jeunes et r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&rsquo;\u00e9cole ?<\/h2>\n<p><strong>En France, le niveau de dipl\u00f4mes est le premier facteur d\u00e9terminant dans l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une carri\u00e8re professionnelle. Par cons\u00e9quent, il influe sur la situation socioprofessionnelle d\u2019un individu<\/strong>, c\u2019est-\u00e0-dire sur son niveau de revenus et donc bien souvent son statut social. <strong>Il convient de continuer de chercher des solutions innovantes pour lutter contre ce d\u00e9terminisme social<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>Chez Break Poverty, nous b\u00e2tissons ces solutions\u00a0!<\/strong> Nous mettons en place des solutions innovantes et \u00e0 long terme en faveur des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s pour \u00e9radiquer durablement la pauvret\u00e9 en France. Par exemple, avec le dispositif Proxit\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune, nous mettons en place un parrainage entre des salari\u00e9s d\u2019entreprises et des jeunes en difficult\u00e9. L\u2019objectif est de proposer un accompagnement aux jeunes dans leur parcours scolaire et leur insertion professionnelle. Break Poverty est \u00e9galement acteur de la lutte contre l\u2019auto-censure, \u00e0 travers le dispositif mis en \u0153uvre avec Brio \u00e0 Nantes qui permet \u00e0 des \u00e9tudiants de grandes \u00e9coles de r\u00e9aliser des tutorats avec des lyc\u00e9ens de QPV pour les aider \u00e0 d\u00e9ployer tout leur potentiel.<\/p>\n<p>C\u2019est ainsi que nous nous engageons \u00e0 combattre la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Pour que pauvret\u00e9 ne rime pas avec fatalit\u00e9.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<span style=\"font-size: 14px;\"><em>Cr\u00e9dit Photo : Annie Spratt<\/em><\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00eame si les in\u00e9galit\u00e9s ont eu tendance \u00e0 d\u00e9cro\u00eetre au cours du si\u00e8cle dernier, elles sont reparties \u00e0 la hausse depuis les ann\u00e9es 1980.<\/p>\n<p>Pourquoi l\u2019ouverture de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur au plus grand nombre n\u2019a-t-elle pas permis de r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s sociales ?<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26532,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&#039;\u00e9cole : un go\u00fbt d&#039;inachev\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La massification scolaire insuffl\u00e9e dans les ann\u00e9es 1960 laissait esp\u00e9rer une r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&#039;\u00e9cole. Cependant, un go\u00fbt d&#039;inachev\u00e9 persiste.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&#039;\u00e9cole : un go\u00fbt d&#039;inachev\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La massification scolaire insuffl\u00e9e dans les ann\u00e9es 1960 laissait esp\u00e9rer une r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&#039;\u00e9cole. Cependant, un go\u00fbt d&#039;inachev\u00e9 persiste.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-30T13:22:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-06T16:08:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Annie-Spratt-unsplash-filtre-ifop.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&rsquo;\u00e9cole : un go\u00fbt d&rsquo;inachev\u00e9\",\"datePublished\":\"2021-09-30T13:22:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-06T16:08:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\"},\"wordCount\":809,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\",\"name\":\"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole : un go\u00fbt d'inachev\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-30T13:22:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-06T16:08:33+00:00\",\"description\":\"La massification scolaire insuffl\u00e9e dans les ann\u00e9es 1960 laissait esp\u00e9rer une r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole. Cependant, un go\u00fbt d'inachev\u00e9 persiste.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&rsquo;\u00e9cole : un go\u00fbt d&rsquo;inachev\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole : un go\u00fbt d'inachev\u00e9","description":"La massification scolaire insuffl\u00e9e dans les ann\u00e9es 1960 laissait esp\u00e9rer une r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole. Cependant, un go\u00fbt d'inachev\u00e9 persiste.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole : un go\u00fbt d'inachev\u00e9","og_description":"La massification scolaire insuffl\u00e9e dans les ann\u00e9es 1960 laissait esp\u00e9rer une r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole. Cependant, un go\u00fbt d'inachev\u00e9 persiste.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-09-30T13:22:59+00:00","article_modified_time":"2022-04-06T16:08:33+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Annie-Spratt-unsplash-filtre-ifop.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&rsquo;\u00e9cole : un go\u00fbt d&rsquo;inachev\u00e9","datePublished":"2021-09-30T13:22:59+00:00","dateModified":"2022-04-06T16:08:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/"},"wordCount":809,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/","name":"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole : un go\u00fbt d'inachev\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-09-30T13:22:59+00:00","dateModified":"2022-04-06T16:08:33+00:00","description":"La massification scolaire insuffl\u00e9e dans les ann\u00e9es 1960 laissait esp\u00e9rer une r\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l'\u00e9cole. Cependant, un go\u00fbt d'inachev\u00e9 persiste.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reduction-des-inegalites-sociales-devant-lecole-un-gout-dinacheve\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9duction des in\u00e9galit\u00e9s sociales devant l&rsquo;\u00e9cole : un go\u00fbt d&rsquo;inachev\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26768"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26768"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26768\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28979,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26768\/revisions\/28979"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26532"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26768"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26768"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26768"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}