{"id":27244,"date":"2021-09-27T09:55:18","date_gmt":"2021-09-27T07:55:18","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=27244"},"modified":"2021-09-27T10:12:06","modified_gmt":"2021-09-27T08:12:06","slug":"decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/","title":{"rendered":"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Depuis plus d&rsquo;un an et demi, la pand\u00e9mie a transform\u00e9 notre quotidien et particuli\u00e8rement celui de nos jeunes. Confinements prolong\u00e9s et successifs, fermeture partielle ou compl\u00e8te des classes, cours \u00e0 distance, report ou modification des examens ont impact\u00e9 la scolarit\u00e9 de millions de jeunes. Alors qu&rsquo;en est-il du ph\u00e9nom\u00e8ne de d\u00e9crochage scolaire dans le monde ?[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h4>La crise sanitaire a profond\u00e9ment modifi\u00e9 nos m\u00e9thodes d\u2019apprentissage&#8230;<\/h4>\n<p>Pendant la crise, l\u2019adaptabilit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 le ma\u00eetre mot, il n&rsquo;en reste pas moins que ces bouleversements successifs ont largement entam\u00e9 l&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;\u00e9ducation. Pour la premi\u00e8re fois, les portes de nombreuses \u00e9coles \u00e0 travers le monde ont \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9es, et ce pour une dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, laissant des millions d\u2019enfants et de jeunes, de professeurs et de familles, d\u00e9munis.<\/p>\n<p>D\u2019apr\u00e8s l\u2019<a href=\"https:\/\/www.unicef.fr\/faire-un-don?gclid=CjwKCAjw-ZCKBhBkEiwAM4qfF-u-6AmuVs4OHt6ykuRYf5nSqvMf47CS3b-sp_LWTYsfdNi1Te_KvBoCN2AQAvD_BwE\">UNICEF<\/a>, au mois de mars 2021, <strong>environ 214\u00a0millions d\u2019enfants avaient manqu\u00e9 plus des trois quarts de leur scolarit\u00e9 en pr\u00e9sentiel<\/strong>, ce qui repr\u00e9sente un enfant scolaris\u00e9 sur sept et <strong>pr\u00e8s de 168 millions d\u2019enfants dans le monde n\u2019ont pas pass\u00e9 les portes de leur \u00e9tablissement scolaire pendant un an<\/strong>. Une fermeture, m\u00eame temporaire, des \u00e9tablissements scolaires est pr\u00e9judiciable pour le d\u00e9veloppement et l\u2019avenir des enfants et l\u2019est davantage pour les enfants en situation de pauvret\u00e9, de difficult\u00e9 scolaire ou de handicap. Selon une \u00e9tude men\u00e9e par l\u2019<a href=\"https:\/\/fr.unesco.org\/\">UNESCO<\/a>, <strong>on estime qu\u2019environ 100\u00a0millions d\u2019\u00e9l\u00e8ves suppl\u00e9mentaires ne pourront ma\u00eetriser la lecture \u00e0 cause de la crise sanitaire<\/strong>, r\u00e9duisant les efforts men\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent.[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h4>&#8230; et renforc\u00e9 des in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 criantes<\/h4>\n<p>Les in\u00e9galit\u00e9s dans le domaine de\u00a0l\u2019\u00e9ducation \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sentes, mais cette pand\u00e9mie a creus\u00e9 le foss\u00e9 entre les personnes les plus vuln\u00e9rables et le reste de la population.<\/p>\n<p>Face \u00e0 la crise sanitaire, le syst\u00e8me \u00e9ducatif n\u2019a pas eu d\u2019autres choix que de d\u00e9velopper l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance. Seulement voil\u00e0, poursuivre sa scolarit\u00e9 \u00e0 distance n\u00e9cessite certaines conditions mat\u00e9rielles, d\u2019espace mais aussi de soutien que tous n\u2019ont pas au sein de leur foyer. Ainsi, <strong>au moins 463 millions d\u2019\u00e9l\u00e8ves n\u2019ont pas pu acc\u00e9der \u00e0 l\u2019\u00e9ducation \u00e0 distance \u00e0 travers le monde<\/strong>. Un chiffre alarmant lorsque l\u2019on conna\u00eet le poids de l\u2019\u00e9ducation dans la lutte contre le d\u00e9terminisme social et sur le niveau de vie des personnes \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte.<\/p>\n<p>Les pays les plus pauvres sont en grande difficult\u00e9 car malgr\u00e9 des besoins plus importants,\u00a0<em>\u00ab\u00a065\u00a0% des gouvernements des pays \u00e0 faible revenu ont r\u00e9duit le financement de l\u2019\u00e9ducation, contre 35\u00a0% dans les pays \u00e0 revenu \u00e9lev\u00e9\u00a0\u00bb<\/em>, depuis le d\u00e9but de la crise. D\u2019apr\u00e8s le rapport de la Banque Mondiale et de l\u2019<a href=\"https:\/\/fr.unesco.org\/\">UNESCO<\/a>, les\u00a0<em>\u00ab\u00a0pertes d\u2019apprentissage\u00a0\u00bb<\/em>\u00a0devraient \u00eatre les plus importantes en Am\u00e9rique latine et aux Cara\u00efbes, mais aussi en Asie centrale et du Sud.<\/p>\n<p>Des in\u00e9galit\u00e9s qui ne s\u2019observent pas uniquement \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. En France, la crise sanitaire n\u2019a fait que r\u00e9v\u00e9ler l\u2019ampleur de la fracture num\u00e9rique et l\u2019importance des outils num\u00e9riques dans la scolarit\u00e9 et l\u2019avenir professionnel des jeunes en 2021. <strong>Pendant le premier confinement, 6 \u00e0 10 % des \u00e9l\u00e8ves soit 970 000 d&rsquo;entre eux n&rsquo;ont eu aucun contact avec leurs enseignants et ont \u00e9t\u00e9 perdus de vu par l\u2019<a href=\"https:\/\/www.education.gouv.fr\/\">Education Nationale<\/a><\/strong>. Lorsqu\u2019on sait \u00e0 quel point il est difficile pour un \u00e9l\u00e8ve de s\u2019adapter \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance et de ne pas d\u00e9crocher lorsqu\u2019on est seul face \u00e0 un \u00e9cran, on imagine alors \u00e0 quel point le fait de ne pas avoir cet \u00e9quipement informatique condamne \u00e0 l\u2019exclusion les \u00e9l\u00e8ves les plus d\u00e9favoris\u00e9s.<\/p>\n<p>Pour les jeunes issus de milieu d\u00e9favoris\u00e9, les risques de d\u00e9crochage scolaire sont plus grands encore car les ressources n\u00e9cessaires ne sont pas disponibles. Ils manquent souvent d\u2019un espace personnel pour travailler, d\u2019un ordinateur personnel et d\u2019une bonne connexion internet pour suivre les cours et participer aux quelques interactions sans coupures intempestives. Le r\u00e9sultat \u00e0 court terme\u00a0: perte de motivation et d\u2019implication qui provoque le d\u00e9crochage scolaire (estimation de 24M de d\u00e9crochage scolaire au niveau mondial). A long-terme, ce sont des notions moins maitris\u00e9es, des difficult\u00e9s \u00e0 l\u2019insertion professionnelle, la perte de perspectives d\u2019avenir.[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h4>L&rsquo;engagement de Break Poverty dans la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire<\/h4>\n<p>Break Poverty, conscient des dangers caus\u00e9s par la crise sanitaire dans la scolarit\u00e9 des enfants mais surtout de la fracture num\u00e9rique, pr\u00e9sente bien avant la crise et qui p\u00e9nalise les enfants d\u00e9favoris\u00e9s, a d\u00e9velopp\u00e9 le programme <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\">R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/a>.<\/p>\n<p>L\u2019objectif est de fournir un ordinateur, une connexion internet et une ann\u00e9e de mentorat ou un accompagnement \u00e0 l\u2019usage du num\u00e9rique \u00e0 des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en situation de d\u00e9crochage scolaire pour les aider dans leur scolarit\u00e9 et leurs projets d\u2019avenir. Pour eux, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\">R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/a> c\u2019est\u00a0le moyen d\u2019\u00eatre autonome, de gagner en efficacit\u00e9, un outil pour chercher un emploi, pour faire leurs devoirs, c\u2019est un accompagnement, une main tendue.<\/p>\n<p>Aujourd\u2019hui, les outils num\u00e9riques ont une place essentielle dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif fran\u00e7ais qu\u2019il s\u2019agisse de r\u00e9aliser des recherches, faire ses devoirs, cr\u00e9er un lien avec ses professeurs et camarades, consulter ses notes\u2026 Ils permettent d\u2019acqu\u00e9rir des connaissances et comp\u00e9tences importantes lors de la recherche d\u2019exp\u00e9riences professionnelles (cr\u00e9er un CV, postuler en ligne, se renseigner sur les aides) ou dans un premier emploi. <strong>Au-del\u00e0 de l\u2019apport mat\u00e9riel, b\u00e9n\u00e9ficier des m\u00eames outils que ses camarades permet de gagner en confiance en soi et de croire en ses chances<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s plus d&rsquo;un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu&rsquo;elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27319,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Apr\u00e8s plus d&#039;un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu&#039;elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s plus d&#039;un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu&#039;elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-27T07:55:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-27T08:12:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Visuel1.NLseptembre.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire\",\"datePublished\":\"2021-09-27T07:55:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-27T08:12:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\"},\"wordCount\":1166,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\",\"name\":\"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-27T07:55:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-27T08:12:06+00:00\",\"description\":\"Apr\u00e8s plus d'un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu'elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire","description":"Apr\u00e8s plus d'un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu'elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire","og_description":"Apr\u00e8s plus d'un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu'elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-09-27T07:55:18+00:00","article_modified_time":"2021-09-27T08:12:06+00:00","og_image":[{"width":542,"height":334,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Visuel1.NLseptembre.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire","datePublished":"2021-09-27T07:55:18+00:00","dateModified":"2021-09-27T08:12:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/"},"wordCount":1166,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/","name":"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-09-27T07:55:18+00:00","dateModified":"2021-09-27T08:12:06+00:00","description":"Apr\u00e8s plus d'un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu'elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27244"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27244"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27244\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30081,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27244\/revisions\/30081"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27319"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27244"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27244"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27244"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}