{"id":27831,"date":"2021-12-06T12:26:32","date_gmt":"2021-12-06T11:26:32","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=27831"},"modified":"2021-12-30T14:56:14","modified_gmt":"2021-12-30T13:56:14","slug":"a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/","title":{"rendered":"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1636970006468{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Les Quartiers Prioritaires de la Ville (QPV) d\u00e9finis en 2014 par la<a href=\"https:\/\/www.cohesion-territoires.gouv.fr\/loi-de-nouvelle-geographie-prioritaire-loi-lamy\"> <strong><em>loi Ville et coh\u00e9sion urbaine<\/em><\/strong><\/a> sont des quartiers dits \u00ab\u00a0prioritaires\u00a0\u00bb o\u00f9 les chiffres de la pauvret\u00e9 sont bien plus \u00e9lev\u00e9s qu\u2019ailleurs. Ces quartiers font l\u2019objet de mesures visant \u00e0 compenser les \u00e9carts de niveau de vie avec le reste du territoire fran\u00e7ais.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Une pauvret\u00e9 qui touche particuli\u00e8rement les jeunes<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292551388{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]Comme l&rsquo;indique le graphique ci-apr\u00e8s, <strong>la part des enfants en situation de pauvret\u00e9 dans les QPV est 2 \u00e0 3 fois plus \u00e9lev\u00e9e que dans le reste de la France. <\/strong>Il en est de m\u00eame pour le taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire globale.<\/p>\n<p>Il s&rsquo;agit d&rsquo;une population particuli\u00e8rement touch\u00e9e par la pauvret\u00e9, mais aussi essentiellement jeune<strong> : les moins de 25 ans repr\u00e9sentent 39,1% de la population des QPV, contre une part de 29,9% dans le reste de la France m\u00e9tropolitaine<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb27549&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292561759{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_empty_space]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#00a0e3;\" data-digit=\"1073\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00a0e3;\">1073<\/span><span class=\"separator small\" style=\"background-color: #00a0e3;\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"color: #00a0e3;\">Le revenu m\u00e9dian en euros dans les Quartiers Prioritaires (QPV)<\/p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_empty_space]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#00a0e3;\" data-digit=\"1759\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #bd2f6f;\">1759<\/span><span class=\"separator small\" style=\"background-color: #00a0e3;\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"color: #bd2f6f;\">Le revenu m\u00e9dian en euros dans le reste de la France<\/p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292674291{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb10\/12&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]Evidemment, ce constat sur les difficult\u00e9s financi\u00e8res a une influence directe sur les conditions d\u2019\u00e9ducation et l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi pour les habitants de ces quartiers pauvres.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Un niveau d&rsquo;\u00e9ducation fragilis\u00e9<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]On le sait, le niveau d\u2019\u00e9ducation conditionne en grande partie la trajectoire professionnelle d\u2019un jeune.<\/p>\n<p>Malheureusement, l\u2019enseignement dont les \u00e9l\u00e8ves b\u00e9n\u00e9ficient dans les QPV p\u00e2tit d\u2019un turnover important des professeurs des \u00e9coles : <strong>la part des professeurs en poste depuis moins de 2 ans est de 41,8 % dans les \u00e9coles situ\u00e9es dans les QPV, contre 36,9 % dans le reste de la France<\/strong>.<\/p>\n<p>Les difficult\u00e9s scolaires que rencontrent souvent ces jeunes d\u00e9favoris\u00e9s, combin\u00e9es \u00e0 des turnovers importants des enseignants se traduisent notamment par un taux de r\u00e9ussite moindre au baccalaur\u00e9at. En effet,<strong> le taux de r\u00e9ussite \u00e0 cet examen est plus faible de 28 points dans les quartiers pauvres comparativement au reste de la France<\/strong> :[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292601103{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb27648&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb27649&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292611342{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb10\/12&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">L&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&#8217;emploi rendu particuli\u00e8rement difficile pour les jeunes des QPV<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292620172{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb27571&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]La premi\u00e8re cons\u00e9quence de l&rsquo;\u00e9cart de niveau de dipl\u00f4mes entre les jeunes issus des quartiers pauvres et les autres, c&rsquo;est la difficult\u00e9 de s&rsquo;ins\u00e9rer professionnellement. Ils subissent la pr\u00e9carit\u00e9 de l\u2019emploi de plein fouet, qui se traduit par <strong>un taux de ch\u00f4mage 3 \u00e0 4 fois plus \u00e9lev\u00e9s pour les jeunes des QPV<\/strong>. Si le ch\u00f4mage est un fl\u00e9au qui concerne largement les populations jeunes de ces quartiers, il touche \u00e9galement les habitants de QPV \u00e0 tout \u00e2ge, puisque<strong> le taux de ch\u00f4mage y est 2 \u00e0 3 fois plus \u00e9lev\u00e9 que dans le reste de la France<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292631414{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb10\/12&Prime;][vc_column_text]Malheureusement, m\u00eame pour ceux qui ne sont pas sans emploi, ils sont nombreux \u00e0 encha\u00eener les emplois pr\u00e9caires, n\u2019assurant de ce fait aucune stabilit\u00e9 financi\u00e8re et sociale. Pour de nombreux jeunes peu qualifi\u00e9s, ils vont occuper des emplois CSP-, comme leurs parents : <strong>la part des actifs employ\u00e9s et ouvriers dans les QPV est de 74,3 %, contre 47 % dans le reste de la France<\/strong>.[\/vc_column_text][vc_column_text]On sait qu\u2019il sera tr\u00e8s difficile pour ces jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de trouver une voie leur assurant une carri\u00e8re professionnelle stable. Il est donc n\u00e9cessaire de proposer un accompagnement \u00e0 l\u2019insertion professionnelle pour eux, un tel suivi leur permettra de trouver un projet en phase avec leur motivation et de sortir durablement de la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Depuis son origine, <strong>Break Poverty agit \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale pour \u00e9radiquer <\/strong><strong>durablement <\/strong><strong>le d\u00e9terminisme social <\/strong><strong>qui persiste <\/strong><strong>en France<\/strong>. A travers ses programmes tels que la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">DAT<\/a> ou le projet <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\">R\u00e9ussite Connect\u00e9<\/a>, Break Poverty est pr\u00e9sent au quotidien dans plusieurs de ces quartiers de France o\u00f9 le fl\u00e9au de la pauvret\u00e9 condamne chaque ann\u00e9e des milliers de jeunes.<\/p>\n<p><strong>Pour que les enfants pauvres ne deviennent pas des adultes pauvres<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space]\n\n\t<a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/default\/~mon-don?_cv=1\" target=\"_blank\" style=\"background-color: #bd2f6f;margin: 0px 0px 0px 70px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-icon qode-btn-default-hover\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">JE DONNE !<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb10\/12&Prime;][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Assad Tanoli, Unsplash\u00a0<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les Quartiers Prioritaires de la Ville (QPV) d\u00e9finis en 2014 par la loi Ville et coh\u00e9sion urbaine sont des quartiers dits \u00ab\u00a0prioritaires\u00a0\u00bb o\u00f9 les chiffres de la pauvret\u00e9 sont bien plus \u00e9lev\u00e9s qu\u2019ailleurs. Ces quartiers font l\u2019objet de mesures visant \u00e0 compenser les \u00e9carts de niveau de vie avec le reste du territoire fran\u00e7ais.<\/p>\n","protected":false},"author":16,"featured_media":27685,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les Quartiers Prioritaires de la Ville (QPV) d\u00e9finis en 2014 par la loi Ville et coh\u00e9sion urbaine sont des quartiers dits \u00ab\u00a0prioritaires\u00a0\u00bb o\u00f9 les chiffres de la pauvret\u00e9 sont bien plus \u00e9lev\u00e9s qu\u2019ailleurs. Ces quartiers font l\u2019objet de mesures visant \u00e0 compenser les \u00e9carts de niveau de vie avec le reste du territoire fran\u00e7ais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-06T11:26:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-30T13:56:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/QPV-3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"593\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"sabiner\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"sabiner\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\"},\"author\":{\"name\":\"sabiner\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/7d3a6ceea5f13d4130f92e1f694b1943\"},\"headline\":\"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?\",\"datePublished\":\"2021-12-06T11:26:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-30T13:56:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\"},\"wordCount\":1463,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\",\"name\":\"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-06T11:26:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-30T13:56:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/7d3a6ceea5f13d4130f92e1f694b1943\",\"name\":\"sabiner\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9bf6a5557400037f68e63184dab2f8d5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9bf6a5557400037f68e63184dab2f8d5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"sabiner\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ? - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ? - Break Poverty Foundation","og_description":"Les Quartiers Prioritaires de la Ville (QPV) d\u00e9finis en 2014 par la loi Ville et coh\u00e9sion urbaine sont des quartiers dits \u00ab\u00a0prioritaires\u00a0\u00bb o\u00f9 les chiffres de la pauvret\u00e9 sont bien plus \u00e9lev\u00e9s qu\u2019ailleurs. Ces quartiers font l\u2019objet de mesures visant \u00e0 compenser les \u00e9carts de niveau de vie avec le reste du territoire fran\u00e7ais.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-12-06T11:26:32+00:00","article_modified_time":"2021-12-30T13:56:14+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":593,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/QPV-3.png","type":"image\/png"}],"author":"sabiner","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"sabiner","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/"},"author":{"name":"sabiner","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/7d3a6ceea5f13d4130f92e1f694b1943"},"headline":"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?","datePublished":"2021-12-06T11:26:32+00:00","dateModified":"2021-12-30T13:56:14+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/"},"wordCount":1463,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/","name":"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-12-06T11:26:32+00:00","dateModified":"2021-12-30T13:56:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/7d3a6ceea5f13d4130f92e1f694b1943","name":"sabiner","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9bf6a5557400037f68e63184dab2f8d5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9bf6a5557400037f68e63184dab2f8d5?s=96&d=mm&r=g","caption":"sabiner"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/16"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27831"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27831\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28211,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27831\/revisions\/28211"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27685"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}