{"id":28125,"date":"2021-12-17T16:33:45","date_gmt":"2021-12-17T15:33:45","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=28125"},"modified":"2022-02-23T17:40:50","modified_gmt":"2022-02-23T16:40:50","slug":"que-fait-letat-face-au-determinisme-social","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/","title":{"rendered":"Que fait l&rsquo;Etat face au d\u00e9terminisme social ?"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]L\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation pour tous est l\u2019une des missions fondamentales de l\u2019Etat. En France, chaque enfant a la possibilit\u00e9 (et m\u00eame l\u2019obligation) d\u2019aller gratuitement \u00e0 l\u2019\u00e9cole. L\u2019objectif premier est que chaque jeune puisse avoir une \u00e9ducation de qualit\u00e9, afin de s\u2019orienter vers une carri\u00e8re professionnelle qui lui corresponde.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>La France premi\u00e8re de la classe&#8230; ou pas ?<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]La France demeure parmi les pays de l\u2019<a href=\"https:\/\/www.oecd.org\/fr\/\">OCDE<\/a> o\u00f9 les d\u00e9penses publiques en faveur des politiques actives de l\u2019emploi, notamment de formation &#8211; de l\u2019ordre de 0.5% du PIB avec le PIC -, sont les plus \u00e9lev\u00e9es.<\/p>\n<p><strong>Alors comment se fait-il que la mobilit\u00e9 sociale soit au plus bas\u00a0?<\/strong><\/p>\n<p>Malheureusement, de nombreux chiffres alarmants d\u00e9montrent le manque d\u2019efficacit\u00e9 du syst\u00e8me \u00e9ducatif fran\u00e7ais quant \u00e0 la mobilit\u00e9 sociale et ce, en d\u00e9pit des nombreux plans de l\u2019Etat pour favoriser l\u2019\u00e9ducation et l\u2019emploi.<\/p>\n<p>Ce constat se v\u00e9rifie dans un premier temps \u00e0 travers le succ\u00e8s variable des jeunes par rapport \u00e0 l\u2019obtention du baccalaur\u00e9at en fonction de leur milieu social d\u2019origine\u00a0: selon le minist\u00e8re de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur, <strong>59% des jeunes issus de milieux modestes r\u00e9ussissent le baccalaur\u00e9at, contre 87% pour les milieux plus favoris\u00e9s<\/strong>. Le dipl\u00f4me \u00e9tant le premier facteur d\u00e9terminant pour envisager une carri\u00e8re professionnelle, il en d\u00e9coule \u00e9videmment des disparit\u00e9s dans l\u2019emploi\u00a0: <strong>30,7% des jeunes qui habitent dans les QPV<\/strong> (Quartiers Prioritaires des Villes) <strong>sont au ch\u00f4mage<\/strong>, quartiers dans lesquels <strong>le taux de ch\u00f4mage est de 22,5% contre 8,4% dans le reste de la France<\/strong>.<\/p>\n<p>Dresser un tel bilan permet de bien comprendre l\u2019importance pour l\u2019Etat de continuer de mettre en place des politiques actives afin de rem\u00e9dier \u00e0 ces in\u00e9galit\u00e9s.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Quelles sont donc ces politiques publiques ?<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]L\u2019investissement massif du gouvernement dans les politiques de l\u2019emploi et de la formation se fait \u00e0 toutes les \u00e9tapes de la scolarit\u00e9 des jeunes.<\/p>\n<p>Ainsi, d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, le gouvernement prend des engagements pour r\u00e9duire les tailles des classes dans les quartiers d\u00e9favoris\u00e9s, ce qui permet un accompagnement plus personnalis\u00e9 \u00e0 chaque enfant.<\/p>\n<p>Des mesures sont \u00e9galement prises pour accompagner les jeunes jusqu\u2019\u00e0 \u00a0l\u2019obtention de leur premier emploi. La cr\u00e9ation du Parcours Contractualis\u00e9 d\u2019Accompagnement vers l\u2019Emploi et \u00e0 l\u2019Autonomie (PACEA) dans les missions locales et la g\u00e9n\u00e9ralisation de la \u00ab garantie jeune \u00bb ont renforc\u00e9 le r\u00f4le d\u2019accompagnement des 440 missions locales aupr\u00e8s des jeunes les moins qualifi\u00e9s.<\/p>\n<p>Voici quelques exemples des actions entreprises par l&rsquo;Etat :[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-accordion qode-initial \">\n\t<h4 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        PACEA    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h4>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]Le <strong>PACEA<\/strong>, permet aux jeunes d\u2019\u00e9tablir un projet professionnel ou de formation et de suivre des phases d\u2019accompagnement successives afin d\u2019atteindre de suivre un parcours les menant \u00e0 leurs objectifs.[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h4 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        R\u00e9forme de l&#039;alternance    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h4>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]Depuis 2018, les contrats d&rsquo;apprentissage sont accessibles jusqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;\u00e2ge de 30 ans sur tout le territoire fran\u00e7ais. La r\u00e9mun\u00e9ration des apprentis a \u00e9galement connu une l\u00e9g\u00e8re hausse d&rsquo;une trentaine d&rsquo;euros pour les moins de 21 ans (voir les d\u00e9tails pour les plus de 21 ans <a href=\"https:\/\/www.journaldunet.fr\/management\/guide-du-management\/1197883-reforme-de-l-apprentissage-zoom-sur-les-changements-introduits\/#:~:text=Les%20avantages%20fiscaux%20institu%C3%A9s%20avant,dans%20la%20limite%20du%20Smic.\">ici<\/a>). Le but est de favoriser un cursus qui permet de professionnaliser les jeunes durant leur formation afin qu&rsquo;ils vivent une insertion professionnelle dans de bonnes conditions.[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-accordion qode-initial \">\n\t<h4 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        La ``Garantie Jeune``    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h4>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]La \u00ab\u00a0<strong>Garantie Jeune<\/strong>\u00a0\u00bb, en partie financ\u00e9e par les cr\u00e9dits europ\u00e9ens, comprend la remise \u00e0 niveau, un accompagnement renforc\u00e9, ainsi qu\u2019une garantie (conditionnelle) de revenus pour les moins de 25 ans.[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h4 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Le PIC    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h4>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]Le \u00ab <a href=\"https:\/\/travail-emploi.gouv.fr\/le-ministere-en-action\/pic\/\">Plan d\u2019investissement dans les comp\u00e9tences<\/a> \u00bb (PIC) consacre 15 milliards d\u2019euros suppl\u00e9mentaires entre 2018 et 2022 \u00e0 am\u00e9liorer l&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 des formations longues et qualifiantes et \u00e0 un accompagnement personnalis\u00e9. La mise en place de ce plan s\u2019appuie sur des engagements r\u00e9gionaux, et permet de donner les cl\u00e9s de la r\u00e9ussite \u00e0 travers la transformation des comp\u00e9tences.[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]Ces exemples d\u00e9montrent la volont\u00e9 de l\u2019Etat de renforcer son syst\u00e8me \u00e9ducatif pour une soci\u00e9t\u00e9 plus juste et plus \u00e9galitaire. N\u00e9anmoins, ces mesures ne peuvent suffire \u00e0 inverser la tendance du d\u00e9terminisme social en France.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Le progr\u00e8s, ensemble !<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Gabriel Attal, porte-parole du gouvernement, d\u00e9clarait r\u00e9cemment\u00a0: \u00ab\u00a0<strong><em>l\u2019Etat n\u2019a pas le monopole de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral<\/em><\/strong>\u00a0\u00bb. C\u2019est pourquoi, <a href=\"https:\/\/youtu.be\/UahFLLjymLk\">Break Poverty se positionne en b\u00e2tisseur de solutions<\/a> pour r\u00e9pondre \u00e0 cette probl\u00e9matique d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral.<\/p>\n<p>De la m\u00eame mani\u00e8re que les politiques men\u00e9es par le gouvernement, nous pensons que l\u2019accompagnement des jeunes en difficult\u00e9 doit s\u2019effectuer d\u00e8s leur naissance jusqu\u2019\u00e0 leur arriv\u00e9e dans le monde professionnel, d\u2019o\u00f9 nos trois domaines d\u2019interventions\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019accompagnement \u00e0 l\u2019insertion professionnelle.<\/p>\n<p>Nous avons la profonde conviction quela mobilisation g\u00e9n\u00e9rale de tous les acteurs (les collectivit\u00e9s, les entreprises, les associations, les particuliers\u2026) est n\u00e9cessaire pour combattre de mani\u00e8re efficace les in\u00e9galit\u00e9s.<\/p>\n<p>C\u2019est ce \u00e0 quoi s\u2019engage <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/nos-projets-soutenus\/\">Break Poverty \u00e0 travers ses diff\u00e9rents projets<\/a>, afin que les enfants pauvres ne deviennent pas syst\u00e9matiquement des adultes pauvres.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation pour tous est l\u2019une des missions fondamentales de l\u2019Etat. En France, chaque enfant a la possibilit\u00e9 (et m\u00eame l\u2019obligation) d\u2019aller gratuitement \u00e0 l\u2019\u00e9cole. L\u2019objectif premier est que chaque jeune puisse avoir une \u00e9ducation de qualit\u00e9, afin de s\u2019orienter vers une carri\u00e8re professionnelle qui lui corresponde.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25645,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Que fait l&#039;Etat face au d\u00e9terminisme social ? - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le d\u00e9terminisme social a une forte influence sur la trajectoire scolaire d&#039;un jeune. Que fait l&#039;Etat pour le corriger ?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Que fait l&#039;Etat face au d\u00e9terminisme social ? - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le d\u00e9terminisme social a une forte influence sur la trajectoire scolaire d&#039;un jeune. Que fait l&#039;Etat pour le corriger ?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-17T15:33:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-23T16:40:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/gabriel-rodrigues-unsplash-logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Que fait l&rsquo;Etat face au d\u00e9terminisme social ?\",\"datePublished\":\"2021-12-17T15:33:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T16:40:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\"},\"wordCount\":1180,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\",\"name\":\"Que fait l'Etat face au d\u00e9terminisme social ? - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-17T15:33:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-23T16:40:50+00:00\",\"description\":\"Le d\u00e9terminisme social a une forte influence sur la trajectoire scolaire d'un jeune. Que fait l'Etat pour le corriger ?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Que fait l&rsquo;Etat face au d\u00e9terminisme social ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Que fait l'Etat face au d\u00e9terminisme social ? - Break Poverty Foundation","description":"Le d\u00e9terminisme social a une forte influence sur la trajectoire scolaire d'un jeune. Que fait l'Etat pour le corriger ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Que fait l'Etat face au d\u00e9terminisme social ? - Break Poverty Foundation","og_description":"Le d\u00e9terminisme social a une forte influence sur la trajectoire scolaire d'un jeune. Que fait l'Etat pour le corriger ?","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-12-17T15:33:45+00:00","article_modified_time":"2022-02-23T16:40:50+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/gabriel-rodrigues-unsplash-logo.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Que fait l&rsquo;Etat face au d\u00e9terminisme social ?","datePublished":"2021-12-17T15:33:45+00:00","dateModified":"2022-02-23T16:40:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/"},"wordCount":1180,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/","name":"Que fait l'Etat face au d\u00e9terminisme social ? - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-12-17T15:33:45+00:00","dateModified":"2022-02-23T16:40:50+00:00","description":"Le d\u00e9terminisme social a une forte influence sur la trajectoire scolaire d'un jeune. Que fait l'Etat pour le corriger ?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/que-fait-letat-face-au-determinisme-social\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Que fait l&rsquo;Etat face au d\u00e9terminisme social ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28125"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28125"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28125\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28561,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28125\/revisions\/28561"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28125"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28125"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28125"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}