{"id":28133,"date":"2021-12-21T15:08:26","date_gmt":"2021-12-21T14:08:26","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=28133"},"modified":"2022-02-25T18:10:43","modified_gmt":"2022-02-25T17:10:43","slug":"nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/","title":{"rendered":"Nouveaux arrivants au Conseil d&rsquo;Administration de Break Poverty !"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Break Poverty Foundation est n\u00e9e de la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\">mobilisation de chefs d\u2019entreprises<\/a> d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 construire des solutions innovantes pour \u00e9radiquer la pauvret\u00e9 en France. En ce mois de janvier 2022, les \u00e9quipes de Break Poverty sont fi\u00e8res d\u2019annoncer l\u2019arriv\u00e9e de nouveaux administrateurs dans son conseil d\u2019administration : <strong>Olivier Noblecourt<\/strong> et <strong>Mounim Alami<\/strong>.<\/p>\n<p>Le premier, Olivier Noblecourt,<strong> est un sp\u00e9cialiste des questions de pauvret\u00e9. <\/strong>Autrefois charg\u00e9 des politiques sociales de la ville de Grenoble, il dirige en 2016 le cabinet de la <strong>ministre de l&rsquo;Education Nationale.<\/strong> Il est ensuite nomm\u00e9 Directeur des programmes \u00ab\u00a0urbanismes et coh\u00e9sion sociale\u00a0\u00bb du Commissariat G\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l&rsquo;Investissement avant de devenir <strong>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 la pr\u00e9vention et lutte contre la pauvret\u00e9.<\/strong><\/p>\n<p>Le second, Mounim Alami,<strong> est le Pr\u00e9sident Directeur G\u00e9n\u00e9ral de Marechal Electric<\/strong>. Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es d&rsquo;audit et de conseil, il rejoint Marechal Electric en 2001. Il a d\u00e9velopp\u00e9 cette entreprise pour en faire aujourd&rsquo;hui une ETI (entreprise de taille interm\u00e9diaire) industrielle fran\u00e7aise d&rsquo;envergure internationale.<\/p>\n<p>Ces nouveaux administrateurs permettent \u00e0 l\u2019organisation d\u2019\u00e9toffer la richesse des comp\u00e9tences qui la composent pour \u00eatre encore plus fort dans notre combat contre la pauvret\u00e9. <strong>Le dialogue, la collaboration et la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale de nos forces sont la cl\u00e9 de ce combat, nous sommes donc ravis de les accueillir parmi nous.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Mounim Alami, Olivier Noblecourt<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En ce mois de janvier 2022, Break Poverty est fier d\u2019annoncer l\u2019arriv\u00e9e de nouveaux administrateurs dans son conseil d\u2019administration : Olivier Noblecourt et Mounim Alami.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28530,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nouveaux arrivants au Conseil d&#039;Administration de Break Poverty ! -<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nouveaux arrivants au Conseil d&#039;Administration de Break Poverty ! -\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En ce mois de janvier 2022, Break Poverty est fier d\u2019annoncer l\u2019arriv\u00e9e de nouveaux administrateurs dans son conseil d\u2019administration : Olivier Noblecourt et Mounim Alami.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-21T14:08:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-25T17:10:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Noblecourt-Alami.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Nouveaux arrivants au Conseil d&rsquo;Administration de Break Poverty !\",\"datePublished\":\"2021-12-21T14:08:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-25T17:10:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\"},\"wordCount\":340,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\",\"name\":\"Nouveaux arrivants au Conseil d'Administration de Break Poverty ! -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-21T14:08:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-25T17:10:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nouveaux arrivants au Conseil d&rsquo;Administration de Break Poverty !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nouveaux arrivants au Conseil d'Administration de Break Poverty ! -","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nouveaux arrivants au Conseil d'Administration de Break Poverty ! -","og_description":"En ce mois de janvier 2022, Break Poverty est fier d\u2019annoncer l\u2019arriv\u00e9e de nouveaux administrateurs dans son conseil d\u2019administration : Olivier Noblecourt et Mounim Alami.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2021-12-21T14:08:26+00:00","article_modified_time":"2022-02-25T17:10:43+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Noblecourt-Alami.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Nouveaux arrivants au Conseil d&rsquo;Administration de Break Poverty !","datePublished":"2021-12-21T14:08:26+00:00","dateModified":"2022-02-25T17:10:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/"},"wordCount":340,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/","name":"Nouveaux arrivants au Conseil d'Administration de Break Poverty ! -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-12-21T14:08:26+00:00","dateModified":"2022-02-25T17:10:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nouveaux-arrivants-au-conseil-dadministration-de-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nouveaux arrivants au Conseil d&rsquo;Administration de Break Poverty !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28133"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28133"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28133\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":28576,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28133\/revisions\/28576"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28133"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28133"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28133"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}