{"id":28694,"date":"2022-03-18T12:38:25","date_gmt":"2022-03-18T11:38:25","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=28694"},"modified":"2022-04-27T16:44:30","modified_gmt":"2022-04-27T14:44:30","slug":"action-ukraine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/","title":{"rendered":"Urgence Ukraine"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292551388{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24px;\"><strong>Break Poverty Foundation et l&rsquo;Agence du Don en Nature, en partenariat avec l&rsquo;ONG Premi\u00e8re Urgence Internationale, se mobilisent en Ukraine et en France pour soutenir les enfants victimes du conflit.<\/strong><\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb52px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h2>12 MILLIONS DE PERSONNES ONT BESOIN D&rsquo;UNE AIDE D&rsquo;URGENCE<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">La crise ukrainienne a plong\u00e9 dans l\u2019horreur des dizaines de millions de personnes qui vivent dans la douleur ou le deuil, et qui survivent dans les ruines ou sur les routes. <\/span><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">En Ukraine,<strong> 12 millions de personnes\u00a0 ont besoin d&rsquo;une aide vitale d\u2019urgence<\/strong> ; l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;eau est rendu difficile, les services de sant\u00e9 fonctionnent mal en raison des bombardements incessants et du personnel qui a fui.<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span style=\"font-size: 16px;\"><span class=\"JsGRdQ\">Les Ukrainiens sont aujourd\u2019hui 3 millions \u00e0 avoir fui leur pays, dont la moiti\u00e9 sont des enfants. A chaque seconde qui passe, un enfant ukrainien devient un r\u00e9fugi\u00e9. <\/span><span class=\"JsGRdQ\">En France, les flux de r\u00e9fugi\u00e9s fuyant la guerre vont grandissant. Le gouvernement fran\u00e7ais anticipe <strong>l\u2019arriv\u00e9e<\/strong><\/span><strong> <span class=\"JsGRdQ\">de 60 000 \u00e0 120 000 r\u00e9fugi\u00e9s dans les prochains jours ou semaines.<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span style=\"font-size: 16px;\"><span class=\"JsGRdQ\">Que ce soit en Ukraine, dans les pays limitrophes ou en France,<strong> to<\/strong><\/span><strong>us les ukrainiens d\u00e9pendent d\u00e9sormais d\u2019une aide caritative d\u2019urgence<\/strong>\u00a0pour r\u00e9pondre \u00e0 leurs besoins vitaux, notamment les enfants particuli\u00e8rement vuln\u00e9rables.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>NOTRE REPONSE EN FRANCE<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">En France, <strong>des milliers de familles ukrainiennes arrivent avec leurs enfants, sans ressources<\/strong>, ayant laiss\u00e9 derri\u00e8re elles un grand nombre de leurs proches. Elles manquent de tout ; leurs besoins sont immenses notamment pour leurs enfants : lait, petits pots, couches, liniment, berceaux, biberons, habits, poussettes, couvertures, etc.<\/span><\/p>\n<p><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">Break Poverty Foundation et l\u2019Agence du Don en Nature, avec le soutien du Secr\u00e9tariat \u00e0 la Protection de l\u2019Enfance et des Familles, enverront dans les points d\u2019accueil des r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens en France des produits essentiels d\u2019hygi\u00e8ne, de soin et d\u2019alimentation b\u00e9b\u00e9s ainsi que des produits de pu\u00e9riculture. Les kits seront envoy\u00e9s dans les 3 principaux centres d\u2019accueil \u00e0 Paris, Nice et Strasbourg ainsi que dans les associations recevant les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens. <strong>Plus de 6 000 enfants seront accueillis d\u00e8s cette semaine.<\/strong> Des milliers d\u2019autres sont sur la route pour arriver en France. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 16px;\"><strong><span class=\"JsGRdQ\">L&rsquo;aide d&rsquo;urgence \u00e0 apporter en France<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">Nous avons besoin d&rsquo;acheter en urgence les produits alimentaires et d\u2019hygi\u00e8ne pour 10 000 b\u00e9b\u00e9s ainsi que des produits de pu\u00e9riculture essentiels.<\/span>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617419321{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617429150{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617407319{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">LES PRODUITS PRIORITAIRES POUR LES BESOINS EN FRANCE SONT :<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617438232{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb17px\u00a0\u00bb]<div class='q_list circle'><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Les fournitures pour b\u00e9b\u00e9s :<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">30 000 bo\u00eetes de lait infantile 1er et 2\u00e8me \u00e2ge<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">600 000 petits pots sucr\u00e9s et sal\u00e9s<\/span><\/li>\n<li><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">30 000 paquets de couches tailles 1 \u00e0 5<\/span><\/li>\n<li><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">10 000 produits d&rsquo;hygi\u00e8ne b\u00e9b\u00e9 (gel lavant, liniment, lingettes)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<strong>Les produits de pu\u00e9riculture :<\/strong><\/p>\n<p>Biberons, t\u00e9tines, chauffe-biberons, poussettes, lits-b\u00e9b\u00e9s, jouets, etc.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 16px;\"><span class=\"JsGRdQ\">Par ailleurs, des moyens financiers sont n\u00e9cessaires pour acheminer ces produits dans l\u2019urgence pour une premi\u00e8re vague de r\u00e9fugi\u00e9s<\/span><span class=\"JsGRdQ\"> (dont 70 000 \u20ac d\u00e9di\u00e9s au transport des marchandises, 20 000 \u20ac aux co\u00fbts de traitement logistique et 30 000 \u20ac d\u00e9di\u00e9s au frais de coordination et d&rsquo;administration.)<\/span><\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634292611342{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb10\/12&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>NOTRE REPONSE EN UKRAINE<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">Bien que l\u2019acc\u00e8s humanitaire \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur de l&rsquo;Ukraine soit restreint et particuli\u00e8rement difficile, il est encore possible d&rsquo;agir en Ukraine. <strong>Notre partenaire, l\u2019ONG Premi\u00e8re Urgence Internationale, est pr\u00e9sent et op\u00e9rationnel depuis 2015 sur le territoire<\/strong>. Il poursuit ses activit\u00e9s et tente de red\u00e9ployer ses op\u00e9rations afin de r\u00e9pondre aux besoins en aide d\u2019urgence des populations les plus vuln\u00e9rables au c\u0153ur m\u00eame de l&rsquo;Ukraine.<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span style=\"font-size: 16px;\"><span class=\"JsGRdQ\">Son bureau \u00e0 Kiev, sa base arri\u00e8re \u00e0 Przemysl \u00e0 la fronti\u00e8re polono-ukrainienne, ses bases avanc\u00e9es en Ukraine \u00e0 Lviv et \u00e0 Kostiantynivka (Oblast de Donetsk &#8211; Donbass) lui permettent d&rsquo;intervenir efficacement. <\/span><span class=\"JsGRdQ\">L\u2019ensemble de la mission est compos\u00e9 d\u2019une \u00e9quipe de 20 expatri\u00e9s et de 200 salari\u00e9s nationaux ukrainiens.<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">Depuis 7 ans, les \u00e9quipes de P.U.I. ont travaill\u00e9 le long de la ligne de contact \u2013 de Volnovaskyj jusqu&rsquo;au district de Bakhmout dans l&rsquo;Oblast de Donetsk- des deux c\u00f4t\u00e9s de la zone de combats. Elles soutiennent des structures de sant\u00e9 (ambulatoires, postes de sages-femmes, h\u00f4pitaux de ville ou de district, hospices) afin de permettre aux populations locales d&rsquo;acc\u00e9der \u00e0 des soins de qualit\u00e9. Elles fournissent des \u00e9quipements m\u00e9dicaux et non m\u00e9dicaux, r\u00e9parent les infrastructures d\u2019eau et d\u2019assainissement et soutiennent les personnes touch\u00e9es par le conflit.<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\"><strong>P.U.I. a \u00e9tabli des r\u00e9seaux et poss\u00e8de une r\u00e9elle connaissance du terrain<\/strong> qui lui facilite la remont\u00e9e pr\u00e9cise de la nature des besoins et lui permet d&rsquo;y r\u00e9pondre sans d\u00e9lai.<\/span><\/p>\n<p><strong>L&rsquo;aide d&rsquo;urgence \u00e0 apporter en Ukraine<\/strong>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28850&Prime; img_size=\u00a0\u00bb500&#215;350&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647882247022{margin-top: 35px !important;margin-right: 40px !important;border-top-width: 35px !important;border-right-width: 40px !important;padding-top: 35px !important;padding-right: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<strong><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">La priorit\u00e9 est d&rsquo;apporter une aide alimentaire et des biens non alimentaires d&rsquo;urgence aux victimes du conflit, et tout particuli\u00e8rement les enfants et leurs m\u00e8res.<\/span><\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb52px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617419321{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617429150{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617407319{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">LES PRODUITS PRIORITAIRES A ENVOYER EN UKRAINE SONT :<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1647617449803{background-color: #dbdbdb !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_list circle'><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Les fournitures pour b\u00e9b\u00e9s :<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Lait infantile<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Petits pots<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Couches<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Produits d&rsquo;hygi\u00e8ne b\u00e9b\u00e9<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Equipements divers :<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Sacs de couchage<\/span><\/li>\n<li><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">Matelas<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_list circle'><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Produits d&rsquo;hygi\u00e8ne famille :<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Dentifrices et brosses \u00e0 dents<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Gel douche<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Shampoing (sec si possible)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Savon<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Protections f\u00e9minines<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 16px;\">Coton<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">Par ailleurs, des moyens financiers sont n\u00e9cessaires pour :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\" style=\"font-size: 16px;\">La location de l\u2019entrep\u00f4t<\/span><\/li>\n<li class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span style=\"font-size: 16px;\">Le d\u00e9conditionnement et le reconditionnement des produits pour la constitution des colis \u00e0 distribuer<\/span><\/li>\n<li class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span style=\"font-size: 16px;\">Les frais de personnel de manutention<\/span><\/li>\n<li class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span style=\"font-size: 16px;\">Le transport sur zone<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><strong><span class=\"JsGRdQ\">Contacts :<\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Break Poverty Foundation<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Axelle Lhermitte &#8211; <\/span><span class=\"JsGRdQ\">Responsable Programme<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><a class=\"JsGRdQ\" draggable=\"false\" href=\"mailto:alhermitte@breakpoverty.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">alhermitte@breakpoverty.com<\/a><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Tel. : 06 73 79 66 61<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space]\n\n\t<a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don?cid=97&#038;_cv=1\" target=\"_self\" style=\"background-color: #bd2f6f\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-icon qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">JE DONNE<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28717&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28711&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28714&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28712&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29068&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29067&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Break Poverty Foundation et l&rsquo;Agence du Don en Nature s&rsquo;engagent pour envoyer en France et en Ukraine des produits essentiels d&rsquo;hygi\u00e8ne de soin et d\u2019alimentation b\u00e9b\u00e9s et des produits de pu\u00e9riculture pour r\u00e9pondre aux premiers besoins des familles ukrainiennes.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28743,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Urgence Ukraine - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Urgence Ukraine - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty Foundation et l&#039;Agence du Don en Nature s&#039;engagent pour envoyer en France et en Ukraine des produits essentiels d&#039;hygi\u00e8ne de soin et d\u2019alimentation b\u00e9b\u00e9s et des produits de pu\u00e9riculture pour r\u00e9pondre aux premiers besoins des familles ukrainiennes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-18T11:38:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-27T14:44:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-NLoctobre-5-copier-2-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Urgence Ukraine\",\"datePublished\":\"2022-03-18T11:38:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-27T14:44:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\"},\"wordCount\":1754,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\",\"name\":\"Urgence Ukraine - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-18T11:38:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-27T14:44:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Urgence Ukraine\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Urgence Ukraine - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Urgence Ukraine - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty Foundation et l'Agence du Don en Nature s'engagent pour envoyer en France et en Ukraine des produits essentiels d'hygi\u00e8ne de soin et d\u2019alimentation b\u00e9b\u00e9s et des produits de pu\u00e9riculture pour r\u00e9pondre aux premiers besoins des familles ukrainiennes.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2022-03-18T11:38:25+00:00","article_modified_time":"2022-04-27T14:44:30+00:00","og_image":[{"width":542,"height":334,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-NLoctobre-5-copier-2-2.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Urgence Ukraine","datePublished":"2022-03-18T11:38:25+00:00","dateModified":"2022-04-27T14:44:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/"},"wordCount":1754,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/","name":"Urgence Ukraine - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-03-18T11:38:25+00:00","dateModified":"2022-04-27T14:44:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/action-ukraine\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Urgence Ukraine"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28694"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28694"}],"version-history":[{"count":47,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28694\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29070,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/28694\/revisions\/29070"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28743"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=28694"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}