{"id":29368,"date":"2022-06-29T12:42:10","date_gmt":"2022-06-29T10:42:10","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=29368"},"modified":"2022-07-28T12:38:31","modified_gmt":"2022-07-28T10:38:31","slug":"article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/","title":{"rendered":"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9e sur le plateau de B Smart pour parler de l&rsquo;innovation sociale dans les territoires.<\/em><\/p>\n<h3>L&rsquo;innovation sociale existe sur les territoires, mais comment passer \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle sup\u00e9rieure ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29623&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.bsmart.fr\/video\/13874-smart-impact-partie-19-mai-2022&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1658585731826{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]\u00a0\u00bbLa DAT est partie du constat que les entreprises sont tr\u00e8s peu engag\u00e9es en mati\u00e8re de lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes notamment sur leurs territoires. 9 entreprises sur 10 ne font pas de m\u00e9c\u00e9nat. Sur le peu d&rsquo;entreprises qui s&rsquo;engagent en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat, moins de 20% s&rsquo;engagent en mati\u00e8re de lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9.<\/p>\n<p>Lorsque l&rsquo;on va sur le terrain, les chefs d&rsquo;entreprises veulent s&rsquo;engager, ils sont pr\u00e9occup\u00e9s par la pr\u00e9carit\u00e9 existante sur leurs territoires. Break Poverty a donc mis en place un dispositif pour faciliter l&rsquo;engagement des entreprises en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat social : l<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">a Dotation d&rsquo;Action Territoriale.\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n<p>N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir le reste de l&rsquo;interview <a href=\"https:\/\/www.bsmart.fr\/video\/13874-smart-impact-partie-19-mai-2022\">en cliquant ici.<\/a>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1658585719823{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9dits photos : B Smart TV[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Break Poverty a mis en place un dispositif pour faciliter l&rsquo;engagement des entreprises en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat social : la Dotation d&rsquo;Action Territoriale.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29370,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-29T10:42:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-28T10:38:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/14-8.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART\",\"datePublished\":\"2022-06-29T10:42:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-28T10:38:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\"},\"wordCount\":272,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\",\"name\":\"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-06-29T10:42:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-28T10:38:31+00:00\",\"description\":\"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation","description":"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation","og_description":"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2022-06-29T10:42:10+00:00","article_modified_time":"2022-07-28T10:38:31+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/14-8.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART","datePublished":"2022-06-29T10:42:10+00:00","dateModified":"2022-07-28T10:38:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/"},"wordCount":272,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/","name":"Urgence Premiers Pas - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-06-29T10:42:10+00:00","dateModified":"2022-07-28T10:38:31+00:00","description":"Communiqu\u00e9 de presse sur l\u2019op\u00e9ration Urgence Premiers Pas, qui appelle \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de tous pour venir en aide \u00e0 des milliers de nouveaux n\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29368"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29368"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29368\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30205,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29368\/revisions\/30205"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29370"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}