{"id":29920,"date":"2022-09-30T10:49:47","date_gmt":"2022-09-30T08:49:47","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=29920"},"modified":"2022-09-30T11:19:30","modified_gmt":"2022-09-30T09:19:30","slug":"valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/","title":{"rendered":"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation, \u00e9tait l&rsquo;invit\u00e9e de l&rsquo;\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.<\/em><\/p>\n<h3>Le r\u00f4le crucial des entreprises dans la pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes en France<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Val\u00e9rie Daher, Directrice g\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation, \u00e9tait l&rsquo;invit\u00e9e de l&rsquo;\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner de l&rsquo;enjeu crucial de sortir les enfants et les jeunes de la pauvret\u00e9 en France, dans un contexte o\u00f9 un pauvre sur deux est un jeune de moins de 30 ans.<\/p>\n<p>L&rsquo;une des convictions profondes de Break Poverty Foundation est que la pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 en France ne pourra se faire sans l&rsquo;engagement de toutes les parties prenantes : \u00e9tat, associations et entreprises. Ces derni\u00e8res ont d&rsquo;ailleurs un r\u00f4le clef \u00e0 jouer en mati\u00e8re de lutte contre la pauvret\u00e9, afin de rapprocher les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s du monde de l&rsquo;entreprise, dont ils sont malheureusement encore trop \u00e9loign\u00e9s.<\/p>\n<p>La <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">Dotation d&rsquo;Action Territoriale<\/a> a justement pour objectif de donner la possibilit\u00e9 aux entreprises d&rsquo;agir concr\u00e8tement et efficacement sur la cause de la pauvret\u00e9 au sein de leur propre territoire.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/F0XKUatAfKs\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1658585719823{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9dits photos : B Smart TV[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation, \u00e9tait l&rsquo;invit\u00e9e de l&rsquo;\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29923,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Val\u00e9rie Daher, invit\u00e9e de l&#039;\u00e9mission B SMART - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, invit\u00e9e de l&#039;\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Val\u00e9rie Daher, invit\u00e9e de l&#039;\u00e9mission B SMART - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, invit\u00e9e de l&#039;\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-30T08:49:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-30T09:19:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"478\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART\",\"datePublished\":\"2022-09-30T08:49:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-30T09:19:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\"},\"wordCount\":299,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\",\"name\":\"Val\u00e9rie Daher, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-30T08:49:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-30T09:19:30+00:00\",\"description\":\"Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Val\u00e9rie Daher, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART - Break Poverty Foundation","description":"Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Val\u00e9rie Daher, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART - Break Poverty Foundation","og_description":"Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2022-09-30T08:49:47+00:00","article_modified_time":"2022-09-30T09:19:30+00:00","og_image":[{"width":738,"height":478,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART","datePublished":"2022-09-30T08:49:47+00:00","dateModified":"2022-09-30T09:19:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/"},"wordCount":299,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/","name":"Val\u00e9rie Daher, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-09-30T08:49:47+00:00","dateModified":"2022-09-30T09:19:30+00:00","description":"Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty, invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29920"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29920"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29920\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29922,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29920\/revisions\/29922"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29920"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29920"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}