{"id":29932,"date":"2022-10-04T12:10:41","date_gmt":"2022-10-04T10:10:41","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=29932"},"modified":"2022-10-05T18:25:15","modified_gmt":"2022-10-05T16:25:15","slug":"journee_nationale_referents_dat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/","title":{"rendered":"Dotation d\u2019Action Territoriale : Journ\u00e9e nationale des r\u00e9f\u00e9rents"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Le 6 septembre dernier, l\u2019Institut Break Poverty organisait la Journ\u00e9e nationale des R\u00e9f\u00e9rents DAT dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) au sein des locaux de notre partenaire la Fondation Accenture.<\/em><\/p>\n<p><em>A cette occasion, pr\u00e8s de 20 territoires porteurs de DAT ont pu partager leur retour d\u2019exp\u00e9rience sur leur engagement au sein de la d\u00e9marche mais aussi revenir sur les marqueurs de la pauvret\u00e9, toujours plus pr\u00e9sents en France.<\/em><\/p>\n<h3>\u00catre jeune et pauvre en France, \u00e7a veut dire quoi ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Cette journ\u00e9e fut rythm\u00e9e par diff\u00e9rents temps forts, ateliers et interventions, dont celle de Christophe Sanchez, Directeur des programmes chez Break Poverty. Il a rappel\u00e9 \u00e0 cette occasion que <strong>la situation \u00e9conomique des jeunes reste fragile et qu&rsquo;ils sont les plus impact\u00e9s par des chocs<\/strong> comme la crise Covid. En effet, le taux de ch\u00f4mage des jeunes est en plus forte augmentation que celui de la population g\u00e9n\u00e9rale : +2,8 % contre +0,6 %.<\/p>\n<p>L\u2019action aupr\u00e8s des jeunes est d\u2019autant plus impactante dans la pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 puisque les jeunes non-dipl\u00f4m\u00e9s sont ceux les plus en difficult\u00e9. On constate ainsi que pour les jeunes non dipl\u00f4m\u00e9s, 1 sur 2 a plus de risque d\u2019\u00eatre au ch\u00f4mage trois ans apr\u00e8s leur sortie, et leur taux de ch\u00f4mage national atteint 40 % contre 8,5 % pour les 25-49 ans en 2019*. A cela s\u2019ajoute une forte pr\u00e9carisation :\u00a0 53 % des emplois occup\u00e9s sont de type int\u00e9rim, CDD ou apprentissage.<\/p>\n<p>Dans ce contexte, les projets soutenus dans le cadre de la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a> dans les domaines de la petite enfance, de la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et de l&rsquo;insertion professionnelle sont d\u2019autant plus n\u00e9cessaires pour <strong>pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des jeunes.<\/strong><\/p>\n<p><em>*Source : Observatoire des In\u00e9galit\u00e9s<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/WwEaODdPVjY\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1664874566341{padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9dits photos : Break Poverty Foundation[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Des interventions et \u00e9changes inspirants<\/h3>\n<p>Cet \u00e9v\u00e9nement a notamment permis d\u2019\u00e9changer avec Ang\u00e9lina Lamy, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de la Fondation Accenture, partenaire et grand soutien de la DAT. Pour elle, la DAT cr\u00e9e un r\u00e9seau d\u2019entreprises locales, dont le d\u00e9nominateur commun est l\u2019impact local et social. La <strong>DAT repose en effet sur deux piliers : un ancrage territorial et une mobilisation des entreprises aux cot\u00e9s des collectivit\u00e9s et des associations<\/strong>.<\/p>\n<p>L\u2019un des atouts de ce dispositif DAT, selon Angelina, est qu\u2019<em>\u00ab\u00a0il n\u2019y a pas de ticket minimum, et \u00e7a d\u00e9complexe [\u2026] \u00e7a enl\u00e8ve un poids\u00a0\u00bb <\/em>pour les entreprises.<\/p>\n<p>Pour Colombe Pigearas, co-directrice de Marseille Solutions, ce qui <em>\u00ab semble particuli\u00e8rement int\u00e9ressant dans le mod\u00e8le de la DAT, c\u2019est cette alliance territoriale qu\u2019elle permet d\u2019impulser entre des acteurs priv\u00e9s, publics et associatifs [\u2026] \u00bb.<\/em>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00aee7;'>On parle d\u2019alliance in\u00e9dite<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]<\/p>\n<h3>Des mises en situations enrichissantes<\/h3>\n<p>L\u2019occasion a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e aux r\u00e9f\u00e9rents de pouvoir travailler ensemble sur des ateliers th\u00e9matiques engageants\u00a0qui leur ont permis d\u2019<strong>impulser une nouvelle dynamique<\/strong> dans leur fa\u00e7on d\u2019appr\u00e9hender la DAT, notamment sur les besoins de la communaut\u00e9 des r\u00e9f\u00e9rents ou les actions de communication les plus pertinentes \u00e0 mettre en place selon son interlocuteur.<\/p>\n<p>Pour C\u00e9line Audibert, Directrice Politique de la Ville et Insertion \u00e0 l&rsquo;agglom\u00e9ration Melun Val de Seine, c\u2019est aux <em>\u00ab territoires portant ces DAT de continuer \u00e0 maintenir un lien avec les autres r\u00e9f\u00e9rents DAT au niveau national\u00a0\u00bb<\/em> et ainsi faire perdurer la dynamique engag\u00e9e. La DAT a v\u00e9ritablement permis sur le territoire de Melun Val de Seine de d\u00e9velopper la transversalit\u00e9 entre les services au sein de leur organisation. Ils souhaitent d\u00e9sormais poursuivre cette dynamique et surtout <strong>montrer l\u2019impact du monde \u00e9conomique sur les projets locaux<\/strong>.<\/p>\n<p>Tous ces \u00e9changes auront \u00e9galement permis de s\u2019interroger sur l\u2019avenir, et la responsabilit\u00e9 qui incombe \u00e0 chacun d\u2019entre nous, \u00e0 l\u2019instar de Tiphaine Bonnet de la Maison de l&rsquo;Apprendre\u00a0:[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00aee7;'>Quelle plan\u00e8te laisserons-nous \u00e0 nos enfants, mais aussi quels enfants laisserons-nous \u00e0 la plan\u00e8te ?<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]Cette 1e \u00e9dition de la Journ\u00e9e nationale des R\u00e9f\u00e9rents DAT aura permis \u00e0 de nombreux territoires de se rencontrer, de partager leurs exp\u00e9riences et d\u2019enrichir cette communaut\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rents DAT qui \u0153uvrent pour les jeunes de leur territoire.<\/p>\n<p>Si vous partagez l\u2019ambition de la DAT et souhaitez rejoindre ce r\u00e9seau de territoires engag\u00e9s pour la jeunesse, contactez-nous.<\/p>\n<p>Pour en savoir plus, consultez le site de la <a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\">Dotation d\u2019Action Territoriale<\/a>.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;Institut Break Poverty organisait le 6 septembre sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale. Retour sur l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29938,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,174],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty a organis\u00e9 sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d&#039;Action Territoriale.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty a organis\u00e9 sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d&#039;Action Territoriale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-04T10:10:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-05T16:25:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Miniature.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1051\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"592\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Dotation d\u2019Action Territoriale : Journ\u00e9e nationale des r\u00e9f\u00e9rents\",\"datePublished\":\"2022-10-04T10:10:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-05T16:25:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\"},\"wordCount\":881,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Break Poverty Foundation fr\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\",\"name\":\"Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-04T10:10:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-05T16:25:15+00:00\",\"description\":\"Break Poverty a organis\u00e9 sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d'Action Territoriale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d\u2019Action Territoriale : Journ\u00e9e nationale des r\u00e9f\u00e9rents\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty a organis\u00e9 sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d'Action Territoriale.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty a organis\u00e9 sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d'Action Territoriale.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2022-10-04T10:10:41+00:00","article_modified_time":"2022-10-05T16:25:15+00:00","og_image":[{"width":1051,"height":592,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Miniature.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Dotation d\u2019Action Territoriale : Journ\u00e9e nationale des r\u00e9f\u00e9rents","datePublished":"2022-10-04T10:10:41+00:00","dateModified":"2022-10-05T16:25:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/"},"wordCount":881,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Break Poverty Foundation fr"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/","name":"Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-10-04T10:10:41+00:00","dateModified":"2022-10-05T16:25:15+00:00","description":"Break Poverty a organis\u00e9 sa premi\u00e8re Journ\u00e9e Nationale des R\u00e9f\u00e9rents dans le cadre du d\u00e9ploiement de la Dotation d'Action Territoriale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee_nationale_referents_dat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d\u2019Action Territoriale : Journ\u00e9e nationale des r\u00e9f\u00e9rents"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29932"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29932"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29932\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29947,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/29932\/revisions\/29947"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29932"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=29932"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29932"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}