{"id":30068,"date":"2022-11-10T11:15:31","date_gmt":"2022-11-10T10:15:31","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=30068"},"modified":"2022-11-24T10:36:46","modified_gmt":"2022-11-24T09:36:46","slug":"urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/","title":{"rendered":"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Etude Break Poverty sur la capacit\u00e9 des familles \u00e0 subvenir aux besoins alimentaires et d\u2019hygi\u00e8ne de leurs b\u00e9b\u00e9s : focus sur des r\u00e9sultats inqui\u00e9tants.<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Une op\u00e9ration d&rsquo;urgence men\u00e9e avec succ\u00e8s<\/h4>\n<p><b><span style=\"font-size: 11.0pt;\">L\u2019institut Break Poverty avait pilot\u00e9 au premier semestre 2021 l\u2019op\u00e9ration <i>Urgence Premiers Pas. <\/i>L&rsquo;objectif \u00e9tait de distribuer des biens infantiles de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 \u00e0 destination des familles en incapacit\u00e9 de subvenir aux besoins de leurs b\u00e9b\u00e9s. <\/span><\/b><span style=\"font-size: 11.0pt;\">D<\/span><span style=\"font-size: 11.0pt;\">es millions de produits infantiles essentiels (couches, bo\u00eetes de lait, petits pots\u2026) ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s \u00e0 plus de 50 000 b\u00e9b\u00e9s \u00e0 travers la France. Ils ont \u00e9t\u00e9 achemin\u00e9s via le r\u00e9seau des associations de l\u2019aide alimentaire et l\u2019Agence du Don en Nature, partenaire logistique de l\u2019op\u00e9ration. Une action qui a eu lieu gr\u00e2ce au soutien du Secr\u00e9tariat d\u2019Etat en charge de l\u2019Enfance et des Familles, ainsi que celui de nombreux industriels du secteur. Au-del\u00e0 de 53 000 jeunes touch\u00e9s contre 30 000 pr\u00e9vus initialement, soit 77% suppl\u00e9mentaires, l\u2019impact a \u00e9t\u00e9 r\u00e9el :<\/span>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00aee7;'>90% des b\u00e9n\u00e9ficiaires affirment que cette op\u00e9ration leur avait permis de couvrir les besoins primaires de leurs enfants. Et 89% d\u2019entre eux affirment que cette op\u00e9ration leur a permis de r\u00e9duire le niveau de stress \u00e0 la maison.<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Des lacunes structurelles face \u00e0 des besoins criants<\/h4>\n<p><span style=\"font-size: 11.0pt;\">Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d&rsquo;urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de <b>v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives<\/b><b>. <\/b>Elles ne sont pas en mesure de r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9. Les produits infantiles de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 tels que les couches et les bo\u00eetes de lait sont tr\u00e8s co\u00fbteux et difficilement accessibles par les canaux de l\u2019aide alimentaire. En effet, ils font peu l\u2019objet de surproduction (et donc de don en nature) de la part des industriels. Ainsi, 89% des associations affirment ne jamais ou presque avoir eu acc\u00e8s \u00e0 ces biens avant l\u2019op\u00e9ration. L\u2019absence de ces biens essentiels des canaux de distribution de l&rsquo;aide alimentaire emp\u00eachent les publics les plus vuln\u00e9rables de combler les besoins primaires de leurs b\u00e9b\u00e9s :\u00a0<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00aee7;'>87% des familles disent ne pas pouvoir acc\u00e9der en quantit\u00e9 suffisante \u00e0 ces produits avant l\u2019op\u00e9ration.<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]<span style=\"font-size: 11.0pt;\">Or, la situation est d\u2019autant plus alarmante qu\u2019<strong>une hygi\u00e8ne et alimentation correctes sont deux \u00e9l\u00e9ments essentiels au bon d\u00e9veloppement de l\u2019enfant. Une grande partie se faisant au cours des trois premi\u00e8res ann\u00e9es de sa vie.<\/strong><\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>L&rsquo;analyse de Break Poverty [1]<\/h4>\n<p>Break Poverty a pour d\u00e9marche d&rsquo;<strong>identifier et d\u00e9finir des strat\u00e9gies nouvelles pour faire reculer la pauvret\u00e9. <\/strong>Face \u00e0 ce constat, c\u2019est tout naturellement que nos \u00e9quipes se sont pench\u00e9es aux sources du probl\u00e8me. Nous avons ainsi tent\u00e9 de mod\u00e9liser la situation \u00e0 grande \u00e9chelle, et les r\u00e9sultats sont accablants :[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00aee7;'>sous le seuil de pauvret\u00e9 \u00e0 40% du revenu m\u00e9dian, aucun foyer n\u2019est en mesure de couvrir l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des besoins primaires du b\u00e9b\u00e9.<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]Il manque pr\u00e8s de 20\u20ac par mois pour un couple avec 1 enfant. Plus de 50\u20ac pour un couple avec 2 enfants. C\u2019est d\u2019autant plus difficile pour les familles monoparentales : 75\u20ac manquants lorsqu\u2019il y a un enfant et plus de 90\u20ac pour deux enfants \u00e0 charge. <strong>Ce sont pr\u00e8s de 110\u00a0000 b\u00e9b\u00e9s qui vivent sous le seuil de pauvret\u00e9 \u00e0 40% en France<\/strong>.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<span style=\"color: #bd2f6f;\"><strong>Agir sur l\u2019acc\u00e8s p\u00e9renne aux biens essentiels pour les b\u00e9b\u00e9s est une urgence absolue. L&rsquo;objectif est de corriger les \u00e9carts structurels entre enfants de familles pr\u00e9caires et enfants de familles ais\u00e9es. Et ainsi \u00e9viter \u00e0 terme le caract\u00e8re transmissible de la pauvret\u00e9. C\u2019est un enjeu majeur pour la France, et c\u2019est l\u2019un des combats de Break Poverty.<\/strong><\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_text_separator title=\u00a0\u00bb`{`1`}` M\u00e9thodologie utilis\u00e9e pour mod\u00e9liser la situation \u00e0 grande \u00e9chelle\u00a0\u00bb border=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text]Pour \u00e9tablir le reste \u00e0 vivre des m\u00e9nages, les d\u00e9penses souvent appel\u00e9es \u00ab\u00a0contraintes\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0incompressibles\u00a0\u00bb (loyer, chauffage, eau\u2026) ont \u00e9t\u00e9 soustraites aux revenus disponibles du foyer. Il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9duit de ce solde les d\u00e9penses alimentaires et d\u2019hygi\u00e8ne estim\u00e9es pour les b\u00e9b\u00e9s. Cela a permis d\u2019obtenir un solde final, et de comptabiliser le nombre de foyers en r\u00e9elle difficult\u00e9 pour subvenir aux besoins de leurs familles.<\/p>\n<p>Pour obtenir les revenus disponibles, c\u2019est la m\u00e9thode de calcul par unit\u00e9 de consommation qui a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9e (1 pour 1 personne dans le foyer, + 0,5 pour tout autre personne &gt;14 ans, + 0,3 pour &lt; 14 ans) et appliqu\u00e9e au seuil de pauvret\u00e9 de 40, 50 et 60% du revenu m\u00e9dian actuel. Puis elle a \u00e9t\u00e9 r\u00e9pliqu\u00e9e sur plusieurs cat\u00e9gories de foyers (1 couple avec 1 \u00e0 3 enfants, 1 personne seule avec 1 \u00e0 3 enfants).<\/p>\n<p>Pour estimer les d\u00e9penses contraintes auxquelles un m\u00e9nage doit faire face, ce sont les donn\u00e9es du CNLE (2012) qui ont \u00e9t\u00e9 choisies. Afin de sommer dans chaque configuration de foyer les d\u00e9penses contraintes (loyer, \u00e9nergie, chauffage, eau) et les d\u00e9penses souples (alimentaire et habillement), ainsi que les charges des \u00e9ventuelles dettes contract\u00e9es. Par ailleurs, le taux d\u2019inflation de 2010 \u00e0 ce jour (15,6%) a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 pour avoir une estimation actualis\u00e9e du co\u00fbt de ces postes.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Barbara Ribeiro<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30086,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,298],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &amp; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &amp; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-10T10:15:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-24T09:36:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-wp.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s\",\"datePublished\":\"2022-11-10T10:15:31+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-24T09:36:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\"},\"wordCount\":1204,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Observatoire\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\",\"name\":\"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires & d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-10T10:15:31+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-24T09:36:46+00:00\",\"description\":\"Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires & d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s","description":"Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires & d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s","og_description":"Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2022-11-10T10:15:31+00:00","article_modified_time":"2022-11-24T09:36:46+00:00","og_image":[{"width":542,"height":334,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-wp.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s","datePublished":"2022-11-10T10:15:31+00:00","dateModified":"2022-11-24T09:36:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/"},"wordCount":1204,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Observatoire"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/","name":"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires & d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-11-10T10:15:31+00:00","dateModified":"2022-11-24T09:36:46+00:00","description":"Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30068"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30068"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30068\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30203,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30068\/revisions\/30203"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30068"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30068"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30068"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}