{"id":30113,"date":"2022-11-23T16:01:00","date_gmt":"2022-11-23T15:01:00","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=30113"},"modified":"2022-11-24T10:37:31","modified_gmt":"2022-11-24T09:37:31","slug":"fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/","title":{"rendered":"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire.<\/strong><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]Pour la <a href=\"https:\/\/jaderoller.fr\/fair-friday\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">3<sup>\u00e8me<\/sup> \u00e9dition du Fair Friday<\/a> qui se d\u00e9roulera du 25 au 28 novembre, Jade Roller, une entreprise fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019initiative de ce mouvement, a fait le choix de <strong><span style=\"color: #00a3e0;\">reverser 50% du chiffre d&rsquo;affaires de ces 4 jours de ventes \u00e0 Break Poverty.<\/span><\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Ils ont fait le choix de nous soutenir<\/h4>\n<p>Dans le contexte \u00e9conomique actuel particuli\u00e8rement difficile pour les plus vuln\u00e9rables, Jade Roller a d\u00e9cid\u00e9 de soutenir la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes. Pour rappel, 1 enfant sur 5 enfants est pauvre en France, soit plus de 3 millions. Et un enfant pauvre \u00e0 toutes les chances de le rester une fois \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte. <span style=\"color: #bd2f6f;\"><strong><span style=\"color: #00a3e0;\">Il est donc urgent d&rsquo;\u00e9radiquer ce fl\u00e9au pour leur donner une chance de r\u00e9ussite et briser ce cercle vicieux.<\/span><\/strong><\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>A propos de Jade Roller<\/h4>\n<p>Jade Roller est une marque de produits de beaut\u00e9 alliant performance et tradition. Pionni\u00e8re sur le march\u00e9 fran\u00e7ais, Jade Roller d\u00e9veloppe des outils de massage et des cosm\u00e9tiques, qui s\u2019ancrent dans les rituels mill\u00e9naires de beaut\u00e9 asiatique. Elle a l\u2019initiative de ce mouvement depuis 3 ans.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/jaderoller.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/jaderoller.fr<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Le mouvement Fair Friday<\/h4>\n<p>Originaire des \u00c9tats-Unis, le Black Friday et le Cyber Monday encouragent les enseignes \u00e0 proposer des prix cass\u00e9s lors du dernier vendredi du mois de novembre. Ce jour devenu symbole de consum\u00e9risme, compte parmi les jours o\u00f9 l\u2019on ach\u00e8te le plus dans le monde.<\/p>\n<p><span style=\"color: #00a3e0;\"><strong>Le Fair Friday se pr\u00e9sente comme un projet fort de solidarit\u00e9 propos\u00e9 comme une alternative \u00e0 la surconsommation. <\/strong><\/span>Ce mouvement souhaite donc permettre aux acheteurs de changer durablement leurs modes de consommation. Pendant ces 4 jours, chaque marque engag\u00e9e dans le mouvement reverse une partie de ses ventes sous forme de don \u00e0 l\u2019association choisie.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<blockquote><p><strong>Merci \u00e0 Jade Roller d&rsquo;avoir fait le choix cette ann\u00e9e de se mobiliser \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s pour la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes en France.<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30117,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-23T15:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-24T09:37:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Fair-Friday-Jade-Roller.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"335\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday\",\"datePublished\":\"2022-11-23T15:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-24T09:37:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\"},\"wordCount\":627,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\",\"name\":\"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-23T15:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-24T09:37:31+00:00\",\"description\":\"Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday","description":"Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday","og_description":"Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2022-11-23T15:01:00+00:00","article_modified_time":"2022-11-24T09:37:31+00:00","og_image":[{"width":540,"height":335,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Fair-Friday-Jade-Roller.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday","datePublished":"2022-11-23T15:01:00+00:00","dateModified":"2022-11-24T09:37:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/"},"wordCount":627,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/","name":"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-11-23T15:01:00+00:00","dateModified":"2022-11-24T09:37:31+00:00","description":"Afin de s\u2019opposer au mouvement consum\u00e9riste du Black Friday, certaines entreprises font le choix de prendre le contrepied et de lui donner une dimension \u00e9thique et solidaire en rejoignant le Fair Friday.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fair-friday-donnons-une-dimension-solidaire-au-black-friday\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fair Friday : Donnons une dimension solidaire au Black Friday"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30113"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30202,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30113\/revisions\/30202"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30117"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}