{"id":30209,"date":"2023-01-03T15:30:46","date_gmt":"2023-01-03T14:30:46","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=30209"},"modified":"2023-01-03T17:56:46","modified_gmt":"2023-01-03T16:56:46","slug":"conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/","title":{"rendered":"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><span style=\"color: #999999;\">\u00c9venement organis\u00e9 par Break Poverty en lien avec la sortie de sa propre \u00e9tude sur le sujet<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<h3>Un constat alarmant<\/h3>\n<\/div>\n<div>\n<p>Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 100 000 jeunes se retrouvent durablement d\u00e9croch\u00e9s de l&rsquo;\u00e9cole, de la formation et de l&#8217;emploi. Ces jeunes seront, pour la majorit\u00e9 d&rsquo;entre eux, les exclus de demain. Qui sont-ils ? Quel est leur parcours ? Peut-on mettre fin \u00e0 cette fatalit\u00e9 ? Comment ?<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span class=\"S1PPyQ\">Parall\u00e8lement \u00e0 la sortie de son <\/span><span class=\"S1PPyQ\">\u00e9tude \u00ab\u00a0Le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\u00a0\u00bb<\/span><span class=\"S1PPyQ\">, Break Poverty Foundation organise une conf\u00e9rence-d\u00e9bat pour tenter de r\u00e9pondre \u00e0 ces interrogations. Cet \u00e9v\u00e8nement abordera le sujet du d\u00e9crochage mais \u00e9galement des solutions \u00e0 proposer pour y faire face \u00e0 travers plusieurs temps forts.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p>Lors de cet \u00e9v\u00e8nement, le 11 janvier 2023 \u00e0 18h au si\u00e8ge de la Banque Postale, des professionnels et experts se r\u00e9uniront afin d&rsquo;\u00e9changer autour des informations r\u00e9colt\u00e9es et des constats sociaux qui en d\u00e9coulent.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Au programme<\/h2>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>17h45<\/strong> : Accueil des participants<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>18h00<\/strong> : Restitution de l&rsquo;\u00e9tude par ses 2 co-auteurs : Pierre Derieux, administrateur et Christophe Sanchez, directeur des programmes de Break Poverty Foundation<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>18h30<\/strong> : Table-ronde anim\u00e9e par Bernard de la Villardi\u00e8re sur le th\u00e8me \u00ab\u00a0Comment en finir avec le d\u00e9crochage des jeunes ?\u00a0\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En pr\u00e9sence de :<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li>J\u00e9r\u00f4me Saltet, cr\u00e9ateur de PlayBac et auteur de l&rsquo;ouvrage \u00ab\u00a0Changer le Coll\u00e8ge, c&rsquo;est possible\u00a0\u00bb<\/li>\n<li>Coralie Chevallier, chercheure en sciences cognitives \u00e0 l&rsquo;ENS<\/li>\n<li>Anne de Rozario, Directrice G\u00e9n\u00e9rale adjointe de l&rsquo;ONISEP<\/li>\n<li>Jean-Claude Juvigny, Principal du coll\u00e8ge Vauban \u00e0 Brian\u00e7on et Pr\u00e9sident de l&rsquo;association 432A<\/li>\n<li>St\u00e9phanie Martin-Savi, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de l&rsquo;Envol, le programme de m\u00e9c\u00e9nat soci\u00e9tal en faveur de l&rsquo;\u00e9galit\u00e9 des chances de La Banque Postale<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>19h30<\/strong> : Conclusion par Marl\u00e8ne Schiappa, Secr\u00e9taire d&rsquo;Etat charg\u00e9e de l&rsquo;Economie Sociale et Solidaire et de la vie associative<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; padding-left: 40px;\"><strong>Pour en apprendre davantage \u00e0 propos de notre \u00e9tude et pour b\u00e9n\u00e9ficier de l&rsquo;expertise<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center; padding-left: 40px;\"><strong>de nos invit\u00e9s lors de cette conf\u00e9rence-d\u00e9bat :<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30241&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSes0QjhgI0m5AcLAsny5PKU4KExg4pkfrjyLxrhZ3XOUHkiew\/viewform?ct=YTo1OntzOjY6InNvdXJjZSI7YToyOntpOjA7czo1OiJlbWFpbCI7aToxO2k6MzY1O31zOjU6ImVtYWlsIjtpOjM2NTtzOjQ6InN0YXQiO3M6MjI6IjYzN2RlOTkzMDVmMTMxMDc3MTY0MDEiO3M6NDoibGVhZCI7czo2OiIxNzk4MjAiO3M6NzoiY2hhbm5lbCI7YToxOntzOjU6ImVtYWlsIjtpOjM2NTt9fQ%3D%3D\u00a0\u00bb el_id=\u00a0\u00bbbouton clicable inscription\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<span style=\"color: #808080;\">Cr\u00e9dit Photo : \u00a9 Shutterstock<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel ou de formation). \u00c0 cause de cela, ils s&rsquo;exposent \u00e0 une exclusion sociale quasiment in\u00e9vitable.  Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat abordera ce sujet important et les solutions \u00e0 y apporter. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30248,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s&#039;exposant \u00e0 l&#039;exclusion sociale. Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s&#039;exposant \u00e0 l&#039;exclusion sociale. Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-03T14:30:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-03T16:56:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes\",\"datePublished\":\"2023-01-03T14:30:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-03T16:56:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\"},\"wordCount\":714,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\",\"name\":\"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-03T14:30:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-03T16:56:46+00:00\",\"description\":\"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes","description":"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes","og_description":"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-01-03T14:30:46+00:00","article_modified_time":"2023-01-03T16:56:46+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes","datePublished":"2023-01-03T14:30:46+00:00","dateModified":"2023-01-03T16:56:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/"},"wordCount":714,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/","name":"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-01-03T14:30:46+00:00","dateModified":"2023-01-03T16:56:46+00:00","description":"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30209"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30209"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30209\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30252,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30209\/revisions\/30252"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30248"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30209"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30209"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}