{"id":30270,"date":"2023-01-17T17:13:44","date_gmt":"2023-01-17T16:13:44","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=30270"},"modified":"2023-01-23T15:53:33","modified_gmt":"2023-01-23T14:53:33","slug":"etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/","title":{"rendered":"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<div>\r\n<p><span style=\"color: #999999;\">\u00c9tude men\u00e9e par Pierre Derieux et Christophe Sanchez<\/span><\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\r\n<div>\r\n<h3>Le milieu scolaire : Une situation plus que critique<\/h3>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n<p>Depuis 20 ans, la situation des jeunes dans notre pays ne s\u2019am\u00e9liore pas\u00a0: ils sont toujours aussi nombreux \u00e0 rencontrer des difficult\u00e9s d\u2019insertion professionnelle au sortir du syst\u00e8me scolaire. <strong>Au total, ce sont pr\u00e8s de 100 000 jeunes de chaque classe d\u2019\u00e2ge \u2013 sur 800 000 \u2013 qui se retrouvent durablement \u00ab d\u00e9croch\u00e9s \u00bb de l\u2019emploi de l\u2019emploi et de la formation<\/strong><\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\r\n<div>\r\n<h3>Des cons\u00e9quences lourdes, des probl\u00e9matiques enracin\u00e9es<\/h3>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n<p>Parmi eux, <strong>le sort des peu ou pas dipl\u00f4m\u00e9s est particuli\u00e8rement pr\u00e9occupant<\/strong>. La moiti\u00e9 des non-dipl\u00f4m\u00e9s se retrouvent au ch\u00f4mage trois ans apr\u00e8s leur sortie du syst\u00e8me scolaire, une proportion qui a doubl\u00e9 en 20 ans. Loin d\u2019\u00eatre temporaires, <strong>leurs difficult\u00e9s sociales vont se renforcer tout au long de la vie<\/strong>, alternant p\u00e9riode de ch\u00f4mage et d\u2019emplois pr\u00e9caires pour une majorit\u00e9 d\u2019entre eux. Ces jeunes, constituent, pour ainsi dire, <strong>le foyer de la mis\u00e8re sociale future de notre pays<\/strong>.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\r\n<div>\r\n<h3>Notre \u00e9tude : d\u00e9truire les id\u00e9es re\u00e7ues et avancer vers l&rsquo;espoir<\/h3>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n<p>Qui sont ces d\u00e9croch\u00e9s\u00a0? Quel est leur parcours\u00a0? Que fait-on pour les soutenir\u00a0? Que devrait-on faire de mieux\u00a0? <strong>Cette \u00e9tude donne des cl\u00e9s pour comprendre un ph\u00e9nom\u00e8ne rendu invisible<\/strong> par des analyses trop souvent parcellaires et invite \u00e0 agir, collectivement, pour faire face \u00e0 l\u2019urgence. <strong>Agir pour les jeunes en d\u00e9crochage aujourd\u2019hui, c\u2019est pr\u00e9venir la mis\u00e8re sociale de demain.<\/strong><\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1674039159203{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center; padding-left: 40px;\"><b>Pour d\u00e9couvrir notre \u00e9tude <\/b><b>et lutter efficacement contre ce fl\u00e9au :<\/b><\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Le_decrochage_des_jeunes_BreakPovertyFoundation_web.pdf\" target=\"_blank\"  class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-icon qode-btn-default-hover\"  >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">T\u00e9l\u00e9charger notre dossier<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file-o qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>\n<p class=\"wp-block-pdfemb-pdf-embedder-viewer\"><\/p>\n[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\r\n<p><span style=\"color: #808080;\">Cr\u00e9dit Photo : \u00a9 IStock<\/span><\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus. Ainsi expos\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9, ils sont \u00e9galement condamn\u00e9s \u00e0 l&rsquo;exclusion sociale. Notre \u00e9tude relate les faits et invite \u00e0 \u0153uvrer collectivement pour venir en aide \u00e0 ces centaines de milliers de d\u00e9crocheurs.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30306,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s&#039;exposant \u00e0 l&#039;exclusion sociale. Notre \u00e9tude.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s&#039;exposant \u00e0 l&#039;exclusion sociale. Notre \u00e9tude.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-17T16:13:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-23T14:53:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\",\"datePublished\":\"2023-01-17T16:13:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-23T14:53:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\"},\"wordCount\":535,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\",\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\",\"name\":\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-17T16:13:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-23T14:53:33+00:00\",\"description\":\"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre \u00e9tude.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir","description":"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre \u00e9tude.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir","og_description":"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre \u00e9tude.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-01-17T16:13:44+00:00","article_modified_time":"2023-01-23T14:53:33+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir","datePublished":"2023-01-17T16:13:44+00:00","dateModified":"2023-01-23T14:53:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/"},"wordCount":535,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France","Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/","name":"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-01-17T16:13:44+00:00","dateModified":"2023-01-23T14:53:33+00:00","description":"Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel,...) s'exposant \u00e0 l'exclusion sociale. Notre \u00e9tude.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30270"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30321,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30270\/revisions\/30321"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30306"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}