{"id":30325,"date":"2023-01-27T17:34:38","date_gmt":"2023-01-27T16:34:38","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=30325"},"modified":"2023-02-14T18:06:27","modified_gmt":"2023-02-14T17:06:27","slug":"la-dat-france-3-en-parle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/","title":{"rendered":"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>La cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision France 3 a choisi de mettre en avant la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat organis\u00e9e par Break Poverty Foundation \u00e0 Amiens.\u00a0<\/em><\/p>\n<h3>Une soir\u00e9e de rencontres, d&rsquo;engagements et de nouveaux partenariats<\/h3>\n<p>Cet \u00e9v\u00e8nement, dans la lign\u00e9e de notre dispositif de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale, s&rsquo;est tenu mardi 17 janvier 2023 \u00e0 Amiens et a \u00e9t\u00e9 l&rsquo;occasion d&rsquo;\u00e9changer, de s&rsquo;engager et d&rsquo;agir contre la pauvret\u00e9 des jeunes. Durant cette soir\u00e9e, 7 projets associatifs locaux ont \u00e9t\u00e9 mis en lumi\u00e8re, en pr\u00e9sence d&rsquo;entreprises implant\u00e9es sur le territoire samarien, puis un speed dating a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9 pour permettre aux deux partis de se rencontrer et de s&rsquo;allier autour d&rsquo;un objectif commun : venir en aide aux jeunes du territoire en les soutenant durant leur scolarit\u00e9 et pour leur insertion dans la vie professionnelle.<\/p>\n<p>Invit\u00e9 sur le plateau du JT de France 3, Jean-Michel Bouchy, vice-pr\u00e9sident du conseil d\u00e9partemental de la Somme, a expos\u00e9 les temps forts de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat mais a aussi port\u00e9 notre message et rappel\u00e9 nos objectifs cl\u00e9s lors de son interview avec le pr\u00e9sentateur. Break Poverty Foundation a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&rsquo;une belle mise en lumi\u00e8re sur ce plateau, de sa g\u00e9n\u00e8se jusqu&rsquo;\u00e0 ses actions r\u00e9centes, en passant par la description de ses programmes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/M6HUMbPxB0c\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]Pour en savoir davantage sur notre dispositif DAT, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\">cliquez ici<\/a> !<\/p>\n<p>Et pour consulter notre rapport d&rsquo;impact DAT, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\">cliquez l\u00e0<\/a> ![\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A l&rsquo;occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat organis\u00e9e \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, Break Poverty Foundation et son dispositif de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en lumi\u00e8re dans le JT de France 3 Picardie.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30345,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le dispositif DAT mis en avant sur France 3 Picardie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A l&#039;occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, la Dotation d&#039;Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en avant sur France 3 Picardie.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le dispositif DAT mis en avant sur France 3 Picardie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A l&#039;occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, la Dotation d&#039;Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en avant sur France 3 Picardie.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-27T16:34:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-14T17:06:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1651\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"980\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !\",\"datePublished\":\"2023-01-27T16:34:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T17:06:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\"},\"wordCount\":314,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\",\"name\":\"Le dispositif DAT mis en avant sur France 3 Picardie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-27T16:34:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T17:06:27+00:00\",\"description\":\"A l'occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, la Dotation d'Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en avant sur France 3 Picardie.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le dispositif DAT mis en avant sur France 3 Picardie","description":"A l'occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, la Dotation d'Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en avant sur France 3 Picardie.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le dispositif DAT mis en avant sur France 3 Picardie","og_description":"A l'occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, la Dotation d'Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en avant sur France 3 Picardie.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-01-27T16:34:38+00:00","article_modified_time":"2023-02-14T17:06:27+00:00","og_image":[{"width":1651,"height":980,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !","datePublished":"2023-01-27T16:34:38+00:00","dateModified":"2023-02-14T17:06:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/"},"wordCount":314,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/","name":"Le dispositif DAT mis en avant sur France 3 Picardie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-01-27T16:34:38+00:00","dateModified":"2023-02-14T17:06:27+00:00","description":"A l'occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, la Dotation d'Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en avant sur France 3 Picardie.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30325"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30325"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30325\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30646,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30325\/revisions\/30646"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30345"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30325"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}