{"id":30329,"date":"2023-01-30T09:42:39","date_gmt":"2023-01-30T08:42:39","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=30329"},"modified":"2023-02-14T17:56:46","modified_gmt":"2023-02-14T16:56:46","slug":"denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/","title":{"rendered":"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>La journaliste Elise Leclercq a \u00e9chang\u00e9 avec Denis Metzger, Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation, autour de la mise en place de la DAT sur le territoire de la Somme.<\/em><\/p>\n<h3>La Dotation d&rsquo;Action Territoriale : les mots de notre pr\u00e9sident<\/h3>\n<p>Durant cette interview, Denis Metzger pr\u00e9sente ce dispositif, sa raison d&rsquo;\u00eatre et ses moyens d&rsquo;actions. Il pr\u00e9sente ensuite les associations dont les projets ont \u00e9t\u00e9 retenus et mis en avant aupr\u00e8s des entreprises implant\u00e9es sur le territoire de la Somme. L&rsquo;objectif de cette cr\u00e9ation de liens entre les acteurs associatifs et ceux du monde de l&rsquo;entreprise est, \u00e0 terme, de soutenir et d&rsquo;accompagner 18 000 jeunes samariens en difficult\u00e9.<\/p>\n<p>Parmi ces projets innovants : Ma r\u00e9ussite au coll\u00e8ge, Ensemble pour l&rsquo;Education, le R\u00e9seau Etincelle, etc.<\/p>\n<p>Pour d\u00e9couvrir l&rsquo;interview en format podcast-article :[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30332&Prime; img_size=\u00a0\u00bb400&#215;130&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.radio6.fr\/article-63503-dans-la-somme-les-entreprises-sollicitees-pour-soutenir-des-projets-sortants-les-jeunes-de-la-precarite.html\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393671547{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9dits photos : Pexels[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale mise en place dans la Somme. Une soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat s&rsquo;est d&rsquo;ailleurs tenue \u00e0 Amiens pour initier le dispositif.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30680,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[245],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Denis Metzger : son interview sur la DAT pour Radio Picardie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d&#039;Action Territoriale mise en place dans la Somme.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Denis Metzger : son interview sur la DAT pour Radio Picardie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d&#039;Action Territoriale mise en place dans la Somme.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-30T08:42:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-14T16:56:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"821\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE\",\"datePublished\":\"2023-01-30T08:42:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T16:56:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\"},\"wordCount\":234,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\",\"name\":\"Denis Metzger : son interview sur la DAT pour Radio Picardie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-30T08:42:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T16:56:46+00:00\",\"description\":\"Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d'Action Territoriale mise en place dans la Somme.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Denis Metzger : son interview sur la DAT pour Radio Picardie","description":"Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d'Action Territoriale mise en place dans la Somme.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Denis Metzger : son interview sur la DAT pour Radio Picardie","og_description":"Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d'Action Territoriale mise en place dans la Somme.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-01-30T08:42:39+00:00","article_modified_time":"2023-02-14T16:56:46+00:00","og_image":[{"width":821,"height":542,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE","datePublished":"2023-01-30T08:42:39+00:00","dateModified":"2023-02-14T16:56:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/"},"wordCount":234,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Presse"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/","name":"Denis Metzger : son interview sur la DAT pour Radio Picardie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-01-30T08:42:39+00:00","dateModified":"2023-02-14T16:56:46+00:00","description":"Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d'Action Territoriale mise en place dans la Somme.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30329"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30329"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30329\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30682,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/30329\/revisions\/30682"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30680"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30329"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=30329"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30329"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}