{"id":31298,"date":"2023-04-20T15:15:59","date_gmt":"2023-04-20T13:15:59","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=31298"},"modified":"2023-04-25T09:46:11","modified_gmt":"2023-04-25T07:46:11","slug":"mentorat-jeunes-ase","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/","title":{"rendered":"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h6><em>Break Poverty a men\u00e9 pendant 6 mois une \u00e9tude aupr\u00e8s de jeunes de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance accompagn\u00e9s par un mentor via les associations du Collectif Mentorat, pour \u00e9valuer les effets du dispositif. Les r\u00e9sultats sont marquants et plaident pour un d\u00e9ploiement du dispositif aupr\u00e8s de l\u2019ensemble de ces jeunes, comme le pr\u00e9voit la loi du 7 f\u00e9vrier 2022 relative \u00e0 la protection des enfants.<\/em><\/h6>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Une solution \u00e0 l\u2019impact prouv\u00e9 pour favoriser l\u2019\u00e9panouissement et l\u2019insertion des jeunes de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance<\/h3>\n<p><strong>Les in\u00e9galit\u00e9s qui touchent les jeunes semblent croissantes dans notre pays<\/strong> et certains d\u2019entre eux sont particuli\u00e8rement touch\u00e9s par les d\u00e9terminismes sociaux. C\u2019est le cas des <strong>330 000 jeunes pris en charge par l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance<\/strong>, qui repr\u00e9sentent par exemple 40% des jeunes sans domicile fixe en France. Le mentorat, solution d\u2019accompagnement b\u00e9n\u00e9vole qui a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 \u00e0 150 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s en 2022 gr\u00e2ce au plan <em>1 jeune, 1 mentor<\/em>, r\u00e9pond particuli\u00e8rement aux probl\u00e9matiques auxquelles font face les jeunes de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance.<\/p>\n<p>Afin d&rsquo;<strong>\u00e9valuer l&rsquo;impact du mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance<\/strong>, le cabinet Koreils, conseil &amp; recherche en impact social a r\u00e9alis\u00e9 une \u00e9tude pour la Break Poverty Foundation.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Des jeunes plus investis, plus entour\u00e9s et plus ambitieux<\/h3>\n<p>L\u2019\u00e9tude a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e en 2022, et ses <strong>r\u00e9sultats<\/strong> ont \u00e9t\u00e9 obtenus gr\u00e2ce \u00e0 la <strong>contribution de 163 jeunes mentor\u00e9s, 174 jeunes non mentor\u00e9s et 202 mentors<\/strong>. Elle d\u00e9montre la capacit\u00e9 du mentorat \u00e0 att\u00e9nuer certaines des difficult\u00e9s rencontr\u00e9es par les jeunes de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance et \u00e0 <strong>pr\u00e9venir le d\u00e9terminisme social<\/strong> auquel ils font face. Les r\u00e9sultats de l\u2019\u00e9tude vont en ce sens sur les quatre dimensions analys\u00e9es.<\/p>\n<ul>\n<li>Sur la <strong>scolarit\u00e9<\/strong> : 71% des jeunes mentor\u00e9s d\u00e9clarent que le mentorat a renforc\u00e9 leur envie de r\u00e9ussir en cours. Ils sont trois fois moins nombreux \u00e0 avoir tr\u00e8s souvent des absences non justifi\u00e9es que les jeunes non mentor\u00e9s.<\/li>\n<li>Sur la <strong>situation socio-affective<\/strong> : Les rencontres avec le mentor am\u00e9liorent la confiance en l\u2019adulte. Un jeune mentor\u00e9 sur cinq cite le mentor comme une personne sur laquelle il peut compter.<\/li>\n<li>Sur l\u2019<strong>ambition<\/strong> : 77% des jeunes mentor\u00e9s d\u00e9clarent que les \u00e9changes avec leur mentor les ont aid\u00e9s \u00e0 \u00eatre plus pers\u00e9v\u00e9rants.<\/li>\n<li>Sur la <strong>vie quotidienne<\/strong> : Le mentor peut devenir une personne ressource pour des probl\u00e9matiques du quotidien. Un quart des jeunes se tournent vers leur mentor pour leurs d\u00e9marches administratives ; deux tiers des jeunes mentor\u00e9s depuis plus de six mois ont obtenu des conseils sur des probl\u00e9matiques de sant\u00e9 par leur mentor.<\/li>\n<\/ul>\n<p>En 2022, moins de 3 000 jeunes de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s par un mentor. <strong>La solution, dont l\u2019efficacit\u00e9 est d\u00e9sormais prouv\u00e9e, doit rapidement pouvoir \u00eatre propos\u00e9e \u00e0 l\u2019ensemble de ces jeunes.<\/strong> Pour cela, les associations du Collectif Mentorat proposent des programmes de mentorat qui r\u00e9pondent \u00e0 leurs besoins sp\u00e9cifiques ; elles travaillent avec les conseils d\u00e9partementaux pour leur d\u00e9ploiement sur l\u2019ensemble du territoire. Un <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1P9mZgYhwlfxPtBPs9ougp0S7qlT7CTMo\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">guide pratique<\/a> \u00e0 leur attention ainsi qu\u2019un webinaire pr\u00e9sentant les r\u00e9sultats de l\u2019\u00e9tude sont disponibles.[\/vc_column_text][vc_empty_space]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Rapport-Mentorat-ASE-Version-finale.pdf\" target=\"_blank\"  class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-default-hover\"  >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">Notre rapport d&#039;impact<\/span>\t<\/a>\n\n[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682408742345{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<span style=\"color: #808080;\"><em>Cr\u00e9dits photos : Keira Burton &#8211; Unsplash<\/em><\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Pour d\u00e9couvrir nos chiffres cl\u00e9s et nos t\u00e9moignages sur la mise en place du mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, c&rsquo;est juste ici !<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31371,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentorat pour les jeunes de l&#039;ASE : notre \u00e9tude d&#039;impact<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Zoom sur notre \u00e9tude d&#039;impact.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentorat pour les jeunes de l&#039;ASE : notre \u00e9tude d&#039;impact\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Zoom sur notre \u00e9tude d&#039;impact.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-20T13:15:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-25T07:46:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/top-mento-ase.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"974\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"710\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin2820\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin2820\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin2820\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\"},\"headline\":\"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact\",\"datePublished\":\"2023-04-20T13:15:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-25T07:46:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\"},\"wordCount\":662,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\",\"name\":\"Mentorat pour les jeunes de l'ASE : notre \u00e9tude d'impact\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-20T13:15:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-25T07:46:11+00:00\",\"description\":\"Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Zoom sur notre \u00e9tude d'impact.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99\",\"name\":\"admin2820\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin2820\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentorat pour les jeunes de l'ASE : notre \u00e9tude d'impact","description":"Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Zoom sur notre \u00e9tude d'impact.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentorat pour les jeunes de l'ASE : notre \u00e9tude d'impact","og_description":"Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Zoom sur notre \u00e9tude d'impact.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-04-20T13:15:59+00:00","article_modified_time":"2023-04-25T07:46:11+00:00","og_image":[{"width":974,"height":710,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/top-mento-ase.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin2820","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin2820","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/"},"author":{"name":"admin2820","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99"},"headline":"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact","datePublished":"2023-04-20T13:15:59+00:00","dateModified":"2023-04-25T07:46:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/"},"wordCount":662,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/","name":"Mentorat pour les jeunes de l'ASE : notre \u00e9tude d'impact","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-04-20T13:15:59+00:00","dateModified":"2023-04-25T07:46:11+00:00","description":"Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Zoom sur notre \u00e9tude d'impact.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/35640bdd4b70ac686a0f308f386f7d99","name":"admin2820","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1a9a95a13405f518251ae5bf1104dad?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin2820"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31298"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31298"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31298\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31385,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31298\/revisions\/31385"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31371"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31298"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=31298"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=31298"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}