{"id":31545,"date":"2023-09-29T16:56:05","date_gmt":"2023-09-29T14:56:05","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=31545"},"modified":"2023-12-06T10:10:01","modified_gmt":"2023-12-06T09:10:01","slug":"journee-des-referents","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Sous la houlette de Break Poverty Foundation, <strong>42 territoires<\/strong> ont d\u00e9cid\u00e9 de combattre la pauvret\u00e9 de leurs jeunes en mobilisant leurs entreprises. Cette initiative unique en France s\u2019appelle la <strong>Dotation d\u2019Action Territoriale<\/strong>. Les 28 et 29 septembre derniers, les repr\u00e9sentants de ces 42 territoires se sont r\u00e9unis \u00e0 Paris pour faire un point d\u2019avanc\u00e9e sur ce dispositif qui doit <strong>permettre \u00e0 100 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de sortir de la pauvret\u00e9<\/strong> !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p>Les 42 territoires porteurs de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) se sont r\u00e9unis les 28 et 29 septembre avec Break Poverty Foundation, dans les locaux de la Fondation d\u2019entreprise VINCI pour la Cit\u00e9, partenaire de ce projet.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Gr\u00e2ce \u00e0 vous, d\u2019ici 2026, nous allons accompagner 100 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers un meilleur avenir. Ensemble, nous pouvons vraiment changer la donne.<\/p>\n<p>Denis Metzger, Pr\u00e9sident-Fondateur de Break Poverty Foundation<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>Avec la Dotation d\u2019Action Territoriale, Break Poverty Foundation mobilise <strong>les entreprises des territoires aux c\u00f4t\u00e9s des pouvoirs publics et des associations<\/strong> pour trouver des solutions pour les enfants et les jeunes \u00ab pr\u00e9caris\u00e9s \u00bb.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>On ne peut pas penser la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes sans traiter la pauvret\u00e9 des territoires. Notre pays a besoin d\u2019avoir une jeunesse en sant\u00e9, des territoires en sant\u00e9. Par votre action et notre action conjugu\u00e9es, vous participez \u00e0 la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s de destin. Vous faites une mission extraordinaire.<\/p>\n<p>Christian Forterre, Commissaire \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 en \u00cele-de-France<\/h5><\/blockquote>[vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/2FcUOpSOCjU?si=RaPCWmvoeGO9bb4K\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>A l\u2019occasion de cette rencontre, Christophe Sanchez, Directeur des Programmes de Break Poverty Foundation, a rappel\u00e9 les marqueurs de la pauvret\u00e9 des jeunes : <strong>1 jeune sur 4 est pauvre et il faut en moyenne 6 g\u00e9n\u00e9rations pour sortir de la pauvret\u00e9<\/strong>. L\u2019\u00e9cart entre les enfants de milieux d\u00e9favoris\u00e9s et de milieux ais\u00e9s se creuse d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge et tout au long du parcours scolaire.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>Pour lutter contre ce d\u00e9terminisme, il est n\u00e9cessaire de<strong> r\u00e9tablir l\u2019ascenseur social<\/strong>. En mobilisant les entreprises locales pour financer des projets associatifs qui m\u00e8nent des actions \u00e0 fort impact aupr\u00e8s des jeunes, les 42 territoires engag\u00e9s dans la DAT cr\u00e9ent des synergies in\u00e9dites. Avec en moyenne <strong>540 000\u20ac<\/strong> collect\u00e9s sur 3 ans par territoire aupr\u00e8s des entreprises locales, ce sont<strong> 2 500<\/strong> <strong>jeunes<\/strong> qui sont cibl\u00e9s en moyenne par territoire et <strong>75%<\/strong> d\u2019entre eux connaissent <strong>une \u00e9volution positive.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Les jeunes ont une image n\u00e9gative des chefs d\u2019entreprise et les chefs d\u2019entreprise ont aussi des clich\u00e9s sur les jeunes de milieux d\u00e9favoris\u00e9s. Quand on cr\u00e9e la rencontre, \u00e7a humanise l\u2019entreprise, et les jeunes se disent que le monde du travail c\u2019est aussi pour eux.<\/p>\n<p>Anne-Flore Couronn\u00e9, Responsable Grand-Ouest de la Fondation d\u2019entreprise VINCI pour la Cit\u00e9<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>A l\u2019occasion d\u2019une table ronde r\u00e9unissant plusieurs partenaires locaux de la DAT, des chefs d\u2019entreprises ont partag\u00e9 les raisons de leur engagement dans une telle d\u00e9marche et la n\u00e9cessit\u00e9 de mobiliser plus largement les acteurs \u00e9conomiques des territoires pour la jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Pour une entreprise, les jeunes de son territoire, ce sont ses futurs clients, ses futurs fournisseurs, ses futurs salari\u00e9s. Investir pour que les jeunes de son territoire aillent bien, aillent mieux, c\u2019est un investissement formidable.<\/p>\n<p>Luc Vendeville, ancien Directeur G\u00e9n\u00e9ral de ThyssenKrupp Electrical Steel, chef d'entreprise engag\u00e9<br \/>\ndans la DAT de B\u00e9thune.<\/h5><\/blockquote><blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Etre une entreprise actrice de son territoire, c'est cr\u00e9er un collectif professionnel align\u00e9 sur ses valeurs, co-construire et donner du sens \u00e0 ses actions.<\/p>\n<p>Julien Manseau, Directeur associ\u00e9 de Rainbow Partners, engag\u00e9 dans la DAT de Vaulx-en-Velin<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>Un dernier temps fort de cet \u00e9v\u00e8nement fut la rencontre entre les repr\u00e9sentants des territoires porteurs de DAT et certaines associations financ\u00e9es par ce dispositif.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>La DAT permet de cr\u00e9er le terreau propice \u00e0 notre d\u00e9veloppement sur les territoires, d'int\u00e9grer un \u00e9cosyst\u00e8me complet et offre une l\u00e9gitimit\u00e9 pour nouer des partenariats en local.<\/p>\n<p>Justine Fesneau, Fondatrice de Pas \u00e0 Pas, l'Enfant<\/h5><\/blockquote><blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Pour nous porteurs de projet, la DAT fait vraiment la diff\u00e9rence. Cette m\u00e9thodologie est super efficace et nous fait gagner un temps pr\u00e9cieux. La DAT a fait gagner notre action en lisibilit\u00e9 et en cr\u00e9dibilit\u00e9 sur le territoire.<\/p>\n<p>Gaetan Le Manchec, Directeur d'activit\u00e9s chez Aurore<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>Ces deux journ\u00e9es riches en \u00e9changes et rencontres ont ainsi mis \u00e0 l\u2019honneur les synergies entre acteurs cr\u00e9\u00e9es par la DAT.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>C'est votre mobilisation qui fera la diff\u00e9rence dans la vie de ces jeunes. La DAT, c'est Break Poverty qui l'a cr\u00e9\u00e9e, mais c\u2019est vous qui la faites vivre.<\/p>\n<p>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_self\" data-hover-background-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  center white default\" style=\"color: #ffffff; background-color: #bd2f6f;\">En savoir plus sur la DAT<\/a>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 28 et 29 septembre 2023, Break Poverty a rassembl\u00e9 42 territoires porteurs de la Dotation d\u2019Action Territoriale pour faire un point d\u2019avanc\u00e9e sur ce dispositif qui doit permettre \u00e0 100 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de sortir de la pauvret\u00e9 ! Retour sur l\u2019\u00e9v\u00e9nement.<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":31534,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&#039;Action Territoriale - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le 28 et 29 septembre 2023, 42 territoires porteurs de la DAT se sont r\u00e9unis afin de trouver des solutions p\u00e9rennes d&#039;avenir pour les jeunes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&#039;Action Territoriale - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le 28 et 29 septembre 2023, 42 territoires porteurs de la DAT se sont r\u00e9unis afin de trouver des solutions p\u00e9rennes d&#039;avenir pour les jeunes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-29T14:56:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-06T09:10:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\"},\"author\":{\"name\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd\"},\"headline\":\"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale\",\"datePublished\":\"2023-09-29T14:56:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-06T09:10:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\"},\"wordCount\":1233,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\",\"name\":\"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d'Action Territoriale - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-29T14:56:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-06T09:10:01+00:00\",\"description\":\"Le 28 et 29 septembre 2023, 42 territoires porteurs de la DAT se sont r\u00e9unis afin de trouver des solutions p\u00e9rennes d'avenir pour les jeunes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd\",\"name\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d'Action Territoriale - Break Poverty Foundation","description":"Le 28 et 29 septembre 2023, 42 territoires porteurs de la DAT se sont r\u00e9unis afin de trouver des solutions p\u00e9rennes d'avenir pour les jeunes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d'Action Territoriale - Break Poverty Foundation","og_description":"Le 28 et 29 septembre 2023, 42 territoires porteurs de la DAT se sont r\u00e9unis afin de trouver des solutions p\u00e9rennes d'avenir pour les jeunes.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-09-29T14:56:05+00:00","article_modified_time":"2023-12-06T09:10:01+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/"},"author":{"name":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd"},"headline":"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale","datePublished":"2023-09-29T14:56:05+00:00","dateModified":"2023-12-06T09:10:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/"},"wordCount":1233,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/","name":"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d'Action Territoriale - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-09-29T14:56:05+00:00","dateModified":"2023-12-06T09:10:01+00:00","description":"Le 28 et 29 septembre 2023, 42 territoires porteurs de la DAT se sont r\u00e9unis afin de trouver des solutions p\u00e9rennes d'avenir pour les jeunes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd","name":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g","caption":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ"},"sameAs":["https:\/\/breakpoverty.com\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31545"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31545\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32007,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31545\/revisions\/32007"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31534"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31545"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=31545"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=31545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}