{"id":31717,"date":"2023-10-19T16:38:35","date_gmt":"2023-10-19T14:38:35","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?p=31717"},"modified":"2023-10-20T14:17:00","modified_gmt":"2023-10-20T12:17:00","slug":"lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/","title":{"rendered":"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Face \u00e0 la hausse g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e des prix et l\u2019explosion des besoins en aide alimentaire, Break Poverty, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires poursuivent leur engagement pour soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 une aide exceptionnelle du Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et des Familles.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h6><strong>Une op\u00e9ration de grande ampleur pour r\u00e9pondre aux besoins essentiels des tout-petits<\/strong><\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p>En 2021, Break Poverty Foundation sonnait l\u2019alerte en estimant \u00e0 300 000 le nombre de familles en France qui ne peuvent r\u00e9pondre aux besoins essentiels de leurs b\u00e9b\u00e9s faute de moyens suffisants.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>Depuis, la situation s\u2019est aggrav\u00e9e avec la hausse g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e des prix et l\u2019explosion des besoins en aide alimentaire. Selon un barom\u00e8tre publi\u00e9 par l\u2019IFOP et Dons Solidaires en 2023, un parent sur 6 d\u00e9clare ne pas \u00eatre en mesure de changer les couches de son b\u00e9b\u00e9 autant qu\u2019il le souhaiterait. Or, un manque de soins et une alimentation inadapt\u00e9e peuvent avoir des cons\u00e9quences graves et durables sur le d\u00e9veloppement d\u2019un nouveau-n\u00e9.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces besoins croissants et urgents, la Ministre des Solidarit\u00e9s et des Familles lance, aux c\u00f4t\u00e9s de Break Poverty, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaire le <strong><em>\u00ab\u00a0Pacte pour les Premiers Pas\u00a0\u00bb<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Face \u00e0 l\u2019urgence de la situation et l\u2019ampleur des besoins pour 300 000 familles d\u00e9favoris\u00e9es, Break Poverty est fi\u00e8re de coordonner cette op\u00e9ration de grande ampleur pour que chaque maman puisse nourrir et prendre soin de son enfant \u00e0 la hauteur de ses besoins.<\/p>\n<p>Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation.<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]<\/p>\n<p>Avec un financement public de plus de 6 millions d\u2019euros, dont 3 millions mobilis\u00e9s exclusivement sur l\u2019hygi\u00e8ne, Break Poverty, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires collecteront l\u2019\u00e9quivalent d\u2019environ 13 millions de couches, 7 millions de lingettes et plus de 200 000 produits de soin. Ces produits seront ensuite redistribu\u00e9s aux publics b\u00e9n\u00e9ficiaires des grands r\u00e9seaux associatifs (Restos du C\u0153ur, Secours Populaire, Croix Rouge, Banques Alimentaires et \u00e9piceries ANDES) et des associations partenaires de l\u2019Agence du Don en Nature et de Dons Solidaires sur l\u2019ensemble du territoire. Les 3 millions suppl\u00e9mentaires seront allou\u00e9s directement aux grands r\u00e9seaux pour l\u2019achat de produits alimentaires tels que du lait en poudre ou des petits pots.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>En 2021, aux c\u00f4t\u00e9s de Break Poverty et du Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat \u00e0 l\u2019Enfance et aux Familles, l\u2019Agence du Don en Nature lan\u00e7ait l\u2019op\u00e9ration \u00ab Urgence Premiers Pas \u00bb et redistribuait 9 millions de produits infantiles. Engag\u00e9 depuis 15 ans dans la lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 mat\u00e9rielle, nous nous r\u00e9jouissons du renouvellement et du renforcement de l\u2019engagement de l\u2019\u00c9tat avec le lancement de ce \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb par la ministre des Solidarit\u00e9s et des Familles.<\/p>\n<p>Romain Canler, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence du Don en Nature.<\/h5><\/blockquote><blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Parce que la pr\u00e9carit\u00e9 touchant les parents se r\u00e9percute directement sur leurs enfants, Dons Solidaires mobilise sa cha\u00eene de solidarit\u00e9 tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour distribuer des produits d\u2019hygi\u00e8ne infantile essentiels et r\u00e9duire au maximum les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e8s la naissance. La situation \u00e9tant de plus en plus alarmante et les besoins en forte croissance, le \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb est une impulsion primordiale pour soutenir le secteur associatif et nous aider \u00e0 prendre soin des tout-petits.<\/p>\n<p>Dominique Besan\u00e7on, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de Dons Solidaires<\/h5><\/blockquote>[vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h6><strong>La n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une mobilisation de tous<\/strong><\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p>Le lancement du \u00ab\u00a0Pacte pour les Premiers Pas\u00a0\u00bb, qui s\u2019inscrit dans le cadre du Pacte des solidarit\u00e9s, a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par la Ministre Aurore Berg\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une visite de l\u2019association Itiner\u2019air \u00e0 Beauvais le 17 octobre 2023, journ\u00e9e internationale pour l\u2019\u00e9limination de la pauvret\u00e9. Une distribution de produits a eu lieu dans les locaux de l\u2019association, suivi d\u2019un temps d\u2019\u00e9change de la Ministre avec les familles pr\u00e9sentes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class='' style=''><h5 class='blockquote-text' style=''>Soutenir les jeunes parents dans leurs difficult\u00e9s \u00e0 subvenir aux besoins essentiels de leurs enfants en bas-\u00e2ge est une des missions que nous poursuivons gr\u00e2ce aux partenariats avec l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires. Dans un contexte inflationniste o\u00f9 le budget couches et lait infantile explose (environ 3600\u20ac sur les 3 premi\u00e8res ann\u00e9es de vie d\u2019un enfant), le \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb est une aide n\u00e9cessaire pour les plus d\u00e9munis. Les couches (avec la lessive) sont les produits sur lesquels nous avions le plus de mal \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 la demande.<\/p>\n<p>Association Itiner\u2019air.<\/h5><\/blockquote>[vc_column_text]<\/p>\n<p>Afin d\u2019assurer le succ\u00e8s de l\u2019op\u00e9ration, la mobilisation des entreprises du secteur de la petite enfance est primordiale pour permettre \u00e0 Break Poverty, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires d\u2019obtenir ces produits \u00e0 bas prix ou gratuitement. A l\u2019image de Procter &amp; Gamble et L\u2019Or\u00e9al, l\u2019engagement des industriels aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Etat et des associations d\u00e9montre la volont\u00e9 de cr\u00e9er un \u00e9lan de solidarit\u00e9 commun en faveur des plus d\u00e9favoris\u00e9s en mobilisant toutes les forces vives autour de cet objectif.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h6>A propos de L\u2019Agence du Don en Nature<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>Depuis 2008, L&rsquo;Agence du Don en Nature lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 mat\u00e9rielle par la collecte de produits neufs non-alimentaires aupr\u00e8s d&rsquo;entreprises et leur redistribution \u00e0 des associations \u0153uvrant aupr\u00e8s de populations en situation de pr\u00e9carit\u00e9 (\u00e9piceries sociales et solidaires, \u00e9tablissements de la protection de l\u2019enfance, centres d&rsquo;h\u00e9bergement, accueils de jour, etc.). En 2022, 10 millions de produits (hygi\u00e8ne, pu\u00e9riculture, entretien, v\u00eatements, fournitures, jouets, articles d\u2019\u00e9quipement de la maison, etc.) ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s \u00e0 plus de 1 600 associations de solidarit\u00e9 partout en France. <strong>\u00a0<\/strong><a href=\"https:\/\/www.adnfrance.org\/\">https:\/\/www.adnfrance.org\/<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h6>A propos de Dons Solidaires<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>Dons Solidaires\u00ae, association pionni\u00e8re du don non-alimentaire et reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique, mobilise depuis 2004 une cha\u00eene de solidarit\u00e9 pour un partage des biens plus responsable. Pour lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 en France, elle collecte des produits neufs non-alimentaires aupr\u00e8s des entreprises et les redistribue aux structures de solidarit\u00e9 afin de permettre aux personnes fragilis\u00e9es de vivre dignement. Cette mission s\u2019inscrit dans le cadre d\u2019une d\u00e9marche de responsabilit\u00e9 sociale et environnementale. En 2022, gr\u00e2ce aux dons de ses 200 entreprises partenaires, Dons Solidaires\u00ae a distribu\u00e9 plus de 10 millions de produits non-alimentaires \u00e0 1000 structures de solidarit\u00e9 partout en France. Ces dons permettent d\u2019accompagner plus d\u20191,1 million de personnes en situation de pr\u00e9carit\u00e9, d&rsquo;isolement, de maladie ou de handicap. Plus d\u2019informations sur :\u00a0 <a href=\"https:\/\/www.donsolidaires.fr\">https:\/\/www.donsolidaires.fr<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h6>A propos de Break Poverty<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p>Fond\u00e9e en 2017 par des chefs d\u2019entreprises, Break Poverty Foundation a pour ambition de mettre fin \u00e0 la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes. Pour cela, elle intervient dans trois domaines\u00a0d\u2019action : le soutien \u00e0 la petite enfance, la pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi. \u00c0 travers son programme de Dotation d\u2019Action Territoriale, la Fondation mobilise les entreprises aux c\u00f4t\u00e9s des collectivit\u00e9s territoriales et des associations sur le territoire, pour d\u00e9velopper le m\u00e9c\u00e9nat social contre la pauvret\u00e9 des jeunes. <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\">https:\/\/breakpoverty.com<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/vu.fr\/rDkQ\" target=\"_self\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  center enlarge  qode-button-shadow\" style=\"color: #ffffff; border-color: #bd2f6f; background-color: #bd2f6f;\">Je soutiens cette action<\/a>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Cr\u00e9dits Photos : Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et des Familles<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec le \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb, le gouvernement lance une nouvelle op\u00e9ration massive d\u2019aide en faveur des tout-petits aux c\u00f4t\u00e9s de Break Poverty, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires.<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":31760,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lancement de l&#039;op\u00e9ration &quot;Pacte pour les premiers pas&quot; !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Lancement de l&#039;op\u00e9ration &quot;Pacte pour les Premiers Pas&quot; visant \u00e0 soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lancement de l&#039;op\u00e9ration &quot;Pacte pour les premiers pas&quot; !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lancement de l&#039;op\u00e9ration &quot;Pacte pour les Premiers Pas&quot; visant \u00e0 soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-19T14:38:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-20T12:17:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/AB.SIPA_.039-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\"},\"author\":{\"name\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd\"},\"headline\":\"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !\",\"datePublished\":\"2023-10-19T14:38:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-20T12:17:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\"},\"wordCount\":1676,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\",\"name\":\"Lancement de l'op\u00e9ration \\\"Pacte pour les premiers pas\\\" !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-10-19T14:38:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-20T12:17:00+00:00\",\"description\":\"Lancement de l'op\u00e9ration \\\"Pacte pour les Premiers Pas\\\" visant \u00e0 soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd\",\"name\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lancement de l'op\u00e9ration \"Pacte pour les premiers pas\" !","description":"Lancement de l'op\u00e9ration \"Pacte pour les Premiers Pas\" visant \u00e0 soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lancement de l'op\u00e9ration \"Pacte pour les premiers pas\" !","og_description":"Lancement de l'op\u00e9ration \"Pacte pour les Premiers Pas\" visant \u00e0 soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-10-19T14:38:35+00:00","article_modified_time":"2023-10-20T12:17:00+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/AB.SIPA_.039-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/"},"author":{"name":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd"},"headline":"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !","datePublished":"2023-10-19T14:38:35+00:00","dateModified":"2023-10-20T12:17:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/"},"wordCount":1676,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/","name":"Lancement de l'op\u00e9ration \"Pacte pour les premiers pas\" !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-10-19T14:38:35+00:00","dateModified":"2023-10-20T12:17:00+00:00","description":"Lancement de l'op\u00e9ration \"Pacte pour les Premiers Pas\" visant \u00e0 soutenir les besoins essentiels de plus de 100 000 b\u00e9b\u00e9s en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd","name":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g","caption":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ"},"sameAs":["https:\/\/breakpoverty.com\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31717"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31876,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31717\/revisions\/31876"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31760"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=31717"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=31717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}