{"id":31956,"date":"2023-12-05T16:09:34","date_gmt":"2023-12-05T15:09:34","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=31956"},"modified":"2023-12-11T10:41:14","modified_gmt":"2023-12-11T09:41:14","slug":"webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/","title":{"rendered":"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Le 29 novembre 2023 a eu lieu notre webinaire sur l&rsquo;\u00e9galit\u00e9 des chances en France. Plusieurs de nos experts \u00e9taient pr\u00e9sents afin de vous faire d\u00e9couvrir nos domaines d&rsquo;interventions, \u00e9changer sur les causes du d\u00e9terminisme social et les solutions concr\u00e8tes que nous menons pour \u00e9radiquer la pauvret\u00e9.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/lP7kFsYygEs\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Soutien \u00e0 la petite enfance<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Break Poverty s\u2019engage \u00e0 soutenir les enfants de 0 \u00e0 3 ans issus de familles pauvres en favorisant notamment les conditions d&rsquo;\u00e9veil et de d\u00e9veloppement des tout-petits.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/t5xqpN3eyl4&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Soutien \u00e0 la r\u00e9ussite scolaire<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Break Poverty travaille \u00e0 r\u00e9duire le taux d\u2019abandon scolaire chez les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s en leur offrant un soutien scolaire personnalis\u00e9 et en les aidant \u00e0 d\u00e9velopper des comp\u00e9tences cl\u00e9s pour leur avenir.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/TMCp62i1jcU\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Acc\u00e8s au premier emploi<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Break Poverty soutient les dispositifs d\u2019acc\u00e8s au premier emploi des jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s tels que les formations professionnelles sur des m\u00e9tiers en tension.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Pour en savoir plus, visionner en entier le replay du webinaire !<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/Nt3TEdEw0K0?si=Scy6XatbcFR8vg0d\u00a0\u00bb el_width=\u00a0\u00bb90&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Retrouvez le replay du webinaire sur l&rsquo;\u00e9galit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions. Nos experts \u00e9taient pr\u00e9sents afin d&rsquo;\u00e9changer sur les causes du d\u00e9terminisme social et les solutions concr\u00e8tes que nous menons pour \u00e9radiquer la pauvret\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":31986,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Webinaire &quot;Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes&quot; Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez les replays de nos experts en petite enfance, scolarit\u00e9 et insertion professionnelle lors de notre webinaire du 29 novembre 2023.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Webinaire &quot;Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes&quot; Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez les replays de nos experts en petite enfance, scolarit\u00e9 et insertion professionnelle lors de notre webinaire du 29 novembre 2023.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-05T15:09:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-11T09:41:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/pexels-norma-mortenson-8457621-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1774\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\"},\"author\":{\"name\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd\"},\"headline\":\"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb\",\"datePublished\":\"2023-12-05T15:09:34+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-11T09:41:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\"},\"wordCount\":454,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Actualit\u00e9s en France\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\",\"name\":\"Webinaire \\\"Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\\\" Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-12-05T15:09:34+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-11T09:41:14+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez les replays de nos experts en petite enfance, scolarit\u00e9 et insertion professionnelle lors de notre webinaire du 29 novembre 2023.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Actualit\u00e9s\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd\",\"name\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Chlo\u00e9 VAZQUEZ\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Webinaire \"Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\" Break Poverty Foundation","description":"D\u00e9couvrez les replays de nos experts en petite enfance, scolarit\u00e9 et insertion professionnelle lors de notre webinaire du 29 novembre 2023.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Webinaire \"Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\" Break Poverty Foundation","og_description":"D\u00e9couvrez les replays de nos experts en petite enfance, scolarit\u00e9 et insertion professionnelle lors de notre webinaire du 29 novembre 2023.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_published_time":"2023-12-05T15:09:34+00:00","article_modified_time":"2023-12-11T09:41:14+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1774,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/pexels-norma-mortenson-8457621-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@Break_Poverty","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/"},"author":{"name":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd"},"headline":"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb","datePublished":"2023-12-05T15:09:34+00:00","dateModified":"2023-12-11T09:41:14+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/"},"wordCount":454,"publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"articleSection":["Actualit\u00e9s en France"],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/","name":"Webinaire \"Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\" Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-12-05T15:09:34+00:00","dateModified":"2023-12-11T09:41:14+00:00","description":"D\u00e9couvrez les replays de nos experts en petite enfance, scolarit\u00e9 et insertion professionnelle lors de notre webinaire du 29 novembre 2023.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Actualit\u00e9s","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/31c8ed2be0e7420d8653a4a0c15a2afd","name":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2417aadc2d3aafa0ef4bcdb703dbe7db?s=96&d=mm&r=g","caption":"Chlo\u00e9 VAZQUEZ"},"sameAs":["https:\/\/breakpoverty.com\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31956"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32009,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/31956\/revisions\/32009"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31986"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=31956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=31956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}