{"id":15633,"date":"2017-12-04T12:37:48","date_gmt":"2017-12-04T11:37:48","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.fr\/?page_id=15633"},"modified":"2023-06-15T10:53:31","modified_gmt":"2023-06-15T08:53:31","slug":"fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/","title":{"rendered":"Missions"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbvision\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478410493{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">NOTRE VISION<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536066577691{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Et si nous trouvions des <strong>solutions nouvelles contre la pauvret\u00e9<\/strong> pour offrir un avenir meilleur aux plus d\u00e9favoris\u00e9s\u00a0?<br \/>\nEt si chaque enfant avait les m\u00eames chances de r\u00e9ussir ?<br \/>\nEt si chaque jeune pouvait avoir les moyens d\u2019apprendre un m\u00e9tier et de trouver un emploi ?[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623337339591{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Chez <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\">Break Poverty,<\/a>\u00a0nous croyons que des solutions transformantes existent pour donner \u00e0 tous les enfants, \u00e0 tous les jeunes, l\u2019espoir de se construire hors du cercle scandaleux de <strong>l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9<\/strong>. Nous pensons que l\u2019engagement commun et le soutien r\u00e9gulier des populations peut diminuer progressivement les in\u00e9galit\u00e9s.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545320138256{padding-top: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/UahFLLjymLk\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1546009984874{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Parce que chaque enfant, et jeune doit avoir les m\u00eames chances de vivre et de s\u2019\u00e9panouir, Break Poverty Foundation identifie et soutient des solutions\u00a0innovantes\u00a0contre\u00a0l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9, avec un seul objectif\u00a0: offrir un avenir \u00e0 tous les jeunes, en France et dans le monde.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1546009975205{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Qui peut accepter que l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 augmente un peu plus chaque jour, quand les grandes nations elles, s\u2019enrichissent\u00a0? Qui peut supporter la vue <strong>d\u2019enfants pauvres <\/strong>dans les rues quand leur place devrait \u00eatre sur les bancs de l\u2019\u00e9cole\u00a0?[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1560758083669{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Son action repose sur trois piliers\u00a0: la s\u00e9lection et le <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/missions\/le-financement-de-projets-contre-la-pauvrete\/\">financement<\/a> de programmes \u00e0 fort potentiel, la recherche et la mobilisation pour des solutions innovantes contre la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Ses programmes ciblent en priorit\u00e9 les 3 domaines suivants :[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-lg vc_hidden-md\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661169278285{margin-left: 2% !important;padding-bottom: 12px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\">Soutien \u00e0 la petite enfance<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661169274646{margin-left: 2% !important;padding-bottom: 12px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\">Pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661169270628{margin-left: 2% !important;padding-bottom: 12px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\">Insertion professionnelle<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661169137433{margin-left: 2% !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\">Soutien \u00e0 la petite enfance<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\">Pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\">Insertion professionnelle<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1626341234888{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9\u00e9e par <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/\">Denis Metzger<\/a>, Pr\u00e9sident de Chequers Capital, l\u2019un des plus grands fonds d\u2019investissement europ\u00e9ens, l&rsquo;organisation souhaite mettre l\u2019<strong>innovation<\/strong>, la <strong>rigueur<\/strong>, la<strong> mesure de l\u2019impact<\/strong> et le<strong> pouvoir de d\u00e9multiplication<\/strong> au c\u0153ur de sa mission.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbidentifier-les-causes\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478490207{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">RECHERCHES ET ETUDES : comprendre les causes de la pauvret\u00e9 pour identifier des actions concr\u00e8tes au service de la pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25614&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_right\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.2&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1686818823831{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Sociologues, \u00e9conomistes, anthropologues, le monde de la recherche en mati\u00e8re d\u2019\u00e9tude de la pauvret\u00e9 est riche et les productions nombreuses. <strong>Notre ambition est de rendre op\u00e9rationnels les travaux de recherche existants afin d\u2019identifier des actions concr\u00e8tes \u00e0 mettre en place<\/strong>.<\/p>\n<p>Pour mener \u00e0 bien cette ambition, Break Poverty Foundation dispose ainsi d\u2019une \u00e9quipe interne en charge de la recherche et des \u00e9tudes. Cette \u00e9quipe s\u2019appuie aussi sur des expertises externes (sociologues, \u00e9conomistes, chercheurs, consultants sp\u00e9cialis\u00e9s, etc.) lorsque cela s\u2019av\u00e8re n\u00e9cessaire.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbinnovation\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478483471{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">MANDAT : L\u2019INNOVATION ET L\u2019IMPACT POUR COMBATTRE LA PAUVRET\u00c9<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623337365411{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Break Poverty<\/strong>\u00a0identifie et soutient des projets qui offrent de v\u00e9ritables solutions au service de la lutte contre <strong>l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9<\/strong>. Elle travaille aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019experts et de chercheurs internationaux pour identifier les enjeux qui permettront de traiter ces in\u00e9galit\u00e9s. Elle s\u00e9lectionne les projets sur la base de crit\u00e8res rigoureux d\u2019exp\u00e9rience, de gouvernance, de gestion et de suivi.<br \/>\nElle place\u00a0 l\u2019impact au c\u0153ur de ses <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/missions\/le-financement-de-projets-contre-la-pauvrete\/\">programmes et investissements<\/a> et assure un suivi r\u00e9gulier et rigoureux des programmes financ\u00e9s.[\/vc_column_text]<div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 20px;color: #00a3e0;\" ><\/i><p style=\"font-weight: 700;\">Ses programmes ciblent notamment les jeunes afin de leur offrir un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation, \u00e0 une formation ou \u00e0 la mise en \u0153uvre d\u2019un projet \u00e9conomique afin qu\u2019ils deviennent autonomes.<\/p><\/div>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623337378859{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Break Poverty intervient en France et d\u00e9veloppe progressivement ses projets \u00e0 l\u2019international. Dans tous les contextes, son approche est la m\u00eame : identifier et financer des solutions innovantes pour pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 et rompre le d\u00e9terminisme social aupr\u00e8s des jeunes les plus vuln\u00e9rables[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22724&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_left\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.2&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbinspirer-mobiliser\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478421489{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">INSPIRER ET MOBILISER<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22723&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_left\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.2&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536066892421{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Parce que la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s est le combat de tous, la Break Poverty Foundation s\u2019engage dans un plaidoyer pour d\u00e9finir et mettre en place des <strong>solutions <\/strong>mobilisatrices et novatrices<strong> contre la pauvret\u00e9<\/strong>.[\/vc_column_text]<div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 20px;color: #00a3e0;\" ><\/i><p style=\"font-weight: 700;\">Mettre fin \u00e0 la pauvret\u00e9 est l\u2019affaire de tous : soci\u00e9t\u00e9 civile, entreprises, gouvernements et organisations internationales doivent y contribuer. Et ce combat est aujourd\u2019hui vital.<\/p><\/div>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623337392504{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Pour mener ce combat, tous les pays du monde doivent trouver un mod\u00e8le de r\u00e9partition des richesses et de soutien des populations les plus vuln\u00e9rables.<br \/>\nBreak Poverty s\u2019engage dans cette voie afin d\u2019identifier et de mettre en \u0153uvre des solutions innovantes au service des plus pauvres. En France, Break Poverty Foundation a cr\u00e9\u00e9 la Dotation d\u2019Action Territoriale, un m\u00e9canisme innovant de mobilisation des entreprises contre la pauvret\u00e9 des jeunes. Ce dispositif a \u00e9t\u00e9 retenu \u00a0dans la plan pauvret\u00e9 en France et a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 en 2018 aux dirigeants du G20.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661169102472{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Yakobchuk Viachelslav, Shutterstock ; Andrew Coop et Joseph Gonzalez, Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbvision\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478410493{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] NOTRE VISION [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536066577691{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Et si nous trouvions des solutions nouvelles contre la pauvret\u00e9 pour offrir un avenir meilleur&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty est une organisation humanitaire fran\u00e7aise qui lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty est une organisation humanitaire fran\u00e7aise qui lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-15T08:53:31+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-04T11:37:48+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-15T08:53:31+00:00\",\"description\":\"Break Poverty est une organisation humanitaire fran\u00e7aise qui lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Missions\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty est une organisation humanitaire fran\u00e7aise qui lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty est une organisation humanitaire fran\u00e7aise qui lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-06-15T08:53:31+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/","name":"Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-04T11:37:48+00:00","dateModified":"2023-06-15T08:53:31+00:00","description":"Break Poverty est une organisation humanitaire fran\u00e7aise qui lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/fondation-break-poverty-lutte-contre-pauvrete-en-france\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Missions"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15633"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15633"}],"version-history":[{"count":109,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15633\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29338,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15633\/revisions\/29338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15633"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}