{"id":15639,"date":"2017-12-04T12:38:43","date_gmt":"2017-12-04T11:38:43","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.fr\/?page_id=15639"},"modified":"2023-01-09T12:44:56","modified_gmt":"2023-01-09T11:44:56","slug":"message-du-fondateur","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/","title":{"rendered":"message du fondateur"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513703354764{padding-top: 60px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Message du fondateur<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb60&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513763150881{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<span style=\"font-size: 26px; color: #00a0e3;\">\u00ab<\/span> Un enfant sur cinq vit sous le seuil de pauvret\u00e9 en France. Trois enfants sur cinq ont peur de devenir pauvre un jour.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513763134856{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Quel avenir peut-on esp\u00e9rer pour tous ces jeunes ?<br \/>\n<\/strong><strong>Comment l\u2019Europe r\u00e9pondra-t-elle \u00e0 un afflux in\u00e9luctable de jeunes des pays les plus pauvres si nous ne faisons rien ?<br \/>\n<\/strong><strong>Comment peut-on offrir \u00e0 tous ces jeunes les conditions d\u2019une vie digne ?<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513870251553{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Depuis plus de 40 ans, en parcourant le monde, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 le t\u00e9moin de la pauvret\u00e9 aux quatre coins de la plan\u00e8te. Je l\u2019ai combattue aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Abb\u00e9 Pierre, et aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019Action contre la Faim. <strong>Dans ce monde aux in\u00e9galit\u00e9s croissantes, je suis convaincu que chaque enfant, chaque jeune doit avoir les m\u00eames chances.<\/strong> Et cela ne sera possible qu\u2019avec la mobilisation du plus grand nombre.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1629707480397{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]La Break Poverty Foundation est un socle d\u2019innovation, de recherche et de mobilisation contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Elle vise \u00e0 identifier et soutenir des solutions nouvelles et leur donner les moyens de se d\u00e9multiplier. Elle vise \u00e0 mobiliser toutes les \u00e9nergies dans ce combat, et notamment celles des entreprises. <strong>Nous sommes convaincus que la construction d\u2019un monde meilleur est possible, si chacun d\u2019entre nous se donne les moyens de r\u00e9ussir.<\/strong> C\u2019est le combat de Break Poverty Foundation. <span style=\"font-size: 26px; color: #00a0e3;\">\u00bb<\/span>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30259&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb title=\u00a0\u00bbDenis Metzger\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Cr\u00e9dit photo : Michael Mims, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513703354764{padding-top: 60px !important;}\u00a0\u00bb] Message du fondateur [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb60&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513763150881{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]\u00ab Un enfant sur cinq vit sous le seuil de pauvret\u00e9 en France. Trois enfants sur cinq ont peur de devenir&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>message du fondateur - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"message du fondateur - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513703354764{padding-top: 60px !important;}\u00a0\u00bb] Message du fondateur [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb60&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513763150881{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]\u00ab Un enfant sur cinq vit sous le seuil de pauvret\u00e9 en France. Trois enfants sur cinq ont peur de devenir...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-09T11:44:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/\",\"name\":\"message du fondateur - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-04T11:38:43+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-09T11:44:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"message du fondateur\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"message du fondateur - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"message du fondateur - Break Poverty Foundation","og_description":"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513703354764{padding-top: 60px !important;}\u00a0\u00bb] Message du fondateur [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb60&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513763150881{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]\u00ab Un enfant sur cinq vit sous le seuil de pauvret\u00e9 en France. Trois enfants sur cinq ont peur de devenir...","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-01-09T11:44:56+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/","name":"message du fondateur - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-04T11:38:43+00:00","dateModified":"2023-01-09T11:44:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/message-du-fondateur\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"message du fondateur"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15639"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15639"}],"version-history":[{"count":116,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15639\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30260,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15639\/revisions\/30260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15639"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}