{"id":15637,"date":"2017-12-04T12:38:29","date_gmt":"2017-12-04T11:38:29","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.fr\/?page_id=15637"},"modified":"2022-07-23T16:25:28","modified_gmt":"2022-07-23T14:25:28","slug":"programmes-de-la-fondation-break-poverty","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/","title":{"rendered":"Programmes"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056677237{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1627046169587{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center; color: #000000; text-transform: uppercase;\">NOTRE COMBAT<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]Nos programmes trouvent leur assise dans un constat : en France, <strong>six g\u00e9n\u00e9rations sont n\u00e9cessaires pour esp\u00e9rer sortir de la pauvret\u00e9<sup>1\u00a0<\/sup>.<\/strong> Ce constat est d&rsquo;autant plus alarmant lorsqu\u2019on sait qu&rsquo;il en faut seulement deux pour un Danois ! <span style=\"color: #ffffff;\">d&rsquo;abord<\/span><\/p>\n<p>Il devient urgent de nous mobiliser pour <strong>\u00e9viter une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration sacrifi\u00e9e. <span style=\"color: #ffffff;\">ensuite<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Break Poverty a pour ambition de <strong>pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes en France. <\/strong>Notre mission consiste \u00e0 lutter contre le <strong>d\u00e9terminisme social<\/strong> qui menace l&rsquo;avenir d&rsquo;une jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e.<\/p>\n<p>A travers des projets cibl\u00e9s et adapt\u00e9s aux besoins de nos territoires, <strong>nous<\/strong> <strong>souhaitons offrir \u00e0 chacun les m\u00eames chances de r\u00e9ussite. <\/strong>Nous\u00a0contribuons \u00e0 faire en sorte qu&rsquo;un<strong>\u00a0enfant pauvre ne devienne pas un adulte pauvre !<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><sup>1\u00a0<\/sup><i>Rapport \u00ab\u00a0Croissance et in\u00e9galit\u00e9s\u00a0\u00bb de l&rsquo;OCDE, 2018.<\/i>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb180px\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/UahFLLjymLk\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb26483&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb26484&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb26399&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Une solution de proximit\u00e9 renforc\u00e9e par une \u00e9valuation d&rsquo;impact<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]D&rsquo;abord, notre conviction profonde est que <strong>cette lutte doit passer par la pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9<\/strong> des plus jeunes. L&rsquo;aspect pr\u00e9ventif de nos actions est essentiel pour pouvoir changer durablement les choses et <strong>enrayer la pauvret\u00e9 d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge !<\/strong><\/p>\n<p>Ensuite, il nous faut <strong>r\u00e9duire les \u00e9carts entre enfants de familles pauvres et enfants de familles ais\u00e9es, de la petite enfance \u00e0 l&rsquo;\u00e2ge adulte.<\/strong><\/p>\n<p>Enfin, la strat\u00e9gie de Break Poverty est de <strong>soutenir des projets \u00e0 fort impact social et de consolider les acteurs associatifs<\/strong> \u00e0 travers <strong>les programmes<\/strong> qu\u2019elle finance. Elle <strong>veille \u00e0 les accompagner<\/strong> dans leur d\u00e9veloppement, notamment en consolidant leur mod\u00e8le \u00e9conomique et en renfor\u00e7ant leurs comp\u00e9tences en mati\u00e8re d\u2019\u00e9valuation d\u2019impact.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_id=\u00a0\u00bbnos-domaines-dintervention\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630066304654{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Nos domaines d&rsquo;interventions<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25108&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25106&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb el_id=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25109&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056764984{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Un dispositif innovant de mobilisation des entreprises :<br \/>\nLa Dotation d&rsquo;Action Territoriale<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]Pour identifier puis accompagner ses acteurs de terrains sur les projets les plus porteurs, Break Poverty a d&rsquo;abord mis en place <strong>une<\/strong> <strong>alliance territoriale<\/strong> entre<strong> acteurs publics, priv\u00e9s et associatifs, au service de la jeunesse en grande pr\u00e9carit\u00e9.<\/strong><\/p>\n<p>Cette alliance est <strong>une avant tout m\u00e9thode innovante, nomm\u00e9e \u00ab Dotation d\u2019Action Territoriale \u00bb<\/strong> (DAT).<b> Elle mobilise ces trois acteurs cl\u00e9s.<\/b> Gr\u00e2ce \u00e0 la DAT, <b>des entreprises locales choisissent d&rsquo;abord les projets associatifs qu&rsquo;elles financent. <\/b>Elles contribuent ensuite \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s \u00e0 pr\u00e9venir les in\u00e9galit\u00e9s sociales.<\/p>\n<p>Enfin, apr\u00e8s une exp\u00e9rimentation r\u00e9ussie sur <strong>trois territoires pilotes<\/strong> (<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Romans-sur-Is\u00e8re<\/a>, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-nantes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Nantes<\/a> et <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">B\u00e9thune<\/a>), nous d\u00e9ployons d\u00e9sormais la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) avec pour objectif d\u2019accompagner dans cette d\u00e9marche <strong>50 territoires en trois ans et<\/strong><strong>\u00a0b\u00e9n\u00e9ficier \u00e0 100 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez le <strong>rapport d&rsquo;impact 2020 de la DAT<\/strong> <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici.<\/a><\/p>\n<p>Vous \u00eates une collectivit\u00e9, une entreprise ou une association, et souhaitez contribuer \u00e0 notre cause sur votre territoire ? <a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cliquez ici<\/a>.[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb90px\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lpAdbDgvC2k\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f;font-size: 26px;font-weight: 400;text-transform: uppercase;letter-spacing: 1px;margin: 0px 0px 0px 30px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-custom-hover-color qode-btn-icon qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" data-hover-color=\"#ffffff\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">En savoir plus<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056782162{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Des projets adapt\u00e9s \u00e0 chaque besoin<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Pour mener \u00e0 bien notre mission, trois crit\u00e8res de s\u00e9lection des projets sont suivis :<strong> leur pertinence, c\u2019est-\u00e0-dire leur capacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins sociaux locaux ; leur impact sur le territoire et leur capacit\u00e9 de changement d\u2019\u00e9chelle.<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056820100{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/nos-projets-soutenus\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: #bd2f6f;margin: 0px 0px 0px 45px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-icon qode-btn-default-hover\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">D\u00e9couvrez les !<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056830585{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Break Poverty s&rsquo;engage<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">contre le d\u00e9crochage scolaire et la fracture num\u00e9rique !<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<strong>La crise sanitaire a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l\u2019ampleur de l&rsquo;exclusion num\u00e9rique chez les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.<\/strong> Son impact sur leur parcours scolaire et professionnel des \u00e9l\u00e8ves est gla\u00e7ant.<\/p>\n<p><strong>1 parent sur 4 d&rsquo;origine modeste juge son \u00e9quipement informatique et son acc\u00e8s internet insuffisants <\/strong>pour r\u00e9pondre aux besoins \u00e9ducatifs de leurs enfants. En 2020, on compte <strong>pr\u00e8s de 90 000 jeunes d\u00e9crocheurs.<\/strong> Ca signifie qu&rsquo;<strong>un \u00e9tudiant sur 6<\/strong>\u00a0a arr\u00eat\u00e9 ses \u00e9tudes en seulement un an !<\/p>\n<p><strong>Face au constat de ces besoins immenses, Break Poverty se mobilise depuis mars 2020 <\/strong>pour permettre \u00e0 nos jeunes en situation de pr\u00e9carit\u00e9 ou de d\u00e9crochage scolaire de continuer \u00e0 apprendre. Dans un syst\u00e8me scolaire o\u00f9 <strong>l&rsquo;usage d&rsquo;un ordinateur s\u2019est impos\u00e9 et sans cet outil essentiel, l&rsquo;\u00e9l\u00e8ve est mis en difficult\u00e9<\/strong> pour acc\u00e9der aux interfaces digitales mises \u00e0 disposition.<\/p>\n<p>Pour en savoir plus sur cette op\u00e9ration, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/projet-urgence-connectee\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquez ici.\u00a0<\/a>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb138px\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/Axr6cniwxlY\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056906461{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Urgence Premiers Pas : faisons grandir les enfants, pas la pauvret\u00e9.<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]Depuis plus d&rsquo;un an, la crise a plong\u00e9 pr\u00e8s de <strong>100 000 nouveau-n\u00e9s dans la pauvret\u00e9 ! <span style=\"color: #ffffff;\">d&rsquo;abord<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong>Ces b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9 d\u00e9pendent aujourd\u2019hui de l\u2019aide alimentaire pour survivre<\/strong>, grandir et r\u00e9aliser tout leur potentiel.<\/p>\n<div>\n<p>C\u2019est pourquoi Break Poverty, en partenariat avec<strong>\u00a0le Secr\u00e9tariat d\u2019Etat charg\u00e9 de l\u2019Enfance et des Familles et l\u2019Agence du Don en Nature<\/strong>, s\u2019engage pour r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019urgence en lan\u00e7ant l&rsquo;<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/operation-produits-essentiels-bebes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">op\u00e9ration Urgence Premiers Pas. <\/a><\/p>\n<p>Objectif atteint ! <strong>Couvrir les besoins de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 de plus de 50 000 nouveaux n\u00e9s \u00e0 travers la France. <span style=\"color: #ffffff;\">Ensuite<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Pour <strong>nous soutenir et fournir \u00e0 des nouveau-n\u00e9s les produits essentiels<\/strong> pour bien grandir (lait, couches, lingettes et petits pots), cliquez <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/operation-produits-essentiels-bebes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici. <\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">Enfin<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb106px\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qhHlBVOj2KM\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb]\n\n\t<a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don?cid=63&#038;_cv=1\" target=\"_blank\" style=\"background-color: #bd2f6f;margin: 0px 0px 0px 70px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-icon qode-btn-default-hover\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">JE DONNE !<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Andrew Ibrahim, Tosaylib, Unsplash et l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Je veux aider \u00e0 lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France et je partage d\u00e8s maintenant :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][vc_raw_html]JTNDdWwlMjBjbGFzcyUzRCUyMnNvY2lhbF9pY29uc19saXN0JTIyJTNFJTBBJTNDbGklM0UlM0NhJTIwaHJlZiUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGd3d3LmZhY2Vib29rLmNvbSUyRkJyZWFrUG92ZXJ0eUZvdW5kYXRpb24lMjIlMjB0YXJnZXQlM0QlMjJfYmxhbmslMjIlM0UlM0NpbWclMjBpdGVtcHJvcCUzRCUyMmltYWdlJTIyJTIwY2xhc3MlM0QlMjJ2Y19zaW5nbGVfaW1hZ2UtaW1nJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjI0MCUyMiUyMGhlaWdodCUzRCUyMjQwJTIyJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZicmVha3BvdmVydHkuY29tJTJGd3AtY29udGVudCUyRnVwbG9hZHMlMkYyMDE4JTJGMDIlMkZpY29uX2ZhY2Vib29rLnN2ZyUyMiUyMGFsdCUzRCUyMlBhZ2UlMjBGYWNlYm9vayUyMEJyZWFrJTIwUG92ZXJ0eSUyMEZvdW5kYXRpb24lMjIlM0UlM0MlMkZhJTNFJTNDJTJGbGklM0UlMEElM0NsaSUzRSUzQ2ElMjBocmVmJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ0d2l0dGVyLmNvbSUyRkJyZWFrX1BvdmVydHklMjIlMjB0YXJnZXQlM0QlMjJfYmxhbmslMjIlM0UlM0NpbWclMjBpdGVtcHJvcCUzRCUyMmltYWdlJTIyJTIwY2xhc3MlM0QlMjJ2Y19zaW5nbGVfaW1hZ2UtaW1nJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjI0MCUyMiUyMGhlaWdodCUzRCUyMjQwJTIyJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZicmVha3BvdmVydHkuY29tJTJGd3AtY29udGVudCUyRnVwbG9hZHMlMkYyMDE4JTJGMDIlMkZpY29uX3R3aXR0ZXIuc3ZnJTIyJTIwYWx0JTNEJTIyVHdpdHRlciUyMEJyZWFrJTIwUG92ZXJ0eSUyMEZvdW5kYXRpb24lMjIlM0UlM0MlMkZhJTNFJTNDJTJGbGklM0UlMEElM0NsaSUzRSUzQ2ElMjBocmVmJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ3d3cuaW5zdGFncmFtLmNvbSUyRmJyZWFrcG92ZXJ0eWZvdW5kYXRpb24lMkYlM0ZobCUzRGZyJTIyJTIwdGFyZ2V0JTNEJTIyX2JsYW5rJTIyJTNFJTNDaW1nJTIwaXRlbXByb3AlM0QlMjJpbWFnZSUyMiUyMGNsYXNzJTNEJTIydmNfc2luZ2xlX2ltYWdlLWltZyUyMiUyMHdpZHRoJTNEJTIyNDAlMjIlMjBoZWlnaHQlM0QlMjI0MCUyMiUyMHNyYyUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGYnJlYWtwb3ZlcnR5LmNvbSUyRndwLWNvbnRlbnQlMkZ1cGxvYWRzJTJGMjAxOCUyRjAyJTJGaWNvbl9pbnN0YS5zdmclMjIlMjBhbHQlM0QlMjJJbnN0YWdyYW0lMjBCcmVhayUyMFBvdmVydHklMjBGb3VuZGF0aW9uJTIyJTNFJTNDJTJGYSUzRSUzQyUyRmxpJTNFJTBBJTNDbGklM0UlM0NhJTIwaHJlZiUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGd3d3LnlvdXR1YmUuY29tJTJGY2hhbm5lbCUyRlVDQ0duUzQ4bEtJRTJzNTdESG9FWVE0USUyMiUyMHRhcmdldCUzRCUyMl9ibGFuayUyMiUzRSUzQ2ltZyUyMGl0ZW1wcm9wJTNEJTIyaW1hZ2UlMjIlMjBjbGFzcyUzRCUyMnZjX3NpbmdsZV9pbWFnZS1pbWclMjIlMjB3aWR0aCUzRCUyMjkwJTIyJTIwaGVpZ2h0JTNEJTIyOTAlMjIlMjBzcmMlM0QlMjJodHRwcyUzQSUyRiUyRmJyZWFrcG92ZXJ0eS5jb20lMkZ3cC1jb250ZW50JTJGdXBsb2FkcyUyRjIwMTglMkYwMiUyRmljb25feW91dHViZS5zdmclMjIlMjBhbHQlM0QlMjJDaGElQzMlQUVuZSUyMFlvdXR1YmUlMjBCcmVhayUyMFBvdmVydHklMjBGb3VuZGF0aW9uJTIyJTNFJTNDJTJGYSUzRSUzQyUyRmxpJTNFJTBBJTNDJTJGdWwlM0U=[\/vc_raw_html][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630056677237{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb64px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1627046169587{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] NOTRE COMBAT [\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]Nos programmes trouvent leur assise dans un constat : en France, six g\u00e9n\u00e9rations sont n\u00e9cessaires pour esp\u00e9rer sortir de la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programmes de la fondation break poverty<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Fondation Break Poverty identifie et soutient des programmes qui ont un potentiel d\u2019impact contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programmes de la fondation break poverty\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Fondation Break Poverty identifie et soutient des programmes qui ont un potentiel d\u2019impact contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-23T14:25:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\",\"name\":\"Programmes de la fondation break poverty\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-04T11:38:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-23T14:25:28+00:00\",\"description\":\"La Fondation Break Poverty identifie et soutient des programmes qui ont un potentiel d\u2019impact contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programmes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programmes de la fondation break poverty","description":"La Fondation Break Poverty identifie et soutient des programmes qui ont un potentiel d\u2019impact contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Programmes de la fondation break poverty","og_description":"La Fondation Break Poverty identifie et soutient des programmes qui ont un potentiel d\u2019impact contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2022-07-23T14:25:28+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/","name":"Programmes de la fondation break poverty","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-04T11:38:29+00:00","dateModified":"2022-07-23T14:25:28+00:00","description":"La Fondation Break Poverty identifie et soutient des programmes qui ont un potentiel d\u2019impact contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programmes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15637"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15637"}],"version-history":[{"count":133,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15637\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27608,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15637\/revisions\/27608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}