{"id":15641,"date":"2017-12-04T12:39:17","date_gmt":"2017-12-04T11:39:17","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.fr\/?page_id=15641"},"modified":"2022-07-07T18:12:57","modified_gmt":"2022-07-07T16:12:57","slug":"devenir-mecene","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/","title":{"rendered":"DEVENIR M\u00c9C\u00c8NE"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513244757170{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537552492473{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Nous soutenir<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le <strong>m\u00e9c\u00e9nat d\u2019entreprise pour un fonds de dotation<\/strong> comme Break Poverty permet d\u2019engager vos ressources professionnelles au profit d\u2019une cause aussi noble que la lutte contre la pauvret\u00e9 et d\u2019associer votre image de marque \u00e0 un combat qui va de l\u2019\u00e9chelle territoriale \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Votre soutien en tant qu\u2019entreprise est primordial pour aider les projets novateurs que nous s\u00e9lectionnons. <strong>Devenir m\u00e9c\u00e8ne<\/strong> est un v\u00e9ritable partenariat entre deux organisations engag\u00e9es c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te pour l\u2019\u00e9galit\u00e9.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb padding_top=\u00a0\u00bb90&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb0&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">DEVENIR M\u00c9C\u00c8NE \/ PARTENAIRE<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb8&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537552562918{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]A la <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/\">Break Poverty Foundation<\/a>, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 en soutenant nos programmes.<\/p>\n<p>Pr\u00e8s d\u2019un milliard d\u2019enfants vit sous le seuil de pauvret\u00e9 dans le monde, c\u2019est un enfant sur cinq en France. La Break Poverty Foundation d\u00e9ploie des programmes et des projets de recherche innovants pour palier l\u2019in\u00e9galit\u00e9 qui frappe les diff\u00e9rents territoires mondiaux. Vous pouvez soutenir cette d\u00e9marche en devant <strong>m\u00e9c\u00e8ne entreprise<\/strong>.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1512746439153{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Partenaire des innovations de demain contre la pauvret\u00e9<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537558461405{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]La r\u00e9volution contre la pauvret\u00e9 est en marche. Nos \u00e9quipes se mobilisent chaque jour pour identifier, d\u00e9velopper et soutenir les projets innovants et \u00e0 fort impact.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536069700327{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]Ces projets ne pourraient pas voir le jour sans la contribution des m\u00e9c\u00e8nes. Cette participation peut \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9e de deux fa\u00e7ons\u00a0:[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536069740747{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]Vous pouvez choisir de soutenir directement la Break Poverty Foundation, et nous choisirons d\u2019affecter votre soutien aux<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/\"> programmes d\u2019aide<\/a> que nous jugeons prioritaires.[\/vc_column_text][vc_column_text]Vous pouvez \u00e9galement choisir de soutenir des projets ou des programmes de recherche pr\u00e9cis, en fonction des travaux en cours.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25965&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_right\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.4&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513244788439{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_zigzag color=\u00a0\u00bbcustom\u00a0\u00bb custom_color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513244935984{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187588883{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center; text-transform: uppercase;\">Les diff\u00e9rentes formes de m\u00e9c\u00e9nat<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513245083151{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187562402{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"font-size: 24px;\">S\u2019engager dans la dur\u00e9e et devenir m\u00e9c\u00e8ne contre la pauvret\u00e9<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb8&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text]Vous souhaitez soutenir un projet sur 3 ans. Bien plus qu\u2019un simple\u00a0soutien, ce mode de don instaure un v\u00e9ritable lien de proximit\u00e9 avec les acteurs et les b\u00e9n\u00e9ficiaires du projet que vous s\u00e9lectionnez, en vous associant ainsi \u00e0 ses avanc\u00e9es. Une convention sera \u00e9tablie entre votre entreprise et la Break Poverty Foundation.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187570946{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"font-size: 24px;\">Le don financier<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb8&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text]<a href=\"http:\/\/don.breakpoverty.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Faire un don<\/a> est un moyen simple, rapide et efficace de soutenir les actions de la Break Poverty Foundation.<br \/>\nSi vous le souhaitez, nous pouvons cibler votre don sur un projet qui vous tient particuli\u00e8rement \u00e0 c\u0153ur, ou simplement l\u2019utiliser pour contribuer \u00e0 nos programmes en fonction de leur degr\u00e9 de priorit\u00e9.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187577990{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"font-size: 24px;\">L\u2019arrondi solidaire<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb8&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text]Vous pouvez choisir de mettre en place l\u2019arrondi solidaire sur salaire, pour les salari\u00e9s volontaires au sein de votre entreprise. Un pr\u00e9l\u00e8vement des centimes est alors effectu\u00e9 sur le salaire mensuel, avec abondement possible de l\u2019entreprise ou du salari\u00e9 lui-m\u00eame. Votre entreprise peut alors abonder le don de chacun de ses collaborateurs. Un moyen simple et f\u00e9d\u00e9rateur de lutter contre la pauvret\u00e9\u00a0![\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187584136{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"font-size: 24px;\">M\u00e9c\u00e9nat de comp\u00e9tence<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb8&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text]Avec l\u2019accord de l\u2019entreprise, un salari\u00e9 peut mettre gratuitement ses comp\u00e9tences \u00e0 disposition de la Break Poverty Foundation, afin de contribuer \u00e0 un projet d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Une alternative int\u00e9ressante pour ceux qui souhaitent s\u2019impliquer pleinement dans l\u2019aide aux plus pauvres.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"call_to_action normal\" style=\"background-color: #00a0e3;\"><div class=\"container_inner\"><div class=\"two_columns_75_25 clearfix\"><div class=\"text_wrapper column1\"><div class=\"call_to_action_text  font_weight_inherit\" style=\"font-weight: 400;\">Pour plus d&rsquo;information, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter<\/div><\/div><div class=\"button_wrapper column2\"><a itemprop=\"url\" href=\"http:\/\/breakpoverty.com\/contact\/\" class=\"qbutton white \" target=\"_self\" style=\"color: #00a0e3;border-color: #ffffff;background-color: #ffffff;\" data-hover-background-color=#00a0e3 data-hover-border-color=#ffffff data-hover-color=#ffffff>Nous contacter<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>[vc_empty_space][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Julian Scagliola et Thomas Park, Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513244757170{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537552492473{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb] Nous soutenir [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text] Le m\u00e9c\u00e9nat d\u2019entreprise pour un fonds de dotation comme Break Poverty permet d\u2019engager vos ressources professionnelles au profit d\u2019une cause aussi noble que la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21922,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Devenir m\u00e9c\u00e8ne pour Break Poverty gr\u00e2ce au m\u00e9c\u00e9nat d&#039;entreprise<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A la Break Poverty Foundation, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Vous pouvez soutenir nos programmes de recherche innovants en devenant m\u00e9c\u00e8ne.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Devenir m\u00e9c\u00e8ne pour Break Poverty gr\u00e2ce au m\u00e9c\u00e9nat d&#039;entreprise\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A la Break Poverty Foundation, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Vous pouvez soutenir nos programmes de recherche innovants en devenant m\u00e9c\u00e8ne.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-07T16:12:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/\",\"name\":\"Devenir m\u00e9c\u00e8ne pour Break Poverty gr\u00e2ce au m\u00e9c\u00e9nat d'entreprise\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-04T11:39:17+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-07T16:12:57+00:00\",\"description\":\"A la Break Poverty Foundation, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Vous pouvez soutenir nos programmes de recherche innovants en devenant m\u00e9c\u00e8ne.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous soutenir\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DEVENIR M\u00c9C\u00c8NE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Devenir m\u00e9c\u00e8ne pour Break Poverty gr\u00e2ce au m\u00e9c\u00e9nat d'entreprise","description":"A la Break Poverty Foundation, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Vous pouvez soutenir nos programmes de recherche innovants en devenant m\u00e9c\u00e8ne.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Devenir m\u00e9c\u00e8ne pour Break Poverty gr\u00e2ce au m\u00e9c\u00e9nat d'entreprise","og_description":"A la Break Poverty Foundation, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Vous pouvez soutenir nos programmes de recherche innovants en devenant m\u00e9c\u00e8ne.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2022-07-07T16:12:57+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/","name":"Devenir m\u00e9c\u00e8ne pour Break Poverty gr\u00e2ce au m\u00e9c\u00e9nat d'entreprise","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-04T11:39:17+00:00","dateModified":"2022-07-07T16:12:57+00:00","description":"A la Break Poverty Foundation, le m\u00e9c\u00e9nat est un moyen de contribuer directement \u00e0 la lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9. Vous pouvez soutenir nos programmes de recherche innovants en devenant m\u00e9c\u00e8ne.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/devenir-mecene\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous soutenir","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DEVENIR M\u00c9C\u00c8NE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15641"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15641"}],"version-history":[{"count":92,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15641\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25966,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15641\/revisions\/25966"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15641"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}