{"id":15693,"date":"2017-12-04T22:21:48","date_gmt":"2017-12-04T21:21:48","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.fr\/?page_id=15693"},"modified":"2021-10-29T16:12:12","modified_gmt":"2021-10-29T14:12:12","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073141063{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Mentions l\u00e9gales et donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631797035063{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<a href=\"http:\/\/www.breakpoverty.com\">Break Poverty<\/a> est heureux que vous soyez int\u00e9ress\u00e9 par notre organisation. Toutes les donn\u00e9es personnelles que nous r\u00e9coltons sont trait\u00e9es dans le strict respect du R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (UE 2016\/679) (&lsquo;RGPD&rsquo;).<\/p>\n<p>Nous accordons la plus grande importance \u00e0 la confidentialit\u00e9 des informations que vous nous confiez. La pr\u00e9sente d\u00e9claration explique comment nous utilisons vos Donn\u00e9es et comment exercer vos droits sur vos Donn\u00e9es.<\/p>\n<p>Ces dispositions sont susceptibles d\u2019\u00eatre modifi\u00e9es sans pr\u00e9avis.[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474060119{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>\u00c9diteur<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514473828665{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Break Poverty Foundation \u2013 The Extreme Poverty Foundation<\/strong>, fonds de dotation r\u00e9gi par la loi du 4 ao\u00fbt 2008, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 81 rue de Lille \u2013 75007 Paris.[\/vc_column_text][vc_column_text]N\u00b0 SIRET : 833 584 345 000 15[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>H\u00e9bergeur du site :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1572447775560{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]La <strong>soci\u00e9t\u00e9 OVH<\/strong>, SAS au capital de 10.096.020 euros, immatricul\u00e9e au RCS de Lille M\u00e9tropole sous le n\u00b0 424 761 419, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 2 rue Kellermann \u2013 59100 Roubaix (T\u00e9l. : +33 9 72 10 10 07).[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474067122{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Webdesign<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513074081280{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Webdesign par <a href=\"http:\/\/robustelli.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sabine Robustelli<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et respect de la vie priv\u00e9e :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631784964056{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3>Qui sommes-nous ?<\/h3>\n<p>Break Poverty Foundation situ\u00e9e au 81 rue de Lille,\u00a0 repr\u00e9sent\u00e9 par Val\u00e9rie Daher agissant en qualit\u00e9 de \u00ab Responsable de traitement \u00bb , s\u2019engage \u00e0 ce que la collecte et le traitement de vos \u00ab donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel \u00bb (Donn\u00e9es) effectu\u00e9s \u00e0 partir de nos formulaires de collecte papier ou num\u00e9rique (depuis le site internet de Break Poverty Foundation) soient conformes au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (RGPD) et \u00e0 la loi Informatique et Libert\u00e9s modifi\u00e9e.<\/p>\n<p>Break Poverty Foundation s\u2019engage \u00e0 limiter la collecte des donn\u00e9es personnelles au strict n\u00e9cessaire, dans le respect de la minimisation des donn\u00e9es.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631797124210{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">1. Les traitements des donn\u00e9es<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631797189922{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.1 Quelles donn\u00e9es ?<\/h5>\n<p>Les cat\u00e9gories de donn\u00e9es trait\u00e9es sont notamment des donn\u00e9es d\u2019identification pour communiquer avec vous, mieux vous conna\u00eetre et faciliter la relation avec Break Poverty Foundation.<\/p>\n<p>Vos Donn\u00e9es sont recueillies \u00e0 travers des formulaires papier ou num\u00e9rique. Certaines Donn\u00e9es sont obligatoires pour communiquer (coordonn\u00e9es), d\u2019autres Donn\u00e9es sont facultatives. Les Donn\u00e9es facultatives sont recueillies pour mieux vous conna\u00eetre et pouvoir ainsi vous adresser des offres personnalis\u00e9es et adapt\u00e9es \u00e0 vos attentes (donateurs, chercheurs, sympathisants, etc.).[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631797183609{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.2 Le profilage*<\/h5>\n<p>Nous utilisons des techniques de \u00ab\u00a0profilage\u00a0\u00bb afin de vous proposer des services en ad\u00e9quation avec vos attentes suppos\u00e9es. Vous pouvez vous opposer \u00e0 l\u2019utilisation de ces techniques en adressant votre demande au service \u00ab\u00a0Relations Donateurs\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>*<em>\u00ab\u00a0Profilage\u00a0\u00bb\u00a0: toute forme de traitement automatis\u00e9 de donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel consistant \u00e0 utiliser ces donn\u00e9es pour \u00e9valuer certains aspects personnels.<\/em>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785695726{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.3 Les autres finalit\u00e9s<\/h5>\n<p>Nous nous engageons \u00e0 vous tenir informer de l\u2019\u00e9volution des traitements que nous mettons en \u0153uvre. Ainsi si la finalit\u00e9 de notre traitement de vos Donn\u00e9es devait changer, nous nous engageons \u00e0 vous en tenir inform\u00e9.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785450351{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.4 Quels traitements ?<\/h5>\n<p>Break Poverty Foundation utilise vos Donn\u00e9es afin de mener \u00e0 bien ses missions, assurer le suivi de nos \u00e9changes, vous informer sur nos activit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements, vous fournir les documents d\u2019informations et de gestion (re\u00e7us fiscaux, appels \u00e0 projets)).<\/p>\n<p>Nous utilisons notamment vos Donn\u00e9es pour renforcer l\u2019efficacit\u00e9 de nos actions et d\u00e9velopper avec vous une relation personnalis\u00e9e relative \u00e0 nos missions. Parce que nous souhaitons vous adresser dans les meilleures conditions, les communications que vous attendez, nous utilisons des processus de profilage auquel vous pouvez vous opposer en adressant votre demande au service \u00ab\u00a0Relations Donateurs\u00a0\u00bb.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785510365{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.5 Base juridique du traitement<\/h5>\n<p>Nous r\u00e9alisons des traitements dont la finalit\u00e9 est la collecte de fonds au moindre co\u00fbt de gestion.<\/p>\n<p>Il s\u2019agit de la mise en \u0153uvre de l\u2019int\u00e9r\u00eat l\u00e9gitime de notre association loi 1901, reconnue d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785549595{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.6 Destinataires<\/h5>\n<p>Les Donn\u00e9es que vous nous confiez sont destin\u00e9es \u00e0 nos services internes de Gestion, Marketing, Communication, Financement et \u00ab Relations Donateurs \u00bb. Nous partageons \u00e9galement vos Donn\u00e9es avec les Prestataires de Break Poverty Foundation qui travaillent en notre Nom.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785586528{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.7 Le transfert de vos donn\u00e9es<\/h5>\n<p>Les informations que nous traitons sont r\u00e9serv\u00e9es \u00e0 l\u2019usage des services en charge de la collecte de fonds et du financement des actions. Ces informations peuvent \u00eatre \u00e9chang\u00e9es avec nos Prestataires.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785822999{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.8 Les transferts Hors Union Europ\u00e9enne (UE)<\/h5>\n<p>Break Poverty Foundation peut \u00eatre amen\u00e9e \u00e0 transf\u00e9rer vos Donn\u00e9es hors de l\u2019UE. Nous veillons \u00e0 privil\u00e9gier les pays destinataire qualifi\u00e9s \u00ab ad\u00e9quat \u00bb par la CNIL. Cependant, certains pays destinataires ne r\u00e9pondent pas \u00e0 cette exigence.<\/p>\n<p>Dans ce cas, afin de garantir la s\u00e9curit\u00e9 de vos Donn\u00e9es et de r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019obligation l\u00e9gale, des garanties appropri\u00e9es seront sign\u00e9es entre Break Poverty Foundation et la soci\u00e9t\u00e9 susceptible de traiter vos Donn\u00e9es. Si vous souhaitez conna\u00eetre ces garanties et en disposer, adressez-votre demande au service Relations Donateurs.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es que nous transf\u00e9rons sont limit\u00e9es \u00e0 vos coordonn\u00e9es nominatives, postales t\u00e9l\u00e9phoniques ou \u00e9lectroniques et au financement de nos actions. Ces donn\u00e9es sont n\u00e9cessaires aux prestations sous-trait\u00e9es.<\/p>\n<p>Vos Donn\u00e9es sont conserv\u00e9es sur nos syst\u00e8mes de traitement de l\u2019information pour une dur\u00e9e conforme \u00e0 notre finalit\u00e9 de collecte de fonds au moindre co\u00fbt de gestion. A l\u2019expiration de la dur\u00e9e de conservation, ou si vous le demandez avant, vos Donn\u00e9es sont d\u00e9truites d\u00e9finitivement.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785852761{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.9 Dur\u00e9e de conservation<\/h5>\n<p>Vos Donn\u00e9es sont conserv\u00e9es sur nos syst\u00e8mes de traitement de l\u2019information pour une dur\u00e9e conforme \u00e0 notre finalit\u00e9 de collecte de fonds au moindre co\u00fbt de gestion. A l\u2019expiration de la dur\u00e9e de conservation ou si vous le demandez avant, vos Donn\u00e9es sont d\u00e9truites d\u00e9finitivement.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631785993534{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">2. Vos droits<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786009463{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Vous nous confiez vos Donn\u00e9es et nous vous remercions de votre confiance. Cependant, vous disposez de droits fondamentaux sur ces Donn\u00e9es en particulier, le droit de nous demander l&rsquo;acc\u00e8s aux Donn\u00e9es trait\u00e9es, la rectification ou l&rsquo;effacement de celles-ci, ou une limitation du traitement relatif \u00e0 la personne concern\u00e9e, ou du droit de s&rsquo;opposer au traitement et du droit \u00e0 la portabilit\u00e9 des Donn\u00e9es.<\/p>\n<p>Lorsque vous donnez un consentement au traitement de vos Donn\u00e9es, vous pouvez retirer ce consentement \u00e0 tout moment sans porter atteinte \u00e0 la lic\u00e9it\u00e9 du traitement fond\u00e9 sur le consentement effectu\u00e9 avant le retrait de celui-ci.<\/p>\n<p>Vous avez le droit d&rsquo;introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s de l\u2019autorit\u00e9 de contr\u00f4le.<\/p>\n<p>Nous d\u00e9taillons chacun de vos droits ci-apr\u00e8s ainsi que la mani\u00e8re d\u2019exercer vos droits.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631797095817{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.1 Comment exercer vos droits ?<\/h5>\n<p>Pour exercer vos droits, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/contact\/\">vous pouvez nous adresser un courrier au service \u00ab\u00a0<em>Relations Donateurs\u00a0\u00bb<\/em><\/a>, soit adresser un courrier \u00e9lectronique \u00e0 <a href=\"mailto:donateurs@xxxx.org\">donateurs@breakpoverty.com<\/a>.<\/p>\n<p>Nous nous engageons \u00e0 faire le n\u00e9cessaire pour vous donner satisfaction sous 30 jours.<\/p>\n<p>Si nous ne parvenons pas \u00e0 vous identifier dans nos fichiers \u00e0 partir des \u00e9l\u00e9ments que vous nous aurez fournis, nous vous en tiendrons inform\u00e9 et il vous sera demand\u00e9 des informations compl\u00e9mentaires.<\/p>\n<p>Lorsque vous pr\u00e9sentez votre demande par voie \u00e9lectronique, les informations sont fournies sous une forme \u00e9lectronique d&rsquo;usage courant, \u00e0 moins que vous ne demandiez qu&rsquo;il en soit autrement.<\/p>\n<p>Nous archivons syst\u00e9matiquement toutes les traces de vos demandes et toutes les r\u00e9ponses que nous y apportons. Ces \u00e9l\u00e9ments seront conserv\u00e9s pour preuve.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786124509{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.2 Droit d&rsquo;acc\u00e8s<\/h5>\n<p>Vous avez le droit d&rsquo;obtenir la confirmation que vos Donn\u00e9es sont ou ne sont pas trait\u00e9es par nos services.<\/p>\n<p>En particulier, vous avez le droit de conna\u00eetre\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>La ou les finalit\u00e9s de leur(s) traitement(s)\u00a0;<\/li>\n<li>Les cat\u00e9gories de Donn\u00e9es concern\u00e9es par le traitement\u00a0;<\/li>\n<li>Les destinataires ou cat\u00e9gories de destinataires auxquels les Donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 ou seront communiqu\u00e9es, en particulier les destinataires qui sont \u00e9tablis dans des pays tiers ou les organisations internationales\u00a0;<\/li>\n<li>Lorsque cela est possible, la dur\u00e9e de conservation envisag\u00e9e de vos Donn\u00e9es ou, lorsque ce n&rsquo;est pas possible, les crit\u00e8res utilis\u00e9s pour d\u00e9terminer cette dur\u00e9e\u00a0;<\/li>\n<li>L&rsquo;existence du droit de nous demander la rectification ou l&rsquo;effacement de vos Donn\u00e9es, ou une limitation de leur traitement, ou le droit de s&rsquo;opposer \u00e0 ce traitement\u00a0;<\/li>\n<li>Le droit d&rsquo;introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s d&rsquo;une autorit\u00e9 de contr\u00f4le\u00a0;<\/li>\n<li>Lorsque les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es directement aupr\u00e8s vous, nous vous informerons sur leur source\u00a0;<\/li>\n<li>L&rsquo;existence d&rsquo;une prise de d\u00e9cision automatis\u00e9e, y compris un profilage\u00a0;<\/li>\n<li>Lorsque vos Donn\u00e9es sont transf\u00e9r\u00e9es vers un pays tiers ou \u00e0 une organisation internationale, vous avez le droit d&rsquo;\u00eatre inform\u00e9 des garanties appropri\u00e9es en ce qui concerne ce transfert\u00a0;<\/li>\n<li>Vous pouvez obtenir une copie de vos Donn\u00e9es, faisant l&rsquo;objet d&rsquo;un traitement et nous pouvons exiger le paiement de frais raisonnables bas\u00e9s sur les co\u00fbts administratifs pour toute copie suppl\u00e9mentaire demand\u00e9e.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Lorsque vous pr\u00e9sentez votre demande par voie \u00e9lectronique, les informations sont fournies sous une forme \u00e9lectronique d&rsquo;usage courant, \u00e0 moins que vous ne demandiez qu&rsquo;il en soit autrement.<\/p>\n<p>Ce droit d&rsquo;obtenir une copie de vos Donn\u00e9es ne doit pas porter atteinte aux droits et libert\u00e9s d&rsquo;autrui. A cette fin, nous vous demanderons de nous fournir une preuve de votre identit\u00e9.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786161981{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.3 Droit de rectification<\/h5>\n<p>Vous disposez du droit d&rsquo;obtenir, dans les meilleurs d\u00e9lais, la rectification de Donn\u00e9es qui seraient inexactes. Compte tenu des finalit\u00e9s du traitement, vous avez le droit d&rsquo;obtenir que des Donn\u00e9es incompl\u00e8tes soient compl\u00e9t\u00e9es, y compris en fournissant une d\u00e9claration compl\u00e9mentaire.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786232596{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.4 Droit \u00e0 l&rsquo;effacement (\u00ab\u00a0Droit \u00e0 l&rsquo;oubli\u00a0\u00bb)<\/h5>\n<p>Ce droit traduit le droit d&rsquo;obtenir dans les meilleurs d\u00e9lais, l&rsquo;effacement de vos Donn\u00e9es. Nous avons l&rsquo;obligation d&rsquo;effacer vos Donn\u00e9es lorsque l&rsquo;un des motifs suivants s\u2019applique\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>Vos Donn\u00e9es ne sont plus n\u00e9cessaires au regard des finalit\u00e9s pour lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es ou trait\u00e9es d&rsquo;une autre mani\u00e8re\u00a0;<\/li>\n<li>Vous retirez le consentement sur lequel est fond\u00e9 le traitement et il n&rsquo;existe pas d&rsquo;autre fondement juridique au traitement\u00a0;<\/li>\n<li>Vous vous opposez au traitement et il n&rsquo;existe pas de motif l\u00e9gitime imp\u00e9rieux pour le traitement, ou vous vous opposez au traitement \u00e0 des fins de prospection, vous pouvez exercer ce droit \u00e0 tout moment, y compris au profilage dans la mesure o\u00f9 il est li\u00e9 \u00e0 une telle prospection\u00a0;<\/li>\n<li>Vos Donn\u00e9es ont fait l&rsquo;objet d&rsquo;un traitement illicite,<\/li>\n<li>Vos Donn\u00e9es doivent \u00eatre effac\u00e9es pour respecter une obligation l\u00e9gale qui est pr\u00e9vue par le droit de l&rsquo;Union ou par le droit de l&rsquo;\u00c9tat membre auquel nous sommes soumis,<\/li>\n<li>Vos Donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es dans le cadre d\u2019une offre de services d\u2019un organisme en charge de l&rsquo;information aux enfants. Ce traitement de Donn\u00e9es relatives \u00e0 un enfant est licite lorsque l&rsquo;enfant est \u00e2g\u00e9 d&rsquo;au moins 15 ans. (La communication de [Association \/ Fondation] ne concerne que des individus majeurs ou des mineurs de plus de 15 ans dans le cadre d\u2019op\u00e9rations m\u00e9diatiques ou de sensibilisation)\u00a0;<\/li>\n<li>Si nous avons rendu publiques des Donn\u00e9es que nous sommes tenus d\u2019effacer, compte tenu des technologies disponibles et des co\u00fbts de mise en \u0153uvre, nous prendrons des mesures raisonnables, y compris d&rsquo;ordre technique, pour informer les autres responsables du traitement qui traitent vos Donn\u00e9es que vous en avez demand\u00e9 l&rsquo;effacement, par tout lien vers ces Donn\u00e9es ou toute copie ou reproduction de celles-ci.<\/li>\n<li>Attention cependant, ce droit ne s\u2019applique pas dans la mesure o\u00f9 le traitement est n\u00e9cessaire\u00a0:\n<ol>\n<li>A l&rsquo;exercice du droit \u00e0 la libert\u00e9 d&rsquo;expression et d&rsquo;information,<\/li>\n<li>Au respect une obligation l\u00e9gale qui requiert le traitement, pr\u00e9vue par le droit de l&rsquo;Union ou par le droit de l&rsquo;\u00c9tat membre auquel nous serions soumis, ou pour ex\u00e9cuter une mission d&rsquo;int\u00e9r\u00eat public ou relevant de l&rsquo;exercice de l&rsquo;autorit\u00e9 publique dont nous serions investis,<\/li>\n<li>A des fins archivistiques dans l&rsquo;int\u00e9r\u00eat public, \u00e0 des fins de recherche scientifique ou historique ou \u00e0 des fins statistiques,<\/li>\n<li>A la constatation, \u00e0 l&rsquo;exercice ou \u00e0 la d\u00e9fense de droits en justice.<\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786270015{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.5 Droit \u00e0 la limitation du traitement<\/h5>\n<p>Vous avez le droit d&rsquo;obtenir la limitation du traitement de vos Donn\u00e9es notamment lorsque\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>Vous contestez l&rsquo;exactitude de vos Donn\u00e9es (pour une dur\u00e9e qui nous permettra de v\u00e9rifier l&rsquo;exactitude de vos Donn\u00e9es)\u00a0;<\/li>\n<li>Le traitement est illicite et vous vous opposez \u00e0 leur effacement en exigeant la limitation de leur utilisation\u00a0;<\/li>\n<li>Nous n&rsquo;avons plus besoin de vos Donn\u00e9es aux fins du traitement mais celles-ci vous sont encore n\u00e9cessaires pour la constatation, l&rsquo;exercice ou la d\u00e9fense de droits en justice\u00a0;<\/li>\n<li>Vous vous opposez au traitement en vertu de votre droit d\u2019opposition, pendant la v\u00e9rification portant sur le point de savoir si les motifs l\u00e9gitimes de traitement poursuivis pr\u00e9valent.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Lorsque le traitement est limit\u00e9, les Donn\u00e9es ne peuvent, \u00e0 l&rsquo;exception de la conservation, \u00eatre trait\u00e9es qu&rsquo;avec votre consentement, ou pour la constatation, l&rsquo;exercice ou la d\u00e9fense de droits en justice, ou pour la protection des droits d&rsquo;une autre personne physique ou morale, ou encore pour des motifs importants d&rsquo;int\u00e9r\u00eat public de l&rsquo;Union ou d&rsquo;un \u00c9tat membre.<\/p>\n<p>Une personne concern\u00e9e qui a obtenu la limitation du traitement de ses Donn\u00e9es, est inform\u00e9e avant que la limitation du traitement ne soit lev\u00e9e.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786305837{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.6 Obligation de notification<\/h5>\n<p>Nous notifions \u00e0 chaque destinataire auquel vos Donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 communiqu\u00e9es, toute rectification ou tout effacement de Donn\u00e9es ou toute limitation du traitement effectu\u00e9 \u00e0 moins qu&rsquo;une telle communication se r\u00e9v\u00e8le impossible ou exige des efforts disproportionn\u00e9s. Nous vous fournirons des informations sur ces destinataires si vous en faites la demande.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786335816{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.7 Droit \u00e0 la portabilit\u00e9 des donn\u00e9es<\/h5>\n<p>Vous avez le droit de disposer des Donn\u00e9es que vous nous avez fournies, dans un format structur\u00e9, couramment utilis\u00e9 et lisible par une machine, et vous disposez du droit de transmettre ces Donn\u00e9es \u00e0 un autre responsable du traitement sans que nous n\u2019y fassions obstacle, lorsque\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>Le traitement est fond\u00e9 sur le consentement ou sur un contrat et\u00a0;<\/li>\n<li>Le traitement est effectu\u00e9 \u00e0 l&rsquo;aide de proc\u00e9d\u00e9s automatis\u00e9s.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Lorsque vous exercez votre droit \u00e0 la portabilit\u00e9 des Donn\u00e9es, vous avez le droit d&rsquo;obtenir que les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel soient transmises directement d&rsquo;un responsable du traitement \u00e0 un autre, lorsque cela est techniquement possible.<\/p>\n<p>L&rsquo;exercice du droit \u00e0 la portabilit\u00e9 s&rsquo;entend sans pr\u00e9judice du droit \u00e0 l\u2019effacement. Ce droit ne s&rsquo;applique pas au traitement n\u00e9cessaire \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;une mission d&rsquo;int\u00e9r\u00eat public ou relevant de l&rsquo;exercice de l&rsquo;autorit\u00e9 publique dont est investi le responsable du traitement.<\/p>\n<p>Ce droit ne porte pas atteinte aux droits et libert\u00e9s de tiers.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786401630{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.8 Droit d&rsquo;opposition<\/h5>\n<p>Vous avez le droit de vous opposer\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>\u00c0 tout moment, pour des raisons tenant \u00e0 votre situation particuli\u00e8re, \u00e0 un traitement des Donn\u00e9es vous concernant, y compris un profilage\u00a0;<\/li>\n<li>Alors, nous ne traiterons plus vos Donn\u00e9es, \u00e0 moins qu&rsquo;il existe des motifs l\u00e9gitimes et imp\u00e9rieux pour le traitement qui pr\u00e9valent sur vos int\u00e9r\u00eats et vos droits et libert\u00e9s, ou pour la constatation, l&rsquo;exercice ou la d\u00e9fense de droits en justice\u00a0;<\/li>\n<li>Lorsque vos Donn\u00e9es sont trait\u00e9es \u00e0 des fins de prospection, vous avez le droit de vous opposer \u00e0 tout moment au traitement de vos Donn\u00e9es \u00e0 des fins de prospection, y compris au profilage dans la mesure o\u00f9 il est li\u00e9 \u00e0 une telle prospection\u00a0;<\/li>\n<li>Lorsque vous vous opposez au traitement \u00e0 des fins de prospection, vos Donn\u00e9es ne sont plus trait\u00e9es \u00e0 ces fins.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Nous vous pr\u00e9senterons et vous rappellerons de mani\u00e8re claire et s\u00e9par\u00e9e de toute autre information, ce droit d\u2019opposition dont vous disposez au plus tard au moment de la premi\u00e8re communication.<\/p>\n<p>Dans le cadre de l&rsquo;utilisation de services de profilage des donn\u00e9es, vous pouvez exercer votre droit d&rsquo;opposition \u00e0 la mise en \u0153uvre de proc\u00e9d\u00e9s automatis\u00e9s utilisant des sp\u00e9cifications techniques.<\/p>\n<p>Lorsque des Donn\u00e9es sont trait\u00e9es \u00e0 des fins de recherche scientifique ou historique ou \u00e0 des fins statistiques, vous avez le droit de vous opposer, pour des raisons tenant \u00e0 votre situation particuli\u00e8re, au traitement de vos Donn\u00e9es, \u00e0 moins que le traitement ne soit n\u00e9cessaire \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;une mission d&rsquo;int\u00e9r\u00eat public.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786466994{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.9 D\u00e9cision individuelle automatis\u00e9e, y compris le profilage<\/h5>\n<p>Vous avez le droit de ne pas faire l&rsquo;objet d&rsquo;une d\u00e9cision fond\u00e9e exclusivement sur un traitement automatis\u00e9, y compris le profilage qui produirait des effets juridiques ou vous affecterait de mani\u00e8re significative.<\/p>\n<p>Ce droit ne s&rsquo;applique pas si la d\u00e9cision\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>Est n\u00e9cessaire \u00e0 la conclusion ou \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;un contrat entre la personne concern\u00e9e et un responsable du traitement\u00a0;<\/li>\n<li>Est autoris\u00e9e par le droit de l&rsquo;Union ou le droit de l&rsquo;\u00c9tat membre auquel nous serions soumis et qui pr\u00e9voit \u00e9galement des mesures appropri\u00e9es pour la sauvegarde des droits et libert\u00e9s et des int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes ou\u00a0;<\/li>\n<li>Est fond\u00e9e sur votre consentement explicite.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Break Poverty Foundation met en \u0153uvre des mesures appropri\u00e9es pour la sauvegarde de vos droits et libert\u00e9s et de vos int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes, au moins du droit d&rsquo;obtenir une intervention humaine de notre part, d&rsquo;exprimer votre point de vue et de contester la d\u00e9cision.<\/p>\n<p>Ces d\u00e9cisions ne peuvent \u00eatre fond\u00e9es sur les cat\u00e9gories particuli\u00e8res de Donn\u00e9es \u00e0 moins que des mesures appropri\u00e9es pour la sauvegarde des droits et libert\u00e9s et des int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes ne soient en place.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786518347{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.10 R\u00e9clamation<\/h5>\n<p>Vous disposez du droit d&rsquo;introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s d&rsquo;une autorit\u00e9 de contr\u00f4le.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786540813{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>2.11 Source des donn\u00e9es<\/h5>\n<p>Lorsque nous sommes amen\u00e9s \u00e0 traiter des Donn\u00e9es vous concernant que vous ne nous auriez pas fourni directement et provenant par cons\u00e9quent d\u2019une autre source non publique, nous vous indiquerons, \u00e0 toute demande de votre part, de quelle source sont issues vos Donn\u00e9es ainsi mises \u00e0 notre disposition.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbpolitique-de-cookies\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1633616005271{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h3>A propos des cookies de Break Poverty Foundation :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786922460{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Cette rubrique \u00ab\u00a0COOKIES\u00a0\u00bb vous permet d\u2019en savoir plus sur l\u2019origine et l&rsquo;usage des informations de navigation trait\u00e9es \u00e0 l&rsquo;occasion de votre consultation de notre site et sur vos droits. Cette rubrique est donc importante pour vous, qui souhaitez avoir une exp\u00e9rience positive et confiante de nos Services et pour Nous, qui souhaitons r\u00e9pondre de mani\u00e8re pr\u00e9cise et compl\u00e8te \u00e0 vos questions sur votre consultation de notre site et tenir compte de vos souhaits.<\/p>\n<p>Ainsi, lors de la consultation de notre site, des informations relatives \u00e0 la navigation de votre terminal (ordinateur, tablette, smartphone, etc.) sur notre site, sont susceptibles d&rsquo;\u00eatre enregistr\u00e9es dans des fichiers \u00ab\u00a0Cookies\u00a0\u00bb de votre navigateur et par cons\u00e9quent sur votre terminal de connexion.<\/p>\n<p>Par ailleurs, nous sommes susceptibles d&rsquo;acheter des espaces publicitaires directement ou par l&rsquo;interm\u00e9diaire de nos prestataires (agences de communication, r\u00e9gies publicitaire) afin de promouvoir nos activit\u00e9s et nos offres sur des sites\/applications de tiers, au moyen de contenus publicitaires (texte, graphismes, animations, vid\u00e9os, etc.) diffus\u00e9s par ces sites\/applications.<\/p>\n<p>Seul l\u2019\u00e9metteur d&rsquo;un cookie est susceptible de lire ou de modifier des informations qui y sont contenues.<\/p>\n<p>Nous utilisons diff\u00e9rents cookies sur le site pour am\u00e9liorer l\u2019interactivit\u00e9 du site avec vos attentes et nos services.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631786982658{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">1. Qu&rsquo;est-ce qu&rsquo;un \u00ab\u00a0cookie\u00a0\u00bb ?<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1635516715557{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Un cookie est un petit fichier simple envoy\u00e9 avec les pages de ce site web et stock\u00e9 par votre navigateur sur le disque dur de votre ordinateur ou d\u2019un autre appareil. Les informations qui y sont stock\u00e9es peuvent \u00eatre renvoy\u00e9es \u00e0 nos serveurs ou aux serveurs des tierces parties concern\u00e9es lors d\u2019une visite ult\u00e9rieure.<\/p>\n<p>Notre site web utilise des cookies et autres technologies li\u00e9es (par simplification, toutes ces technologies sont d\u00e9sign\u00e9es par le terme \u00ab\u00a0cookies\u00a0\u00bb). Des cookies sont \u00e9galement plac\u00e9s par des tierces parties que nous avons engag\u00e9es. Dans le document ci-dessous, nous vous informons de l\u2019utilisation des cookies sur notre site web.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5>Que sont les scripts ?<\/h5>\n<p>Un script est un \u00e9l\u00e9ment de code utilis\u00e9 pour que notre site web fonctionne correctement et de mani\u00e8re interactive. Ce code est ex\u00e9cut\u00e9 sur notre serveur ou sur votre appareil.<\/p>\n<h5>Qu\u2019est-ce qu\u2019une balise invisible ?<\/h5>\n<p>Une balise invisible (ou balise web) est un petit morceau de texte ou d\u2019image invisible sur un site web, utilis\u00e9 pour suivre le trafic sur un site web. Pour ce faire, diverses donn\u00e9es vous concernant sont stock\u00e9es \u00e0 l\u2019aide de balises invisibles.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787031194{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.1 Cookies internes n\u00e9cessaires au site pour fonctionner<\/h5>\n<p>Ces cookies permettent au site de fonctionner de mani\u00e8re optimale, exemple\u00a0: sauvegarde de vos choix, retenir vos pr\u00e9f\u00e9rences\u2026Vous pouvez vous opposer au d\u00e9p\u00f4t de ces cookies ou les supprimer en utilisant les param\u00e8tres de votre navigateur, cependant votre exp\u00e9rience utilisateur risque d\u2019\u00eatre d\u00e9grad\u00e9e.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787061961{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.2 Cookies de mesure d&rsquo;audience<\/h5>\n<p>En vue d\u2019adapter le site aux demandes des visiteurs, Break Poverty Foundation mesure le nombre de visites, le nombre de pages vues ainsi que l&rsquo;activit\u00e9 des visiteurs sur le site et leur fr\u00e9quence de retour. Il s\u2019agit pour nous, d\u2019\u00e9tablir des statistiques afin d\u2019adapter le site aux attentes des visiteurs.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1635516274293{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>1.3 Cookies tiers destin\u00e9s \u00e0 am\u00e9liorer l&rsquo;interactivit\u00e9 du site<\/h5>\n<p>Le site de Break Poverty Foundation peut \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 s\u2019appuyer sur certains services propos\u00e9s par des sites tiers. Il s\u2019agit notamment de boutons de partage (Twitter, Facebook, etc.).<\/p>\n<p>Ces fonctionnalit\u00e9s utilisent des cookies tiers qui seront directement d\u00e9pos\u00e9s par les sites tiers sur votre terminal.<\/p>\n<h5 class=\"cmplz-subtitle\">\u00a01.4 Cookies techniques ou fonctionnels<\/h5>\n<p>Certains cookies assurent le fonctionnement correct de certaines parties du site web et la prise en compte de vos pr\u00e9f\u00e9rences en tant qu\u2019utilisateur. En pla\u00e7ant des cookies fonctionnels, nous vous facilitons la visite de notre site web. Ainsi, vous n\u2019avez pas besoin de saisir \u00e0 plusieurs reprises les m\u00eames informations lors de la visite de notre site web et, par exemple, les \u00e9l\u00e9ments restent dans votre panier jusqu\u2019\u00e0 votre paiement. Nous pouvons placer ces cookies sans votre consentement.<\/p>\n<h5 class=\"cmplz-subtitle\">1.5 Cookies statistiques<\/h5>\n<p>Nous utilisons des cookies statistiques afin d\u2019optimiser l\u2019exp\u00e9rience des utilisateurs sur notre site web. Avec ces cookies statistiques, nous obtenons des informations sur l\u2019utilisation de notre site web.\u00a0Nous demandons votre permission pour placer des cookies statistiques.<\/p>\n<h5 class=\"cmplz-subtitle\">1.6 Cookies de marketing\/suivi<\/h5>\n<p>Les cookies de marketing\/suivi sont des cookies ou toute autre forme de stockage local, utilis\u00e9s pour cr\u00e9er des profils d\u2019utilisateurs afin d\u2019afficher de la publicit\u00e9 ou de suivre l\u2019utilisateur sur ce site web ou sur plusieurs sites web dans des finalit\u00e9s marketing similaires.<\/p>\n<h5 class=\"cmplz-subtitle\">1.7 Boutons de r\u00e9seaux sociaux<\/h5>\n<p>Nous avons inclus sur notre site web des boutons pour que puissent promouvoir des pages web (par ex. \u00ab\u00a0J\u2019aime\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Enregistrer\u00a0\u00bb) ou partager (par ex. \u00ab\u00a0Tweeter\u00a0\u00bb) sur des r\u00e9seaux sociaux tels que . Ces boutons fonctionnent avec des morceaux de code provenant des eux-m\u00eames. Ce code place des cookies. Ces boutons de r\u00e9seaux sociaux peuvent \u00e9galement stocker et traiter certaines informations afin de vous montrer des publicit\u00e9s personnalis\u00e9es.<\/p>\n<p>Veuillez lire la d\u00e9claration de confidentialit\u00e9 de ces r\u00e9seaux sociaux (qui peut \u00eatre modifi\u00e9e r\u00e9guli\u00e8rement) afin de savoir ce qu\u2019ils font de vos donn\u00e9es (personnelles) trait\u00e9es en utilisant ces cookies. Les donn\u00e9es r\u00e9cup\u00e9r\u00e9es sont anonymis\u00e9es autant que possible. se trouve aux \u00c9tats-Unis.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1635515845784{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">2. Le bandeau cookie<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787189185{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Lors de votre premi\u00e8re visite sur le site Break Poverty Foundation, un bandeau vous informe de l\u2019utilisation de la technique des cookies. Ce bandeau vous invite \u00e0 exprimer vos choix en param\u00e9trant votre navigateur pour limiter les cookies ou en poursuivant votre navigation pour les accepter. Vous pouvez \u00e0 tout moment changer vos param\u00e9trages pour accepter ou refuser les cookies. La poursuite de la navigation sans param\u00e9trage du navigateur vaut acceptation du cookie.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787226742{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">3. La dur\u00e9e de conservation des cookies<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787239552{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]La dur\u00e9e de conservation d\u2019un cookie d\u00e9pos\u00e9 sur votre navigateur est de 13 mois \u00e0 compter de sa date de d\u00e9p\u00f4t. A l\u2019issue des 13 mois, le cookie est effac\u00e9 et le bandeau cookie vous sera \u00e0 nouveau pr\u00e9sent\u00e9 pour nouvelle acceptation ou non des cookies. Vous accepterez \u00e0 nouveau en poursuivant votre navigation ou bien en refuserez le cookie en param\u00e9trant votre navigateur.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787273091{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">4. Comment utilisons-nous les cookies ?\u00a0<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787325699{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>4.1 Les cookies \u00e9mis par Break Poverty Foundation sur le site de Break Poverty Foundation<\/h5>\n<p>Lorsque vous vous connectez \u00e0 notre site, sous r\u00e9serve de vos pr\u00e9f\u00e9rences et param\u00e9trages de navigateur, nous pouvons d\u00e9poser des cookies \u00ab\u00a0technique\u00a0\u00bb sur votre terminal afin de reconna\u00eetre le navigateur de votre terminal pendant toute la dur\u00e9e de validit\u00e9 du cookie concern\u00e9.<\/p>\n<p>Ces cookies vont nous permettre de\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>\u00c9tablir des statistiques et volumes de fr\u00e9quentation et d&rsquo;utilisation des divers \u00e9l\u00e9ments composant notre site (rubriques et contenus visit\u00e9s, parcours) afin de l\u2019am\u00e9liorer\u00a0;<\/li>\n<li>Adapter la pr\u00e9sentation de notre site aux pr\u00e9f\u00e9rences d&rsquo;affichage de votre terminal (langue utilis\u00e9e, r\u00e9solution d&rsquo;affichage, syst\u00e8me d&rsquo;exploitation utilis\u00e9, etc.) lors de vos visites sur notre Site\u00a0;<\/li>\n<li>M\u00e9moriser des informations relatives \u00e0 un formulaire que vous avez rempli sur notre site (inscription ou acc\u00e8s \u00e0 votre compte) ou \u00e0 des produits, services ou informations que vous avez choisis sur notre site (service et panier)\u00a0;<\/li>\n<li>Vous permettre d&rsquo;acc\u00e9der \u00e0 des espaces r\u00e9serv\u00e9s et personnels de notre site, tels que votre compte, gr\u00e2ce \u00e0 des identifiants\u00a0;<\/li>\n<li>Mettre en \u0153uvre des mesures de s\u00e9curit\u00e9, par exemple lorsqu\u2019il vous est demand\u00e9 de vous connecter \u00e0 nouveau \u00e0 un contenu ou \u00e0 un service apr\u00e8s un certain laps de temps.<\/li>\n<\/ol>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787360525{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>4.2 Les cookies \u00e9mis par des tiers sur le site de Break Poverty Foundation<\/h5>\n<p>Nous mettons des espaces de notre site \u00e0 la disposition de tiers qui pourront y diffuser des contenus susceptibles de contenir des cookies tiers.<\/p>\n<p>Ces cookies vont permettre au tiers qui les d\u00e9pose et pendant la dur\u00e9e de validit\u00e9 de ces cookies de\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>Comptabiliser les affichages de leurs contenus diffus\u00e9s sur nos espaces publicitaires\u00a0;<\/li>\n<li>Identifier les publicit\u00e9s ainsi affich\u00e9es, le nombre d&rsquo;utilisateurs ayant cliqu\u00e9 sur chaque publicit\u00e9, leur permettant de calculer les sommes dues de ce fait et d&rsquo;\u00e9tablir des statistiques\u00a0;<\/li>\n<li>Reconna\u00eetre le terminal lors de la navigation ult\u00e9rieure sur tout autre site ou service sur lequel ces annonceurs ou ces tiers \u00e9mettent \u00e9galement des cookies et, le cas \u00e9ch\u00e9ant, d&rsquo;adapter ces sites et services tiers ou les publicit\u00e9s qu&rsquo;ils diffusent.<\/li>\n<\/ol>\n<p>L&rsquo;\u00e9mission et l&rsquo;utilisation de cookies par ces tiers, sont soumises aux politiques de protection de la vie priv\u00e9e de ces tiers.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787403872{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>4.3 Les cookies \u00e9mis par de Break Poverty Foundation sur des sites tiers<\/h5>\n<p>Lorsque vous acc\u00e9dez \u00e0 un site\/application contenant un contenu [Association \/ Fondation], ce contenu contiendra un cookie qui pourra en fonction du param\u00e9trage de votre navigateur, \u00eatre enregistr\u00e9 ou non dans votre terminal pendant la dur\u00e9e de validit\u00e9 du cookie concern\u00e9.<\/p>\n<p>Ces Cookies vont nous permettre de\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li>Contr\u00f4ler le nombre d&rsquo;affichages et d&rsquo;activations des contenus publicitaires que nous diffusons sur des sites\/applications de tiers\u00a0;<\/li>\n<li>Identifier les contenus et les sites concern\u00e9s ainsi que le nombre de visiteurs ayant cliqu\u00e9 sur chaque contenu\u00a0;<\/li>\n<li>Calculer les sommes dues aux acteurs de diffusion (agence de communication, r\u00e9gie publicitaire, site\/support de diffusion) et d&rsquo;\u00e9tablir des statistiques\u00a0;<\/li>\n<li>Adapter la pr\u00e9sentation du site vers lequel m\u00e8ne un de nos contenus publicitaires (par exemple \u00e0 la langue utilis\u00e9e, r\u00e9solution d&rsquo;affichage, syst\u00e8me d&rsquo;exploitation utilis\u00e9, etc\u2026)\u00a0;<\/li>\n<li>Suivre la navigation ult\u00e9rieure effectu\u00e9e par votre terminal sur des sites\/applications ou sur d&rsquo;autres contenus publicitaires dont nous op\u00e9rons des cookies.<\/li>\n<\/ol>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1635516365586{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">5. Consentement\u00a0<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1635516479936{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Lorsque vous visitez notre site web pour la premi\u00e8re fois, nous vous montrerons une fen\u00eatre contextuelle avec une explication sur les cookies. D\u00e8s que vous cliquez sur \u00ab\u00a0Enregistrer\u00a0\u00bb vous nous autorisez \u00e0 utiliser les cat\u00e9gories de cookies et d\u2019extensions que vous avez s\u00e9lectionn\u00e9s dans la fen\u00eatre contextuelle, comme d\u00e9crit dans la pr\u00e9sente politique de cookies. Vous pouvez d\u00e9sactiver l\u2019utilisation des cookies via votre navigateur, mais veuillez noter que notre site web pourrait ne plus fonctionner correctement.<\/p>\n<p>Pour conna\u00eetre les cookies plac\u00e9s sur le site, et g\u00e9rer vos r\u00e9glages de consentement, cliquez sur <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/politique-de-cookies-eu\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">politique de cookies.<\/a>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1635516372334{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #bd2f6f;\">6. En pratique<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787464589{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>5.1 Vos choix concernant les cookies<\/h5>\n<p>Vous pouvez g\u00e9rer vos cookies depuis les options de votre navigateur. Le param\u00e9trage des cookies va influer votre navigation. Vous pouvez \u00e0 tout moment revenir sur vos choix.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787492994{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>5.2 L&rsquo;accord sur les cookies<\/h5>\n<p>L\u2019acceptation des cookies s\u2019exprimer en param\u00e9trant le logiciel de navigation du terminal. Le param\u00e9trage peut \u00eatre modifi\u00e9 \u00e0 tout moment. Si vous avez accept\u00e9 l\u2019enregistrement de cookies dans votre Terminal, les cookies int\u00e9gr\u00e9s dans les pages et contenus que vous avez consult\u00e9s, pourront \u00eatre stock\u00e9s temporairement dans un espace d\u00e9di\u00e9 de votre Terminal. Ils y seront lisibles uniquement par leur \u00e9metteur.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787558863{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>5.4 Si vous partagez votre terminal avec d&rsquo;autres personnes<\/h5>\n<p>Les contenus adress\u00e9s \u00e0 partir de la technique des cookies se r\u00e9f\u00e8re au terminal et non \u00e0 la personne pour laquelle le cookie a \u00e9t\u00e9 \u00e9mis. Par cons\u00e9quent, ces contenus ne sont pas diff\u00e9rents d\u2019un utilisateur \u00e0 l\u2019autre sur un m\u00eame terminal.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631787527218{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>5.3 Le refus des cookies<\/h5>\n<p>Si vous refusez l&rsquo;enregistrement des cookies que nous \u00e9mettons, ou si vous supprimez ceux que nous y avons enregistr\u00e9s, certaines fonctionnalit\u00e9s du site pourraient \u00eatre d\u00e9sactiv\u00e9es. Vous pouvez \u00e0 tout moment modifier les param\u00e9trages.<\/p>\n<p>Le refus des cookies ne permet plus de tracer votre navigation et d\u2019adapter les contenus pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 vos centres d\u2019int\u00e9r\u00eat. Les publicit\u00e9s que vous recevrez ne seront alors pas personnalis\u00e9es \u00e0 vos attentes.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1634043571206{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Cr\u00e9dits photos<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631796691748{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9dits Photo : <em>Joseph Gonzalez, Unsplash.<\/em><br \/>\nLes cr\u00e9dits sont affich\u00e9s en bas de chaque page du site selon la r\u00e8glementation en vigueur.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514475964224{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<a href=\"https:\/\/pixabay.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pixabay.com<\/a><\/p>\n<p><strong>Adobe Stock<\/strong> :\u00a0\u00a9 zoeytoja \u00a9 Roman Bodnarchuk \u00a9 Sascha Burkard \u00a9 Riccardo Niels Mayer \u00a9 harshvardhan \u00a9 dr322 \u00a9 V.R.Murralinath \u00a9 Jasmin Merdan \u00a9 Digitalpress \u00a9 foto_images \u00a9 Viacheslav Iakobchuk \u00a9 Olesia Bilkei \u00a9 theartofphoto \u00a9 Mr Korn Flakes \u00a9 ChantalS \u00a9 Ren\u00e1ta Sedm\u00e1kov\u00e1<\/p>\n<p><strong>IStockPhoto<\/strong> : @monkeybusinessimages\u00a0@verve231 @dinosmichail[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073141063{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Mentions l\u00e9gales et donn\u00e9es personnelles [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1631797035063{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Break Poverty est heureux que vous soyez int\u00e9ress\u00e9 par notre organisation. Toutes les donn\u00e9es personnelles que nous r\u00e9coltons sont&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Donn\u00e9es personnelles et mentions l\u00e9gale - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mentions l\u00e9gales de Break Poverty Foundation ainsi que notre politique de protection des donn\u00e9es personnelles et respect de la vie priv\u00e9e.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Donn\u00e9es personnelles et mentions l\u00e9gale - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mentions l\u00e9gales de Break Poverty Foundation ainsi que notre politique de protection des donn\u00e9es personnelles et respect de la vie priv\u00e9e.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-29T14:12:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"22 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Donn\u00e9es personnelles et mentions l\u00e9gale - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-04T21:21:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-29T14:12:12+00:00\",\"description\":\"Mentions l\u00e9gales de Break Poverty Foundation ainsi que notre politique de protection des donn\u00e9es personnelles et respect de la vie priv\u00e9e.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Donn\u00e9es personnelles et mentions l\u00e9gale - Break Poverty Foundation","description":"Mentions l\u00e9gales de Break Poverty Foundation ainsi que notre politique de protection des donn\u00e9es personnelles et respect de la vie priv\u00e9e.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Donn\u00e9es personnelles et mentions l\u00e9gale - Break Poverty Foundation","og_description":"Mentions l\u00e9gales de Break Poverty Foundation ainsi que notre politique de protection des donn\u00e9es personnelles et respect de la vie priv\u00e9e.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-10-29T14:12:12+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"22 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/","name":"Donn\u00e9es personnelles et mentions l\u00e9gale - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-04T21:21:48+00:00","dateModified":"2021-10-29T14:12:12+00:00","description":"Mentions l\u00e9gales de Break Poverty Foundation ainsi que notre politique de protection des donn\u00e9es personnelles et respect de la vie priv\u00e9e.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15693"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15693"}],"version-history":[{"count":54,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15693\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27786,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15693\/revisions\/27786"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15693"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}