{"id":15803,"date":"2017-12-06T22:19:02","date_gmt":"2017-12-06T21:19:02","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=15803"},"modified":"2022-07-23T16:25:49","modified_gmt":"2022-07-23T14:25:49","slug":"actualites-fondation-break-poverty","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/","title":{"rendered":"Actualit\u00e9s"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601994778470{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601994783342{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Nos actualit\u00e9s<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537189676358{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbnews\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"qode-news-holder qode-layout1 qode-news-pag-standard qode-news-columns-2 qode-nl-normal-space qode-center-alignment\"  data-post-status=publish data-category-name=actu-en-france, actualites-a-linternational, break-poverty-foundation-fr data-ignore-sticky-posts=1 data-orderby=date data-posts-per-page=6 data-sort=latest data-paged=1 data-max-num-pages=13 data-next-page=2 data-title-tag=h3 data-image-size=portfolio-landscape data-display-categories=no data-display-excerpt=yes data-display-date=no data-display-author=no data-display-share=yes data-display-hot-trending-icons=no data-pagination-numbers-amount=3 data-layout=qode_layout1><div class=\"qode-news-list-inner-holder\" data-number-of-items=\"2\"><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\" title=\"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/image-ambassadeurs.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/image-ambassadeurs.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/image-ambassadeurs-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fambassadeurs-de-break-poverty-foundation%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Depuis+le+2+janvier%2C+Break+Poverty+Foundation+m%C3%A8ne+une+campagne+de+sensibilisation+aupr%C3%A8s+du+grand+public+dans+les+https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fambassadeurs-de-break-poverty-foundation%2F&amp;title=Nos+ambassadeurs+viennent+%C3%A0+votre+rencontre+%21', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/ambassadeurs-de-break-poverty-foundation\/\" title=\"Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !\">\n        Nos ambassadeurs viennent \u00e0 votre rencontre !    <\/a>\n<\/h3>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Depuis le 2 janvier, Break Poverty Foundation m\u00e8ne une campagne de sensibilisation aupr\u00e8s du grand public dans les r\u00e9gions Hauts-de-France et Grand Est. Ces campagnes permettent de sensibiliser les citoyens \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 de la pauvret\u00e9 des jeunes en France et de mobiliser un nombre        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\" title=\"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/pexels-norma-mortenson-8457621-800x600.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fwebinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Retrouvez+le+replay+du+webinaire+sur+l%27%C3%A9galit%C3%A9+des+chances+en+France+%3A+%C3%A9tat+des+lieux+et+solutions.+Nos+experts+https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fwebinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions%2F&amp;title=Webinaire+%C2%AB%C2%A0Egalit%C3%A9+des+chances+en+France+%3A+%C3%A9tat+des+lieux+et+solutions+concr%C3%A8tes%C2%A0%C2%BB', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/webinaire-egalite-des-chances-en-france-etat-des-lieux-et-solutions\/\" title=\"Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb\">\n        Webinaire \u00ab\u00a0Egalit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions concr\u00e8tes\u00a0\u00bb    <\/a>\n<\/h3>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Retrouvez le replay du webinaire sur l'\u00e9galit\u00e9 des chances en France : \u00e9tat des lieux et solutions. Nos experts \u00e9taient pr\u00e9sents afin d'\u00e9changer sur les causes du d\u00e9terminisme social et les solutions concr\u00e8tes que nous menons pour \u00e9radiquer la pauvret\u00e9.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\" title=\"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/AB.SIPA_.039-800x600.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Flancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Avec+le+%C2%AB+Pacte+pour+les+Premiers+Pas+%C2%BB%2C+le+gouvernement+lance+une+nouvelle+op%C3%A9ration+massive+d%E2%80%99aide+en+faveur+des+https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Flancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas%2F&amp;title=Lancement+de+l%26rsquo%3Bop%C3%A9ration+%C2%AB%C2%A0Pacte+pour+les+premiers+pas%C2%A0%C2%BB+%21', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lancement-de-loperation-pacte-pour-les-premiers-pas\/\" title=\"Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !\">\n        Lancement de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les premiers pas\u00a0\u00bb !    <\/a>\n<\/h3>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Avec le \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb, le gouvernement lance une nouvelle op\u00e9ration massive d\u2019aide en faveur des tout-petits aux c\u00f4t\u00e9s de Break Poverty, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\" title=\"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-800x600.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"Photo de groupe avec les r\u00e9f\u00e9rents, partenaires et entreprises porteurs de la DAT et le logo Break Poverty.\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-800x600.jpg 800w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1-700x525.jpg 700w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/PHOTO-GROUPE-2-1.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fjournee-des-referents%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Le+28+et+29+septembre+2023%2C+Break+Poverty+a+rassembl%C3%A9+42+territoires+porteurs+de+la+Dotation+d%E2%80%99Action+Territoriale+https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fjournee-des-referents%2F&amp;title=Journ%C3%A9e+nationale+de+la+Dotation+d%26rsquo%3BAction+Territoriale', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/journee-des-referents\/\" title=\"Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale\">\n        Journ\u00e9e nationale de la Dotation d&rsquo;Action Territoriale    <\/a>\n<\/h3>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Le 28 et 29 septembre 2023, Break Poverty a rassembl\u00e9 42 territoires porteurs de la Dotation d\u2019Action Territoriale pour faire un point d\u2019avanc\u00e9e sur ce dispositif qui doit permettre \u00e0 100 000 jeunes d\u00e9favoris\u00e9s de sortir de la pauvret\u00e9 ! Retour sur l\u2019\u00e9v\u00e9nement.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\" title=\"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/top-mento-ase-800x600.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fmentorat-jeunes-ase%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Le+mentorat+est+un+moyen+de+soutenir+les+jeunes+issus+de+milieux+d%C3%A9favoris%C3%A9s+dans+leurs+ambitions+et+leurs+projets.+https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fmentorat-jeunes-ase%2F&amp;title=Mentorat+pour+les+jeunes+de+l%26rsquo%3BAide+Sociale+%C3%A0+l%26rsquo%3BEnfance+%3A+notre+rapport+d%26rsquo%3Bimpact', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/mentorat-jeunes-ase\/\" title=\"Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact\">\n        Mentorat pour les jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance : notre rapport d&rsquo;impact    <\/a>\n<\/h3>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Le mentorat est un moyen de soutenir les jeunes issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s dans leurs ambitions et leurs projets. Pour d\u00e9couvrir nos chiffres cl\u00e9s et nos t\u00e9moignages sur la mise en place du mentorat pour les jeunes de l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance, c'est juste ici        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\" title=\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-800x600.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"une salle de classe vide, qui peut symboliser le d\u00e9crochage scolaire, le manque de motivation \u00e0 venir en cours, la perte de la confiance en ses capacit\u00e9s, l&#039;abandon\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fetude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Chaque+ann%C3%A9e%2C+100+000+jeunes+d%C3%A9crochent+de+leur+cursus.+Ainsi+expos%C3%A9s+%C3%A0+la+pr%C3%A9carit%C3%A9%2C+ils+sont+%C3%A9galement+condamn%C3%A9s+%C3%A0+https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fetude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir%2F&amp;title=En+finir+avec+le+d%C3%A9crochage+des+jeunes+%3A+comprendre+et+agir', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\" title=\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\">\n        En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir    <\/a>\n<\/h3>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus. Ainsi expos\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9, ils sont \u00e9galement condamn\u00e9s \u00e0 l'exclusion sociale. Notre \u00e9tude relate les faits et invite \u00e0 \u0153uvrer collectivement pour venir en aide \u00e0 ces centaines de milliers de d\u00e9crocheurs.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><\/div>\t<div class=\"qode-news-pag-loading\">\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce1\"><\/div>\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce2\"><\/div>\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce3\"><\/div>\n\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"qode-news-standard-pagination\">\n\t\t\t\t<ul>\n\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-first-page\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"1\"><span class=\"arrow_carrot-2left\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-prev\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"1\"><span class=\"icon-arrows-left\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-number qode-news-pag-active\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"1\">1<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-number \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"2\">2<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-number \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"3\">3<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-next\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"2\"><span class=\"icon-arrows-right\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-last-page\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"13\"><span class=\"arrow_carrot-2right\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Thomas Park, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601994778470{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601994783342{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb] Nos actualit\u00e9s [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537189676358{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbnews\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Actualit\u00e9s - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Fondation Break Poverty a pour objectif de soutenir des solutions contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France : suivez nos actualit\u00e9s !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Actualit\u00e9s - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Fondation Break Poverty a pour objectif de soutenir des solutions contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France : suivez nos actualit\u00e9s !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-23T14:25:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\",\"name\":\"Actualit\u00e9s - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-06T21:19:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-23T14:25:49+00:00\",\"description\":\"La Fondation Break Poverty a pour objectif de soutenir des solutions contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France : suivez nos actualit\u00e9s !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Actualit\u00e9s\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Actualit\u00e9s - Break Poverty Foundation","description":"La Fondation Break Poverty a pour objectif de soutenir des solutions contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France : suivez nos actualit\u00e9s !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Actualit\u00e9s - Break Poverty Foundation","og_description":"La Fondation Break Poverty a pour objectif de soutenir des solutions contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France : suivez nos actualit\u00e9s !","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2022-07-23T14:25:49+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/","name":"Actualit\u00e9s - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-06T21:19:02+00:00","dateModified":"2022-07-23T14:25:49+00:00","description":"La Fondation Break Poverty a pour objectif de soutenir des solutions contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France : suivez nos actualit\u00e9s !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/actualites-fondation-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Actualit\u00e9s"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15803"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15803"}],"version-history":[{"count":49,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15803\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25983,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15803\/revisions\/25983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15803"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}