{"id":16264,"date":"2017-12-14T14:58:55","date_gmt":"2017-12-14T13:58:55","guid":{"rendered":"http:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=16264"},"modified":"2023-12-05T15:43:56","modified_gmt":"2023-12-05T14:43:56","slug":"structure-gouvernance","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/","title":{"rendered":"Structure et Gouvernance"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb padding_top=\u00a0\u00bb72&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb71&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">STRUCTURE ET GOUVERNANCE<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb24&Prime; down=\u00a0\u00bb24&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630595489000{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Break Poverty Foundation est un fonds de dotation, pr\u00e9sid\u00e9 par son Fondateur, Monsieur Denis Metzger.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16450&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Denis Metzger<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Pr\u00e9sident &#8211; Fondateur<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1526551717516{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Denis Metzger s&rsquo;est, depuis toujours, consacr\u00e9 aux causes humanitaires tout en poursuivant une carri\u00e8re de banque d&rsquo;affaires \u00e0 New York, Londres et Paris. Il est Pr\u00e9sident de Chequers Capital, un leader europ\u00e9en de l&rsquo;investissement en private equity. Il a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation d&rsquo;Action Contre la Faim, l&rsquo;Appel pour le Combat de l&rsquo;Abb\u00e9 Pierre et Droit d&rsquo;Urgence. Il a pr\u00e9sid\u00e9 ACF-France et ACF-International de 2006 \u00e0 2013.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16448&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Pierre Derieux<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Administrateur<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb020&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1512643692431{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Pierre Derieux est consultant et investisseur ind\u00e9pendant. Il a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re comme ing\u00e9nieur de production dans la sid\u00e9rurgie. Il a ensuite travaill\u00e9 18 ans pour le Boston Consulting Group (BCG), en France et aux Etats Unis. Il a notamment dirig\u00e9 le centre d\u2019expertise Industrie \u00e0 Paris, et fait partie de l\u2019\u00e9quipe de management en charge de l\u2019ensemble des activit\u00e9s de BCG pour la France. Pierre est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019Ecole Polytechnique et de l\u2019Ecole Nationale des Ponts et Chauss\u00e9es.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28130&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Mounim Alami<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Administrateur<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1640083615811{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Mounim Alami est le Pr\u00e9sident Directeur G\u00e9n\u00e9ral du Groupe MARECHAL Electric. Apr\u00e8s quelques ann\u00e9es dans l\u2019audit et le conseil, il rejoint en 2001 MARECHAL Electric qu\u2019il a d\u00e9velopp\u00e9 pour devenir aujourd\u2019hui une ETI fran\u00e7aise industrielle orient\u00e9e essentiellement vers l\u2019international.<\/p>\n<p>Mounim Alami est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019Ecole Centrale de Paris (1989).[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16467&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Christian Dargnat<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Administrateur<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1644998665222{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Christian Dargnat est Pr\u00e9sident de Dargnatnomics, une soci\u00e9t\u00e9 de Conseil en Finance, \u00e9conomie, g\u00e9o\u00e9conomie et g\u00e9opolitique. Auparavant Christian \u00e9tait CEO de BNP Paribas Asset Management. Il a \u00e9galement pr\u00e9sid\u00e9 l\u2019EFAMA (European Fund &amp; Asset Management Association).<br \/>\nChristian Dargnat est Professeur de G\u00e9o\u00e9conomie et conf\u00e9rencier \u00e0 HEC et Sciences Po.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28128&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Olivier Noblecourt<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Administrateur<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1640079818693{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Olivier Noblecourt a d\u00e9marr\u00e9 son engagement \u00e0 Grenoble, comme directeur de cabinet du Maire puis \u00e9lu \u00e0 la ville et \u00e0 la m\u00e9tropole, en charge notamment des politiques sociales jusqu\u2019en 2014.<\/p>\n<p>Ancien directeur de cabinet de la ministre de l&rsquo;\u00e9ducation nationale, il a ensuite dirig\u00e9 les programmes \u00ab\u00a0urbanisme &amp; coh\u00e9sion sociale\u00a0\u00bb du Commissariat G\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l\u2019Investissement avant de devenir d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 la pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9. Il est actuellement directeur de l\u2019investissement local durable au sein d\u2019une soci\u00e9t\u00e9\u00a0d\u2019investissement.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16447&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">V\u00e9ronique Saint Olive<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Administrateur<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1512644050551{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Licenci\u00e9e d&rsquo;histoire et g\u00e9ographie, et de Science Po Lyon, V\u00e9ronique Saint Olive rentre au Journal Rh\u00f4ne Alpes, puis \u00e0 Lib\u00e9ration avant de rejoindre France 2.<br \/>\nElle couvre les plus grands \u00e9v\u00e9nements de la vie politique fran\u00e7aise \u00a0; Accr\u00e9dit\u00e9e a l&rsquo;Elysee elle suit le Pr\u00e9sident Jacques Chirac.<br \/>\nNomm\u00e9e chef du service politique, elle sera ensuite nomm\u00e9e r\u00e9dactrice en chef de l&rsquo;\u00e9mission Des Paroles et des Actes et de l&rsquo;Emission Politique.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513291227393{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1561727138002{margin-top: -50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513291293252{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Executive Team<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1561727083844{margin-top: -20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23899&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Val\u00e9rie Daher<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Directrice<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1529398068970{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de Dauphine et Sciences Po Paris, Val\u00e9rie Daher est engag\u00e9e depuis 15 ans dans l\u2019humanitaire notamment au sein d\u2019Action contre la Faim dont elle a \u00e9t\u00e9 Directrice de la communication et du d\u00e9veloppement puis Directrice G\u00e9n\u00e9rale d\u2019ACF Development, en charge du d\u00e9veloppement international du r\u00e9seau jusqu\u2019en 2018. Val\u00e9rie Daher est membre de l\u2019Association Fran\u00e7aise des Fundraisers et conf\u00e9renci\u00e8re au Certificat Fran\u00e7ais du Fundrasing \u00e0 l\u2019ESSEC. [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23901&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bbO.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Sophie de Casson<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Responsable Administrative et Financi\u00e8re<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1632125188750{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e d&rsquo;un master en communication, Sophie a consacr\u00e9 les dix premi\u00e8res ann\u00e9es de son parcours professionnel \u00e0 des projets de d\u00e9veloppement en Afrique et en Asie, entre autres comme directrice d&rsquo;Agir Pour Le Cambodge. Elle a ensuite travaill\u00e9 une dizaine d&rsquo;ann\u00e9es au sein d&rsquo;une agence de communication scientifique avant de rejoindre Break Poverty Foundation.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb48&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb18205&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Christophe Sanchez<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Directeur du p\u00f4le Innovation<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1546938132818{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESSEC et titulaire d\u2019un doctorat portant sur le traitement de la pauvret\u00e9 par les grandes entreprises, Christophe a constamment travaill\u00e9 sur des sujets en lien avec l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Apr\u00e8s cinq ann\u00e9es de conseil en d\u00e9veloppement durable au sein du cabinet BearingPoint, il d\u00e9veloppe une expertise en \u00e9valuation d\u2019impact au sein du cabinet KiMSO durant plus de deux ans. Sp\u00e9cialis\u00e9 sur les sujets de pauvret\u00e9 et d\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances, il prend la t\u00eate de la direction des programmes de la Break Poverty Foundation en D\u00e9cembre 2018. [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23902&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1589192293138{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Charlotte Wambergue<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Directrice des Programmes<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1589551820903{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de Sciences Po Paris et de l&rsquo;ESSEC, Charlotte d\u00e9bute chez Accenture puis rejoint en 2015 Orpea, o\u00f9 elle sera en charge d\u2019am\u00e9liorer les r\u00e9sultats et la qualit\u00e9 de service des \u00e9tablissements m\u00e9dico-sociaux du groupe dans ses 12 pays d\u2019implantation. Elle se tourne alors vers l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire et suit le programme Associ\u00e9 On Purpose en 2019, r\u00e9alisant ainsi des missions pour le Samusocial de Paris et\u00a0Simplon.co. Elle rejoint Break Poverty en 2020 pour superviser notamment l&rsquo;essaimage de la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) sur 50 nouveaux territoires.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23905&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1588761070314{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Julie Caron<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Responsable du D\u00e9veloppement<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1588761419487{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Apr\u00e8s un Master Langues Etrang\u00e8res Appliqu\u00e9es Sp\u00e9cialisation Management et Marketing International brillamment obtenu en 2013, Julie d\u00e9bute sa carri\u00e8re de fundraiser aupr\u00e8s de l&rsquo;ONG Aide et Action, militant pour l&rsquo;acc\u00e8s de tous \u00e0 l&rsquo;\u00e9ducation. Elle poursuit sa carri\u00e8re au sein de Coalition Plus, sp\u00e9cialis\u00e9 dans la lutte contre le Sida et rejoint ensuite GreenPeace, luttant pour la protection de l&rsquo;environnement.\u00a0 \u00a0En janvier 2020, elle choisit de soutenir la lutte contre la pauvret\u00e9 et rejoint Break Poverty Foundation pour prendre en charge la collecte de fonds et le d\u00e9veloppement de Break Poverty.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25599&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623764185322{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Julie Flottes<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Chef de projet R\u00e9ussite Connect\u00e9e<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623764226492{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019Audencia Nantes Ecoles de Management, Julie a d\u2019abord travaill\u00e9 8 ans en marketing avant de suivre le programme Associ\u00e9 On Purpose pour rejoindre l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire. Elle r\u00e9alise ainsi des missions chez Voix Publique et le R\u00e9seau M\u00f4m\u2019artre. Souhaitant poursuivre son engagement en faveur des jeunes, elle rejoint Break Poverty en octobre 2020 pour conduire le programme R\u00e9ussite Connect\u00e9e.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23903&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1570109300194{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Axelle Lhermitte<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Charg\u00e9e des programmes<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1570089240511{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dynamique et engag\u00e9e, Axelle se sp\u00e9cialise en mesure d&rsquo;impact et data science lors de son Master X-HEC d&rsquo;Entrepreneuriat.\u00a0\u00a0<wbr \/>Apr\u00e8s plusieurs exp\u00e9riences en sales et marketing notamment au sein de start-ups sociales, elle d\u00e9veloppe un outil de diagnostic de la qualit\u00e9 de la mesure d&rsquo;impact au c\u00f4t\u00e9 de chercheurs sur le sujet, et passe 4 mois \u00e0 Berkeley pour son projet. Aujourd&rsquo;hui, elle s&rsquo;occupe du suivi des associations soutenues par Break Poverty au sein du d\u00e9partement Programmes.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23904&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1589189692876{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Juliette Ovelacq<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e R\u00e9gionale<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1646905666418{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de l\u2019ESCP, Juliette a constamment travaill\u00e9 sur des sujets li\u00e9s \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Apr\u00e8s une premi\u00e8re exp\u00e9rience au sein d\u2019une agence de d\u00e9veloppement \u00e0 Gen\u00e8ve, o\u00f9 elle collabore \u00e0 la strat\u00e9gie environnementale de l&rsquo;organisation, elle s\u2019oriente ensuite vers le conseil. Pendant 8 ans, elle accompagne la conception et l\u2019\u00e9valuation de politiques publiques dans le champ de la sant\u00e9, de l\u2019autonomie et du handicap, au sein du cabinet Eneis (int\u00e9gr\u00e9 au sein de KPMG en 2018). Elle rejoint l&rsquo;Institut Break Poverty fin 2019 pour animer une d\u00e9marche visant \u00e0 d\u00e9velopper le m\u00e9c\u00e9nat social &#8211; la \u00ab\u00a0Dotation d\u2019Action Territoriale\u00a0\u00bb -, et superviser son d\u00e9ploiement dans le Grand Ouest.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28944&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1648215741076{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Sarah Philippe<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1648215716923{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de l\u2019universit\u00e9 Paris 2 en Sciences de l\u2019information et de la Communication, Sarah a toujours eu des missions en lien avec l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de conseil en agences de communication, sp\u00e9cialis\u00e9e sur des campagnes de pr\u00e9vention et d\u2019\u00e9ducation pour la sant\u00e9, elle rejoint le secteur public pour travailler sur la valorisation des politiques publiques. En 2018, elle se tourne vers le secteur des fondations et contribue \u00e0 la cr\u00e9ation et au d\u00e9ploiement d\u2019une fondation territoriale qui favorise l\u2019inclusion des personnes les plus fragiles dans le Nord. Elle rejoint Break Poverty, en mars 2022, pour superviser l\u2019essaimage de la Dotation d\u2019Action Territoriale dans les Hauts-de-France.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31851&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741643137{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Ariane Beyssade<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Charg\u00e9e du d\u00e9veloppement<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741662826{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e du Programme Grande Ecole de Neoma Business School, Ariane a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle dans la gestion de projet digital. En 2020, elle a d\u00e9cid\u00e9 de se tourner vers une activit\u00e9 en faveur de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et du bien commun. Apr\u00e8s 3 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans le fundraising associatif, en agence puis en association, elle nous a rejoint en septembre 2023 au poste de charg\u00e9e de d\u00e9veloppement collecte.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25604&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1623773286274{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Ma\u00eflys Feron<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1648201152576{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e du Master in Management d\u2019ESCP Europe, Ma\u00eflys Feron s\u2019est toujours engag\u00e9e autour de l\u2019entrepreneuriat social et \u00e0 impact, tout en ayant d\u00e9marr\u00e9 sa carri\u00e8re dans le cabinet de conseil en strat\u00e9gie et transformation Stanwell consulting. Apr\u00e8s avoir accompagn\u00e9 des missions de transformation de grands groupes fran\u00e7ais, tout en menant des projets d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, elle rejoint Break Poverty en 2020 pour superviser l\u2019essaimage de la Dotation d\u2019Action Territoriale dans le Sud-Est de la France, en \u00e9tant bas\u00e9e \u00e0 Lyon.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28935&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1648200764457{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Anne-Claire Petit<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e R\u00e9gionale<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1648206936998{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de Sciences Po Paris, Anne-Claire a orient\u00e9 son parcours autour des synergies entre les sph\u00e8res publiques et priv\u00e9es. Pendant plus de 5 ans, elle a accompagn\u00e9 de grands acteurs du service public de la sant\u00e9, de l\u2019emploi et de la protection sociale dans leurs projets de transformation au sein de Sopra Steria Next. Elle rejoint Break Poverty d\u00e9but 2022 afin de superviser l\u2019essaimage de la Dotation d\u2019Action Territoriale dans les r\u00e9gions Ile-de-France et Grand-Est.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31861&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741527059{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Olivia Song<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Charg\u00e9e d&rsquo;\u00e9tudes et de strat\u00e9gie<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741610873{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Int\u00e9ress\u00e9e depuis toujours par les politiques publiques, Olivia suit ses \u00e9tudes \u00e0 Sciences Po Paris avant de s&rsquo;orienter vers le conseil aupr\u00e8s des administrations. Elle d\u00e9bute au sein du cabinet Sopra Steria Next, o\u00f9 elle accompagne pendant 4 ans les projets de transformation num\u00e9rique de plusieurs Minist\u00e8res.\u00a0En juin 2023, elle choisit de s&rsquo;engager dans l&rsquo;\u00e9conomie sociale et solidaire et rejoint Break Poverty dans la lutte contre le d\u00e9terminisme social des jeunes, o\u00f9 elle s&rsquo;occupe aujourd&rsquo;hui de l&rsquo;\u00e9mergence de programmes innovants au sein de la direction \u00e9tudes et strat\u00e9gie.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31067&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681309594292{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Sabrina Djaouti<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681309643627{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<span class=\"ui-provider gz b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019un Master en Sciences politiques, Sabrina s\u2019est d\u2019abord orient\u00e9e vers les politiques publiques, au sein du Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral pour la Modernisation de l\u2019Action Publique (SGMAP) puis aupr\u00e8s de Sopra Steria Next en accompagnant divers services de l\u2019Etat dans leurs programmes de transformation. En parall\u00e8le, elle s\u2019est investie pendant plus de 4 ans aupr\u00e8s de la jeunesse de Seine-Saint-Denis au sein de l&rsquo;association les Passer&rsquo;ailes de Rosa en menant le programme de parrainage HOPE. Fort de cet engagement aupr\u00e8s des jeunes, Sabrina rejoint Break Poverty en juin 2022 pour superviser l\u2019essaimage de la Dotation d\u2019Action Territoriale dans les r\u00e9gions Ile-de-France et Normandie.<\/span>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31858&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698740953485{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Juliette Catala<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Charg\u00e9e d&rsquo;\u00e9tudes<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741102335{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de Dauphine et de Sciences Po. Paris, avec la plus haute mention, Juliette s&rsquo;est d\u2019un c\u00f4t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9 sur les politiques publiques territoriales, \u00e0 la recherche d&rsquo;un impact local, et a r\u00e9alis\u00e9 de l&rsquo;autre c\u00f4t\u00e9 tout son parcours professionnel dans l&rsquo;Economie sociale et solidaire, plus pr\u00e9cis\u00e9ment sur les th\u00e9matiques de lutte contre la pauvret\u00e9. Elle s&rsquo;est engag\u00e9e dans l&rsquo;association La Cloche, qu&rsquo;elle a pr\u00e9sid\u00e9e pendant 2 ans, puis a travaill\u00e9 en conseil aupr\u00e8s d&rsquo;acteurs priv\u00e9s, publics, et associatifs, avant de revenir \u00e0 Break Poverty o\u00f9 elle avait r\u00e9alis\u00e9 son stage de fin d&rsquo;\u00e9tudes, pour travailler sur les sujets li\u00e9s \u00e0 la petite enfance.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31834&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_fade\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.1&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741368366{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Nad\u00e8ge Malti<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Charg\u00e9e de projet<\/h6>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Mentorat Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb11&Prime; down=\u00a0\u00bb20&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698741485160{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Dipl\u00f4m\u00e9e de l&rsquo;ESCP Europe, Nad\u00e8ge a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re en tant que consultante chez McKinsey &amp; Company, o\u00f9 elle a travaill\u00e9 pendant 3 ans sur des sujets li\u00e9s \u00e0 l&rsquo;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, en accompagnant dans leur transformation strat\u00e9gique et organisationnelle des acteurs de l&rsquo;Education et la Sant\u00e9. Elle rejoint Break Poverty en octobre 2023, pour accompagner les d\u00e9partements dans la mise en place du mentorat des jeunes de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1658583240757{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"  data-icon-hover-color=\"#bd2f6f\" style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-bar-chart qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h5 class=\"icon_title\" style=\"color: #000000;\">Rapport d'activit\u00e9 2019<\/h5><\/div><p style='color: #000000'><\/p><\/div><\/div><\/div><a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/EXE-2-HDEF_RA-BPF-2019.pdf\" target=\"_self\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; margin: 5px 0px 25px 0px; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #00a0e3;\">Acc\u00e9der au rapport<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"  data-icon-hover-color=\"#bd2f6f\" style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-bar-chart qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h5 class=\"icon_title\" style=\"color: #000000;\">Rapport d'activit\u00e9 2020<\/h5><\/div><p style='color: #000000'><\/p><\/div><\/div><\/div><a id=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/07-BPF-RapportActivites2020.pdf\" itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/07-BPF-RapportActivites2020.pdf\" target=\"_self\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; margin: 5px 0px 25px 0px; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #00a0e3;\">Acc\u00e9der au rapport<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"  data-icon-hover-color=\"#bd2f6f\" style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-bar-chart qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h5 class=\"icon_title\" style=\"color: #000000;\">Rapport d'activit\u00e9 2021<\/h5><\/div><p style='color: #000000'><\/p><\/div><\/div><\/div><a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/08-BPF-RapportAnnuel2021-vdef180522.pdf\" target=\"_self\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; margin: 5px 0px 25px 0px; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #00a0e3;\">Acc\u00e9der au rapport<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"  data-icon-hover-color=\"#bd2f6f\" style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-bar-chart qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h5 class=\"icon_title\" style=\"color: #000000;\">Rapport d'activit\u00e9 2022<\/h5><\/div><p style='color: #000000'><\/p><\/div><\/div><\/div><a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/24-BPF-RapportActivite2022.pdf\" target=\"_self\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; margin: 5px 0px 25px 0px; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #00a0e3;\">Acc\u00e9der au rapport<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1658583259744{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Thomas Park, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb padding_top=\u00a0\u00bb72&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb71&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] STRUCTURE ET GOUVERNANCE [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb24&Prime; down=\u00a0\u00bb24&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630595489000{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb] Break Poverty Foundation est un fonds de dotation, pr\u00e9sid\u00e9 par son Fondateur, Monsieur Denis Metzger. [\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16450&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Structure et Gouvernance - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Structure et Gouvernance - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb padding_top=\u00a0\u00bb72&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb71&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] STRUCTURE ET GOUVERNANCE [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb24&Prime; down=\u00a0\u00bb24&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630595489000{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb] Break Poverty Foundation est un fonds de dotation, pr\u00e9sid\u00e9 par son Fondateur, Monsieur Denis Metzger. [\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16450&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime;...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-05T14:43:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"14 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\",\"name\":\"Structure et Gouvernance - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-14T13:58:55+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-05T14:43:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Structure et Gouvernance\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Structure et Gouvernance - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Structure et Gouvernance - Break Poverty Foundation","og_description":"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb padding_top=\u00a0\u00bb72&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb71&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] STRUCTURE ET GOUVERNANCE [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb24&Prime; down=\u00a0\u00bb24&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1630595489000{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb] Break Poverty Foundation est un fonds de dotation, pr\u00e9sid\u00e9 par son Fondateur, Monsieur Denis Metzger. [\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb16450&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime;...","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-12-05T14:43:56+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"14 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/","name":"Structure et Gouvernance - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-14T13:58:55+00:00","dateModified":"2023-12-05T14:43:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/structure-gouvernance\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Structure et Gouvernance"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16264"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16264"}],"version-history":[{"count":126,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16264\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31995,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16264\/revisions\/31995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}