{"id":16939,"date":"2018-04-24T11:26:15","date_gmt":"2018-04-24T09:26:15","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=16939"},"modified":"2021-07-30T15:33:07","modified_gmt":"2021-07-30T13:33:07","slug":"legal-notice","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/","title":{"rendered":"Legal Notice"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073141063{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Mentions l\u00e9gales<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474060119{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>\u00c9diteur<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514473828665{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Break Poverty Foundation \u2013 The Extreme Poverty Foundation<\/strong>, fonds de dotation r\u00e9gi par la loi du 4 ao\u00fbt 2008, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 81 rue de Lille \u2013 75007 Paris.[\/vc_column_text][vc_column_text]N\u00b0 SIRET : 833 584 345 000 15<br \/>\nN\u00b0 TVA intracommunautaire\u00a0FR\u00a0XXXXXXXX[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Informations \u00e9ditoriales :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text]<strong>Directeur de la publication\u00a0:<\/strong>\u00a0le Pr\u00e9sident du fonds de dotation, Monsieur Denis Metzger<br \/>\n<strong>Webmestre :\u00a0\u00a0<\/strong>contact[a}breakpoverty.com\u00a0 \/\/ + 33 (0)1 40 26 14 50[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474067122{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>H\u00e9bergeur du site :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514473948068{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]La <strong>soci\u00e9t\u00e9 OVH<\/strong>, SAS au capital de 10.096.020 euros, immatricul\u00e9e au RCS de Lille M\u00e9tropole sous le n\u00b0 424 761 419, dont le si\u00e8ge social est situ\u00e9 2 rue Kellermann \u2013 59100 Roubaix (T\u00e9l. : +33 9 72 10 10 07).[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Webdesign<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513074081280{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Webdesign par <a href=\"http:\/\/robustelli.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sabine Robustelli<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et respect de la vie priv\u00e9e :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514479157031{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Aucune information personnelle n&rsquo;est collect\u00e9e sur le site internet de Break Poverty Foundation \u00e0 l\u2019insu des internautes.<\/p>\n<p>En tant que responsable du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sur le site internet, Break Poverty Foundation s&rsquo;engage \u00e0 respecter strictement les dispositions de la loi n\u00b0 78-17 du 6 janvier 1978 modifi\u00e9e dite \u00ab\u00a0Informatique et Libert\u00e9s\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es par le biais du formulaire de collecte des dons en ligne, dans la rubrique \u00ab Faire un don \u00bb, sont destin\u00e9es \u00e0 l\u2019usage de Break Poverty Foundation pour la gestion de <strong>son fichier donateurs<\/strong>.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es dans la rubrique : \u00ab Newsletter \u00bb sont destin\u00e9es \u00e0 l\u2019envoi de la Newsletter \u00e9dit\u00e9e par Break Poverty Foundation \u00e0 toutes les personnes qui en font la demande et renseignent les donn\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 cet envoi.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sur le site sont indispensables pour pouvoir effectuer un don ou recevoir la Newsletter.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sur le site sont utilis\u00e9es uniquement pour les finalit\u00e9s qui motivent leur collecte, et sont destin\u00e9es uniquement \u00e0 Break Poverty Foundation et \u00e0 ses sous-traitants. Elles ne font pas l\u2019objet d\u2019un transfert en dehors de l\u2019Union Europ\u00e9enne.<\/p>\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sur le site sont conserv\u00e9es pour une dur\u00e9e limit\u00e9e.<br \/>\nLes internautes disposent \u00e0 l\u2019\u00e9gard des donn\u00e9es les concernant d&rsquo;un droit d&rsquo;acc\u00e8s, de rectification et de suppression qu\u2019ils peuvent exercer aupr\u00e8s du Webmestre, par le biais d\u2019un courriel envoy\u00e9 \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"mailto:contact@breakpoverty.online\">contact@breakpoverty.online<\/a>. La personne concern\u00e9e par les donn\u00e9es doit joindre une copie de sa pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 pour toute demande d\u2019acc\u00e8s ou de rectification.<\/p>\n<p>S\u2019agissant des donn\u00e9es collect\u00e9es pour effectuer un don \u00e0 Break Poverty Foundation, elles ne sont pas conserv\u00e9es au-del\u00e0 de deux sollicitations rest\u00e9es infructueuses, sauf cas d\u2019archivage \u00e0 des fins statistiques pour un temps \u00e9galement limit\u00e9.<\/p>\n<p>S\u2019agissant des donn\u00e9es relatives aux cartes bancaires des donateurs, elles sont supprim\u00e9es une fois le paiement effectu\u00e9. Cependant, la date de validit\u00e9 et le num\u00e9ro de la carte peuvent \u00eatre conserv\u00e9s pour des finalit\u00e9s de preuve, pour une dur\u00e9e maximale de quinze mois.<\/p>\n<p>S\u2019agissant des donn\u00e9es collect\u00e9es pour l\u2019envoi de la Newsletter, elles sont conserv\u00e9es et utilis\u00e9es pendant une dur\u00e9e maximale de 2 \u00e0 3 ans, sauf volont\u00e9 contraire de l\u2019internaute.<br \/>\nAinsi, lorsqu\u2019un internaute qui en \u00e9tait pr\u00e9c\u00e9demment destinataire fait savoir qu\u2019il ne souhaite plus recevoir la Newsletter, les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel le concernant sont supprim\u00e9es ou rendues anonymes.<\/p>\n<p>Dans tous les cas, Break Poverty Foundation s\u2019engage \u00e0 mettre en \u0153uvre et \u00e0 faire appliquer des mesures de s\u00e9curit\u00e9 en vue d\u2019assurer l\u2019int\u00e9grit\u00e9 et la confidentialit\u00e9 des donn\u00e9es collect\u00e9es sur le site pendant toute la dur\u00e9e de leur traitement et, le cas \u00e9ch\u00e9ant, pendant la dur\u00e9e de leur archivage.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474247492{padding-top: 5% !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Mentions d\u2019information<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514458542460{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>Mention d\u2019information pour nos donateurs<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514458516978{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Les informations recueillies pour effectuer un don sont \u00e0 l&rsquo;usage exclusif du Fonds de dotation Break Poverty\u00a0Foundation. Ces informations sont indispensables pour l\u2019\u00e9mission et l\u2019envoi du re\u00e7u fiscal.<br \/>\nElles font l\u2019objet d\u2019un traitement informatique et sont destin\u00e9es aux personnes charg\u00e9es de l\u2019administration et de la gestion du fonds de dotation, ou \u00e0 ses sous-traitants. En application des articles 39 et suivants de la loi du 6 janvier 1978, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de rectification et de suppression des informations qui vous concernent. Si vous souhaitez exercer ces droits, veuillez \u00e9crire \u00e0 l\u2019adresse contact@breakpoverty.online en joignant une copie de votre pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514458591431{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5>Mention d\u2019information relative \u00e0 l&rsquo;inscription \u00e0 notre Newsletter<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514479167106{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Les informations recueillies pour l\u2019envoi de la Newsletter sont \u00e0 l&rsquo;usage exclusif du Fonds de dotation Break Poverty Foundation. Ces informations sont indispensables pour assurer cet envoi.<br \/>\nElles font l\u2019objet d\u2019un traitement informatique et sont destin\u00e9es aux personnes charg\u00e9es de l\u2019administration et de la gestion du fonds de dotation, ou \u00e0 ses sous-traitants. En application des articles 39 et suivants de la loi du 6 janvier 1978, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de rectification et de suppression des informations qui vous concernent. Si vous souhaitez exercer ces droits, veuillez \u00e9crire \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"mailto:contact@breakpoverty.online\">contact@breakpoverty.online<\/a> en joignant une copie de votre pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514458678362{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Cookies<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474192383{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Lors des visites sur le site de Break Poverty Foundation, un cookie peut s\u2019installer automatiquement sur le logiciel de navigation de l\u2019internaute. Un cookie est un petit fichier texte enregistr\u00e9 par un site Web sur votre disque dur. Les cookies n\u2019endommagent nullement votre ordinateur et ne contiennent pas de virus. A tout moment, vous pouvez d\u00e9sactiver l\u2019utilisation de cookies par le biais du param\u00e9trage de votre navigateur. Cependant, certaines fonctionnalit\u00e9s du site ne pourront plus \u00eatre utilis\u00e9es.<\/p>\n<p>S\u2019agissant plus pr\u00e9cis\u00e9ment des cookies utilis\u00e9s par le site internet de Breal poverty Foundation, ils poursuivent des finalit\u00e9s d\u2019\u00e9valuation statistique anonyme et pour am\u00e9liorer la navigation des internautes.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073928119{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Droits d\u2019auteur<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513849208178{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]Le pr\u00e9sent site constitue une \u0153uvre prot\u00e9g\u00e9e par le droit d\u2019auteur en vigueur en France. L\u2019utilisation ou la reproduction de tous \u00e9l\u00e9ments publi\u00e9s sur le site\u00a0www.<a href=\"http:\/\/www.breakpoverty.com\">breakpoverty.com<\/a>\u00a0est express\u00e9ment interdite (art. 122.4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle).[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1627651985509{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Cr\u00e9dit Photo : <strong>les cr\u00e9dits sont affich\u00e9s en bas de chaque page du site selon la r\u00e8glementation en vigueur.\u00a0<\/strong><\/h4>\n<h4><em><strong>Cr\u00e9dit : Michael Mims, Unsplash.<\/strong><\/em><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514475964224{padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<a href=\"https:\/\/pixabay.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pixabay.com<\/a><\/p>\n<p><strong>Adobe Stock<\/strong> :\u00a0\u00a9 zoeytoja \u00a9 Roman Bodnarchuk \u00a9 Sascha Burkard \u00a9 Riccardo Niels Mayer \u00a9 harshvardhan \u00a9 dr322 \u00a9 V.R.Murralinath \u00a9 Jasmin Merdan \u00a9 Digitalpress \u00a9 foto_images \u00a9 Viacheslav Iakobchuk \u00a9 Olesia Bilkei \u00a9 theartofphoto \u00a9 Mr Korn Flakes \u00a9 ChantalS \u00a9 Ren\u00e1ta Sedm\u00e1kov\u00e1<\/p>\n<p><strong>IStockPhoto<\/strong> : @monkeybusinessimages\u00a0@verve231 @dinosmichail[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073141063{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Mentions l\u00e9gales [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474060119{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text] \u00c9diteur [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514473828665{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Break Poverty Foundation \u2013 The Extreme Poverty&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Legal Notice - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Legal Notice - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073141063{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Mentions l\u00e9gales [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474060119{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text] \u00c9diteur [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514473828665{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Break Poverty Foundation \u2013 The Extreme Poverty...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T13:33:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/\",\"name\":\"Legal Notice - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-04-24T09:26:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T13:33:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Legal Notice\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Legal Notice - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Legal Notice - Break Poverty Foundation","og_description":"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513073141063{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Mentions l\u00e9gales [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514474060119{padding-bottom: 5% !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text] \u00c9diteur [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb10&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1514473828665{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Break Poverty Foundation \u2013 The Extreme Poverty...","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-07-30T13:33:07+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/","name":"Legal Notice - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-04-24T09:26:15+00:00","dateModified":"2021-07-30T13:33:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/en\/legal-notice\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Legal Notice"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16939"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16939"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16939\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26555,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16939\/revisions\/26555"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16939"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}