{"id":17352,"date":"2018-07-15T15:05:24","date_gmt":"2018-07-15T13:05:24","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=17352"},"modified":"2022-08-26T15:49:57","modified_gmt":"2022-08-26T13:49:57","slug":"la-presse-en-parle","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/","title":{"rendered":"La presse en parle"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661521682117{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbnews\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661521778046{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">La presse en parle<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"qode-news-holder qode-layout1 qode-news-pag-standard qode-news-columns-2 qode-nl-normal-space qode-center-alignment\"  data-post-status=publish data-category-name=presse data-ignore-sticky-posts=1 data-posts-per-page=6 data-paged=1 data-max-num-pages=7 data-next-page=2 data-title-tag=h2 data-image-size=medium data-display-categories=yes data-display-excerpt=yes data-excerpt-length=40 data-display-date=no data-display-author=no data-display-share=yes data-display-hot-trending-icons=no data-pagination-numbers-amount=3 data-layout=qode_layout1><div class=\"qode-news-list-inner-holder\" data-number-of-items=\"2\"><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\" title=\"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"198\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST-300x198.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST-300x198.jpg 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST-768x507.jpg 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST-700x462.jpg 700w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ARTICLE-PODCAST.jpg 821w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fdenis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Le+Pr%C3%A9sident+de+Break+Poverty+Foundation+a+donn%C3%A9+une+interview+pour+Radio+Picardie+autour+de+la+Dotation+d%27Action+https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fdenis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie%2F&amp;title=DENIS+METZGER+%3A+SON+INTERVIEW+SUR+LA+DAT+POUR+RADIO+PICARDIE', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t<div class=\"qode-post-info-category\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/presse\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Presse <\/span><\/a>\t<\/div>\n\t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/denis-metzger-son-interview-sur-la-dat-pour-radio-picardie\/\" title=\"DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE\">\n        DENIS METZGER : SON INTERVIEW SUR LA DAT POUR RADIO PICARDIE    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Le Pr\u00e9sident de Break Poverty Foundation a donn\u00e9 une interview pour Radio Picardie autour de la Dotation d'Action Territoriale mise en place dans la Somme. Une soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat s'est d'ailleurs tenue \u00e0 Amiens pour initier le dispositif.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\" title=\"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"178\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1-300x178.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"capture d&#039;\u00e9cran de l&#039;extrait vid\u00e9o du JT, qui pr\u00e9sente le logo Break Poverty Foundation et l&#039;invit\u00e9 sur le plateau de France 3\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1-300x178.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1-1024x608.png 1024w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1-768x456.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1-1536x912.png 1536w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1-700x416.png 700w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/photo-fr3-1.png 1651w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fla-dat-france-3-en-parle%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=A+l%27occasion+de+la+soir%C3%A9e+de+m%C3%A9c%C3%A9nat+organis%C3%A9e+%C3%A0+Amiens+le+17+janvier+2023%2C+Break+Poverty+Foundation+et+son+https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fla-dat-france-3-en-parle%2F&amp;title=Notre+soir%C3%A9e+DAT+%C3%A0+Amiens+%3A+France+3+en+parle+%21', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t<div class=\"qode-post-info-category\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/presse\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Presse <\/span><\/a>\t<\/div>\n\t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-dat-france-3-en-parle\/\" title=\"Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !\">\n        Notre soir\u00e9e DAT \u00e0 Amiens : France 3 en parle !    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            A l'occasion de la soir\u00e9e de m\u00e9c\u00e9nat organis\u00e9e \u00e0 Amiens le 17 janvier 2023, Break Poverty Foundation et son dispositif de la Dotation d'Action Territoriale a \u00e9t\u00e9 mis en lumi\u00e8re dans le JT de France 3 Picardie.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\" title=\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"une salle de classe vide, qui peut symboliser le d\u00e9crochage scolaire, le manque de motivation \u00e0 venir en cours, la perte de la confiance en ses capacit\u00e9s, l&#039;abandon\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-300x169.jpg 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-768x432.jpg 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-2048x1152.jpg 2048w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-700x394.jpg 700w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/iStock-1219802805-539x303.jpg 539w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fetude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Chaque+ann%C3%A9e%2C+100+000+jeunes+d%C3%A9crochent+de+leur+cursus.+Ainsi+expos%C3%A9s+%C3%A0+la+pr%C3%A9carit%C3%A9%2C+ils+sont+%C3%A9galement+condamn%C3%A9s+%C3%A0+https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fetude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir%2F&amp;title=En+finir+avec+le+d%C3%A9crochage+des+jeunes+%3A+comprendre+et+agir', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t<div class=\"qode-post-info-category\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/actu-en-france\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Actualit\u00e9s en France <\/span><\/a><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/presse\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Presse <\/span><\/a>\t<\/div>\n\t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes-comprendre-et-agir\/\" title=\"En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir\">\n        En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes : comprendre et agir    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus. Ainsi expos\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9, ils sont \u00e9galement condamn\u00e9s \u00e0 l'exclusion sociale. Notre \u00e9tude relate les faits et invite \u00e0 \u0153uvrer collectivement pour venir en aide \u00e0 ces centaines de milliers        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\" title=\"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Un jeune \u00e9l\u00e8ve dans une salle de classe, avec une enseignante qui l&#039;aide \u00e0 r\u00e9diger sur une feuille avec un stylo, pour montrer le soutien scolaire n\u00e9cessaire contre le d\u00e9crochage\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-300x200.jpg 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-768x512.jpg 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/image-decrochage-scolaire-700x467.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fconference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Chaque+ann%C3%A9e%2C+100+000+jeunes+d%C3%A9crochent+de+leur+cursus+%28scolaire%2C+professionnel+ou+de+formation%29.+%C3%80+cause+de+cela%2C+https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fconference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes%2F&amp;title=Conf%C3%A9rence-d%C3%A9bat+%3A+En+finir+avec+le+d%C3%A9crochage+des+jeunes', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t<div class=\"qode-post-info-category\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/actu-en-france\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Actualit\u00e9s en France <\/span><\/a><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/presse\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Presse <\/span><\/a>\t<\/div>\n\t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/conference-debat-en-finir-avec-le-decrochage-des-jeunes\/\" title=\"Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes\">\n        Conf\u00e9rence-d\u00e9bat : En finir avec le d\u00e9crochage des jeunes    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Chaque ann\u00e9e, 100 000 jeunes d\u00e9crochent de leur cursus (scolaire, professionnel ou de formation). \u00c0 cause de cela, ils s'exposent \u00e0 une exclusion sociale quasiment in\u00e9vitable.  Notre conf\u00e9rence-d\u00e9bat abordera ce sujet important et les solutions \u00e0 y apporter.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\" title=\"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"194\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart-300x194.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart-300x194.jpg 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart-400x260.jpg 400w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart-700x453.jpg 700w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/photo-VD-bsmart.jpg 738w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fvalerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Val%C3%A9rie+Daher%2C+Directrice+G%C3%A9n%C3%A9rale+de+Break+Poverty+Foundation%2C+%C3%A9tait+l%27invit%C3%A9e+de+l%27%C3%A9mission+B+SMART+afin+de+https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fvalerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart%2F&amp;title=VALERIE+DAHER%2C+INVITEE+DE+L%26rsquo%3BEMISSION+B+SMART', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t<div class=\"qode-post-info-category\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/presse\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Presse <\/span><\/a>\t<\/div>\n\t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/valerie-daher-invitee-de-lemission-b-smart\/\" title=\"VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART\">\n        VALERIE DAHER, INVITEE DE L&rsquo;EMISSION B SMART    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation, \u00e9tait l'invit\u00e9e de l'\u00e9mission B SMART afin de t\u00e9moigner sur le r\u00f4le clef que peuvent jouer les entreprises dans la lutte contre la pauvret\u00e9 en France.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\" title=\"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"186\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/14-8-300x186.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/14-8-300x186.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/14-8.png 540w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Farticle-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Break+Poverty+a+mis+en+place+un+dispositif+pour+faciliter+l%27engagement+des+entreprises+en+mati%C3%A8re+de+m%C3%A9c%C3%A9nat+social+%3A+https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Farticle-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart%2F&amp;title=INTERVIEW+DE+VALERIE+DAHER+DANS+L%26rsquo%3BEMISSION+B+SMART', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t<div class=\"qode-post-info-category\">\n\t\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/category\/presse\/\"><span class=\"qode-category-name\" >Presse <\/span><\/a>\t<\/div>\n\t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/article-interview-de-valerie-daher-dans-lemission-besmart\/\" title=\"INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART\">\n        INTERVIEW DE VALERIE DAHER DANS L&rsquo;EMISSION B SMART    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Break Poverty a mis en place un dispositif pour faciliter l'engagement des entreprises en mati\u00e8re de m\u00e9c\u00e9nat social : la Dotation d'Action Territoriale.        <\/div>\n\n\t\t\t        \t<\/div>\n<\/div><\/div>\t<div class=\"qode-news-pag-loading\">\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce1\"><\/div>\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce2\"><\/div>\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce3\"><\/div>\n\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"qode-news-standard-pagination\">\n\t\t\t\t<ul>\n\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-first-page\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"1\"><span class=\"arrow_carrot-2left\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-prev\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"1\"><span class=\"icon-arrows-left\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-number qode-news-pag-active\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"1\">1<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-number \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"2\">2<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-number \">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"3\">3<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-next\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"2\"><span class=\"icon-arrows-right\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t<li class=\"qode-news-pag-last-page\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-paged=\"7\"><span class=\"arrow_carrot-2right\"><\/span><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661521658471{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<em>Cr\u00e9dit photo : Joseph Gonzalez, Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661521682117{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbnews\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661521778046{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb] La presse en parle [\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1661521658471{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]Cr\u00e9dit photo : Joseph Gonzalez, Unsplash.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La presse en parle - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ils parlent de nous ! d\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par Break Poverty Foundation pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La presse en parle - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ils parlent de nous ! d\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par Break Poverty Foundation pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-26T13:49:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/\",\"name\":\"La presse en parle - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-15T13:05:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-26T13:49:57+00:00\",\"description\":\"Ils parlent de nous ! d\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par Break Poverty Foundation pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La presse en parle\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La presse en parle - Break Poverty Foundation","description":"Ils parlent de nous ! d\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par Break Poverty Foundation pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La presse en parle - Break Poverty Foundation","og_description":"Ils parlent de nous ! d\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par Break Poverty Foundation pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2022-08-26T13:49:57+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/","name":"La presse en parle - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-07-15T13:05:24+00:00","dateModified":"2022-08-26T13:49:57+00:00","description":"Ils parlent de nous ! d\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par Break Poverty Foundation pour lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/la-presse-en-parle\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La presse en parle"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17352"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17352"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17352\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29903,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17352\/revisions\/29903"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}