{"id":17860,"date":"2018-10-24T08:49:25","date_gmt":"2018-10-24T06:49:25","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=17860"},"modified":"2021-07-30T15:59:22","modified_gmt":"2021-07-30T13:59:22","slug":"acces-au-premier-emploi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/","title":{"rendered":"Acc\u00e8s au premier emploi"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363769586{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Acc\u00e8s au premier emploi, un coup de pouce vital<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb15&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363794323{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]En 2015, 22% des jeunes en \u00e2ge de travailler \u00e9taient au ch\u00f4mage : c\u2019est 4 fois plus qu\u2019il y a quarante ans. Et depuis la crise financi\u00e8re de 2008, c\u2019est sur cette population que le taux de ch\u00f4mage a particuli\u00e8rement explos\u00e9.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363810554{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Le premier emploi, un enjeu de taille<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363832191{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>L\u2019acc\u00e8s au premier emploi<\/strong> est un v\u00e9ritable enjeu individuel pour les jeunes. Il conditionne l\u2019entr\u00e9e dans la vie professionnelle et le cheminement vers une situation \u00e9conomique stable gr\u00e2ce \u00e0 la perception d\u2019un revenu. Il est aussi vecteur d\u2019int\u00e9gration sociale. Obtenir un premier emploi signifie \u00e9galement obtenir sa place dans la soci\u00e9t\u00e9, souvent cruelle vis-\u00e0-vis de ceux qui rencontrent des difficult\u00e9s \u00e0 s\u2019y int\u00e9grer. Les risques pour les jeunes qui n\u2019y parviennent pas sont souvent dramatiques: sentiment de rejet, situation \u00e9conomique et personnelle pr\u00e9caire, diminution de l\u2019estime de soi, isolement\u2026[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363891132{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Une \u00e9preuve r\u00e9elle<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363929432{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]Le monde du travail est souvent per\u00e7u comme lointain et inaccessible par les jeunes, surtout lorsqu\u2019ils sont issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s. Ils sont peu familiers avec les codes de cet environnement, ou les m\u00e9tiers propos\u00e9s. Si le dipl\u00f4me facilite l\u2019entr\u00e9e dans la vie professionnelle, il est loin d\u2019\u00eatre suffisant. Ces jeunes n\u00e9cessitent un accompagnement particulier pour une bonne <strong>insertion au monde du travail<\/strong> et de l\u2019entreprise.<\/p>\n<p>La plupart du temps, ils ne re\u00e7oivent aucune aide au premier emploi et se retrouvent seuls face \u00e0 cette nouvelle \u00e9tape de vie.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363952767{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">L\u2019aide au premier emploi : un chainon de la lutte contre la pauvret\u00e9<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1627653561520{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]Dans un monde o\u00f9 pauvret\u00e9 scolaire et pauvret\u00e9 \u00e9conomique sont li\u00e9es, l\u2019aide \u00e0 l\u2019acc\u00e8s au premier emploi est un enjeu essentiel de <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/missions\/recherche-pour-combattre-la-pauvrete\/\">lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s<\/a>.<\/p>\n<p>Pour cela il est important de donner les moyens \u00e0 ces jeunes de se familiariser avec le monde de l\u2019entreprise, d\u2019\u00e9laborer un projet professionnel et d\u2019ouvrir les portes du monde du travail.<\/p>\n<p>Il existe diff\u00e9rents moyens d\u2019accompagner les jeunes dans leur acc\u00e8s vers le monde du travail : coaching, mentorat, construction de parcours d\u2019insertion adapt\u00e9s, ateliers de formation, mise en r\u00e9seau. Telles sont les initiatives soutenues par Break Poverty afin de pr\u00e9venir le <strong>ch\u00f4mage des jeunes<\/strong>.<\/p>\n<p>Parce que l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi est un rempart contre la pauvret\u00e9, Break Poverty identifie et soutient des initiatives innovantes et \u00e0 fort impact pour offrir \u00e0 chaque jeune la chance de trouver sa place dans le monde du travail et dans la soci\u00e9t\u00e9.<\/p>\n<p>Apporter une <strong>aide \u00e0 la recherche du premier emploi<\/strong> est n\u00e9cessaire, voire vital lorsqu\u2019il s\u2019agit des plus vuln\u00e9rables.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1512987859929{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 60px !important;background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info-circle qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/span><\/div><h5 class=\"icon_title\" style=\"color: #ffffff;\">Pour recevoir nos actualit\u00e9s, inscrivez-vous \u00e0 notre newsletter.<\/h5><\/div><p style='color: #ffffff'><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb down=\u00a0\u00bb25&Prime;][vc_raw_html el_id=\u00a0\u00bbmailchimp_form\u00a0\u00bb]JTNDJTIxLS0lMjBCZWdpbiUyME1haWxDaGltcCUyMFNpZ251cCUyMEZvcm0lMjAtLSUzRSUwQSUzQ2xpbmslMjBocmVmJTNEJTIyJTJGJTJGY2RuLWltYWdlcy5tYWlsY2hpbXAuY29tJTJGZW1iZWRjb2RlJTJGaG9yaXpvbnRhbC1zbGltLTEwXzcuY3NzJTIyJTIwcmVsJTNEJTIyc3R5bGVzaGVldCUyMiUyMHR5cGUlM0QlMjJ0ZXh0JTJGY3NzJTIyJTNFJTBBJTNDc3R5bGUlMjB0eXBlJTNEJTIydGV4dCUyRmNzcyUyMiUzRSUwQSUwOSUyM21jX2VtYmVkX3NpZ251cCU3QiUyMGNsZWFyJTNBbGVmdCUzQiUyMGZvbnQlM0ExNHB4JTIwJTI3T3BlbiUyMFNhbnMlMjclMkMlMjBIZWx2ZXRpY2ElMkNBcmlhbCUyQ3NhbnMtc2VyaWYlM0IlMjB3aWR0aCUzQTEwMCUyNSUzQiU3RCUwQSUzQyUyRnN0eWxlJTNFJTBBJTNDZGl2JTIwaWQlM0QlMjJtY19lbWJlZF9zaWdudXAlMjIlM0UlMEElM0Nmb3JtJTIwYWN0aW9uJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZicmVha3BvdmVydHkudXMxNy5saXN0LW1hbmFnZS5jb20lMkZzdWJzY3JpYmUlMkZwb3N0JTNGdSUzRGY3YzI5YTU5NjkyMDgwNDUwZmY4MzBmNDMlMjZhbXAlM0JpZCUzRDEwZTMyNzJhYjYlMjIlMjBtZXRob2QlM0QlMjJwb3N0JTIyJTIwaWQlM0QlMjJtYy1lbWJlZGRlZC1zdWJzY3JpYmUtZm9ybSUyMiUyMG5hbWUlM0QlMjJtYy1lbWJlZGRlZC1zdWJzY3JpYmUtZm9ybSUyMiUyMGNsYXNzJTNEJTIydmFsaWRhdGUlMjIlMjB0YXJnZXQlM0QlMjJfYmxhbmslMjIlMjBub3ZhbGlkYXRlJTNFJTBBJTIwJTIwJTIwJTIwJTNDZGl2JTIwaWQlM0QlMjJtY19lbWJlZF9zaWdudXBfc2Nyb2xsJTIyJTNFJTBBJTA5JTNDaW5wdXQlMjB0eXBlJTNEJTIyZW1haWwlMjIlMjB2YWx1ZSUzRCUyMiUyMiUyMG5hbWUlM0QlMjJFTUFJTCUyMiUyMGNsYXNzJTNEJTIyZW1haWwlMjIlMjBpZCUzRCUyMm1jZS1FTUFJTCUyMiUyMHBsYWNlaG9sZGVyJTNEJTIyVm90cmUlMjBlbWFpbCUyMiUyMHJlcXVpcmVkJTNFJTBBJTIwJTIwJTIwJTIwJTNDJTIxLS0lMjByZWFsJTIwcGVvcGxlJTIwc2hvdWxkJTIwbm90JTIwZmlsbCUyMHRoaXMlMjBpbiUyMGFuZCUyMGV4cGVjdCUyMGdvb2QlMjB0aGluZ3MlMjAtJTIwZG8lMjBub3QlMjByZW1vdmUlMjB0aGlzJTIwb3IlMjByaXNrJTIwZm9ybSUyMGJvdCUyMHNpZ251cHMtLSUzRSUwQSUyMCUyMCUyMCUyMCUzQ2RpdiUyMHN0eWxlJTNEJTIycG9zaXRpb24lM0ElMjBhYnNvbHV0ZSUzQiUyMGxlZnQlM0ElMjAtNTAwMHB4JTNCJTIyJTIwYXJpYS1oaWRkZW4lM0QlMjJ0cnVlJTIyJTNFJTNDaW5wdXQlMjB0eXBlJTNEJTIydGV4dCUyMiUyMG5hbWUlM0QlMjJiX2Y3YzI5YTU5NjkyMDgwNDUwZmY4MzBmNDNfMTBlMzI3MmFiNiUyMiUyMHRhYmluZGV4JTNEJTIyLTElMjIlMjB2YWx1ZSUzRCUyMiUyMiUzRSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUyMCUyMCUyMCUyMCUzQ2RpdiUyMGNsYXNzJTNEJTIyY2xlYXIlMjIlM0UlM0NpbnB1dCUyMHR5cGUlM0QlMjJzdWJtaXQlMjIlMjB2YWx1ZSUzRCUyMkVudm95ZXIlMjIlMjBuYW1lJTNEJTIyc3Vic2NyaWJlJTIyJTIwaWQlM0QlMjJtYy1lbWJlZGRlZC1zdWJzY3JpYmUlMjIlMjBjbGFzcyUzRCUyMmJ1dHRvbiUyMGJ0bl9uZXdzbGV0dGVyJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTIwJTIwJTIwJTIwJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDJTJGZm9ybSUzRSUwQSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUzQyUyMS0tRW5kJTIwbWNfZW1iZWRfc2lnbnVwLS0lM0U=[\/vc_raw_html][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363769586{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb] Acc\u00e8s au premier emploi, un coup de pouce vital [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb15&Prime; down=\u00a0\u00bb40&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540363794323{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]En 2015, 22% des jeunes en \u00e2ge de travailler \u00e9taient au ch\u00f4mage : c\u2019est 4&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":15637,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aide \u00e0 la recherche du premier emploi pour les jeunes - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty Foundation s\u00e9lectionne et soutient les projets d\u2019aide \u00e0 la recherche du premier emploi chez les jeunes pour cr\u00e9er un impact fort sur l&#039;extr\u00eame pauvret\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aide \u00e0 la recherche du premier emploi pour les jeunes - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty Foundation s\u00e9lectionne et soutient les projets d\u2019aide \u00e0 la recherche du premier emploi chez les jeunes pour cr\u00e9er un impact fort sur l&#039;extr\u00eame pauvret\u00e9.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T13:59:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/\",\"name\":\"Aide \u00e0 la recherche du premier emploi pour les jeunes - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-24T06:49:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T13:59:22+00:00\",\"description\":\"Break Poverty Foundation s\u00e9lectionne et soutient les projets d\u2019aide \u00e0 la recherche du premier emploi chez les jeunes pour cr\u00e9er un impact fort sur l'extr\u00eame pauvret\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programmes\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Acc\u00e8s au premier emploi\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aide \u00e0 la recherche du premier emploi pour les jeunes - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty Foundation s\u00e9lectionne et soutient les projets d\u2019aide \u00e0 la recherche du premier emploi chez les jeunes pour cr\u00e9er un impact fort sur l'extr\u00eame pauvret\u00e9.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Aide \u00e0 la recherche du premier emploi pour les jeunes - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty Foundation s\u00e9lectionne et soutient les projets d\u2019aide \u00e0 la recherche du premier emploi chez les jeunes pour cr\u00e9er un impact fort sur l'extr\u00eame pauvret\u00e9.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-07-30T13:59:22+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/","name":"Aide \u00e0 la recherche du premier emploi pour les jeunes - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2018-10-24T06:49:25+00:00","dateModified":"2021-07-30T13:59:22+00:00","description":"Break Poverty Foundation s\u00e9lectionne et soutient les projets d\u2019aide \u00e0 la recherche du premier emploi chez les jeunes pour cr\u00e9er un impact fort sur l'extr\u00eame pauvret\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/acces-au-premier-emploi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programmes","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Acc\u00e8s au premier emploi"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17860"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17860\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26580,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17860\/revisions\/26580"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15637"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}