{"id":18209,"date":"2019-01-10T15:26:37","date_gmt":"2019-01-10T14:26:37","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=18209"},"modified":"2024-01-17T09:45:35","modified_gmt":"2024-01-17T08:45:35","slug":"faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/","title":{"rendered":"Le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513244740308{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1547113702314{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">En savoir plus sur le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text]<strong>Vos dons \u00e0 Break Poverty pour endiguer la pauvret\u00e9 des plus jeunes continuent d\u2019\u00eatre d\u00e9ductibles de votre imp\u00f4t sur le revenu \u00e0 hauteur de 66% de leur montant.<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f8f8f8&Prime; padding_top=\u00a0\u00bb90&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb90&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1571059442697{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23362&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bbelement_from_left\u00a0\u00bb transition_delay=\u00a0\u00bb0.2&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Mais alors, comment \u00e7a marche\u00a0?<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1625499710589{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]Un acompte de 60% sera calcul\u00e9 sur la base de la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t port\u00e9e dans la d\u00e9claration de revenus de l&rsquo;ann\u00e9e N, d\u00e9pos\u00e9e au printemps de l&rsquo;ann\u00e9e N+1. Cet acompte de 60% sera calcul\u00e9 automatiquement par l\u2019administration fiscale et sera vers\u00e9 par virement mi- janvier N+2 sur le compte bancaire dont les coordonn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 mentionn\u00e9es dans la derni\u00e8re d\u00e9claration de revenu, sans qu\u2019aucune d\u00e9marche particuli\u00e8re ne soit \u00e0 faire pour en b\u00e9n\u00e9ficier.<\/p>\n<p>Le solde sera vers\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 N+2 sur la base de la d\u00e9claration de revenus N+1, d\u00e9pos\u00e9e au printemps N+2.[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbtransparent\u00a0\u00bb up=\u00a0\u00bb5&Prime; down=\u00a0\u00bb16&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner el_class=\u00a0\u00bbbutton_center\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b\/mon-don\" target=\"_self\" data-hover-background-color='rgba(255,255,255,0.01)' data-hover-border-color='#cd2c5f' data-hover-color='#cd2c5f' class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">JE DONNE<\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f8f8f8&Prime; padding_top=\u00a0\u00bb90&Prime; padding_bottom=\u00a0\u00bb90&Prime; z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1571059424166{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Concr\u00e8tement\u00a0comment b\u00e9n\u00e9ficier de ma r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t\u00a0?<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<strong>Vous avez, par exemple, donn\u00e9 200 \u20ac en ann\u00e9e N et 400 \u20ac en ann\u00e9e N+1.<\/strong><\/p>\n<p>Vous avez alors b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de 132 \u20ac de r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t pour vos dons de l&rsquo;ann\u00e9e N en ann\u00e9e N+1 et vous b\u00e9n\u00e9ficierez de 264 \u20ac de r\u00e9duction en ann\u00e9e N+2 au titre de vos dons de l&rsquo;ann\u00e9e N+1.<\/p>\n<p>1\/ <u>Sans que vous n\u2019ayez rien \u00e0 faire de plus, <\/u>vous recevrez le 15 janvier N+2 un virement de 79,20 \u20ac de la part de l\u2019administration fiscale (soit 60% de 132 \u20ac calcul\u00e9s sur la base de vos 200 \u20ac de dons sur l&rsquo;ann\u00e9e N).<\/p>\n<p>2\/ Vous int\u00e9grerez le montant de 400 \u20ac de dons effectu\u00e9s en N+1\u00a0 dans la d\u00e9claration que vous effectuerez au printemps de l&rsquo;ann\u00e9e N+2.<\/p>\n<p>3\/ Vous recevrez un virement de 184,80 \u20ac \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 N+2 (264 \u20ac dus au titre de vos dons de l&rsquo;ann\u00e9e N+1 moins 79,20 \u20ac d\u00e9j\u00e0 per\u00e7us en acompte en janvier de l&rsquo;ann\u00e9e N+2).[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537551869139{padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1625499995939{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Que se passe-t-il si la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t au titre de mes dons en ann\u00e9e N est inf\u00e9rieure \u00e0 l\u2019acompte que j\u2019ai re\u00e7u en janvier ?<\/strong><\/p>\n<p>Si le montant de vos dons en ann\u00e9e N+1 est inf\u00e9rieur au montant de vos dons sur l&rsquo;ann\u00e9e N, vous recevrez le 15 janvier de l&rsquo;ann\u00e9e N+2 un acompte de 60% de r\u00e9duction bas\u00e9 sur le montant de vos dons en ann\u00e9e N. Il vous sera alors demand\u00e9 par l\u2019administration fiscale de rembourser la diff\u00e9rence \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 N+2.<\/p>\n<p><u>Exemple pour l&rsquo;ann\u00e9e 2018 et 2019 <\/u>:\u00a0Vous avez par exemple donn\u00e9 200 \u20ac en 2018 et 100 \u20ac en 2019.<\/p>\n<ul>\n<li>Montant de l\u2019acompte vers\u00e9 en janvier 2020\u00a0: 79,20 \u20ac<\/li>\n<li>Montant des dons \u00e0 reporter sur votre d\u00e9claration au printemps 2020\u00a0: 100 \u20ac<\/li>\n<li>Montant <u>r\u00e9el<\/u> de votre r\u00e9duction fiscale en 2020 : 66% x 100\u20ac = 66\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left;\">Vous devrez donc rembourser 13,20 \u20ac (66 \u20ac \u2013 79,20 \u20ac) \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2020.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h4>Votre g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et votre solidarit\u00e9 envers les plus vuln\u00e9rables continuent donc d\u2019\u00eatre r\u00e9compens\u00e9es et m\u00eame renforc\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 ce dispositif fiscal avantageux.<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]En effet, si vous souhaitez r\u00e9ellement donner 100\u20ac pour soutenir les actions de Break Poverty Foundation, vous pouvez effectuer <a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b?cid=1&amp;lang=fr_FR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>un don sur notre site 100% s\u00e9curis\u00e9<\/u><\/a> d\u2019un montant de 300 \u20ac qui, apr\u00e8s r\u00e9duction fiscale, ne vous reviendra qu\u2019\u00e0 102\u20ac, alors que nous recevrons bien 300\u20ac pour financer nos actions.<\/p>\n<p>N\u2019attendez plus, <strong>ensemble, <a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/b?cid=1&amp;lang=fr_FR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">agissons pour qu\u2019un enfant n\u00e9 dans une famille pauvre, ne devienne pas un adulte pauvre<\/a><\/strong>\u00a0![\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"call_to_action normal\" style=\"background-color: #00a0e3;\"><div class=\"container_inner\"><div class=\"two_columns_75_25 clearfix\"><div class=\"text_wrapper column1\"><div class=\"call_to_action_text  font_weight_inherit\" style=\"font-weight: 400;\">Pour plus d&rsquo;information, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter<\/div><\/div><div class=\"button_wrapper column2\"><a itemprop=\"url\" href=\"http:\/\/breakpoverty.com\/contact\/\" class=\"qbutton white \" target=\"_self\" style=\"color: #00a0e3;border-color: #ffffff;background-color: #ffffff;\" data-hover-background-color=#00a0e3 data-hover-border-color=#ffffff data-hover-color=#ffffff>Nous contacter<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photo : Joseph Gonzalez, Unsplash, et l&rsquo;\u00e9quipe de Break Poverty.<\/em><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1513244740308{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1547113702314{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb] En savoir plus sur le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text]Vos dons \u00e0 Break Poverty pour endiguer la pauvret\u00e9 des plus jeunes continuent d\u2019\u00eatre d\u00e9ductibles de votre imp\u00f4t&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21922,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Faire un don contre la pauvret\u00e9 - break povertyBreak Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Avec votre soutien, la Fondation Break Poverty peut contribuer \u00e0 offrir une chance \u00e0 chaque jeune en France. Mobilisez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Faire un don contre la pauvret\u00e9 - break povertyBreak Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Avec votre soutien, la Fondation Break Poverty peut contribuer \u00e0 offrir une chance \u00e0 chaque jeune en France. Mobilisez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-17T08:45:35+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/\",\"name\":\"Faire un don contre la pauvret\u00e9 - break povertyBreak Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-01-10T14:26:37+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-17T08:45:35+00:00\",\"description\":\"Avec votre soutien, la Fondation Break Poverty peut contribuer \u00e0 offrir une chance \u00e0 chaque jeune en France. Mobilisez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous soutenir\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Faire un don contre la pauvret\u00e9 - break povertyBreak Poverty Foundation","description":"Avec votre soutien, la Fondation Break Poverty peut contribuer \u00e0 offrir une chance \u00e0 chaque jeune en France. Mobilisez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Faire un don contre la pauvret\u00e9 - break povertyBreak Poverty Foundation","og_description":"Avec votre soutien, la Fondation Break Poverty peut contribuer \u00e0 offrir une chance \u00e0 chaque jeune en France. Mobilisez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2024-01-17T08:45:35+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/","name":"Faire un don contre la pauvret\u00e9 - break povertyBreak Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-01-10T14:26:37+00:00","dateModified":"2024-01-17T08:45:35+00:00","description":"Avec votre soutien, la Fondation Break Poverty peut contribuer \u00e0 offrir une chance \u00e0 chaque jeune en France. Mobilisez-vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/faire-un-don-contre-la-pauvrete-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous soutenir","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18209"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18209"}],"version-history":[{"count":38,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18209\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32163,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18209\/revisions\/32163"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}