{"id":18585,"date":"2019-07-24T11:28:42","date_gmt":"2019-07-24T09:28:42","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=18585"},"modified":"2023-02-17T10:19:28","modified_gmt":"2023-02-17T09:19:28","slug":"reponse-aux-reponses","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/","title":{"rendered":"FAQ"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1563961616344{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1568105611390{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">FAQ<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text]Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu&rsquo;il en d\u00e9coule.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"qode-news-holder qode-layout2 qode-news-pag-infinite-scroll qode-news-columns-1 qode-nl-normal-space\"  data-post-status=publish data-category-name=faq data-ignore-sticky-posts=1 data-posts-per-page=4 data-paged=1 data-max-num-pages=2 data-next-page=2 data-title-tag=h3 data-image-size=medium data-display-categories=no data-display-excerpt=yes data-excerpt-length=50 data-display-date=no data-display-author=no data-display-share=no data-display-hot-trending-icons=no data-layout=qode_layout2><div class=\"qode-news-list-inner-holder\" data-number-of-items=\"1\"><div class=\"qode-news-item qode-layout2-item\">\n\t<div class=\"qode-news-item-inner\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder-inner\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\" title=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"199\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-14-300x199.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-14-300x199.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-14.png 498w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t\t\t                <\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"qode-ni-content\">\n            \t\t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-des-enfants\/\" title=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?\">\n        Comment combattre la pauvret\u00e9 des enfants ?    <\/a>\n<\/h3>\t\t\t\t\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \nLes enfants sont les premi\u00e8res victimes de la pauvret\u00e9 en France et dans le Monde. Mais les probl\u00e9matiques sont bien diff\u00e9rentes en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger.\n\n\n\nEn France, \u00eatre un enfant pauvre, c\u2019est principalement ne pas b\u00e9n\u00e9ficier des m\u00eames chances qu\u2019un enfant d\u2019une famille ais\u00e9e en mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation, d\u2019insertion professionnelle, et        <\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout2-item\">\n\t<div class=\"qode-news-item-inner\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder-inner\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-lutte-contre-le-decrochage-scolaire\/\" title=\"Comment lutter contre le d\u00e9crochage scolaire ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"198\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-16-300x198.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-16-300x198.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Sans-titre-16.png 505w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t\t\t                <\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"qode-ni-content\">\n            \t\t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/break-poverty-lutte-contre-le-decrochage-scolaire\/\" title=\"Comment lutter contre le d\u00e9crochage scolaire ?\">\n        Comment lutter contre le d\u00e9crochage scolaire ?    <\/a>\n<\/h3>\t\t\t\t\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \r\nEn France, 13% des jeunes abandonnent l\u2019\u00e9cole sans dipl\u00f4me. Un fl\u00e9au qui reproduit les in\u00e9galit\u00e9s sociales de g\u00e9n\u00e9rations en g\u00e9n\u00e9rations. Tandis qu\u2019en France, le taux de pauvret\u00e9 a augment\u00e9 d\u2019un point en 10 ans pour atteindre 14,2%, l\u2019\u00e9cole peut-elle encore \u00eatre une solution pour sortir de la pauvret\u00e9\u00a0? La r\u00e9ponse        <\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout2-item\">\n\t<div class=\"qode-news-item-inner\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder-inner\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/liens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete\/\" title=\"Les liens entre le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-300x200.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-300x200.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-768x512.png 768w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-800x537.png 800w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-700x467.png 700w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2.png 805w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t\t\t                <\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"qode-ni-content\">\n            \t\t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/liens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete\/\" title=\"Les liens entre le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9\">\n        Les liens entre le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9    <\/a>\n<\/h3>\t\t\t\t\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \nLes liens sont r\u00e9ciproques&nbsp;: la pauvret\u00e9 augmente le risque de d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9crochage engendre des difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi, qui exposent davantage \u00e0 la pauvret\u00e9. C\u2019est toute la logique du d\u00e9terminisme social, si difficile \u00e0 briser en France.\n\n\n\nPourquoi la pauvret\u00e9 augmente-elle le risque de d\u00e9crochage scolaire&nbsp;?\n\n\n\nParmi l\u2019ensemble des        <\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout2-item\">\n\t<div class=\"qode-news-item-inner\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder-inner\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\" title=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"198\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13-300x198.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13-300x198.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13.png 505w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t\t\t                <\/div>\n                <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"qode-ni-content\">\n            \t\t\t\n<h3 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/comment-combattre-la-pauvrete-dans-le-monde\/\" title=\"Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?\">\n        Comment combattre la pauvret\u00e9 dans le monde ?    <\/a>\n<\/h3>\t\t\t\t\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \r\nCombattre la pauvret\u00e9\u00a0: un d\u00e9fi pour l\u2019humanit\u00e9\r\n\r\n\r\n\r\nLe premier objectif de d\u00e9veloppement durable de l\u2019ONU est l\u2019\u00e9limination de la pauvret\u00e9 sous toutes ses formes et dans le monde entier. Break Poverty Foundation s\u2019inscrit\u00a0 dans les objectifs fix\u00e9s par l\u2019ONU pour y parvenir, en particulier dans les deux mesures suivantes :\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nLa mobilisation        <\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>\t<div class=\"qode-news-pag-loading\">\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce1\"><\/div>\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce2\"><\/div>\n\t\t<div class=\"qode-news-pag-bounce3\"><\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Guillaume de Germain, Andrew Ibrahim, Kyle Glenn &#8211; Unsplash<br \/>\n<\/em><em>Timothy Eberly, Olivia6567, Ibrahim Riftath &#8211; Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1563961616344{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1568105611390{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb] FAQ [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text]Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu&rsquo;il&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FAQ - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu&#039;il en d\u00e9coule.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FAQ - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu&#039;il en d\u00e9coule.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-17T09:19:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/\",\"name\":\"FAQ - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-24T09:28:42+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T09:19:28+00:00\",\"description\":\"Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu'il en d\u00e9coule.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FAQ\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FAQ - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu'il en d\u00e9coule.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"FAQ - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu'il en d\u00e9coule.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-02-17T09:19:28+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/","name":"FAQ - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-07-24T09:28:42+00:00","dateModified":"2023-02-17T09:19:28+00:00","description":"Break Poverty essaie de r\u00e9pondre aux questions les plus pos\u00e9es par les internautes pour mieux comprendre la pauvret\u00e9 et ce qu'il en d\u00e9coule.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/reponse-aux-reponses\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FAQ"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18585"}],"version-history":[{"count":48,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18585\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24415,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18585\/revisions\/24415"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}