{"id":18658,"date":"2019-06-05T10:59:56","date_gmt":"2019-06-05T08:59:56","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=18658"},"modified":"2021-06-25T10:00:01","modified_gmt":"2021-06-25T08:00:01","slug":"domaines-dintervention","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/","title":{"rendered":"Domaines d\u2019intervention"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbouvrages\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559650191041{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735192507{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center; color: #000000; text-transform: uppercase;\">Domaines d\u2019intervention<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Que faire pour combattre le fait alarmant que six g\u00e9n\u00e9rations sont aujourd\u2019hui n\u00e9cessaires \u00e0 un fran\u00e7ais pour sortir de la pauvret\u00e9 lorsqu\u2019il en faut deux pour un Danois<sup>1<\/sup> ?<\/p>\n<p>Notre conviction profonde est que ce d\u00e9terminisme ne peut se briser que si l\u2019on s\u2019att\u00e8le \u00e0 <strong>pr\u00e9venir la pauvret\u00e9<\/strong> chez les plus jeunes. Pour cela, nous souhaitons contribuer \u00e0 r\u00e9duire les \u00e9carts entre enfants de familles pauvres et enfants de familles ais\u00e9es, de la petite enfance \u00e0 l\u2019insertion professionnelle.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559729614072{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18695 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Petite-enfance.jpg\" alt=\"Petite enfance\" width=\"266\" height=\"400\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18704 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/scolarite.jpg\" alt=\"Scolarit\u00e9\" width=\"263\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/scolarite.jpg 263w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/scolarite-197x300.jpg 197w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18702 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/acces-a-lemploi.jpg\" alt=\"Acc\u00e8s \u00e0 l'emploi\" width=\"232\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/acces-a-lemploi.jpg 232w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/acces-a-lemploi-174x300.jpg 174w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" \/>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559746721895{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Par cons\u00e9quent, nous intervenons sur trois domaines d\u2019action\u00a0:<\/p>\n<ol>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\">Le soutien \u00e0 la petite enfance<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\">La lutte contre le d\u00e9crochage scolaire<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\">L\u2019acc\u00e8s au premier emploi<\/a><\/li>\n<\/ol>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559729614072{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18802 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Soutenir-la-petite-enfance.jpg\" alt=\"Soutenir la petite enfance\" width=\"266\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Soutenir-la-petite-enfance.jpg 266w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Soutenir-la-petite-enfance-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 266px) 100vw, 266px\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/lutter-contre-le-decrochage-scolaire\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18804 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/lutter-contre-le-d\u00e9crochage.jpg\" alt=\"Lutter contre le d\u00e9crochage scolaire\" width=\"263\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/lutter-contre-le-d\u00e9crochage.jpg 263w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/lutter-contre-le-d\u00e9crochage-197x300.jpg 197w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18803 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Favoriser-lacc\u00e8s-au-premier-emploi.jpg\" alt=\"Favoriser l'acc\u00e8s au premier emploi\" width=\"232\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Favoriser-lacc\u00e8s-au-premier-emploi.jpg 232w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Favoriser-lacc\u00e8s-au-premier-emploi-174x300.jpg 174w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559746721895{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<sup>1<\/sup><i style=\"font-size: small;\">OCDE (2018), L\u2019ascenseur social en panne ? Comment promouvoir la mobilit\u00e9 sociale<\/i><br \/>\n<sup>2<\/sup><i style=\"font-size: small;\">Betty Hart, Todd Risley (2004), The Early Catastrophe, Education Review<\/i><br \/>\n<sup>3<\/sup><i style=\"font-size: small;\">Minist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur (2017), Le niveau d\u2019\u00e9tude selon le milieu social<\/i><br \/>\n<sup>4<\/sup><i style=\"font-size: small;\">Centre d\u2019observation de la soci\u00e9t\u00e9 (2017), tel p\u00e8re, tel fils, l\u2019in\u00e9galit\u00e9 des chances reste \u00e9lev\u00e9e<\/i>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbouvrages\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559650191041{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735192507{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Domaines d\u2019intervention [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Que faire pour combattre le fait alarmant que six g\u00e9n\u00e9rations sont aujourd\u2019hui n\u00e9cessaires \u00e0 un&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":15637,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Domaines d\u2019intervention - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty intervient sur trois domaines d\u2019action\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Domaines d\u2019intervention - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty intervient sur trois domaines d\u2019action\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-25T08:00:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Petite-enfance.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\",\"name\":\"Domaines d\u2019intervention - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-05T08:59:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-25T08:00:01+00:00\",\"description\":\"Break Poverty intervient sur trois domaines d\u2019action\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programmes\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Domaines d\u2019intervention\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Domaines d\u2019intervention - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty intervient sur trois domaines d\u2019action\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Domaines d\u2019intervention - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty intervient sur trois domaines d\u2019action\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-06-25T08:00:01+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Petite-enfance.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/","name":"Domaines d\u2019intervention - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-05T08:59:56+00:00","dateModified":"2021-06-25T08:00:01+00:00","description":"Break Poverty intervient sur trois domaines d\u2019action\u00a0: le soutien \u00e0 la petite enfance, la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et l\u2019acc\u00e8s au premier emploi.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programmes","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Domaines d\u2019intervention"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18658"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18658"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18658\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":25670,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18658\/revisions\/25670"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15637"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}