{"id":18660,"date":"2019-06-05T11:02:51","date_gmt":"2019-06-05T09:02:51","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=18660"},"modified":"2021-07-12T18:48:17","modified_gmt":"2021-07-12T16:48:17","slug":"soutenir-la-petite-enfance","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/","title":{"rendered":"Soutenir la petite enfance"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbouvrages\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559650191041{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735192507{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center; color: #000000; text-transform: uppercase;\">Soutenir la petite enfance<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735742663{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565342352218{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Notre diagnostic<\/h2>\n<ol>\n<li>Les enfants n\u00e9s dans des familles pr\u00e9caires ont plus de risques de d\u00e9velopper des <b>retards de d\u00e9veloppement <\/b>(physiques et cognitifs) <sup>1<\/sup><\/li>\n<li>Facteur aggravant, les familles les plus d\u00e9munies <b>fr\u00e9quentent moins les structures facilitant l\u2019\u00e9veil de leurs enfants : <\/b>5% des enfants des familles modestes sont gard\u00e9s en cr\u00e8ches contre 22% des enfants des familles les plus ais\u00e9es <sup>2<\/sup><\/li>\n<li>Des \u00e9carts <b>d\u2019apprentissage importants <\/b>d\u00e8s <b>l\u2019entr\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9cole\u00a0<\/b>: 500 mots d\u2019\u00e9cart \u00e0 l\u2019entr\u00e9e en CP entre les enfants de familles modestes et ceux de familles ais\u00e9es <sup>3<\/sup><\/li>\n<li>Un retard de d\u00e9veloppement qui a un <b>impact durable sur la r\u00e9ussite scolaire et professionnelle des jeunes <\/b>: 47% de personnes acc\u00e8dent \u00e0 un emploi qualifi\u00e9 suite \u00e0 un accompagnement renforc\u00e9 durant la petite enfance (dispositif Abecedarian test\u00e9 aux Etats-Unis dans les ann\u00e9es 1970) contre 27% chez les personnes n&rsquo;en ayant pas b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 <sup>4<\/sup><\/li>\n<\/ol>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1626108492655{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Notre objectif<\/h2>\n<p>Break Poverty s\u2019engage pour offrir les <b>m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil <\/b>aux enfants de familles modestes qu\u2019aux enfants de familles ais\u00e9es.[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565342415176{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Le type d\u2019intervention que nous pouvons soutenir<\/h2>\n<ul>\n<li>Les dispositifs d\u2019\u00e9veil (cognitif, langagier, etc.) innovants pour renforcer les capacit\u00e9s d\u2019apprentissage de l\u2019enfant d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge<\/li>\n<li>Les dispositifs de <b>soutien \u00e0 la parentalit\u00e9 <\/b>permettant aux parents les plus d\u00e9munis d\u2019accompagner l\u2019\u00e9veil de leurs enfants<\/li>\n<li>Le d\u00e9veloppement de <b>lieux d\u2019accueil individuel et collectif <\/b>adapt\u00e9s aux contraintes de vie des familles les plus vuln\u00e9rables (niveau de vie, horaires d\u00e9cal\u00e9s, ma\u00eetrise de la langue, etc.)<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735737607{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<sup>1<\/sup> <span style=\"font-size: small;\"><i>Direction de la sant\u00e9 publique (2011), les in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9, Agence de la sant\u00e9 et des services sociaux de Montr\u00e9al<br \/>\n<\/i><\/span><sup>2<\/sup> <span style=\"font-size: small;\"><i>DREES (2017), Le choix de la cr\u00e8che comme mode d\u2019accueil, entre b\u00e9n\u00e9fices pour l\u2019enfant et adaptation aux contraintes<br \/>\n<\/i><\/span><sup>3<\/sup> <span style=\"font-size: small;\"><i>D\u00e9l\u00e9gation Interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 (2018), Strat\u00e9gie nationale de lutte contre la pauvret\u00e9<br \/>\n<\/i><\/span><sup>4<\/sup> <span style=\"font-size: small;\"><i>Terra Nova (2017), Investissons dans la petite enfance \u2013 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances se joue avant la maternelle<\/i><\/span>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash.\u00a0<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbouvrages\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559650191041{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735192507{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Soutenir la petite enfance [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735742663{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565342352218{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Notre diagnostic Les enfants n\u00e9s&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":18658,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Soutenir la petite enfance - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Soutenir la petite enfance, c&#039;est l&#039;engagement de la Fondation Break Poverty pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soutenir la petite enfance - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Soutenir la petite enfance, c&#039;est l&#039;engagement de la Fondation Break Poverty pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-12T16:48:17+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\",\"name\":\"Soutenir la petite enfance - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-05T09:02:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-12T16:48:17+00:00\",\"description\":\"Soutenir la petite enfance, c'est l'engagement de la Fondation Break Poverty pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programmes\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Domaines d\u2019intervention\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Soutenir la petite enfance\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Soutenir la petite enfance - Break Poverty Foundation","description":"Soutenir la petite enfance, c'est l'engagement de la Fondation Break Poverty pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Soutenir la petite enfance - Break Poverty Foundation","og_description":"Soutenir la petite enfance, c'est l'engagement de la Fondation Break Poverty pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-07-12T16:48:17+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/","name":"Soutenir la petite enfance - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-05T09:02:51+00:00","dateModified":"2021-07-12T16:48:17+00:00","description":"Soutenir la petite enfance, c'est l'engagement de la Fondation Break Poverty pour offrir les m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil aux enfants de familles modestes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/soutenir-la-petite-enfance\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programmes","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Domaines d\u2019intervention","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Soutenir la petite enfance"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18660"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18660"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18660\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26055,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18660\/revisions\/26055"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18660"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}