{"id":18668,"date":"2019-06-05T11:09:28","date_gmt":"2019-06-05T09:09:28","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=18668"},"modified":"2021-07-12T18:49:34","modified_gmt":"2021-07-12T16:49:34","slug":"accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/","title":{"rendered":"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbouvrages\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559650191041{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735192507{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center; color: #000000; text-transform: uppercase;\">Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735561008{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565342642263{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Notre diagnostic<\/h2>\n<ol>\n<li>Cons\u00e9quence principale de niveaux de formation moins \u00e9lev\u00e9s, les jeunes issus de <b>familles d\u00e9favoris\u00e9es <\/b>sont plus expos\u00e9s aux <b>emplois pr\u00e9caires et au ch\u00f4mage\u00a0<\/b>: 76% des jeunes de niveau BAC ont d\u00e9but\u00e9 avec un emploi pr\u00e9caire (contre 50% chez les BAC +5) et 20% sont au ch\u00f4mage trois ans apr\u00e8s leur sortie de l\u2019\u00e9cole (contre 10% chez les BAC +5)<\/li>\n<li>En outre, \u00e0 iso-dipl\u00f4me, les jeunes issus de milieux modestes rencontrent plus de difficult\u00e9s pour trouver un emploi. Par exemple, les jeunes issus de QPV (quartiers prioritaires de la politique de la ville) sont syst\u00e9matiquement plus expos\u00e9s au ch\u00f4mage <sup>1<\/sup> : +14 points pour les BEP-CAP (40% vs 26% en moyenne en France) ; +12 points niveau BAC (30% vs 18% en moyenne en France)<\/li>\n<li>R\u00e9sultat, une mobilit\u00e9 sociale qui stagne pour les plus d\u00e9munis\u00a0: un enfant de cadre sup\u00e9rieur a 4,5 fois plus de chance qu\u2019un enfant d\u2019ouvrier d\u2019appartenir aux 20% les plus ais\u00e9s <sup>2<\/sup><\/li>\n<\/ol>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1626108572203{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Notre objectif<\/h2>\n<p align=\"JUSTIFY\">Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les <b>dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion <\/b>dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1561038200226{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Le type d\u2019intervention que nous pouvons soutenir<\/h2>\n<ul>\n<li>Les dispositifs de <strong>rep\u00e9rage des jeunes NEET<\/strong> (ni en emploi, ni en \u00e9tude, ni en formation) permettant de d\u00e9velopper un accompagnement adapt\u00e9 \u00e0 leur insertion professionnelle<\/li>\n<li>Les dispositifs permettant de lever les principaux <strong>freins \u00e0 l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi<\/strong> pour les jeunes les plus d\u00e9munis : comp\u00e9tences, savoir-\u00eatre, r\u00e9seau, etc. (parrainage, accompagnement individualis\u00e9, ateliers collectifs, etc.)<\/li>\n<li>Les dispositifs susceptibles d\u2019am\u00e9liorer<strong> l\u2019insertion dans l\u2019emploi de ces jeunes pour s\u2019assurer qu\u2019ils progressent<\/strong> au moins aussi vite que les autres<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1624608128594{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<sup>1 <\/sup><span style=\"font-size: small;\"><i>CEREQ (2017), Quand l\u2019\u00e9cole est finie<\/i><\/span><br \/>\n<sup>2 <\/sup><span style=\"font-size: small;\"><i>France Strat\u00e9gie (2018), N\u00e9s sous la m\u00eame \u00e9toile\u00a0? Origine sociale et niveau de vie<\/i><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbouvrages\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559650191041{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735192507{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559735561008{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565342642263{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Notre diagnostic Cons\u00e9quence&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":18658,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Fondation Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Fondation Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-12T16:49:34+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\",\"name\":\"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-05T09:09:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-12T16:49:34+00:00\",\"description\":\"La Fondation Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programmes\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Domaines d\u2019intervention\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable - Break Poverty Foundation","description":"La Fondation Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable - Break Poverty Foundation","og_description":"La Fondation Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-07-12T16:49:34+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/","name":"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-05T09:09:28+00:00","dateModified":"2021-07-12T16:49:34+00:00","description":"La Fondation Break Poverty s\u2019engage pour soutenir les dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/accompagner-vers-lacces-a-lemploi-durable\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programmes","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Domaines d\u2019intervention","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/domaines-dintervention\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Accompagner vers l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi durable"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18668"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18668\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26057,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18668\/revisions\/26057"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}