{"id":18813,"date":"2019-06-06T12:58:24","date_gmt":"2019-06-06T10:58:24","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=18813"},"modified":"2024-01-22T14:55:00","modified_gmt":"2024-01-22T13:55:00","slug":"observatoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/","title":{"rendered":"Observatoire"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012566959{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Observatoire<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; down=\u00a0\u00bb50&Prime;]<div class=\"qode-news-holder qode-layout1 qode-news-pag-standard qode-news-columns-3 qode-nl-normal-space qode-center-alignment\"  data-post-status=publish data-category-name=observatoire data-ignore-sticky-posts=1 data-orderby=date data-posts-per-page=-1 data-sort=latest data-paged=1 data-max-num-pages=0 data-next-page=2 data-title-tag=h2 data-image-size=portfolio-landscape data-display-categories=no data-display-excerpt=yes data-display-date=yes data-date-format=published data-display-author=no data-display-share=yes data-display-hot-trending-icons=no data-pagination-numbers-amount=3 data-layout=qode_layout1><div class=\"qode-news-list-inner-holder\" data-number-of-items=\"3\"><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\" title=\"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"334\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-wp.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"Un b\u00e9b\u00e9, enfant en bas \u00e2ge qui regarde l&#039;objectif avec plein d&#039;espoir, un sourire, un regard avenant, il a des yeux marrons\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-wp.png 542w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-wp-300x185.png 300w\" sizes=\"(max-width: 542px) 100vw, 542px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Furgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Au-del%C3%A0+de+son+fort+impact+ponctuel%2C+cette+op%C3%A9ration+d%E2%80%99urgence+a+r%C3%A9v%C3%A9l%C3%A9+de+v%C3%A9ritables+lacunes+structurelles+des+aides+https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Furgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2%2F&amp;title=Urgence+Premiers+Pas%2C+une+op%C3%A9ration+qui+a+r%C3%A9v%C3%A9l%C3%A9+les+difficult%C3%A9s+d%E2%80%99acc%C3%A8s+aux+biens+alimentaires+%26%23038%3B+d%E2%80%99hygi%C3%A8ne+de+centaines+de+milliers+de+b%C3%A9b%C3%A9s', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/urgence-premier-pas-revelation-difficultes-acces-alimentaire-hygiene-milliers-de-bebes-2\/\" title=\"Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s\">\n        Urgence Premiers Pas, une op\u00e9ration qui a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s aux biens alimentaires &#038; d\u2019hygi\u00e8ne de centaines de milliers de b\u00e9b\u00e9s    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Au-del\u00e0 de son fort impact ponctuel, cette op\u00e9ration d\u2019urgence a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de v\u00e9ritables lacunes structurelles des aides publiques et actions caritatives pour r\u00e9pondre aux besoins de ces familles en difficult\u00e9.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2022\/11\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t10 novembre 2022        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\" title=\"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"593\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/QPV-3-800x593.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fa-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Les+Quartiers+Prioritaires+de+la+Ville+%28QPV%29+d%C3%A9finis+en+2014+par+la+loi+Ville+et+coh%C3%A9sion+urbaine+sont+des+quartiers+https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fa-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france%2F&amp;title=A+quoi+ressemblent+nos+quartiers+pauvres+en+France+%3F', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/a-quoi-ressemblent-nos-quartiers-pauvres-en-france\/\" title=\"A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?\">\n        A quoi ressemblent nos quartiers pauvres en France ?    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Les Quartiers Prioritaires de la Ville (QPV) d\u00e9finis en 2014 par la loi Ville et coh\u00e9sion urbaine sont des quartiers dits \u00ab\u00a0prioritaires\u00a0\u00bb o\u00f9 les chiffres de la pauvret\u00e9 sont bien plus \u00e9lev\u00e9s qu\u2019ailleurs. Ces quartiers font l\u2019objet de mesures visant \u00e0 compenser les \u00e9carts de        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/12\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t6 d\u00e9cembre 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\" title=\"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"334\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Visuel1.NLseptembre.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Visuel1.NLseptembre.png 542w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Visuel1.NLseptembre-300x185.png 300w\" sizes=\"(max-width: 542px) 100vw, 542px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fdecrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Apr%C3%A8s+plus+d%27un+an+et+demi+de+crise%2C+il+convient+de+rendre+compte+des+cons%C3%A9quences+qu%27elle+a+eu+pour+le+d%C3%A9crochage+https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fdecrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire%2F&amp;title=D%C3%A9crochage+scolaire+%3A+un+bilan+dramatique+au+sortir+de+la+crise+sanitaire', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/decrochage-scolaire-un-bilan-dramatique-au-sortir-de-la-crise-sanitaire\/\" title=\"D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire\">\n        D\u00e9crochage scolaire : un bilan dramatique au sortir de la crise sanitaire    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Apr\u00e8s plus d'un an et demi de crise, il convient de rendre compte des cons\u00e9quences qu'elle a eu pour le d\u00e9crochage scolaire dans le monde.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/09\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t27 septembre 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/inegalites-petite-enfance-politiques-publiques\/\" title=\"Lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e8s la petite enfance : quelles politiques publiques promouvoir ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"360\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-filtre.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-filtre.jpg 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-filtre-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Finegalites-petite-enfance-politiques-publiques%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%C2%AB%C2%A0Les+investissements+qui+renforcent+les+capacit%C3%A9s+parentales+des+familles+sont+le+moyen+le+plus+efficace+de+https:\/\/breakpoverty.com\/inegalites-petite-enfance-politiques-publiques\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Finegalites-petite-enfance-politiques-publiques%2F&amp;title=Lutter+contre+les+in%C3%A9galit%C3%A9s+d%C3%A8s+la+petite+enfance+%3A+quelles+politiques+publiques+promouvoir+%3F', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/inegalites-petite-enfance-politiques-publiques\/\" title=\"Lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e8s la petite enfance : quelles politiques publiques promouvoir ?\">\n        Lutter contre les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e8s la petite enfance : quelles politiques publiques promouvoir ?    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \u00ab\u00a0Les investissements qui renforcent les capacit\u00e9s parentales des familles sont le moyen le plus efficace de promouvoir la mobilit\u00e9 sociale et de garantir des opportunit\u00e9s pour tous\u00a0\u00bb - James Heckmann, Prix Nobel d\u2019Economie        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/09\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t9 septembre 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\" title=\"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/article-ASE.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/article-ASE.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/article-ASE-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Faide-sociale-a-lenfance-kesako%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=La+protection+de+l%E2%80%99enfance+vise+%C3%A0+garantir+les+besoins+fondamentaux+de+l%E2%80%99enfant%2C+%C3%A0+pr%C3%A9server+sa+s%C3%A9curit%C3%A9+ainsi+que+sa+https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Faide-sociale-a-lenfance-kesako%2F&amp;title=L%26rsquo%3BAide+Sociale+%C3%A0+l%26rsquo%3BEnfance%2C+kesako+%3F', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/aide-sociale-a-lenfance-kesako\/\" title=\"L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?\">\n        L&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance, kesako ?    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            La protection de l\u2019enfance vise \u00e0 garantir les besoins fondamentaux de l\u2019enfant, \u00e0 pr\u00e9server sa s\u00e9curit\u00e9 ainsi que sa moralit\u00e9. En France, c'est l'Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance (ASE), qui prend en charge environ 330\u00a0000 enfants chaque ann\u00e9e.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/06\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t1 juin 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\" title=\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/photo-art-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fretour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=+Le+19+mars+2021%2C+Break+Poverty+Foundation+a+organis%C3%A9+une+rencontre+en+visio-conf%C3%A9rence+afin+de+permettre+aux+acteurs+https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fretour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune%2F&amp;title=Retour+d%E2%80%99exp%C3%A9rience+sur+la+Dotation+d%E2%80%99Action+Territoriale+%28DAT%29+de+B%C3%A9thune', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/retour-dexperience-sur-la-dotation-daction-territoriale-dat-de-bethune\/\" title=\"Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune\">\n        Retour d\u2019exp\u00e9rience sur la Dotation d\u2019Action Territoriale (DAT) de B\u00e9thune    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n             Le 19 mars 2021, Break Poverty Foundation a organis\u00e9 une rencontre en visio-conf\u00e9rence afin de permettre aux acteurs engag\u00e9s dans la Dotation d'Action Territoriale de B\u00e9thune de partager leur exp\u00e9rience avec d\u2019autres territoires int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/04\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t28 avril 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\" title=\"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/rodrigo-periera-logo-UPP.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/rodrigo-periera-logo-UPP.jpg 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/rodrigo-periera-logo-UPP-300x186.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fenquete-precarite-infantile-crise%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=L%E2%80%99enqu%C3%AAte+%C2%AB+Pr%C3%A9carit%C3%A9+infantile+et+Aide+alimentaire+%C2%BB+men%C3%A9e+par+l%E2%80%99Institut+Break+Poverty+dresse+un+%C3%A9tat+des+lieux+https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fenquete-precarite-infantile-crise%2F&amp;title=Pr%C3%A9carit%C3%A9+Infantile%C2%A0%3A+une+aggravation+insupportable+%C3%A0+cause+de+la+crise', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/enquete-precarite-infantile-crise\/\" title=\"Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise\">\n        Pr\u00e9carit\u00e9 Infantile\u00a0: une aggravation insupportable \u00e0 cause de la crise    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            L\u2019enqu\u00eate \u00ab Pr\u00e9carit\u00e9 infantile et Aide alimentaire \u00bb men\u00e9e par l\u2019Institut Break Poverty dresse un \u00e9tat des lieux gla\u00e7ant de la pr\u00e9carit\u00e9 infantile en France, de son impact sur le stress familial et de son l\u2019\u00e9volution exponentielle du fait de la crise de la Covid-19.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/03\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t31 mars 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\" title=\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/indian-stock-images-filtre-1.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/indian-stock-images-filtre-1.jpg 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/indian-stock-images-filtre-1-300x186.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Flillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=A+l%E2%80%99%C3%A8re+du+tout+num%C3%A9rique%2C+la+fracture+num%C3%A9rique+et+l%E2%80%99illectronisme+creusent+encore+davantage+les+in%C3%A9galit%C3%A9s+d%C3%A9j%C3%A0+https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Flillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables%2F&amp;title=L%E2%80%99illectronisme%2C+un+tabou+qui+touche+les+plus+vuln%C3%A9rables', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lillectronisme-un-tabou-qui-touche-les-plus-vulnerables\/\" title=\"L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables\">\n        L\u2019illectronisme, un tabou qui touche les plus vuln\u00e9rables    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            A l\u2019\u00e8re du tout num\u00e9rique, la fracture num\u00e9rique et l\u2019illectronisme creusent encore davantage les in\u00e9galit\u00e9s d\u00e9j\u00e0 existantes et renforce l\u2019exclusion des personnes d\u00e9j\u00e0 fragiles        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/02\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t25 f\u00e9vrier 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/consequences-covid-sur-la-jeunesse-francaise\/\" title=\"A quoi ces jeunes touch\u00e9s par la crise sanitaire sont confront\u00e9s ?\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NEET-2-shutterstock-filtre.jpg\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NEET-2-shutterstock-filtre.jpg 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NEET-2-shutterstock-filtre-300x186.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fconsequences-covid-sur-la-jeunesse-francaise%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Si+les+ravages+de+la+Covid19+sur+le+plan+sanitaire+ne+sont+plus+%C3%A0+d%C3%A9montrer%2C+d%E2%80%99autres+cons%C3%A9quences%2C+plus+https:\/\/breakpoverty.com\/consequences-covid-sur-la-jeunesse-francaise\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fconsequences-covid-sur-la-jeunesse-francaise%2F&amp;title=A+quoi+ces+jeunes+touch%C3%A9s+par+la+crise+sanitaire+sont+confront%C3%A9s+%3F', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/consequences-covid-sur-la-jeunesse-francaise\/\" title=\"A quoi ces jeunes touch\u00e9s par la crise sanitaire sont confront\u00e9s ?\">\n        A quoi ces jeunes touch\u00e9s par la crise sanitaire sont confront\u00e9s ?    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Si les ravages de la Covid19 sur le plan sanitaire ne sont plus \u00e0 d\u00e9montrer, d\u2019autres cons\u00e9quences, plus silencieuses, touchent la jeunesse fran\u00e7aise de plein fouet.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/02\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t25 f\u00e9vrier 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/loperation-reussite-connectee\/\" title=\"L\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique et le d\u00e9crochage scolaire de la jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e de France.\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/fille-livres.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/fille-livres.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/fille-livres-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Floperation-reussite-connectee%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Alors+que+la+pand%C3%A9mie+de+la+Covid-19+continue+de+progresser+en+France%2C+des+inqui%C3%A9tudes+immenses+quant+%C3%A0+la+scolarit%C3%A9+https:\/\/breakpoverty.com\/loperation-reussite-connectee\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Floperation-reussite-connectee%2F&amp;title=L%E2%80%99op%C3%A9ration+R%C3%A9ussite+Connect%C3%A9e%2C+un+dispositif+de+lutte+contre+la+fracture+num%C3%A9rique+et+le+d%C3%A9crochage+scolaire+de+la+jeunesse+d%C3%A9favoris%C3%A9e+de+France.', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/loperation-reussite-connectee\/\" title=\"L\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique et le d\u00e9crochage scolaire de la jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e de France.\">\n        L\u2019op\u00e9ration R\u00e9ussite Connect\u00e9e, un dispositif de lutte contre la fracture num\u00e9rique et le d\u00e9crochage scolaire de la jeunesse d\u00e9favoris\u00e9e de France.    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Alors que la pand\u00e9mie de la Covid-19 continue de progresser en France, des inqui\u00e9tudes immenses quant \u00e0 la scolarit\u00e9 des jeunes les plus vuln\u00e9rables se confirment pour l\u2019ann\u00e9e scolaire en cours.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/01\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t28 janvier 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\" title=\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"334\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-NLoctobre-5-copier-1.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-NLoctobre-5-copier-1.png 542w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/visuel-NLoctobre-5-copier-1-300x185.png 300w\" sizes=\"(max-width: 542px) 100vw, 542px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Avec+un+million+de+personnes+que+l%E2%80%99on+estime+avoir+bascul%C3%A9+dans+la+pauvret%C3%A9+en+2020%2C+la+crise+sanitaire+que+nous+https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france%2F&amp;title=Les+cons%C3%A9quences+%C3%A9conomiques+de+la+crise+sanitaire+en+France', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-consequences-economiques-de-la-crise-sanitaire-en-france\/\" title=\"Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France\">\n        Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de la crise sanitaire en France    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Avec un million de personnes que l\u2019on estime avoir bascul\u00e9 dans la pauvret\u00e9 en 2020, la crise sanitaire que nous traversons entraine des cons\u00e9quences dramatiques sur la population.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2021\/01\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t28 janvier 2021        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\" title=\"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"386\" height=\"252\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/image-article.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/image-article.png 386w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/image-article-300x196.png 300w\" sizes=\"(max-width: 386px) 100vw, 386px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fzoom-sur-le-decrochage-scolaire%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Chaque+ann%C3%A9e%2C+100%C2%A0000+jeunes+sortent+encore+du+syst%C3%A8me+scolaire+sans+dipl%C3%B4me.+C%E2%80%99est+bien+mieux+qu%E2%80%99il+y+a+10+ans%2C+mais+https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fzoom-sur-le-decrochage-scolaire%2F&amp;title=Zoom+sur+le+d%C3%A9crochage+scolaire', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/zoom-sur-le-decrochage-scolaire\/\" title=\"Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire\">\n        Zoom sur le d\u00e9crochage scolaire    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \nChaque ann\u00e9e, 100\u00a0000 jeunes sortent encore du syst\u00e8me scolaire sans dipl\u00f4me. C\u2019est bien mieux qu\u2019il y a 10 ans, mais c\u2019est encore largement insuffisant au regard des enjeux d\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances que l\u2019\u00e9cole peine \u00e0 porter. C\u2019est pourquoi Break Poverty a lanc\u00e9 un programme ambitieux        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2020\/07\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t24 juillet 2020        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\" title=\"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/BP-Ifop.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/BP-Ifop.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/BP-Ifop-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Alors+que+le+retour+%C3%A0+l%E2%80%99%C3%A9cole+s%E2%80%99op%C3%A8re+progressivement%2C+les+bilans+de+l%E2%80%99%C3%A9cole+%C3%A0+distance+se+multiplient+saluant+https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance%2F&amp;title=Les+enfants+pauvres%2C+grands+perdants+de+l%26rsquo%3B%C3%A9cole+%C3%A0+distance', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-pauvres-grands-perdants-de-ecole-a-distance\/\" title=\"Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance\">\n        Les enfants pauvres, grands perdants de l&rsquo;\u00e9cole \u00e0 distance    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Alors que le retour \u00e0 l\u2019\u00e9cole s\u2019op\u00e8re progressivement, les bilans de l\u2019\u00e9cole \u00e0 distance se multiplient saluant l\u2019engagement des professeurs. Pour autant, ce volontarisme n\u2019a pas toujours \u00e9t\u00e9 en mesure de pr\u00e9venir une fracture \u00e9ducative. Un sondage r\u00e9alis\u00e9 aupr\u00e8s de parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves pour le compte        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2020\/07\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t15 juillet 2020        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/liens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete\/\" title=\"Les liens entre le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"537\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-800x537.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-800x537.png 800w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/andrew-ebrahim-zRwXf6PizEo-unsplash2-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fliens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Les+liens+sont+r%C3%A9ciproques%26nbsp%3B%3A+la+pauvret%C3%A9+augmente+le+risque+de+d%C3%A9crochage+scolaire+et+le+d%C3%A9crochage+engendre+des+https:\/\/breakpoverty.com\/liens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fliens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete%2F&amp;title=Les+liens+entre+le+d%C3%A9crochage+scolaire+et+la+pauvret%C3%A9', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/liens-entre-decrochage-scolaire-et-pauvrete\/\" title=\"Les liens entre le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9\">\n        Les liens entre le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \nLes liens sont r\u00e9ciproques&nbsp;: la pauvret\u00e9 augmente le risque de d\u00e9crochage scolaire et le d\u00e9crochage engendre des difficult\u00e9s d\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi, qui exposent davantage \u00e0 la pauvret\u00e9. C\u2019est toute la logique du d\u00e9terminisme social, si difficile \u00e0 briser en France.\n\n\n\nPourquoi la pauvret\u00e9 augmente-elle le risque        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/09\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t20 septembre 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\" title=\"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Entretien-Denis-Metzger.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Entretien-Denis-Metzger.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Entretien-Denis-Metzger-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fpour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%5Bvc_row+css_animation%3D%C2%A0%C2%BB%C2%A0%C2%BB+row_type%3D%C2%A0%C2%BBrow%C2%A0%C2%BB+use_row_as_full_screen_section%3D%C2%A0%C2%BBno%C2%A0%C2%BB+type%3D%C2%A0%C2%BBfull_width%C2%A0%C2%BB+https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fpour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise%2F&amp;title=%C2%AB%C2%A0Pour+lutter+contre+le+ch%C3%B4mage%2C+il+y+a+deux+r%C3%A9volutions+culturelles+%C3%A0+op%C3%A9rer+%3A+l%26rsquo%3Bune+%C3%A0+l%26rsquo%3B%C3%A9cole%2C+l%26rsquo%3Bautre+dans+l%26rsquo%3Bentreprise%C2%A0%C2%BB', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pour-lutter-contre-le-chomage-il-y-a-deux-revolutions-culturelles-a-operer-lune-a-lecole-lautre-dans-lentreprise\/\" title=\"\u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb\">\n        \u00ab\u00a0Pour lutter contre le ch\u00f4mage, il y a deux r\u00e9volutions culturelles \u00e0 op\u00e9rer : l&rsquo;une \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, l&rsquo;autre dans l&rsquo;entreprise\u00a0\u00bb    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            [vc_row css_animation=\"\" row_type=\"row\" use_row_as_full_screen_section=\"no\" type=\"full_width\" angled_section=\"no\" text_align=\"left\" background_image_as_pattern=\"without_pattern\"][vc_column][vc_column_text]\r\nSelon l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s, plus de la moiti\u00e9 des personnes pauvres sont inactives et une part importante d\u2019entre elles n\u2019ont jamais r\u00e9ussi \u00e0 entrer dans le monde du travail. Comment expliquer cette rupture entre une part significative des        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/09\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t12 septembre 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\" title=\"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"514\" height=\"332\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-1.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-1.png 514w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-1-300x194.png 300w\" sizes=\"(max-width: 514px) 100vw, 514px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fprecarite-des-enfants-et-celle-des-parents%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=En+France%2C+trois+millions+d%E2%80%99enfants+sont+vuln%C3%A9rables+du+fait+de+la+situation+de+pr%C3%A9carit%C3%A9+des+parents.+Outre+les+https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fprecarite-des-enfants-et-celle-des-parents%2F&amp;title=Quand+la+Pr%C3%A9carit%C3%A9+des+parents+met+les+enfants+en+danger', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/precarite-des-enfants-et-celle-des-parents\/\" title=\"Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger\">\n        Quand la Pr\u00e9carit\u00e9 des parents met les enfants en danger    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \nEn France, trois millions d\u2019enfants sont vuln\u00e9rables du fait de la situation de pr\u00e9carit\u00e9 des parents. Outre les privations qu\u2019ils subissent, les cons\u00e9quences sont nombreuses\u00a0sur leur sant\u00e9, leur scolarit\u00e9, mais aussi leur vie sociale. Et si le contexte familial ne leur permet pas de grandir        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/08\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t19 ao\u00fbt 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\" title=\"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"502\" height=\"332\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-2.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-2.png 502w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-2-300x198.png 300w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Sans-titre-2-500x332.png 500w\" sizes=\"(max-width: 502px) 100vw, 502px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fvers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Dipl%C3%B4m%C3%A9s+ou+pas%2C+les+jeunes+souffrent+davantage+du+ch%C3%B4mage+que+les+autres.+Dans+les+quartiers+populaires+o%C3%B9+le+https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fvers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes%2F&amp;title=vers+un+premier+emploi%2C+le+parcours+du+combattant+pour+les+jeunes+%21', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/vers-un-premier-emploi-le-parcours-du-combattant-pour-les-jeunes\/\" title=\"vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !\">\n        vers un premier emploi, le parcours du combattant pour les jeunes !    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \nDipl\u00f4m\u00e9s ou pas, les jeunes souffrent davantage du ch\u00f4mage que les autres. Dans les quartiers populaires o\u00f9 le ch\u00f4mage est pr\u00e8s de deux fois et demi plus \u00e9lev\u00e9 qu'ailleurs, les jeunes sont doublement p\u00e9nalis\u00e9s. Moins dipl\u00f4m\u00e9s, sans r\u00e9seau, mal inform\u00e9s sur les voies possibles, ils        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/08\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t5 ao\u00fbt 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\" title=\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/ben-wicks-unsplash.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/ben-wicks-unsplash.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/ben-wicks-unsplash-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=En+France%2C+un+enfant+sur+cinq+vit+dans+la+pr%C3%A9carit%C3%A9.+Dans+le+monde%2C+la+moiti%C3%A9+des+enfants+sont+tr%C3%A8s+pauvres.https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres%2F&amp;title=Les+enfants+face+%C3%A0+la+pr%C3%A9carit%C3%A9+%3A+les+chiffres', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-enfants-face-a-la-precarite-les-chiffres\/\" title=\"Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres\">\n        Les enfants face \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 : les chiffres    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            En France, un enfant sur cinq vit dans la pr\u00e9carit\u00e9. Dans le monde, la moiti\u00e9 des enfants sont tr\u00e8s pauvres.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/07\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t30 juillet 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\" title=\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"505\" height=\"333\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Capture-decran-2020-09-16-141204.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Capture-decran-2020-09-16-141204.png 505w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Capture-decran-2020-09-16-141204-300x198.png 300w\" sizes=\"(max-width: 505px) 100vw, 505px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-chiffres-de-la-pauvrete-en-france%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=La+France+compte+aujourd%E2%80%99hui+8%2C8+millions+de+personnes+pauvres+selon+l%E2%80%99INSEE%2C+soit+environ+14%25+la+population+https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-chiffres-de-la-pauvrete-en-france%2F&amp;title=Les+chiffres+de+la+pauvret%C3%A9+en+France', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-en-france\/\" title=\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France\">\n        Les chiffres de la pauvret\u00e9 en France    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            La France compte aujourd\u2019hui 8,8 millions de personnes pauvres selon l\u2019INSEE, soit environ 14% la population fran\u00e7aise. Les populations les plus expos\u00e9es au risque de pauvret\u00e9 sont aujourd\u2019hui les jeunes, les familles monoparentales, les ch\u00f4meurs et les urbains.        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/07\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t5 juillet 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-dans-le-monde\/\" title=\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 dans le monde\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"505\" height=\"333\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13.png 505w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Sans-titre-13-300x198.png 300w\" sizes=\"(max-width: 505px) 100vw, 505px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-chiffres-de-la-pauvrete-dans-le-monde%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=780+millions+d%E2%80%99%C3%AAtres+humains+subissent+encore+l%E2%80%99extr%C3%AAme+pauvret%C3%A9+selon+les+Nations+unies.+Cela+fait+plus+de+11%25+de+la+https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-dans-le-monde\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fles-chiffres-de-la-pauvrete-dans-le-monde%2F&amp;title=Les+chiffres+de+la+pauvret%C3%A9+dans+le+monde', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/les-chiffres-de-la-pauvrete-dans-le-monde\/\" title=\"Les chiffres de la pauvret\u00e9 dans le monde\">\n        Les chiffres de la pauvret\u00e9 dans le monde    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            \n780 millions d\u2019\u00eatres humains subissent encore l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 selon les Nations unies. Cela fait plus de 11% de la population mondiale vivant en dessous du seuil international de pauvret\u00e9, c\u2019est \u00e0 dire avec moins d\u20191,90 dollar par jour. Quelles r\u00e9alit\u00e9s se cachent derri\u00e8re les chiffres&nbsp;?        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2019\/06\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t21 juin 2019        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><div class=\"qode-news-item qode-layout1-item\">\n\t\t<div class=\"qode-news-item-image-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-post-image\">\n\t    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\" title=\"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9\">\n                        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"335\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-logo.png\" class=\"attachment-portfolio-landscape size-portfolio-landscape wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-logo.png 540w, https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Jelleke-Vanooteghem-unsplash-logo-300x186.png 300w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>            \t    <\/a>\n\t<\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-left\">\n\t\t\t        <\/div>\n        <div class=\"qode-news-image-info-holder-right\">\n\t\t\t    <div class=\"qode-blog-share\">\n        <div class=\"blog_share qode_share\"><div class=\"social_share_holder\"><a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\"><i class=\"social_share social_share_icon\"><\/i><\/a><div class=\"social_share_dropdown\"><div class=\"inner_arrow\"><\/div><ul><li class=\"facebook_share\"><a href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fpetite-enfance-et-plan-pauvrete%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=Le+13+septembre+dernier+le+Pr%C3%A9sident+de+la+R%C3%A9publique+lan%C3%A7ait+son+plan+d%E2%80%99action+contre+la+pauvret%C3%A9.+Break+Poverty+https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open('https:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fpetite-enfance-et-plan-pauvrete%2F&amp;title=La+petite+enfance%2C+un+axe+majeur+du+plan+Pauvret%C3%A9', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>    <\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n    \t<div class=\"qode-ni-content\">\n        \t\t\n<h2 itemprop=\"name\" class=\"entry-title qode-post-title\">\n    <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/petite-enfance-et-plan-pauvrete\/\" title=\"La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9\">\n        La petite enfance, un axe majeur du plan Pauvret\u00e9    <\/a>\n<\/h2>\t\t\n\n        <div class=\"qode-post-excerpt-holder\">\n            Le 13 septembre dernier le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique lan\u00e7ait son plan d\u2019action contre la pauvret\u00e9. Break Poverty salue la part importante de ce plan consacr\u00e9e \u00e0 la petite enfance. Et parmi les mesures retenues&nbsp;: la Dotation d\u2019Action Territoriale, dispositif initi\u00e9 par Break Poverty et        <\/div>\n\n\t\t\t\t<div itemprop=\"dateCreated\" class=\"qode-post-info-date entry-date published updated\">\n\t    \t        <a itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/2018\/10\/\">\n\t            <i class=\"dripicons-alarm\"><\/i>\n    \t10 octobre 2018        <\/a>\n\t    <meta itemprop=\"interactionCount\" content=\"UserComments: 0\"\/>\n\t<\/div>\n        \t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbliens-utiles\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012560260{margin-top: 30px !important;padding-top: 30px !important;padding-bottom: 35px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpublication\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478708982{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Liens et ressources utiles sur la pauvret\u00e9 en France et \u00e0 l\u2019international<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478719834{padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Ouvrages :<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#c1c1c1&Prime; down=\u00a0\u00bb45&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbbook-item\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843861734{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Ch\u00f4mage, pr\u00e9carit\u00e9 : halte aux id\u00e9es re\u00e7ues.<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"font-weight: 400;\">Jean Fran\u00e7ois Yon (2016) Les Editions de l\u2019Atelier<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">En finir avec les id\u00e9es fausses sur les pauvres et la pauvret\u00e9<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">ATD Quart Monde (2016) Editions Quart Monde<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">La pr\u00e9carit\u00e9<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Patrick Cingolani (2017) Que sais-je ?<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbbook-item\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843864615{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Repenser la pauvret\u00e9<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Abhijit V. Banerjee et Esther Duflo (2011) Editions Seuil<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Les in\u00e9galit\u00e9s sociales<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Nicolas Duvoux (2017) Que sais-je ?<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Eradiquer la mis\u00e8re, d\u00e9mocratie, mondialisation et droits de l\u2019homme.<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Xavier Godinot (2008) PUF<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbbook-item\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843864615{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">La mont\u00e9e des incertitudes. Travail, protections, statut de l'individu<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Robert Castel (2009) Editions Seuil<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">La paup\u00e9risation des Fran\u00e7ais<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Denis Clerc (2010) , Armand Collin<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">L'exclusion<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Julien Damon (2011) PUF<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbbook-item\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843864615{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Les formes \u00e9l\u00e9mentaires de la pauvret\u00e9<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"q_icon_list\"><p style=\"\">Serge Paugam (2005) PUF<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbrapports\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187870000{padding-top: 35px !important;padding-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpublication\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187932071{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Rapports :<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#c1c1c1&Prime; down=\u00a0\u00bb45&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843810037{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">IFOP 2020<\/h3><\/div><p style=''>Synth\u00e8se du sondage de l'IFOP : le regard des parents sur l'\u00e9cole \u00e0 distance<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Sondage-IFOP.pdf' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Observatoire des In\u00e9galit\u00e9s<\/h3><\/div><p style=''>Rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s en France 2017<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/www.inegalites.fr\/Rapport-sur-les-inegalites-en-France-edition-2017' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Fondation Abb\u00e9 Pierre 2017<\/h3><\/div><p style=''>Rapport annuel sur le mal logement<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/www.fondation-abbe-pierre.fr\/nos-publications\/etat-du-mal-logement\/les-rapports-annuels\/22e-rapport-sur-letat-du-mal-logement-en-france-2017' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843813554{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Terra Nova 2017<\/h3><\/div><p style=''>Rapport sur la petite enfance<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/tnova.fr\/rapports\/investissons-dans-la-petite-enfance-l-egalite-des-chances-se-joue-avant-la-maternelle' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">World Inequality Lab<\/h3><\/div><p style=''>Rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s Mondiales 2018<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/wir2018.wid.world\/files\/download\/wir2018-summary-french.pdf' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Observatoire des In\u00e9galit\u00e9s<\/h3><\/div><p style=''>Rapport sur la pauvret\u00e9 en France 2018<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/www.inegalites.fr\/IMG\/pdf\/web_rapport_sur_la_pauvrete_en_france_2018_observatoire_des_inegalites_et_compas.pdf' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1536843813554{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Alan T McCarty 2016<\/h3><\/div><p style=''>Etude sur la pauvret\u00e9 des enfants aux Etats Unis (anglais)<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC5589198\/' target='_blank' style=''>Voir l'\u00e9tude<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">ONPES 2016<\/h3><\/div><p style=''>Rapport de l\u2019observatoire national de la pauvret\u00e9 et de l\u2019exclusion sociale<\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/www.onpes.gouv.fr\/le-rapport-de-l-onpes-2016.html' target='_blank' style=''>Voir le rapport<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbliens-utiles\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187875795{padding-top: 35px !important;padding-bottom: 35px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpublication_links publication\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537187936836{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Liens utiles :<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#c1c1c1&Prime; down=\u00a0\u00bb45&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537188717596{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Observatoire national de la pauvret\u00e9 et de l\u2019exclusion sociale<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/www.onpes.gouv.fr' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/www.inegalites.fr\/' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537188714090{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Conseil national des politiques de lutte contre la pauvret\u00e9 et l\u2019exclusion sociale<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/www.cnle.gouv.fr\/' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Programme des Nations Unies pour le d\u00e9veloppement<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/www.undp.org\/content\/undp\/fr\/home.html' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537188708984{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Office fran\u00e7ais de l\u2019immigration et de l\u2019int\u00e9gration<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/www.ofii.fr\/home' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Haut Commissariat aux r\u00e9fugi\u00e9s<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='http:\/\/www.unhcr.org\/fr\/' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1537188704804{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">Office fran\u00e7ais de protection des r\u00e9fugi\u00e9s et apatrides<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/www.ofpra.gouv.fr\/' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;]<div class='q_icon_with_title small normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-link qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #00a0e3;\" ><\/i><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">La strat\u00e9gie nationale de pr\u00e9vention et de lutte contre la pauvret\u00e9<\/h3><\/div><p style=''><\/p><a itemprop='url' class='icon_with_title_link' href='https:\/\/solidarites-sante.gouv.fr\/affaires-sociales\/lutte-contre-l-exclusion\/investir-dans-les-solidarites\/actualites\/article\/lancement-de-la-strategie-nationale-de-prevention-et-de-lutte-contre-la' target='_blank' style=''>Voir le site<\/a><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1625061336794{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<em>Cr\u00e9dit photo : Nicontents, Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012566959{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Observatoire [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; down=\u00a0\u00bb50&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbliens-utiles\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012560260{margin-top: 30px !important;padding-top: 30px !important;padding-bottom: 35px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpublication\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478708982{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Liens&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Observatoire - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Observatoire - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012566959{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Observatoire [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; down=\u00a0\u00bb50&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbliens-utiles\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012560260{margin-top: 30px !important;padding-top: 30px !important;padding-bottom: 35px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpublication\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478708982{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Liens...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-22T13:55:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/\",\"name\":\"Observatoire - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-06T10:58:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-22T13:55:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Observatoire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Observatoire - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Observatoire - Break Poverty Foundation","og_description":"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012566959{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Observatoire [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; down=\u00a0\u00bb50&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb anchor=\u00a0\u00bbliens-utiles\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1565012560260{margin-top: 30px !important;padding-top: 30px !important;padding-bottom: 35px !important;background-color: #ededed !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpublication\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1564478708982{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] Liens...","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2024-01-22T13:55:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/","name":"Observatoire - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-06-06T10:58:24+00:00","dateModified":"2024-01-22T13:55:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/observatoire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Observatoire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18813"}],"version-history":[{"count":42,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18813\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32183,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18813\/revisions\/32183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}