{"id":20202,"date":"2019-11-20T10:24:33","date_gmt":"2019-11-20T09:24:33","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=20202"},"modified":"2023-11-09T14:19:26","modified_gmt":"2023-11-09T13:19:26","slug":"don-ifi-a-la-fondation-break-poverty","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/","title":{"rendered":"Don IFI"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column]\n\t\t\t<!-- START lp_ifi_2023 REVOLUTION SLIDER 6.6.18 --><p class=\"rs-p-wp-fix\"><\/p>\n\t\t\t<rs-module-wrap id=\"rev_slider_14_1_wrapper\" data-source=\"gallery\" style=\"visibility:hidden;background:transparent;padding:0;margin:0px auto;margin-top:0;margin-bottom:0;\">\n\t\t\t\t<rs-module id=\"rev_slider_14_1\" style=\"\" data-version=\"6.6.18\">\n\t\t\t\t\t<rs-slides style=\"overflow: hidden; position: absolute;\">\n\t\t\t\t\t\t<rs-slide style=\"position: absolute;\" data-key=\"rs-16\" data-title=\"Slide\" data-anim=\"adpr:false;\" data-in=\"o:0;\" data-out=\"a:false;\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"\" title=\"bp_lp_04-2023_HEAD_BG\" width=\"2000\" height=\"1280\" class=\"rev-slidebg tp-rs-img rs-lazyload\" data-lazyload=\"\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/bp_lp_04-2023_HEAD_BG.jpg\" data-bg=\"p:75% 43%;\" data-no-retina>\n<!--\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-14-slide-16-layer-0\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"text\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#00a0e3\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-tsh=\"c:rgba(255,255,255,0.85);h:2px,1px,0px,0px;v:2px,1px,0px,0px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"xo:80px,65px,45px,25px;yo:239px,290px,60px,30px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:62,54,41,26;l:73,64,48,34;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:8;font-family:'Oswald';\"\n\t\t\t\t\t\t\t>BRISEZ LE CERCLE<br \/>DE LA PAUVRET\u00c9 EN FRANCE \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-14-slide-16-layer-1\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"text\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#ffffff||#ffffff||#383838||#383838\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-tsh=\"c:rgba(0,0,0,0.72);h:1px,1px,0px,0px;v:1px,1px,0px,0px;b:1px,1px,0px,0px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"xo:80px,68px,45px,25px;yo:396px,440px,172px,106px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:24,20,18,14;l:36,30,28,22;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:673px,555px,60%,60%;h:105px,86px,100px,80px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:9;font-family:'Open Sans';\"\n\t\t\t\t\t\t\t>En faisant un don IFI \u00e0 la Fondation Break Poverty, vous offrez une chance \u00e0 un enfant pauvre de sortir de la pauvret\u00e9 \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><a\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-14-slide-16-layer-2\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\"rs-layer rev-btn\"\n\t\t\t\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/don.fondationcaritasfrance.org\/fondation-breakpoverty?utm_campaign=W23IFI&utm_medium=Bouton&utm_source=LP&utm_content=&utm_term=\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"xo:80px,66px,45px,25px;yo:517px,560px,280px,188px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:22,24,20,18;l:30,26,28,24;ls:1px,0px,0px,0px;fw:500;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"minh:0px,none,none,none;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-padding=\"t:10,15,11,12;r:40,35,25,25;b:10,15,11,12;l:40,35,25,25;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-border=\"bor:4px,4px,4px,4px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_hover=\"bgc:#00a0e3;bor:4px,4px,4px,4px;sp:250ms;e:power1.inOut;bri:100%;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:10;background-color:#bd2f6f;font-family:'Oswald';text-transform:uppercase;cursor:pointer;\"\n\t\t\t\t\t\t\t>JE fais un don ifi \n\t\t\t\t\t\t\t<\/a><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-14-slide-16-layer-5\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"object\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"xo:50px,41px,31px,19px;yo:50px,41px,31px,19px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:20,16,12,7;l:0,20,15,9;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:11;font-family:'Roboto';\"\n\t\t\t\t\t\t\t> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n-->\t\t\t\t\t\t<\/rs-slide>\n\t\t\t\t\t<\/rs-slides>\n\t\t\t\t<\/rs-module>\n\t\t\t\t<script>\n\t\t\t\t\tsetREVStartSize({c: 'rev_slider_14_1',rl:[1240,1024,778,480],el:[790,767.997,780,720],gw:[1240,1024,778,480],gh:[790,768,780,720],type:'hero',justify:'',layout:'fullwidth',mh:\"0\"});if (window.RS_MODULES!==undefined && window.RS_MODULES.modules!==undefined && window.RS_MODULES.modules[\"revslider141\"]!==undefined) {window.RS_MODULES.modules[\"revslider141\"].once = false;window.revapi14 = undefined;if (window.RS_MODULES.checkMinimal!==undefined) window.RS_MODULES.checkMinimal()}\n\t\t\t\t<\/script>\n\t\t\t<\/rs-module-wrap>\n\t\t\t<!-- END REVOLUTION SLIDER -->\n[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681895034617{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001887123{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center; font-size: 38px; line-height: 1.3; margin-bottom: 4px; color: #fff; background-color: #00a0e3; padding: 4px 20px; display: table;\">La Fondation Break Poverty<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: center; font-size: 30px; line-height: 1.3; margin-top: 3px;\">Unique acteur de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 en France<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Parce que chaque enfant doit avoir les m\u00eames chances de vivre et de s\u2019\u00e9panouir, la Fondation Break Poverty, sous \u00e9gide de la Fondation Caritas, con\u00e7oit et met en place des solutions innovantes \u00e0 fort impact social en faveur des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s pour \u00e9radiquer la pauvret\u00e9 en France.<\/p>\n<p>La Fondation Break Poverty agit sur 3 domaines d&rsquo;interventions :[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681807241767{margin-left: 5% !important;padding-top: 25px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-certificate qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 20px;color: #bd2f6f;\" ><\/i><p style=\"font-size: 16px;font-weight: 600;margin-bottom: 0px;\">la petite enfance<\/p><\/div><div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-certificate qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 20px;color: #bd2f6f;\" ><\/i><p style=\"font-size: 16px;font-weight: 600;margin-bottom: 0px;\">la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire<\/p><\/div><div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-certificate qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 20px;color: #bd2f6f;\" ><\/i><p style=\"font-size: 16px;font-weight: 600;margin-bottom: 0px;\">l'insertion professionnelle<\/p><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681830826081{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Expert de la pauvret\u00e9, la Fondation Break Poverty cr\u00e9e des alliances entre acteurs priv\u00e9s, publics et associatifs au niveau local pour lutter contre les causes de la pauvret\u00e9 en France.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Notre mission : construire un monde o\u00f9 les enfants pauvres ne deviennent pas des adultes pauvres<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681999270450{margin-right: 5% !important;margin-left: 5% !important;padding-top: 25px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_white_texte lp_3col_blue\u00a0\u00bb][vc_column_inner][qode_elements_holder number_of_columns=\u00a0\u00bbthree_columns\u00a0\u00bb switch_to_one_column=\u00a0\u00bb1000&Prime;][qode_elements_holder_item advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#009ee2&Prime; item_padding=\u00a0\u00bb12px 25px 12px 25px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681998872941{padding-top: 25px !important;padding-right: 25px !important;padding-bottom: 25px !important;padding-left: 25px !important;background-color: #009ee2 !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 class=\"q_text_in_circle\" style=\"text-align: center;\">Pr\u00e8s de 20 000 jeunes accompagn\u00e9s<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#009ee2&Prime; item_padding=\u00a0\u00bb12px 25px 12px 25px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681998867584{padding-top: 25px !important;padding-right: 25px !important;padding-bottom: 25px !important;padding-left: 25px !important;background-color: #009ee2 !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 class=\"q_text_in_circle\" style=\"text-align: center;\">Pr\u00e9sents dans 40 territoires<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#009ee2&Prime; item_padding=\u00a0\u00bb12px 25px 12px 25px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681998883399{padding-top: 25px !important;padding-right: 25px !important;padding-bottom: 25px !important;padding-left: 25px !important;background-color: #009ee2 !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 class=\"q_text_in_circle\" style=\"text-align: center;\">75% d&rsquo;\u00e9volution positive constat\u00e9s chez les jeunes soutenus<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/qode_elements_holder_item][\/qode_elements_holder][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681805160241{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; el_class=\u00a0\u00bblp_white_texte\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681810035387{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Vous \u00eates imposable \u00e0 l&rsquo;imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re (IFI) ?<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681807270825{margin-right: 10% !important;margin-left: 10% !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Depuis la loi des finances 2018, l\u2019Imp\u00f4t de Solidarit\u00e9 sur la Fortune (ISF) n\u2019existe plus et a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9 par un imp\u00f4t annuel sur les actifs immobiliers non affect\u00e9s \u00e0 l\u2019activit\u00e9 professionnelle de leur propri\u00e9taire nomm\u00e9 Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re (IFI).<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681807277661{margin-right: 10% !important;margin-left: 10% !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Toute personne redevable de cet imp\u00f4t peut d\u00e9duire sur son IFI 75% du montant de ses dons \u00e0 une fondation telle que la Fondation Break Poverty sous \u00e9gide de la Fondation Caritas, dans la limite de 50 000 \u20ac \/ an.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681807282142{margin-right: 10% !important;margin-left: 10% !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Il est donc possible pour les personnes redevables de l\u2019IFI de verser jusqu\u2019\u00e0 66 667\u20ac en dons num\u00e9raires \u00e0 Break Poverty sous \u00e9gide de la Fondation Caritas, afin d\u2019atteindre le plafond de 50 000 \u20ac.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681810043031{margin-top: 40px !important;margin-bottom: 10px !important;padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.fondationcaritasfrance.org\/fondation-breakpoverty?utm_campaign=W23IFI&amp;utm_medium=Bouton&amp;utm_source=LP&amp;utm_content=&amp;utm_term=\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #bd2f6f; font-style: normal; font-weight: 400; font-family: Oswald; font-size: 20px; margin: 0 0 0 5px; border-radius: 8px;-moz-border-radius: 8px;-webkit-border-radius: 8px; background-color: #bd2f6f;\">JE FAIS UN DON IFI<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682000382885{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 80px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#271ba5&Prime;][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681892064090{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_white_texte\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center; font-size: 33px; margin-bottom: 5px; line-height: 1.4; background-color: #00a0e3; color: white; padding: 6px 20px; display: table;\">Quelques exemples de r\u00e9duction<\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center; font-size: 32px; margin-top: 0; line-height: 1.4;\">de votre imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re (IFI)<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001621012{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 40px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#271ba5&Prime; el_class=\u00a0\u00bblp_white_texte lp_bp_count_calc_wrapper\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_count_calc with_arrow\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001713167{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001598109{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Votre don de :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#271ba5;\" data-digit=\"1500\"><span class=\"counter  zero\" style=\"font-size: 40px;font-weight: 600;\">1500<\/span><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001398224{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Vous reviendra \u00e0 :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#271ba5;\" data-digit=\"375\"><span class=\"counter  zero\" style=\"font-size: 40px;font-weight: 600;\">375<\/span><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_count_calc\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001321955{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001384172{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_remove_desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Votre don de :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#271ba5;\" data-digit=\"10000\"><span class=\"counter  zero\" style=\"font-size: 40px;font-weight: 600;\">10000<\/span><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001391370{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_remove_desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Vous reviendra \u00e0 :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#271ba5;\" data-digit=\"2500\"><span class=\"counter  zero\" style=\"font-size: 40px;font-weight: 600;\">2500<\/span><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_count_calc\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001054236{padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001388130{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_remove_desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Votre don de :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#271ba5;\" data-digit=\"50000\"><span class=\"counter  zero\" style=\"font-size: 40px;font-weight: 600;\">50000<\/span><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001395013{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_bp_remove_desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Vous reviendra \u00e0 :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"border-color:#271ba5;\" data-digit=\"12500\"><span class=\"counter  zero\" style=\"font-size: 40px;font-weight: 600;\">12500<\/span><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001444851{padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682066474388{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_white_texte\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>apr\u00e8s d\u00e9duction fiscale<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681741246568{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center; font-size: 33px; margin-bottom: 5px; line-height: 1.4; background-color: #00a0e3; color: white; padding: 6px 20px; display: table;\">Ensemble, combattons les causes de la pauvret\u00e9 en France<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682002304142{padding-top: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce \u00e0 vous, nous pouvons nous rapprocher de notre ambition : accompagner 100 000 enfants et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s \u00e0 l&rsquo;horizon 2026, sur tout le territoire.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682002019004{margin-top: 0px !important;padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">N\u2019h\u00e9sitez plus !<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Faites un don d\u00e9ductible de votre IFI et luttez contre ce d\u00e9terminisme social qui condamne les enfants pauvres \u00e0 la pauvret\u00e9 \u00e0 vie.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner]<div class=\"qode-animation-holder element_from_bottom\"><div class=\"qode-animation-holder-inner\"  style=\"-webkit-animation-delay:.35s; animation-delay:.35s; -webkit-transition-delay:.35s; transition-delay:.35s\">[vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681741747781{margin-top: 20px !important;margin-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.fondationcaritasfrance.org\/fondation-breakpoverty?utm_campaign=W23IFI&amp;utm_medium=Bouton&amp;utm_source=LP&amp;utm_content=&amp;utm_term=\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #bd2f6f; font-style: normal; font-weight: 400; font-family: Oswald; font-size: 20px; margin: 0 0 0 5px; border-radius: 8px;-moz-border-radius: 8px;-webkit-border-radius: 8px; background-color: #bd2f6f;\">JE FAIS UN DON IFI<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner]<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681895034617{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682001887123{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] La Fondation Break Poverty Unique acteur de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 en France [\/vc_column_text][vc_column_text] Parce que chaque enfant doit&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21922,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Don IFI - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9duisez votre don \u00e0 Break Poverty de votre Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re, et contribuez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Don IFI - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9duisez votre don \u00e0 Break Poverty de votre Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re, et contribuez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-09T13:19:26+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/\",\"name\":\"Don IFI - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-20T09:24:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-09T13:19:26+00:00\",\"description\":\"D\u00e9duisez votre don \u00e0 Break Poverty de votre Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re, et contribuez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous soutenir\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Don IFI\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Don IFI - Break Poverty Foundation","description":"D\u00e9duisez votre don \u00e0 Break Poverty de votre Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re, et contribuez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Don IFI - Break Poverty Foundation","og_description":"D\u00e9duisez votre don \u00e0 Break Poverty de votre Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re, et contribuez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France !","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-11-09T13:19:26+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/","name":"Don IFI - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2019-11-20T09:24:33+00:00","dateModified":"2023-11-09T13:19:26+00:00","description":"D\u00e9duisez votre don \u00e0 Break Poverty de votre Imp\u00f4t sur la Fortune Immobili\u00e8re, et contribuez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/don-ifi-a-la-fondation-break-poverty\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous soutenir","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Don IFI"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20202"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20202"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20202\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31886,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20202\/revisions\/31886"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20202"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}