{"id":20590,"date":"2020-03-26T01:21:46","date_gmt":"2020-03-26T00:21:46","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=20590"},"modified":"2022-05-16T16:31:43","modified_gmt":"2022-05-16T14:31:43","slug":"faq-votre-recu-fiscal","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/","title":{"rendered":"FAQ &#8211; Votre re\u00e7u fiscal"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]o[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1563961616344{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1587395728754{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Questions \/ R\u00e9ponses<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text]Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !<\/p>\n<p>Pour tout don cumul\u00e9 sup\u00e9rieur \u00e0 5\u20ac, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d&rsquo;une d\u00e9duction de votre imp\u00f4t sur le revenu. Pour cela, vous avez seulement besoin de votre re\u00e7u fiscal. Une question sur celui-ci ?D\u00e9couvrez notre rubrique Questions \/ R\u00e9ponses !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_accordion active_tab=\u00a0\u00bbfalse\u00a0\u00bb collapsible=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbboxed_accordion\u00a0\u00bb][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbQuand puis-je obtenir mon re\u00e7u fiscal ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20611&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585176616578{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Tout d\u00e9pend de la r\u00e9currence de votre don.<\/p>\n<p>Si vous avez effectu\u00e9 un\u00a0<strong>don ponctuel<\/strong>\u00a0\u00e0 destination de Break Poverty, vous recevrez votre re\u00e7u fiscal par courrier ou par email dans les 10 jours suivants votre don.<\/p>\n<p>En revanche, si vous effectuez des\u00a0<strong>dons r\u00e9guliers<\/strong>\u00a0\u00e0 destination de Break Poverty, vous recevrez un re\u00e7u fiscal au printemps pour le montant cumul\u00e9 des dons vers\u00e9s l\u2019ann\u00e9e fiscale pr\u00e9c\u00e9dente.<\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em>Par exemple : Emmanuelle Bertin est donatrice depuis le mois d\u2019octobre 2020, \u00e0 hauteur de 15 \u20ac par mois. Au printemps 2021, elle recevra donc un re\u00e7u fiscal attestant du don d\u2019un montant cumul\u00e9 de 45 \u20ac \u00e0 Break Poverty. Elle pourra d\u00e9clarer ce montant lors de sa d\u00e9claration d\u2019imp\u00f4t sur le revenu, en mai 2021.\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p>Pour un don ponctuel comme pour des dons r\u00e9guliers, une fois \u00e9mis, votre re\u00e7u fiscal restera disponible sur votre espace donateur depuis lequel vous pourrez le t\u00e9l\u00e9charger.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment puis-je obtenir mon re\u00e7u fiscal ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20620&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585177102659{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Que votre don soit un soutien ponctuel ou mensuel, votre re\u00e7u fiscal vous sera envoy\u00e9 sans qu\u2019aucune d\u00e9marche de votre part ne soit n\u00e9cessaire. Par d\u00e9faut, vous le recevrez dans votre bo\u00eete email, sauf demande expresse de votre part d\u2019en recevoir une version courrier.<\/p>\n<p>Il est \u00e9galement possible de t\u00e9l\u00e9charger votre re\u00e7u fiscal depuis votre espace donateur \u00e0 la rubrique \u00ab\u00a0Consulter mes dons et t\u00e9l\u00e9charger mes re\u00e7us fiscaux\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Cela dit, pour toute question concernant votre re\u00e7u fiscal, vous pouvez nous contacter par email, \u00e0 l\u2019adresse\u00a0<strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong>\u00a0ou par t\u00e9l\u00e9phone au\u00a0<strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbJe souhaite recevoir mon re\u00e7u fiscal par courrier plut\u00f4t que par mail, comment faire ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585177612837{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20630&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585177648635{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Break Poverty adopte depuis ses d\u00e9buts une d\u00e9marche de r\u00e9duction des impressions. De plus, il n&rsquo;est d\u00e9sormais plus obligatoire de joindre votre re\u00e7u fiscal \u00e0 votre d\u00e9claration d&rsquo;imp\u00f4t. Il vous suffit de reporter le montant cumul\u00e9 de vos dons dans la case correspondante sur votre d\u00e9claration. Veillez tout de m\u00eame \u00e0 conserver ce re\u00e7u, physiquement ou num\u00e9riquement, en cas de contr\u00f4le fiscal.<\/p>\n<p>Pour ces deux raisons, nous vous envoyons, par d\u00e9faut, votre re\u00e7u fiscal \u00e0 l&rsquo;adresse email renseign\u00e9e lors de votre don.<\/p>\n<p>Il est cependant tout \u00e0 fait possible d&rsquo;opter pour l&rsquo;envoi par courrier. Si tel est votre choix, vous pouvez nous contacter par email, \u00e0 l&rsquo;adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong> ou par t\u00e9l\u00e9phone au <strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbJe ne retrouve pas mon re\u00e7u fiscal, comment faire ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585178999099{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20633&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585178871435{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Pas d\u2019inqui\u00e9tude !<\/p>\n<p>Si votre re\u00e7u fiscal a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 \u00e9mis, il vous suffit de vous connecter \u00e0 votre espace donateur accessible depuis le site internet de Break Poverty. Depuis cet espace, vous pourrez t\u00e9l\u00e9charger votre re\u00e7u fiscal \u00e0 la rubrique \u00ab\u00a0Consulter mes dons et t\u00e9l\u00e9charger mes re\u00e7us fiscaux\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>En cas de perte ou de probl\u00e8me d\u2019\u00e9mission de votre re\u00e7u fiscal, il est possible d\u2019en \u00e9mettre un duplicata. Celui-ci a la m\u00eame valeur juridique que l\u2019original. Pour l\u2019obtenir, il vous suffit de nous contacter par email, \u00e0 l\u2019adresse\u00a0<strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong>\u00a0ou par t\u00e9l\u00e9phone au\u00a0<strong>01 87 44 69 96<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment inclure mon don dans ma d\u00e9claration d&rsquo;imp\u00f4t ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180265536{padding-top: 125px !important;padding-bottom: 125px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20636&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585179582001{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Rien de plus simple ! Deux cas de figure existent :<\/p>\n<ul>\n<li>Si vous avez r\u00e9alis\u00e9 un <strong>don ponctuel<\/strong> au profit de Break Poverty : vous recevrez votre re\u00e7u fiscal sous 10 jours. Le montant de votre don y sera indiqu\u00e9.<\/li>\n<li>Si vous apportez un <strong>soutien mensuel<\/strong> \u00e0 Break Poverty : vous recevrez votre re\u00e7u fiscal au printemps de l&rsquo;ann\u00e9e suivante. Le montant de vos dons cumul\u00e9s y sera indiqu\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dans les deux cas \u00e9voqu\u00e9s ci-dessus, il vous suffira alors de reporter le montant affich\u00e9 sur votre re\u00e7u fiscal \u00e0 la case 7UF de votre d\u00e9claration d&rsquo;imp\u00f4t sur le revenu (formulaire 2042 RICI). <strong>Attention : si vous avez \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9<\/strong><strong> des dons \u00e0 destination d&rsquo;autres organismes d&rsquo;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, c&rsquo;est bien la somme de vos dons cumul\u00e9s qu&rsquo;il vous faudra reporter.<\/strong><\/p>\n<p>Il n&rsquo;est d\u00e9sormais plus n\u00e9cessaire de glisser votre re\u00e7u fiscal dans votre d\u00e9claration d&rsquo;imp\u00f4t. <strong>Conservez-le cependant<\/strong> : vous devrez le pr\u00e9senter en cas de contr\u00f4le fiscal.<\/p>\n<p>Pour toute question, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre d\u00e9partement Relations donateurs, en nous \u00e9crivant \u00e0 l&rsquo;adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong> ou par t\u00e9l\u00e9phone au <strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbJe suis un particulier, comment est calcul\u00e9e ma d\u00e9duction fiscale ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585181992355{padding-top: 100px !important;padding-bottom: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20642&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585181207517{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]La d\u00e9duction fiscale que vous obtiendrez d\u00e9pend du montant de vos dons. Break Poverty \u00e9tant un organisme d&rsquo;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ainsi, la d\u00e9duction d&rsquo;imp\u00f4t obtenue est \u00e9quivalente \u00e0 66% du montant total des versements effectu\u00e9s sur l&rsquo;ann\u00e9e fiscale. Dans la limite, cependant, de 20% du revenu imposable du foyer. En cas de d\u00e9passement du plafond, vous pouvez reporter le surplus \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e suivante.<\/p>\n<p><em>Par exemple : Emmanuelle Bertin est donatrice de Break Poverty depuis f\u00e9vrier 2020 \u00e0 hauteur de 25\u20ac par mois. Sur toute l&rsquo;ann\u00e9e 2020, elle aura\u00a0 ainsi vers\u00e9 un total de 275\u20ac au profit de Break Poverty (25\u20ac\/mois x 11 mois). Elle b\u00e9n\u00e9ficiera donc d&rsquo;une d\u00e9duction fiscale de 181,5\u20ac (66% x 275\u20ac). Sauf que Madame Bertin ne d\u00e9clare que 500\u20ac de revenu imposable. Sa d\u00e9duction d&rsquo;imp\u00f4t en 2021 sera donc plafonn\u00e9e \u00e0 100\u20ac (20% x 500\u20ac). Par cons\u00e9quent, elle obtiendra en 2021 une d\u00e9duction d&rsquo;imp\u00f4t plafonn\u00e9e \u00e0 100\u20ac. Elle pourra reporter les 81,5\u20ac restants, lors de sa d\u00e9claration d&rsquo;imp\u00f4t 2022.\u00a0<\/em><\/p>\n<p>Pour toute question, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre d\u00e9partement Relations donateurs, en nous \u00e9crivant \u00e0 l&rsquo;adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong> ou par t\u00e9l\u00e9phone au <strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbJe suis une entreprise, comment est calcul\u00e9e ma d\u00e9duction fiscale ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585181992355{padding-top: 100px !important;padding-bottom: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21115&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1587458254937{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Les entreprises r\u00e9alisant un don num\u00e9raire ou en nature peuvent \u00e9galement b\u00e9n\u00e9ficier d&rsquo;un avantage fiscal. Break Poverty \u00e9tant un organisme d&rsquo;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, les taux \u00e9volutifs suivants s&rsquo;appliquent :<\/p>\n<ul>\n<li>Pour la fraction du don inf\u00e9rieure \u00e0 2 millions d&rsquo;euros : vous pouvez d\u00e9duire 60% du montant total des dons effectu\u00e9s sur l&rsquo;ann\u00e9e fiscale.<\/li>\n<li>Pour la fraction du don sup\u00e9rieur \u00e0 2 millions d&rsquo;euros, vous pouvez d\u00e9duire 40% du montant total des dons effectu\u00e9s sur l&rsquo;ann\u00e9e fiscale.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dans un cas comme dans l&rsquo;autre, la r\u00e9duction fiscale ne pourra d\u00e9passer <span class=\"prix\">20 000\u00a0\u20ac<\/span> ou 5\u00a0\u2030 (5 pour mille) du chiffre d&rsquo;affaires annuel hors taxe.<\/p>\n<p>Pour toute question, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre d\u00e9partement Relations donateurs, en nous \u00e9crivant \u00e0 l&rsquo;adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com. <\/strong>Vous pouvez \u00e9galement nous joindre au\u00a0<strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbPuis-je d\u00e9duire mon avantage fiscal de mon imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re (IFI) ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585181992355{padding-top: 100px !important;padding-bottom: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21116&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1587463271494{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 45px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Aujourd&rsquo;hui, il n&rsquo;est pas possible de r\u00e9aliser un don d\u00e9ductible de l&rsquo;imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re \u00e0 Break Poverty Foundation en raison de la forme juridique de notre organisation. En revanche, la Fondation Break Poverty sous \u00e9gide de la Fondation Caritas est elle habilit\u00e9e \u00e0 en recevoir.<\/p>\n<p>Pour d&rsquo;avantage d&rsquo;informations sur le don IFI, <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir\/don-ifi\/\">cliquez-ici<\/a> !<\/p>\n<p>Vous souhaitez r\u00e9aliser un don IFI au profit de Break Poverty ? <a href=\"https:\/\/don.fondationcaritasfrance.org\/fondation-breakpoverty?reserved_code_media=W19W7ZZZZ&amp;utm_source=web&amp;utm_medium=web&amp;utm_campaign=ifi_caritas&amp;utm_content=don_ifi_caritas\">Rendez-vous sur la page de notre Fondation abrit\u00e9e par la Fondation Caritas<\/a> !<\/p>\n<p>Pour toute question, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre d\u00e9partement Relations donateurs, en nous \u00e9crivant \u00e0 l&rsquo;adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com. <\/strong>Vous pouvez \u00e9galement nous joindre au <strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbJe ne suis pas imposable cette ann\u00e9e, vais-je perdre mon avantage fiscal ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180924276{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20639&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180858326{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Pas n\u00e9cessairement ! Si vous n&rsquo;\u00eates pas imposable, votre d\u00e9duction d&rsquo;imp\u00f4t <strong>peut \u00eatre report\u00e9e sur cinq ans<\/strong>. Par ailleurs, en cas de d\u00e9passement du plafond des 20%, vous pouvez reporter le reliquat \u00e0 l&rsquo;ann\u00e9e suivante. Le report est \u00e9galement possible <strong>dans une limite de cinq ans<\/strong>.<\/p>\n<p>Pour toute question, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter notre d\u00e9partement Relations donateurs, en nous \u00e9crivant \u00e0 l&rsquo;adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com. <\/strong>Vous pouvez \u00e9galement nous joindre au\u00a0<strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment puis-je me connecter \u00e0 mon espace donateur ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180924276{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20639&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180858326{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Pour vous connecter \u00e0 votre Espace Donateur, <a href=\"https:\/\/donateurs.breakpoverty.com\/donateur\">cliquez-ici\u00a0<\/a>! Il vous suffit de vous munir de l\u2019adresse \u00e9lectronique qui a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9e lors de votre souscription pour la saisir dans le champ d\u00e9di\u00e9. Une fois l\u2019adresse saisie, vous pourrez choisir vous-m\u00eame votre mot de passe. Un mail de confirmation vous sera ensuite envoy\u00e9. \u00c7a y est\u00a0! Votre espace donateur est cr\u00e9\u00e9\u00a0!<\/p>\n<p>Dans le cas o\u00f9 vous ne vous souvenez plus de l\u2019adresse \u00e9lectronique communiqu\u00e9e n\u00e9cessaire \u00e0 la connexion, vous pouvez nous la demander par email \u00e0 l\u2019adresse <strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment modifier mes informations personnelles ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180924276{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb26137&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1627395052002{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text]Vous pouvez consulter ou encore modifier vos informations personnelles depuis votre espace donateur (\u00e0 la rubrique \u00ab\u00a0modifier mes coordonn\u00e9es personnelles\u00a0\u00bb).<\/p>\n<p>Depuis cette rubrique, vous pouvez modifier votre civilit\u00e9, votre adresse postale et \u00e9lectronique ou encore votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone\u00a0!<\/p>\n<p>Si vous rencontrez des difficult\u00e9s, vous pouvez nous contacter par email, \u00e0 l\u2019adresse\u00a0<strong>donateurs@breakpoverty.com<\/strong>\u00a0ou par t\u00e9l\u00e9phone au\u00a0<strong>01 87 44 69 96<\/strong>.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbPr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source : comment fonctionne ma r\u00e9duction d&rsquo;imp\u00f4t ?\u00a0\u00bb title_tag=\u00a0\u00bbh4&Prime; title_color=\u00a0\u00bb#bd2f6f\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585180924276{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1652711401921{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_column_text][\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_accordion_tab][\/vc_accordion][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Joseph Gonzalez, Unsplash.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]o[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1563961616344{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1587395728754{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb] Questions \/ R\u00e9ponses [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb20&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text]Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FAQ - Votre re\u00e7u fiscal - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FAQ - Votre re\u00e7u fiscal - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-16T14:31:43+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/\",\"name\":\"FAQ - Votre re\u00e7u fiscal - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-26T00:21:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-16T14:31:43+00:00\",\"description\":\"Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FAQ &#8211; Votre re\u00e7u fiscal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FAQ - Votre re\u00e7u fiscal - Break Poverty Foundation","description":"Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"FAQ - Votre re\u00e7u fiscal - Break Poverty Foundation","og_description":"Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2022-05-16T14:31:43+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"10 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/","name":"FAQ - Votre re\u00e7u fiscal - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-03-26T00:21:46+00:00","dateModified":"2022-05-16T14:31:43+00:00","description":"Vous avez effectu\u00e9 un don r\u00e9gulier ou ponctuel au b\u00e9n\u00e9fice de Break Poverty Foundation ? Un immense merci pour votre soutien !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/faq-votre-recu-fiscal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FAQ &#8211; Votre re\u00e7u fiscal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20590"}],"version-history":[{"count":62,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20590\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29291,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20590\/revisions\/29291"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}