{"id":21922,"date":"2020-07-15T14:50:38","date_gmt":"2020-07-15T12:50:38","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=21922"},"modified":"2023-11-09T11:42:39","modified_gmt":"2023-11-09T10:42:39","slug":"nous-soutenir-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/","title":{"rendered":"Nous soutenir"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372893428{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bb21388&Prime; el_id=\u00a0\u00bbdesktop_head\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596187231385{margin-right: 2% !important;margin-bottom: 80px !important;margin-left: 2% !important;padding-top: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-facebook fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-twitter fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-instagram fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-youtube fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-bluebg\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591362950314{margin-top: 80px !important;margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb7\/12&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372986277{padding-top: 22px !important;padding-right: 35px !important;padding-bottom: 35px !important;padding-left: 35px !important;background-color: rgba(37,165,218,0.9) !important;*background-color: rgb(37,165,218) !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Ensemble, brisons le cercle de la pauvret\u00e9<br \/>\net donnons une chance \u00e0 chaque enfant<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1685438602506{margin-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]Chaque enfant m\u00e9rite une chance de r\u00e9ussir dans la vie. Faire un don \u00e0 Break Poverty Foundation, c\u2019est s\u2019attaquer aux racines de la pauvret\u00e9 en finan\u00e7ant des projets et en venant en aide aux enfants et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s. Notre objectif d\u2019ici 2026 : atteindre 100 000 jeunes b\u00e9n\u00e9ficiaires !<\/p>\n<p>Nos champs d\u2019actions :<\/p>\n<ul>\n<li>le soutien \u00e0 la petite enfance<\/li>\n<li>la pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/li>\n<li>l\u2019acc\u00e8s au premier emploi<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  medium center enlarge button-right\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">Faire un don<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372898251{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 40px !important;background: #82c3e0 url(https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/landingpage2020_slider_mobile_002.jpg?id=21470) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_id=\u00a0\u00bbresponsive_head\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-lg vc_hidden-md\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591086145589{padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20804&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/\u00a0\u00bb]<span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-facebook fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-twitter fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-instagram fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ffffff ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-youtube fa-2x simple_social\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a><\/span>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-bluebg\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591086320218{margin-top: 30% !important;margin-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][qode_elements_holder background_color=\u00a0\u00bbrgba(37,165,218,0.9)\u00a0\u00bb number_of_columns=\u00a0\u00bbone_column\u00a0\u00bb][qode_elements_holder_item advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb20px 20px 20px 20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Ensemble, brisons le cercle de la pauvret\u00e9<\/h2>\n<h2>et donnons une chance \u00e0 chaque enfant<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1594817346016{margin-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]Chaque enfant m\u00e9rite une chance de r\u00e9ussir dans la vie. Faire un don \u00e0 Break Poverty Foundation, c\u2019est s\u2019attaquer aux racines de la pauvret\u00e9 en finan\u00e7ant des projets et en venant en aide aux enfants et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s. Notre objectif d\u2019ici 2022 : atteindre 100 000 jeunes b\u00e9n\u00e9ficiaires !<\/p>\n<p>Nos champs d\u2019actions :<\/p>\n<ul>\n<li>le soutien \u00e0 la petite enfance<\/li>\n<li>la pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire<\/li>\n<li>l\u2019acc\u00e8s au premier emploi<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">Faire un don<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/qode_elements_holder_item][\/qode_elements_holder][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372901794{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590526029264{margin-top: 20px !important;margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Pourquoi soutenir Break Poverty ?<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Break Poverty est l\u2019<strong>une des seules organisations<\/strong>\u00a0humanitaires \u00e0 traiter\u00a0<strong>les causes de la pauvret\u00e9 afin de la pr\u00e9venir durablement<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591363525190{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbdesktop_section pictos\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_col-xs-1 vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21426&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpicto_round\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590585815741{margin-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">B\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une d\u00e9duction fiscale<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593440909842{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Cette d\u00e9duction fiscale s\u2019\u00e9l\u00e8ve \u00e0 66 % du montant de votre don \u00e0 Break Poverty Foundation dans la limite de 20 % de vos revenus imposables<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_col-xs-1 vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21425&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbpicto_round\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593440815913{margin-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Des projets innovants \u00e0 fort impact<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590524905573{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Break Poverty finance des projets innovants et \u00e0 fort impact afin de lutter contre toutes les formes d&rsquo;extr\u00eame pauvret\u00e9 dont sont notamment victimes les enfants.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-lg vc_hidden-md\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-accordion qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        B\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une d\u00e9duction fiscale    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_single_image image=\u00a0\u00bb21426&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593004498863{margin-top: 10px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbresponsive_icon\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590524898860{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Cette d\u00e9duction fiscale s\u2019\u00e9l\u00e8ve effectivement \u00e0 66 % du montant de votre don \u00e0 Break Poverty Foundation dans la limite de 20 % de vos revenus imposables<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        100 % du don va aux actions    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_single_image image=\u00a0\u00bb21424&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593004506464{margin-top: 10px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbresponsive_icon\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590524902198{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nos frais de fonctionnement sont pris en charge par nos fondateurs. En cons\u00e9quence, 100 % des dons per\u00e7us sont revers\u00e9s \u00e0 nos programmes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Des projets innovants \u00e0 fort impact social    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_single_image image=\u00a0\u00bb21425&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593004510570{margin-top: 10px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbresponsive_icon\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590524905573{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Break Poverty finance des projets innovants et \u00e0 fort impact afin de lutter contre toutes les formes d&rsquo;extr\u00eame pauvret\u00e9 dont sont notamment victimes les enfants.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590524921462{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">Soutenez Break Poverty<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372909670{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-lg vc_hidden-md\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Des solutions existent !<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1594817774580{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ne condamnons pas notre jeunesse, des solutions existent ! Nos \u00e9quipes d\u2019experts ont b\u00e2ti des programmes autour de 3 axes prioritaires :<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        La lutte contre le d\u00e9crochage scolaire    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<strong>Chiffres cl\u00e9s :<\/strong> Les jeunes issus de milieux modestes rencontrent plus de difficult\u00e9s scolaires : parmi les 200 000 d\u00e9crocheurs scolaires chaque ann\u00e9e, 48% sont des enfants d\u2019ouvriers contre 4% d\u2019enfants de cadre.<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Soutenir des dispositifs de soutien scolaire, de mentorat, d\u2019orientation scolaire afin de pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire des jeunes les plus vuln\u00e9rables.[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        L\u2019insertion professionnelle    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<strong>Chiffres cl\u00e9s :<\/strong> On constate en France une mobilit\u00e9 sociale qui stagne pour les plus d\u00e9munis\u00a0: un enfant de cadre sup\u00e9rieur a 4,5 fois plus de chance qu\u2019un enfant d\u2019ouvrier d\u2019appartenir aux 20% les plus ais\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Soutenir les\u00a0dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion\u00a0dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes (formation qualifiante, remise \u00e0 niveau, accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019entreprises, coaching individualis\u00e9&#8230;)[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        La petite enfance    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<strong>Chiffres cl\u00e9s :<\/strong> un enfant de famille modeste ma\u00eetrise en moyenne deux fois moins de mots de vocabulaires qu\u2019un enfant issu de famille ais\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e en CP<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Offrir les\u00a0m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil\u00a0aux enfants de familles modestes qu\u2019aux enfants de familles ais\u00e9es afin de pr\u00e9venir les retards de d\u00e9veloppement[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591721491815{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 40px !important;background-color: #25a5da !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-bluebg landing_page\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590526040370{margin-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">On a besoin de vous !<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Plus de 3 millions d&rsquo;enfants et de jeunes connaissent aujourd&rsquo;hui la pauvret\u00e9. Il est urgent de se mobiliser !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-whitebg section-3col\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590750473441{margin-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][qode_elements_holder number_of_columns=\u00a0\u00bbthree_columns\u00a0\u00bb switch_to_one_column=\u00a0\u00bb1000&Prime; alignment_one_column=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][qode_elements_holder_item vertical_alignment=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb40px 20px 40px 20px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24158&Prime; img_size=\u00a0\u00bb540&#215;330&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590586493526{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Avec 50 \u20ac<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><em>soit 17 \u20ac apr\u00e8s d\u00e9duction fiscale<\/em><\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591721587855{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0Vous offrez un accompagnement individualis\u00e9 \u00e0 un jeune d\u00e9favoris\u00e9 pour faciliter son orientation scolaire<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">JE DONNE<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item vertical_alignment=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb40px 20px 40px 20px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25645&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590586496826{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Avec 250 \u20ac<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><em>soit 85<\/em><em> \u20ac apr\u00e8s d\u00e9duction fiscale<\/em><\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593441135871{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous fournissez \u00e0 un jeune d\u00e9favoris\u00e9 un ordinateur, une connexion internet et un accompagnement pour \u00e9viter le d\u00e9crochage scolaire<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">JE DONNE<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item vertical_alignment=\u00a0\u00bbtop\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb40px 20px 40px 20px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb25643&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590586500889{margin-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Avec 500 \u20ac<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><em>soit 170<\/em><em> \u20ac apr\u00e8s d\u00e9duction fiscale<\/em><\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593441152239{margin-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vous offrez un accompagnement \u00e0 deux jeunes pendant un an via du tutorat collectif pour leur permettre de s\u2019ins\u00e9rer dans le monde de l\u2019emploi<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">JE DONNE<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/qode_elements_holder_item][\/qode_elements_holder][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372909670{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb row_negative_margin=\u00a0\u00bbdisable_negative_margin\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591692780305{margin-right: 0px !important;margin-left: 0px !important;padding-right: 0px !important;padding-bottom: 40px !important;padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590750364258{margin-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Newsletter<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 40pxpx;color: #25a5da;\" ><\/i><p style=\"font-size: 16px;font-weight: 400;\">Avec vous et gr\u00e2ce \u00e0 vous, nous voulons atteindre 100.000 jeunes b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019ici fin 2022.<\/p><\/div><div class=\"q_icon_list\"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-right qode-ili-icon-holder transparent\" style=\"font-size: 60pxpx;color: #25a5da;\" ><\/i><p style=\"font-size: 16px;font-weight: 400;\">Pour suivre nos programmes et notre actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 notre newsletter !<\/p><\/div>[vc_raw_html el_class=\u00a0\u00bblandingpage_newsletter\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590525712817{margin-top: 40px !important;margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]JTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJuZXdzbGV0dGVyX2NvbnRhaW5lciUyMiUyMGlkJTNEJTIyZm9ybV9zbWFsbCUyMiUzRSUwQSUwOSUzQ2RpdiUyMGNsYXNzJTNEJTIybmV3c2xldHRlcl9mb3JtJTIyJTNFJTBBJTA5JTA5JTNDZm9ybSUyMG9uc3VibWl0JTNEJTIyc2VuZFN1YnNjcmliZVNtYWxsJTI4JTI5JTNCJTIwcmV0dXJuJTIwZmFsc2UlM0IlMjIlM0UlMEElMDklMDklMDklM0NpbnB1dCUyMHR5cGUlM0QlMjJlbWFpbCUyMiUyMGlkJTNEJTIybmV3c2xldHRlcl9lbWFpbCUyMiUyMG5hbWUlM0QlMjJlbWFpbCUyMiUyMHBsYWNlaG9sZGVyJTNEJTIyVm90cmUlMjBlbWFpbCUyMiUyMHJlcXVpcmVkJTNFJTBBJTA5JTA5JTA5JTNDaW5wdXQlMjB0eXBlJTNEJTIyc3VibWl0JTIyJTIwaWQlM0QlMjJuZXdzbGV0dGVyX2J1dHRvbiUyMiUyMG5hbWUlM0QlMjJteUJ1dHRvbiUyMiUyMHZhbHVlJTNEJTIyRW52b3llciUyMiUyMCUzRSUwQSUwOSUwOSUzQyUyRmZvcm0lM0UlMEElMDklMDklM0NwJTIwY2xhc3MlM0QlMjJuZXdzbGV0dGVyX2Zvcm1fYWxlcnQlMjIlM0VWb3RyZSUyMGFkcmVzc2UlMjBlbWFpbCUyMGVzdCUyMGluY29ycmVjdGUuJTNDJTJGcCUzRSUwQSUwOSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUwOSUwOSUzQ3AlMjBjbGFzcyUzRCUyMnZhbGlkX2VtYWlsJTIyJTNFTWVyY2klMkMlMjB2b3RyZSUyMGFkcmVzc2UlMjBhJTIwYmllbiUyMCVDMyVBOXQlQzMlQTklMjBlbnJlZ2lzdHIlQzMlQTllLiUzQyUyRnAlM0UlMEElMDklMDklM0NwJTIwY2xhc3MlM0QlMjJub3R2YWxpZF9lbWFpbCUyMiUzRU5vcyUyMGV4Y3VzZXMlMkMlMjB1biUyMHByb2JsJUMzJUE4bWUlMjBlc3QlMjBzdXJ2ZW51LiUyMFZldWlsbGV6JTIwciVDMyVBOWVzc2F5ZXIlMjBkJTI3aWNpJTIwcXVlbHF1ZXMlMjBpbnN0YW50cy4lM0MlMkZwJTNFJTBBJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDc2NyaXB0JTIwdHlwZSUzRCUyMnRleHQlMkZqYXZhc2NyaXB0JTIyJTNFJTBBJTBBdmFyJTIwJTI0aiUyMCUzRCUyMGpRdWVyeS5ub0NvbmZsaWN0JTI4JTI5JTNCJTBBJTBBZnVuY3Rpb24lMjBzZW5kU3Vic2NyaWJlU21hbGwlMjglMjklMjAlN0IlMDklMEElMDl2YXIlMjBFbWFpbElucHV0JTIwJTNEJTIwJTI0aiUyOCUyNyUyM25ld3NsZXR0ZXJfZW1haWwlMjclMjkudmFsJTI4JTI5JTNCJTBBJTA5dmFyJTIwdXJsJTIwJTNEJTIwJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZhY3Rpb24uYnJlYWtwb3ZlcnR5LmNvbSUyRmluc2NyaXB0aW9uJTNGZW1haWwlM0QlMjIlMkJFbWFpbElucHV0JTJCJTIyJTI2Y29kZV9tZWRpYSUzRFdOV0wxJTIyJTNCJTBBJTIwJTIwJTIwJTIwJTI0aiUyOCUyNyUyM2Zvcm1fc21hbGwlMjAubmV3c2xldHRlcl9mb3JtJTI3JTI5LmFkZENsYXNzJTI4JTIycmVtb3ZlX21lc3NhZ2UlMjIlMjklM0IlMEElMjAlMjAlMjAlMjAlMkYlMkZjb25zb2xlLmxvZyUyOHVybCUyOSUzQiUwQSUyMCUyMCUyMCUyMCUyNGolMjglMjclMjNmb3JtX3NtYWxsJTIwLnZhbGlkX2VtYWlsJTI3JTI5LmFkZENsYXNzJTI4JTIyc2hvd19tZXNzYWdlJTIyJTI5JTNCJTBBJTIwJTIwJTIwJTIwJTJGJTJGJTI0aiUyOCUyNyUyM25ld3NsZXR0ZXJfaW1nJTI3JTI5LmF0dHIlMjglMjdzcmMlMjclMkMlMjB1cmwlMjklM0IlMjAlMEElMjAlMjAlMjAlMjB3aW5kb3cub3BlbiUyOHVybCUyOSUzQiUwQSU3RCUwQSUzQyUyRnNjcmlwdCUzRQ==[\/vc_raw_html][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Des solutions existent !<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1594817787573{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ne condamnons pas notre jeunesse, des solutions existent. Nos \u00e9quipes d\u2019experts ont b\u00e2ti des programmes autour de 3 axes prioritaires :<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        La lutte contre le d\u00e9crochage scolaire    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<strong>Chiffres cl\u00e9s :<\/strong> Les jeunes issus de milieux modestes rencontrent plus de difficult\u00e9s scolaires : parmi les 200 000 d\u00e9crocheurs scolaires chaque ann\u00e9e, 48% sont des enfants d\u2019ouvriers contre 4% d\u2019enfants de cadre.<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Soutenir des dispositifs de soutien scolaire, de mentorat, d\u2019orientation scolaire afin de pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire des jeunes les plus vuln\u00e9rables.[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        L\u2019insertion professionnelle    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<strong>Chiffres cl\u00e9s :<\/strong> On constate en France une mobilit\u00e9 sociale qui stagne pour les plus d\u00e9munis\u00a0: un enfant de cadre sup\u00e9rieur a 4,5 fois plus de chance qu\u2019un enfant d\u2019ouvrier d\u2019appartenir aux 20% les plus ais\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Soutenir les\u00a0dispositifs d\u2019acc\u00e8s et d\u2019insertion\u00a0dans l\u2019emploi des jeunes issus de milieux modestes (formation qualifiante, remise \u00e0 niveau, accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019entreprises, coaching individualis\u00e9&#8230;)[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        La petite enfance    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content \" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<strong>Chiffres cl\u00e9s :<\/strong> un enfant de famille modeste ma\u00eetrise en moyenne deux fois moins de mots de vocabulaires qu\u2019un enfant issu de famille ais\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e en CP<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Offrir les\u00a0m\u00eames conditions d\u2019\u00e9veil\u00a0aux enfants de familles modestes qu\u2019aux enfants de familles ais\u00e9es afin de pr\u00e9venir les retards de d\u00e9veloppement[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">La transparence de nos actions<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Un budget total en 2021 de 6 267 551 \u20ac<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">D&rsquo;o\u00f9 viennent nos dons et comment sont-ils revers\u00e9s ?<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29661&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29643&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Gabriel Rodrigues, Jeswin Thomas, Unsplash. Ivi Photos93, Shutterstock, et Break Poverty.<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591721498768{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 30px !important;background-color: #25a5da !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591721550548{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center; color: #fff;\">Je veux agir et je partage d\u00e8s maintenant :<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<div class=\"social_share_list_holder\"><span>Share on: <\/span><ul><li class=\"facebook_share\"><a title=\"Share on Facebook\" href=\"javascript:void(0)\" onclick=\"window.open('http:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fnous-soutenir-2%2F', 'sharer', 'toolbar=0,status=0,width=620,height=280');\"><i class=\"fa fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li><li class=\"twitter_share\"><a href=\"#\" title=\"Share on Twitter\" onclick=\"popUp=window.open('http:\/\/twitter.com\/home?status=%5Bvc_row+css_animation%3D%C2%A0%C2%BB%C2%A0%C2%BB+row_type%3D%C2%A0%C2%BBrow%C2%A0%C2%BB+use_row_as_full_screen_section%3D%C2%A0%C2%BBno%C2%A0%C2%BB+https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false;\"><i class=\"fa fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li><li  class=\"linkedin_share\"><a href=\"#\" title=\"Share on LinkedIn\" onclick=\"popUp=window.open('http:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fbreakpoverty.com%2Fnous-soutenir-2%2F&amp;title=Nous+soutenir', 'popupwindow', 'scrollbars=yes,width=800,height=400');popUp.focus();return false\"><i class=\"fa fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li><\/ul><\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372923057{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;background-color: #e0f5fe !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbfooter-landingpage landing_page\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21402&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590584672451{margin-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">JE DONNE<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590584739513{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">CONTACT<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<div class='q_icon_with_title small normal_icon '><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-phone qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #25a5da;\" ><\/i><\/span><\/div><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><h5 class=\"icon_title\" style=\"\">01 85 76 50 50<\/h5><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590584743370{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">SUIVEZ-NOUS<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-facebook fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-twitter fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-instagram fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-youtube fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372893428{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bb21388&Prime; el_id=\u00a0\u00bbdesktop_head\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596187231385{margin-right: 2% !important;margin-bottom: 80px !important;margin-left: 2% !important;padding-top: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-bluebg\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591362950314{margin-top: 80px !important;margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb7\/12&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372986277{padding-top:&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nous soutenir - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nous soutenir - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372893428{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bb21388&Prime; el_id=\u00a0\u00bbdesktop_head\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596187231385{margin-right: 2% !important;margin-bottom: 80px !important;margin-left: 2% !important;padding-top: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-bluebg\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591362950314{margin-top: 80px !important;margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb7\/12&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372986277{padding-top:...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-09T10:42:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\",\"name\":\"Nous soutenir - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-15T12:50:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-09T10:42:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous soutenir\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nous soutenir - Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nous soutenir - Break Poverty Foundation","og_description":"[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372893428{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bb21388&Prime; el_id=\u00a0\u00bbdesktop_head\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblanding_page\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596187231385{margin-right: 2% !important;margin-bottom: 80px !important;margin-left: 2% !important;padding-top: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbsection-bluebg\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591362950314{margin-top: 80px !important;margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb7\/12&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372986277{padding-top:...","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-11-09T10:42:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/","name":"Nous soutenir - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-15T12:50:38+00:00","dateModified":"2023-11-09T10:42:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous soutenir"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21922"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31879,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922\/revisions\/31879"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}