{"id":21966,"date":"2020-07-22T11:39:11","date_gmt":"2020-07-22T09:39:11","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=21966"},"modified":"2023-10-06T14:42:01","modified_gmt":"2023-10-06T12:42:01","slug":"dotation-daction-territoriale-dat","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/","title":{"rendered":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682423529286{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1602769610339{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">La DAT : c&rsquo;est quoi ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>La Dotation d&rsquo;Action Territoriale<\/strong>, DAT, est une <strong>allocation volontaire de l&rsquo;entreprise<\/strong>, allant jusqu&rsquo;\u00e0 <strong>2% de son r\u00e9sultat net<\/strong>, et affect\u00e9e par elle-m\u00eame \u00e0 des projets de lutte contre la pauvret\u00e9 des jeunes sur son territoire.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">L\u2019entreprise s\u2019engage \u00e0 soutenir un ou plusieurs <strong>projets locaux<\/strong> de son choix <strong>pendant 3 ans.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>``J'encourage tous les \u00e9lus qui sont pr\u00e9sents \u00e0 s'inscrire dans ces d\u00e9marches car ce sont les seules qui sont durables et surtout efficaces``<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb27290&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Marine Jeantet,<br \/>\n<\/strong>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Interminist\u00e9rielle \u00e0 la pr\u00e9vention<br \/>\net \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9.<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559747922642{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1602769295317{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">La DAT : comment \u00e7a marche ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">L\u2019id\u00e9e de la DAT a \u00e9merg\u00e9 de <strong>deux constats<\/strong> :<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">-Les projets associatifs \u00e0 fort impact sur les jeunes en difficult\u00e9 <strong>manquent de ressources pour changer d\u2019\u00e9chelle<\/strong> et se d\u00e9ployer sur le territoire afin de couvrir tous les besoins.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">-Malgr\u00e9 une volont\u00e9 d\u2019engagement de la part <strong>des entreprises, seules 1,6 % d&rsquo;entre elles s&rsquo;engagent par du m\u00e9c\u00e9nat sur des projets sociaux, <\/strong>souvent par manque de ressources et d&rsquo;expertise en interne sur ces sujets.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">La Dotation d\u2019Action Territoriale r\u00e9pond ainsi \u00e0 cette double probl\u00e9matique en seulement<strong> 4 \u00e9tapes<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb45px\u00a0\u00bb][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lpAdbDgvC2k\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559749477319{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb el_id=\u00a0\u00bbschema_dat\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-img\u00a0\u00bb]<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18764\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/diagnostic.gif\" alt=\"Diagnostic territorial des besoins\" width=\"163\" height=\"181\" \/>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center; color: #289bd7; font-size: 22px;\"><span style=\"text-transform: uppercase; color: #111; font-weight: 600;\">Diagnostic<\/span><br \/>\nterritorial des besoins<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#888888&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-txt\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">D\u00e9finition des domaines d&rsquo;action prioritaires en mati\u00e8re de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-img\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559749293554{padding-top: 35px !important;padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-18765 size-full aligncenter\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/identification.gif\" alt=\"Identification des projets locaux\" width=\"246\" height=\"130\" \/>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center; color: #289bd7; font-size: 22px;\"><span style=\"text-transform: uppercase; color: #111; font-weight: 600;\">Identification<\/span><br \/>\ndes projets locaux<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#888888&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-txt\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">S\u00e9lection de projets cl\u00e9s en main sur diff\u00e9rents crit\u00e8res : Acuit\u00e9 du besoin \/ Efficience \/ Potentiel de changement d&rsquo;\u00e9chelle \/ Solidit\u00e9 de l&rsquo;organisation<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-img\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559749359118{padding-top: 27px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18766 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/mobilisation.gif\" alt=\"Mobilisation des entreprises locales\" width=\"137\" height=\"134\" \/>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center; color: #289bd7; font-size: 22px;\"><span style=\"text-transform: uppercase; color: #111; font-weight: 600;\">Mobilisation<\/span><br \/>\ndes entreprises locales<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#888888&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-txt\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Chaque entreprise s&rsquo;engage \u00e0 soutenir un ou plusieurs projets locaux sur trois ans<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-img\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559749335284{padding-top: 45px !important;padding-bottom: 31px !important;}\u00a0\u00bb]<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18767 size-full\" src=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/suivi.gif\" alt=\"Suivi de l'avancement des projets &amp; mesure d'impact\" width=\"181\" height=\"105\" \/>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center; color: #289bd7; font-size: 22px;\"><span style=\"text-transform: uppercase; color: #111; font-weight: 600;\">Suivi de l&rsquo;avancement<\/span><br \/>\ndes projets &amp; mesures d&rsquo;impact<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#888888&Prime;][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbscheme-txt\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Un rapport d&rsquo;avancement chaque semestre est aussi \u00e0 la disposition des entreprises<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595421752529{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595422132964{padding-left: 30px !important;background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595422192979{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.dat-france.org\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-style: normal; font-weight: 600; font-size: 15px; margin: 8; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">En apprendre plus sur la DAT<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681742718243{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681742714857{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Le d\u00e9veloppement national de la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Fortes du succ\u00e8s des 3 pilotes \u00e0 Nantes, Romans-sur-Is\u00e8re et B\u00e9thune, o\u00f9 plus<strong>\u00a0d\u2019un million d\u2019euros ont \u00e9t\u00e9 lev\u00e9s pour financer une vingtaine de projets et accompagner 10 000 jeunes,<\/strong>\u00a0les \u00e9quipes de Break Poverty Foundation d\u00e9ploient actuellement la DAT sur\u00a0<strong>40 territoires afin d\u2019accompagner 100 000 jeunes.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pour ce faire, nous accompagnons gratuitement les acteurs des territoires (collectivit\u00e9s, fondations territoriales et aussi les r\u00e9seaux patronaux). Et ce, tout au long de la mise en place du dispositif !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pour en savoir plus sur le d\u00e9ploiement de la DAT, retrouvez nous sur le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\">site d\u00e9di\u00e9<\/a> !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678727006006{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Nos d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es r\u00e9gionales :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb52px\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678727006006{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30971&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">Ma\u00eflys Feron<br \/>\n<\/span><\/strong>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes &#8211; Lyon<br \/>\n<em>mferon@breakpoverty.com<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30972&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\"><strong>Juliette Ovelacq<br \/>\n<\/strong><\/span>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Ouest &#8211; Nantes<br \/>\n<em><span style=\"color: #000000;\">jovelacq@breakpoverty.com<\/span><\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30969&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">Sarah Philippe<br \/>\n<\/span><\/strong>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Hauts-de-France &#8211; Lille<br \/>\n<em>sphilippe@breakpoverty.com<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678727006006{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30970&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">Sabrina Djaouti<br \/>\n<\/span><\/strong>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00cele-de-France &#8211; Normandie<br \/>\n<em>sdjaouti@breakpoverty.com<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30973&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\"><strong>Anne-Claire Petit<br \/>\n<\/strong><\/span>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00cele-de-France &#8211; Grand Est<br \/>\n<em>acpetit@breakpoverty.com<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595421752529{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb30&Prime; down=\u00a0\u00bb30&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681742663133{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Ils soutiennent l&rsquo;essaimage de la DAT :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681743141953{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<div class=\"qode-advanced-image-gallery  qode-aig-grid-type qode-normal-space   \">\n\t<div class=\"qode-aig-inner qode-outer-space qode-aig-grid qode-aig-five-columns\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image qode-item-space\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-aig-image-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"aig-gallery-hover\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681742759521{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<em style=\"font-size: 12px;\">Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash<\/em>.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1682423529286{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1602769610339{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb] La DAT : c&rsquo;est quoi ? [\/vc_column_text][vc_column_text] La Dotation d&rsquo;Action Territoriale, DAT, est une allocation volontaire de l&rsquo;entreprise, allant jusqu&rsquo;\u00e0 2% de son r\u00e9sultat&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dotation d&#039;Action Territoriale (DAT) - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Dotation d&#039;Action Territoriale est un dispositif innovant de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 et de lutte contre le d\u00e9terminisme social | Break Poverty\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dotation d&#039;Action Territoriale (DAT) - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Dotation d&#039;Action Territoriale est un dispositif innovant de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 et de lutte contre le d\u00e9terminisme social | Break Poverty\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-06T12:42:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/diagnostic.gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\",\"name\":\"Dotation d'Action Territoriale (DAT) - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-22T09:39:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-06T12:42:01+00:00\",\"description\":\"La Dotation d'Action Territoriale est un dispositif innovant de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 et de lutte contre le d\u00e9terminisme social | Break Poverty\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dotation d'Action Territoriale (DAT) - Break Poverty Foundation","description":"La Dotation d'Action Territoriale est un dispositif innovant de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 et de lutte contre le d\u00e9terminisme social | Break Poverty","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Dotation d'Action Territoriale (DAT) - Break Poverty Foundation","og_description":"La Dotation d'Action Territoriale est un dispositif innovant de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 et de lutte contre le d\u00e9terminisme social | Break Poverty","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-10-06T12:42:01+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/diagnostic.gif"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/","name":"Dotation d'Action Territoriale (DAT) - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-22T09:39:11+00:00","dateModified":"2023-10-06T12:42:01+00:00","description":"La Dotation d'Action Territoriale est un dispositif innovant de pr\u00e9vention de la pauvret\u00e9 et de lutte contre le d\u00e9terminisme social | Break Poverty","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21966"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21966"}],"version-history":[{"count":103,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21966\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31623,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21966\/revisions\/31623"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21966"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}