{"id":22063,"date":"2020-07-23T12:18:21","date_gmt":"2020-07-23T10:18:21","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=22063"},"modified":"2021-07-30T15:14:32","modified_gmt":"2021-07-30T13:14:32","slug":"dat-bethune","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/","title":{"rendered":"DAT B\u00e9thune"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Le taux de pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune est de 28 %, atteignant ainsi le double de la moyenne nationale. Malgr\u00e9 les nombreuses initiatives mises en place par la municipalit\u00e9 et le travail r\u00e9alis\u00e9 par les associations locales, on estime que 1 000 jeunes b\u00e9thunois sont aujourd\u2019hui confront\u00e9s \u00e0 des situations chroniques de pauvret\u00e9 et d\u2019exclusion dont ils peinent \u00e0 se sortir.<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595524313070{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Diagnostic : la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 B\u00e9thune<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22311&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">1 jeune sur 2 est pauvre<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22100&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">40 % des moins de 30 ans sont au ch\u00f4mage<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22067&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">25 % des jeunes ne sont pas dipl\u00f4m\u00e9s<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]Territoire exp\u00e9rimentateur de la <strong>Strat\u00e9gie Nationale \u00e0 la Lutte contre la Pauvret\u00e9<\/strong>, la ville de B\u00e9thune a souhait\u00e9 porter en son sein une DAT afin de donner une chance \u00e0 sa jeunesse en difficult\u00e9. Apr\u00e8s avoir rencontr\u00e9 les acteurs clefs du territoire pour qualifier les probl\u00e9matiques locales en mati\u00e8re de pauvret\u00e9 des jeunes, la Fondation a \u00e9tabli un diagnostic quantitatif pouss\u00e9 afin de quantifier les besoins.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595498709500{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">S\u00e9lection des projets<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596015693445{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Apr\u00e8s avoir analys\u00e9 une cinquantaine de projets, la Fondation Break Poverty a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en retenir 12 sur quatre crit\u00e8res principaux :<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Pertinence<\/strong>\u00a0: l\u2019action propos\u00e9e r\u00e9pond au besoin social exprim\u00e9<\/li>\n<li><strong>Efficacit\u00e9<\/strong>\u00a0: l\u2019action propos\u00e9e fonctionne et a d\u00e9j\u00e0 fait la preuve de son efficacit\u00e9 sur le territoire (o\u00f9 sur un autre territoire)<\/li>\n<li><strong>Solidit\u00e9 de l\u2019organisation<\/strong>\u00a0: l\u2019action est capable de changer d\u2019\u00e9chelle et d\u2019honorer les objectifs qu\u2019elle s\u2019est fix\u00e9e<\/li>\n<li><strong>Synergie avec l&rsquo;\u00e9cosyst\u00e8me<\/strong> : l&rsquo;action manifeste des synergies avec les projets d\u00e9j\u00e0 existants<\/li>\n<\/ol>\n<p>Parmi ces 12 associations retenues, <strong>4\u00a0obtiennent le soutien de Break Poverty<\/strong>\u00a0dans le cadre de la DAT \u00e0 B\u00e9thune.[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22108&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">EPEPE<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Former tous les professionnels de la petite enfance et sensibiliser les parents et ainsi \u00e9viter les retards de d\u00e9veloppement des 0-3 ans.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/lepepe-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22106&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Entreprendre pour Apprendre<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Initier les coll\u00e9giens \u00e0 l&rsquo;entrepreneuriat via le projet de cr\u00e9ation d&rsquo;une entreprise, en \u00e9quipe pendant l&rsquo;ann\u00e9e scolaire, depuis l&rsquo;id\u00e9ation jusqu&rsquo;\u00e0 la vente de leurs produits.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/entreprendre-pour-apprendre-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22109&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">L&rsquo;Envol<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">R\u00e9ins\u00e9rer les jeunes en situation d&rsquo;exclusion sociale par un accompagnement intensif de 7 mois \u00e0 travers la production artistique.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/envol-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22178&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Simplon.co<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Former les jeunes non dipl\u00f4m\u00e9s aux m\u00e9tiers du num\u00e9rique pour favoriser leur insertion professionnelle.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/simplon-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595499619860{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Les entreprises mobilis\u00e9es<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595522348620{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]8 entreprises soutiennent la DAT \u00e0 B\u00e9thune :[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21885&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.inextenso.fr\/mecenat-break-poverty-foundation\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21873&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.inextenso.fr\/mecenat-break-poverty-foundation\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21892&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/hollander-bethune.notaires.fr\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21894&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/fr.roquette.com\/la-fondation-roquette-pour-la-sante\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21891&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/nego-pret.com\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21865&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/atek-conseil.fr\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb20862&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.foundation.total\/fr\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595500544867{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Suivi des associations<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Les 3 projets se sont lanc\u00e9s en septembre 2020 gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation des entreprises partenaires de B\u00e9thune ![\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9s en 3 ans :<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22097&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Le taux de pauvret\u00e9 \u00e0 B\u00e9thune est de 28 %, atteignant ainsi le double de la moyenne nationale. Malgr\u00e9 les nombreuses initiatives mises en place par la municipalit\u00e9 et le&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21966,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>B\u00e9thune : territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la Dotation d&#039;Action Territoriale<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"B\u00e9thune a \u00e9t\u00e9 choisi en 2019 comme territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la Dotation d&#039;Action Territoriale, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"B\u00e9thune : territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la Dotation d&#039;Action Territoriale\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"B\u00e9thune a \u00e9t\u00e9 choisi en 2019 comme territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la Dotation d&#039;Action Territoriale, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T13:14:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/\",\"name\":\"B\u00e9thune : territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-23T10:18:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T13:14:32+00:00\",\"description\":\"B\u00e9thune a \u00e9t\u00e9 choisi en 2019 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DAT B\u00e9thune\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"B\u00e9thune : territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale","description":"B\u00e9thune a \u00e9t\u00e9 choisi en 2019 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"B\u00e9thune : territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale","og_description":"B\u00e9thune a \u00e9t\u00e9 choisi en 2019 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-07-30T13:14:32+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/","name":"B\u00e9thune : territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-23T10:18:21+00:00","dateModified":"2021-07-30T13:14:32+00:00","description":"B\u00e9thune a \u00e9t\u00e9 choisi en 2019 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la Dotation d'Action Territoriale, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/dat-bethune\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DAT B\u00e9thune"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22063"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22063"}],"version-history":[{"count":42,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22063\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22086,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22063\/revisions\/22086"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21966"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}