{"id":22226,"date":"2020-07-28T18:36:10","date_gmt":"2020-07-28T16:36:10","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=22226"},"modified":"2021-07-30T15:18:34","modified_gmt":"2021-07-30T13:18:34","slug":"romans-sur-isere","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/","title":{"rendered":"DAT Romans-sur-Is\u00e8re"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Romans-sur-Is\u00e8re est un territoire marqu\u00e9 par la chute de l&rsquo;industrie de la chaussure et du cuir, qui \u00e9tait auparavant le v\u00e9ritable poumon de la r\u00e9gion. La fin de cette industrie a largement contribu\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9carisation des familles, et donc des jeunes. En 2017, le territoire se porte volontaire pour devenir la premi\u00e8re ville \u00e0 exp\u00e9rimenter la Dotation d&rsquo;Action Territoriale, et ainsi enrayer le d\u00e9terminisme social et la pauvret\u00e9 des jeunes.<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595950408343{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Diagnostic : la pauvret\u00e9 des jeunes \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22311&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">45 % des jeunes romanais sont pauvres<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22100&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">35 % des moins de 30 ans vivant \u00e0 Romans sont au ch\u00f4mage<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22067&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">44 % des jeunes romanais d\u00e9crochent de l&rsquo;\u00e9cole avant la fin de leurs \u00e9tudes<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]La ville de Romans-sur-Is\u00e8re s\u2019est port\u00e9e volontaire pour recevoir le premier pilote de la DAT. La rencontre avec les acteurs clefs du territoire a permis de faire \u00e9merger les probl\u00e9matiques locales en mati\u00e8re de pauvret\u00e9 des jeunes, et de quantifier finement les besoins.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595498709500{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">S\u00e9lection des projets<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595950710364{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]Apr\u00e8s avoir analys\u00e9 de nombreux projets, la Fondation Break Poverty a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en retenir 14 sur quatre crit\u00e8res principaux :<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Pertinence<\/strong>\u00a0: l\u2019action propos\u00e9e r\u00e9pond au besoin social exprim\u00e9<\/li>\n<li><strong>Efficacit\u00e9<\/strong>\u00a0: l\u2019action propos\u00e9e fonctionne et a d\u00e9j\u00e0 fait la preuve de son efficacit\u00e9 sur le territoire (o\u00f9 sur un autre territoire)<\/li>\n<li><strong>Solidit\u00e9 de l\u2019organisation<\/strong>\u00a0: l\u2019action est capable de changer d\u2019\u00e9chelle et d\u2019honorer les objectifs qu\u2019elle s\u2019est fix\u00e9e<\/li>\n<li><strong>Synergie avec l&rsquo;\u00e9cosyst\u00e8me<\/strong> : l&rsquo;action manifeste des synergies avec les projets d\u00e9j\u00e0 existants<\/li>\n<\/ol>\n<p>Parmi ces 14 associations retenues,<strong> 6\u00a0obtiennent le soutien de Break Poverty<\/strong> dans le cadre de la DAT \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re.[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22227&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Coup de Pouce<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire par du soutien \u00e0 l\u2019apprentissage de la lecture d\u00e8s le CP.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/coup-de-pouce-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22228&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Lab&rsquo;Elles<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Accueillir les jeunes filles dans un local qui leur est d\u00e9di\u00e9 au c\u0153ur du quartier pour permettre de les accompagner dans leur parcours personnel, scolaire et professionnel.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22229&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Digitale Acad\u00e9mie<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Lutter contre le d\u00e9crochage post baccalaur\u00e9at en permettant aux jeunes de suivre des formations \u00e0 distance dans un campus situ\u00e9 en plein c\u0153ur de la ville.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/digitale-academie-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22230&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Proxit\u00e9<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mettre en place un parrainage entre des salari\u00e9s d\u2019entreprise et des jeunes en difficult\u00e9 pour faciliter l\u2019insertion professionnelle.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22231&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Aider les personnes en grande difficult\u00e9 \u00e0 sortir durablement de la pr\u00e9carit\u00e9 par un soutien alimentaire et social.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22232&Prime; img_size=\u00a0\u00bb350 x 200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Les Plombiers du Num\u00e9rique<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Former les jeunes d\u00e9crocheurs aux m\u00e9tiers en tension de la fibre pour leur offrir un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/plombiers-numerique-zoom-sur-le-projet\/\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; font-weight: 600; font-size: 16px; margin: 0px 0px 0px 40px; border-radius: 4px;-moz-border-radius: 4px;-webkit-border-radius: 4px; background-color: #00a0e3;\">D\u00e9couvrir le projet<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-arrow-circle-o-right qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595499619860{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Les entreprises mobilis\u00e9es<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595954027435{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]15 entreprises soutiennent la DAT \u00e0 Romans :[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22837&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21884&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21875&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24980&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21893&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21898&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21887&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21880&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21896&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21889&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21903&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21901&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21878&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21897&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22233&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595500544867{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Suivi des associations<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Nous entrons dans la troisi\u00e8me et derni\u00e8re ann\u00e9e de la DAT et passons le relais aux associations pour faire perdurer cette alliance territoriale ![\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit photo : Andrew Ibrahim, Unsplash.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9s en 3 ans :<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22234&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1559855654804{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] Romans-sur-Is\u00e8re est un territoire marqu\u00e9 par la chute de l&rsquo;industrie de la chaussure et du cuir, qui \u00e9tait auparavant le v\u00e9ritable poumon de la r\u00e9gion. La fin de cette industrie&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21966,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Romans-sur-Is\u00e8re : territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la DAT<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 choisi en 2018 comme territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la DAT, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re : territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la DAT\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 choisi en 2018 comme territoire d&#039;exp\u00e9rimentation de la DAT, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T13:18:34+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"11 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\",\"name\":\"Romans-sur-Is\u00e8re : territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-28T16:36:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T13:18:34+00:00\",\"description\":\"Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 choisi en 2018 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DAT Romans-sur-Is\u00e8re\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Romans-sur-Is\u00e8re : territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT","description":"Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 choisi en 2018 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Romans-sur-Is\u00e8re : territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT","og_description":"Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 choisi en 2018 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-07-30T13:18:34+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"11 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/","name":"Romans-sur-Is\u00e8re : territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-28T16:36:10+00:00","dateModified":"2021-07-30T13:18:34+00:00","description":"Romans-sur-Is\u00e8re a \u00e9t\u00e9 choisi en 2018 comme territoire d'exp\u00e9rimentation de la DAT, dispositif mis en place par Break Poverty Foundation","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DAT Romans-sur-Is\u00e8re"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22226"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22226\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26545,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22226\/revisions\/26545"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21966"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}