{"id":22250,"date":"2020-07-29T09:41:18","date_gmt":"2020-07-29T07:41:18","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=22250"},"modified":"2020-07-30T18:04:00","modified_gmt":"2020-07-30T16:04:00","slug":"labelles-zoom-sur-le-projet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/","title":{"rendered":"Lab&rsquo;Elles : zoom sur le projet"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595431501340{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607263045{background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607627844{border-radius: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22251&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.sauvegarde26.org\/actualite-de-la-sauvegarde-26\/114-lab-elles\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596008091627{padding-bottom: 30px !important;border-radius: 3px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Lab&rsquo;Elles<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<span style=\"color: #ffffff;\">Lab&rsquo;Elles offre un espace et des activit\u00e9s d\u00e9di\u00e9es aux jeunes filles des quartiers pour lutter contre leur isolement et les soutenir dans leurs parcours scolaires et professionnels.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Pourquoi Lab&rsquo;Elles ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Nous avons tout particuli\u00e8rement choisi le Lab\u2019Elles car le projet r\u00e9pondait \u00e0 un besoin fort du territoire de Romans sur Is\u00e8re : les jeunes filles issues des quartiers d\u00e9favoris\u00e9s sortent r\u00e9guli\u00e8rement des radars de l\u2019insertion. Isol\u00e9es chez elles, les \u00e9ducateurs ne peuvent pas les identifier.<\/p>\n<p>Le local associatif est donc ouvert exclusivement aux jeunes filles \u00e0 certaines heures pendant lesquelles elles peuvent acc\u00e9der \u00e0 des activit\u00e9s sportives, culturelles ou de formation. Elles peuvent aussi b\u00e9n\u00e9ficier d&rsquo;un accompagnement sur des sujets de sant\u00e9, notamment f\u00e9minine.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s le suivi de l\u2019association, 85% des jeunes filles en d\u00e9crochage reprennent les \u00e9tudes ou trouvent un emploi.[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494980892{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; background-color: #00a0e3;\">Je participe au combat !<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22048&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">B\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9es par Lab&rsquo;Elles<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Jeunes filles de 12 \u00e0 22 ans.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22050&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Objectif de la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00c9tendre les horaires d\u2019ouverture du local pour accueillir 40 jeunes filles de mani\u00e8re r\u00e9guli\u00e8re. D\u00e9velopper les activit\u00e9s propos\u00e9es, et cr\u00e9er des ponts entre les filles et les entreprises partenaires de la DAT.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22051&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Impact vis\u00e9 par la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">90 filles accompagn\u00e9es et suivies dans leurs projets.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607357309{background-color: #d3d3d3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494980892{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607917054{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/nos-projets-soutenus\/\">[ D\u00e9couvrir les autres projets soutenus dans le cadre de la DAT ]<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494875113{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607922223{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.sauvegarde26.org\/actualite-de-la-sauvegarde-26\/114-lab-elles\">[ D\u00e9couvrir cette association ]<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595431501340{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607263045{background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607627844{border-radius: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22251&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.sauvegarde26.org\/actualite-de-la-sauvegarde-26\/114-lab-elles\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596008091627{padding-bottom: 30px !important;border-radius: 3px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text] Lab&rsquo;Elles [\/vc_column_text][vc_column_text]Lab&rsquo;Elles offre un espace et des activit\u00e9s&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":22226,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lab&#039;Elles, zoom sur une association soutenue par Break Poverty<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Lab&#039;Elles pour lutter contre l&#039;osilement des jeunes filles et les soutenir dans leur parcours.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lab&#039;Elles, zoom sur une association soutenue par Break Poverty\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Lab&#039;Elles pour lutter contre l&#039;osilement des jeunes filles et les soutenir dans leur parcours.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-30T16:04:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/\",\"name\":\"Lab'Elles, zoom sur une association soutenue par Break Poverty\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-29T07:41:18+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-30T16:04:00+00:00\",\"description\":\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Lab'Elles pour lutter contre l'osilement des jeunes filles et les soutenir dans leur parcours.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DAT Romans-sur-Is\u00e8re\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Lab&rsquo;Elles : zoom sur le projet\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lab'Elles, zoom sur une association soutenue par Break Poverty","description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Lab'Elles pour lutter contre l'osilement des jeunes filles et les soutenir dans leur parcours.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lab'Elles, zoom sur une association soutenue par Break Poverty","og_description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Lab'Elles pour lutter contre l'osilement des jeunes filles et les soutenir dans leur parcours.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2020-07-30T16:04:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/","name":"Lab'Elles, zoom sur une association soutenue par Break Poverty","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-29T07:41:18+00:00","dateModified":"2020-07-30T16:04:00+00:00","description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Lab'Elles pour lutter contre l'osilement des jeunes filles et les soutenir dans leur parcours.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/labelles-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DAT Romans-sur-Is\u00e8re","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Lab&rsquo;Elles : zoom sur le projet"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22250"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22250"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22250\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22349,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22250\/revisions\/22349"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22226"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22250"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}