{"id":22259,"date":"2020-07-29T10:37:56","date_gmt":"2020-07-29T08:37:56","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=22259"},"modified":"2021-08-18T12:36:46","modified_gmt":"2021-08-18T10:36:46","slug":"proxite-zoom-sur-le-projet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/","title":{"rendered":"Proxit\u00e9 : zoom sur le projet"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595431501340{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607263045{background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607627844{border-radius: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22260&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.proxite.com\/pages\/nos-antennes\/romans-sur-isere\/\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596011563560{padding-bottom: 30px !important;border-radius: 3px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Proxit\u00e9<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<span style=\"color: #ffffff;\">Proxit\u00e9 met en place un parrainage entre des salari\u00e9s d\u2019entreprise et des jeunes en difficult\u00e9 afin de les aider dans leur scolarit\u00e9 et leur insertion professionnelle.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Pourquoi Proxit\u00e9 ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Nous avons tout particuli\u00e8rement choisi d\u2019implanter Proxit\u00e9 \u00e0 Romans-sur-Is\u00e8re car cette association de parrainage favorise la d\u00e9couverte par le jeune du monde du travail : chaque jeune est appuy\u00e9 par un b\u00e9n\u00e9vole salari\u00e9 d\u2019entreprise. Celui-ci peut appuyer son filleul par un soutien scolaire, des d\u00e9couvertes culturelles, un accompagnement sur son orientation scolaire, etc.<\/p>\n<p>Et ce mod\u00e8le fonctionne : les deux parties en sont satisfaites puisque plus de 90% des parrains et des filleuls estiment que le parrainage leur est utile, 90% des jeunes r\u00e9ussissent leur bac et 75% atteignent leurs objectifs de recherche d\u2019emploi, d\u2019alternance ou de stage sur les 3 000 jeunes parrain\u00e9s depuis 2020.[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494980892{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; background-color: #00a0e3;\">Je participe au combat !<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22048&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">B\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9s par Proxit\u00e9<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Jeunes issus des quartiers d\u00e9favoris\u00e9s.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22050&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Objectif de la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ouvrir une antenne \u00e0 Romans pour d\u00e9velopper des parrainage sur la base de rencontres individuelles d\u20191h30 par semaine, d\u2019actions de d\u00e9couverte de l\u2019entreprise et d\u2019\u00e9v\u00e9nements collectifs.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22051&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Impact vis\u00e9 par la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">60 jeunes parrain\u00e9s en 3 ans et 80% d\u00e9clarant mener un projet adapt\u00e9 \u00e0 leurs aspirations gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019accompagnement.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607357309{background-color: #d3d3d3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494980892{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607917054{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/nos-projets-soutenus\/\">[ D\u00e9couvrir les autres projets soutenus dans le cadre de la DAT ]<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494875113{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607922223{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.proxite.com\/pages\/nos-antennes\/romans-sur-isere\/\">[ D\u00e9couvrir cette association ]<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595431501340{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607263045{background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607627844{border-radius: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22260&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.proxite.com\/pages\/nos-antennes\/romans-sur-isere\/\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596011563560{padding-bottom: 30px !important;border-radius: 3px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text] Proxit\u00e9 [\/vc_column_text][vc_column_text]Proxit\u00e9 met en place un parrainage entre&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":22226,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proxit\u00e9, zoom sur une asso soutenue par Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Proxit\u00e9 pour cr\u00e9er des parrainages durables entre salari\u00e9s et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Proxit\u00e9, zoom sur une asso soutenue par Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Proxit\u00e9 pour cr\u00e9er des parrainages durables entre salari\u00e9s et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-18T10:36:46+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/\",\"name\":\"Proxit\u00e9, zoom sur une asso soutenue par Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-29T08:37:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-18T10:36:46+00:00\",\"description\":\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Proxit\u00e9 pour cr\u00e9er des parrainages durables entre salari\u00e9s et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DAT Romans-sur-Is\u00e8re\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Proxit\u00e9 : zoom sur le projet\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Proxit\u00e9, zoom sur une asso soutenue par Break Poverty Foundation","description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Proxit\u00e9 pour cr\u00e9er des parrainages durables entre salari\u00e9s et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Proxit\u00e9, zoom sur une asso soutenue par Break Poverty Foundation","og_description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Proxit\u00e9 pour cr\u00e9er des parrainages durables entre salari\u00e9s et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2021-08-18T10:36:46+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/","name":"Proxit\u00e9, zoom sur une asso soutenue par Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-29T08:37:56+00:00","dateModified":"2021-08-18T10:36:46+00:00","description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient Proxit\u00e9 pour cr\u00e9er des parrainages durables entre salari\u00e9s et jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/proxite-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DAT Romans-sur-Is\u00e8re","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Proxit\u00e9 : zoom sur le projet"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22259"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22259"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22259\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26684,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22259\/revisions\/26684"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22226"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22259"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}