{"id":22255,"date":"2020-07-29T10:30:42","date_gmt":"2020-07-29T08:30:42","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=22255"},"modified":"2020-07-30T18:06:15","modified_gmt":"2020-07-30T16:06:15","slug":"epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/","title":{"rendered":"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique : zoom sur le projet"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595431501340{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607263045{background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607627844{border-radius: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22256&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/epicoromans.wixsite.com\/e-s-p\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596008764708{padding-bottom: 30px !important;border-radius: 3px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff;\">\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<span style=\"color: #ffffff;\">L&rsquo;\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique aide les familles en grande difficult\u00e9 \u00e0 sortir durablement de la pr\u00e9carit\u00e9 et de l\u2019exclusion par un soutien alimentaire et social.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Pourquoi l\u2019\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique ?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Nous avons tout particuli\u00e8rement choisi l\u2019ESP car son action est double. Non seulement les b\u00e9n\u00e9ficiaires peuvent y acheter des produits \u00e0 10% du prix r\u00e9el, mais ils b\u00e9n\u00e9ficient \u00e9galement d\u2019un accompagnement pour la r\u00e9alisation d\u2019un projet personnel pendant 4 \u00e0 6 mois. Pendant leurs achats, les b\u00e9n\u00e9ficiaires sont accompagn\u00e9s d&rsquo;un b\u00e9n\u00e9vole qui les aiguille dans leurs choix de consommation.<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce au soutien d\u2019une conseill\u00e8re en \u00e9conomie sociale et familiale, 75% des b\u00e9n\u00e9ficiaires atteignent leurs objectifs ou sont en voie de succ\u00e8s (remboursement des factures, traitement m\u00e9dical, r\u00e9paration de voiture, soutien scolaire, etc.).[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494980892{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/display\/~mon-don?\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f' data-hover-color='#ffffff' class=\"qbutton  medium center default\" style=\"color: #ffffff; border-color: #00a0e3; background-color: #00a0e3;\">Je participe au combat !<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22048&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">B\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9s<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Familles d\u00e9favoris\u00e9es et notamment monoparentales.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22050&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Objectif de la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Agrandir l\u2019espace de stockage pour recevoir et distribuer plus de produits, d\u00e9velopper les ateliers propos\u00e9s, notamment sur les th\u00e8mes de la relation \u00e0 l\u2019enfant et de l\u2019alimentation saine.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22051&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Impact vis\u00e9 par la DAT<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">600 b\u00e9n\u00e9ficiaires accompagn\u00e9s sur 3 ans et 85% de projets personnels r\u00e9alis\u00e9s avec succ\u00e8s. 90 filles accompagn\u00e9es et suivies dans leurs projets.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607357309{background-color: #d3d3d3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494980892{padding-left: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607917054{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes\/nos-projets-soutenus\/\">[ D\u00e9couvrir les autres projets soutenus dans le cadre de la DAT ]<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595494875113{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607922223{padding-left: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/epicoromans.wixsite.com\/e-s-p\">[ D\u00e9couvrir cette association ]<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595431501340{background-color: #ffffff !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607263045{background-color: #00a0e3 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1595607627844{border-radius: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb22256&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbzoom_in\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/epicoromans.wixsite.com\/e-s-p\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1596008764708{padding-bottom: 30px !important;border-radius: 3px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text] \u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique [\/vc_column_text][vc_column_text]L&rsquo;\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":22226,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique, zoom sur une asso soutenue par BPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient L&#039;Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique pour aider des familles en difficult\u00e9 \u00e0 se relever.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique, zoom sur une asso soutenue par BPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient L&#039;Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique pour aider des familles en difficult\u00e9 \u00e0 se relever.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-30T16:06:15+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\",\"name\":\"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique, zoom sur une asso soutenue par BPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-29T08:30:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-30T16:06:15+00:00\",\"description\":\"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient L'Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique pour aider des familles en difficult\u00e9 \u00e0 se relever.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DAT Romans-sur-Is\u00e8re\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique : zoom sur le projet\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique, zoom sur une asso soutenue par BPF","description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient L'Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique pour aider des familles en difficult\u00e9 \u00e0 se relever.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique, zoom sur une asso soutenue par BPF","og_description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient L'Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique pour aider des familles en difficult\u00e9 \u00e0 se relever.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2020-07-30T16:06:15+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/","name":"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique, zoom sur une asso soutenue par BPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2020-07-29T08:30:42+00:00","dateModified":"2020-07-30T16:06:15+00:00","description":"Dans le cadre de la DAT, Break Poverty soutient L'Epicerie Sociale et P\u00e9dagogique pour aider des familles en difficult\u00e9 \u00e0 se relever.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/epicerie-sociale-et-pedagogique-zoom-sur-le-projet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DAT Romans-sur-Is\u00e8re","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/romans-sur-isere\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"\u00c9picerie Sociale et P\u00e9dagogique : zoom sur le projet"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22255"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22255"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22255\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22353,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22255\/revisions\/22353"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22226"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}