{"id":25029,"date":"2021-05-06T15:40:44","date_gmt":"2021-05-06T13:40:44","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=25029"},"modified":"2022-10-27T10:15:46","modified_gmt":"2022-10-27T08:15:46","slug":"etude-dimpact-dat-2020","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/","title":{"rendered":"Un premier rapport qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Un premier rapport qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0<\/strong><\/h3>\n<p>L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un<strong> dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT<\/strong> (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.<\/p>\n<p>Pour l\u2019ann\u00e9e 2020, le cabinet d\u2019\u00e9valuation Koreis a pu mener cet exercice d\u2019\u00e9valuation, mettant en \u00e9vidence <strong>des effets tangibles sur les associations financ\u00e9es, les jeunes b\u00e9n\u00e9ficiaires et les entreprises engag\u00e9es.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/20210318-Impact-DAT-Rapport-1-VF.pdf\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f;font-size: 26px;font-weight: 400;text-transform: uppercase;letter-spacing: 1px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-custom-hover-color qode-btn-icon qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" data-hover-color=\"#ffffff\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">T\u00e9l\u00e9charger le rapport<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=15XFlampLZM&amp;lc=Ugzt8g7OjGSzuB41rJJ4AaABAg\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #bd2f67;\"><strong>Des JEUNES qui b\u00e9n\u00e9ficient d&rsquo;opportunit\u00e9s croissantes<\/strong><\/span><\/h1>\n<h1><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00a0e3;\"><strong>3 000 jeunes, parents ou professionnels<\/strong> \u00a0<\/span>ont \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s en 2020 dans le cadre des projets soutenus par les DAT sur les territoires.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span><\/h5>\n<h5 style=\"text-align: center;\">Chaque DAT peut toucher entre<strong><span style=\"color: #00a0e3;\"> 1 000 et 10 000 jeunes sur 3 ans.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">;<\/span><\/span><\/strong><\/h5>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00a0e3;\"><strong>84% des jeunes\u00a0 <\/strong><\/span>sont d\u00e9crit par les associations comme \u00e9tant <strong>en \u00e9volution positive\u00a0<\/strong>\u00e0 l&rsquo;issue des actions soutenues par la DAT.<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/5&Prime;]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>``La DAT permet de traiter non seulement la pauvret\u00e9 \u00e9conomique, mais plus globalement toutes les souffrances psychosociales susceptibles d'en devenir le terreau.`` Marie H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #bd2f67;\"><strong>Des ASSOCIATIONS aux capacit\u00e9s d&rsquo;action renforc\u00e9es<\/strong><\/span><\/h1>\n<h1><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h6><\/h6>\n<h6 style=\"text-align: center;\">Chaque DAT\u00a0b\u00e9n\u00e9ficie en moyenne \u00e0\u00a0<strong>7 associations, leur donnant\u00a0plus de moyens pour agir<\/strong>\u00a0:<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24881&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24882&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24883&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00a0e3;\"><strong>2\/3 des associations <\/strong><\/span>affirment que la DAT a \u00e9t\u00e9 d\u00e9terminante pour leur d\u00e9marche de <strong>changement d&rsquo;\u00e9chelle.<\/strong><\/h5>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #00a0e3;\">80%\u00a0 des associations\u00a0 <\/span><\/strong>affirment que la DAT leur a permis de <strong>mieux r\u00e9aliser leur mission sociale, <\/strong>gr\u00e2ce notamment aux nombreux partenariats op\u00e9rationnels nou\u00e9s avec les autres acteurs.<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/5&Prime;]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>``Il nous faut d\u00e9velopper des approches qui soient innovantes, et c'est ce que fait Break Poverty, en identificant des p\u00e9pites associatifs et en les faisant grandir``. Rodolphe Dumoulin, Commissaire \u00e0 la Lutte contre la Pauvret\u00e9 Hauts de France.<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #bd2f67;\"><strong>\u00a0Des ENTREPRISES locales qui renforcent leur m\u00e9c\u00e9nat social<\/strong><\/span><\/h1>\n<h1><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>Des entreprises qui s&rsquo;engagent massivement<\/strong><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24891&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Se sont engag\u00e9es en moyenne <strong>sur chaque territoire<\/strong>\u00a0concern\u00e9 par la DAT.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24892&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Sont collect\u00e9s en moyenne <strong>chaque ann\u00e9e par territoire.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #00a0e3;\">88% des entreprises <\/span><\/strong>ont mieux compris le r\u00f4le qu&rsquo;elles pouvaient jouer <strong>pour lutter contre la pauvret\u00e9,<\/strong>\u00a0gr\u00e2ce \u00e0 la DAT.<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24895&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">D\u00e9clarent que la DAT leur a permis d&rsquo;<strong>acc\u00e9der \u00e0 des projets pertinents.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24896&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Consid\u00e8rent avoir eu<strong>\u00a0des informations de suivi satisfaisantes<\/strong>\u00a0sur les projets.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00a0e3;\"><strong>36% des partenaires<\/strong><\/span>\u00a0ont fait du\u00a0m\u00e9c\u00e9nat social pour la premi\u00e8re fois\u00a0gr\u00e2ce \u00e0 la DAT.<br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\"><strong>.<\/strong><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">.<\/span><strong><span style=\"color: #00a0e3;\">71% des fonds<\/span> <\/strong>proviennent de TPE, PME ou ETI,\u00a0contre 41% au niveau national du m\u00e9c\u00e9nat.<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24898&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0Des entreprises <\/strong>mobilis\u00e9es ont pu<strong>\u00a0valoriser la DAT via des actions de communication\u00a0<\/strong>interne ou externe.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb24899&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">D&rsquo;entre elles d\u00e9clarent que leur m\u00e9c\u00e9nat a<strong>\u00a0renforc\u00e9 leur ancrage territorial.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/5&Prime;]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>``Break Poverty a apport\u00e9 une d\u00e9marche analytique, objective, avec des solutions propos\u00e9es pour devenir tr\u00e8s concr\u00e8tement acteurs contre la pauvret\u00e9, sur un territoire, ensemble`` Gilles Monteil, Directeur Financier de Refresco France<\/h5><\/blockquote>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1620653568191{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1620652894861{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Je veux aider \u00e0 lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France et je partage d\u00e8s maintenant :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#5274bb data-hover-color=#555555><a itemprop='url' href='https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-facebook-square fa-3x simple_social\" style=\"color: #5274bb;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#1da1f2 data-hover-color=#555555><a itemprop='url' href='https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-twitter fa-3x simple_social\" style=\"color: #1da1f2;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#ab34ac data-hover-color=#555555><a itemprop='url' href='https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-instagram fa-3x simple_social\" style=\"color: #ab34ac;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#0a66c2 data-hover-color=#555555><a itemprop='url' href='https:\/\/www.linkedin.com\/company\/break-poverty-foundation\/mycompany\/?viewAsMember=true' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-linkedin-square fa-3x simple_social\" style=\"color: #0a66c2;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#c92127 data-hover-color=#515151><a itemprop='url' href='https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-youtube-square fa-3x simple_social\" style=\"color: #c92127;\" ><\/i><\/a><\/span>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text] Un premier rapport qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0 L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25048,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Etude d&#039;impact DAT 2020<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Etude d&#039;impact DAT 2020\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-27T08:15:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/slider_bg_datv2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"681\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\",\"name\":\"Etude d'impact DAT 2020\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-06T13:40:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-27T08:15:46+00:00\",\"description\":\"L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un premier rapport qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Etude d'impact DAT 2020","description":"L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Etude d'impact DAT 2020","og_description":"L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2022-10-27T08:15:46+00:00","og_image":[{"width":1900,"height":681,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/slider_bg_datv2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/","name":"Etude d'impact DAT 2020","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2021-05-06T13:40:44+00:00","dateModified":"2022-10-27T08:15:46+00:00","description":"L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/etude-dimpact-dat-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un premier rapport qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25029"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25029"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25029\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":30018,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25029\/revisions\/30018"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25048"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}