{"id":28252,"date":"2022-01-31T14:52:50","date_gmt":"2022-01-31T13:52:50","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=28252"},"modified":"2023-05-23T16:01:28","modified_gmt":"2023-05-23T14:01:28","slug":"le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/","title":{"rendered":"Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684507919570{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29672&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1646384349364{margin-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 36px;\">Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28621&Prime; img_size=\u00a0\u00bb380&#215;380&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509411659{margin-top: 15px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1648030468979{margin-right: px !important;}\u00a0\u00bb]<span style=\"font-size: 16px;\">En 2021, deux fr\u00e8res, Yves et Jean Rouilly, formulent un v\u0153u qui leur est cher : faciliter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 l\u2019insertion sociale des enfants et des jeunes les plus vuln\u00e9rables gr\u00e2ce \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un fonds familial.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 16px;\">Dans cette perspective, ils d\u00e9cident, en plein accord avec leurs familles, de cr\u00e9er et financer \u00ab le Fonds Rouilly pour l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019Education \u00bb en partenariat avec <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/\">Break Poverty<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 16px;\">Ce fonds a pour vocation de soutenir \u00e0 hauteur de 100 000\u20ac par an des projets facilitant l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s. Ces projets sont recommand\u00e9s et \u00e9valu\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement par les \u00e9quipes de Break Poverty.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 16px;\">Suite au d\u00e9c\u00e8s d\u2019Yves Rouilly, conform\u00e9ment \u00e0 sa volont\u00e9, Virginie et Jean Rouilly assureront le d\u00e9veloppement de ce Fonds.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684507889532{margin-top: 40px !important;padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">Pourquoi l&rsquo;\u00e9ducation ?<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684849115309{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<span style=\"font-size: 24px;\">\u00ab\u00a0L&rsquo;\u00e9ducation est l&rsquo;arme la plus puissante qu&rsquo;on puisse utiliser pour changer le monde\u00a0\u00bb &#8211; Nelson Mandela<\/span>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508463399{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">Les domaines d&rsquo;action du Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508480656{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29279&Prime; img_size=\u00a0\u00bb300&#215;300&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508569337{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Parce que chaque enfant et jeune doit avoir les m\u00eames chances de r\u00e9ussir, le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education soutient des solutions innovantes pour favoriser l&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;\u00e9ducation.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28535&Prime; img_size=\u00a0\u00bb300&#215;300&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684848688565{margin-left: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508575308{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education s&rsquo;engage pour soutenir des dispositifs de pr\u00e9vention du d\u00e9crochage scolaire ainsi que des projets permettant aux jeunes de milieux modestes de valoriser tout leur potentiel.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28536&Prime; img_size=\u00a0\u00bb300&#215;300&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508582009{margin-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education se mobilise pour soutenir les dispositifs facilitant l&rsquo;insertion professionnelle notamment pour les jeunes issus de milieux modestes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684849129288{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">Les projets soutenus par le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education en 2022<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508713268{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683808145703{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Fournir un soutien scolaire sur-mesure<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31419&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509296399{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        D\u00e9veloppement de 5 nouvelles antennes    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ces mentorats personnalis\u00e9s propos\u00e9s par l&rsquo;Entraide Sociale Amicale accompagnent les enfants issus de familles d\u00e9favoris\u00e9s vers le succ\u00e8s. Cette association propose aussi de multiples formations \u00e0 ses b\u00e9n\u00e9voles.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly, <span style=\"color: #00aee7;\">100 jeunes<\/span> ont pu \u00eatre soutenus au sein de nouvelles antennes <span style=\"color: #00aee7;\">\u00e0 La Roche-sur-Yon, Ch\u00e2teaubriand, Rennes, Massy et Blanquefort.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683808137477{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Lutter contre l&rsquo;exclusion num\u00e9rique<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31422&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509299764{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        D\u00e9ploiement local    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le programme R\u00e9ussite Connect\u00e9e men\u00e9 par Break Poverty Foundation, vise \u00e0 offrir un \u00e9quipement informatique et un accompagnement adapt\u00e9 aux jeunes en exclusion num\u00e9rique qui pourraient d\u00e9crocher scolairement.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly, <span style=\"color: #00aee7;\">300 \u00e9l\u00e8ves de 4\u00e8me <\/span>ont pu \u00eatre \u00e9quip\u00e9s et accompagn\u00e9s <span style=\"color: #00aee7;\">dans la r\u00e9gion du Val d&rsquo;Oise.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683808123096{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Se projeter vers l&rsquo;avenir<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31421&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509303061{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Accompagnement de jeunes issus de l&#039;ASE    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le programme TEAME mis en place par l&rsquo;ADEPAPE 33, aide des jeunes issus de l&rsquo;Aide Sociale \u00e0 l&rsquo;Enfance \u00e0 construireleurs projets d&rsquo;insertion professionnelle, pour b\u00e2tir leur propre r\u00e9ussite.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly,<span style=\"color: #00aee7;\"> 40 jeunes en difficult\u00e9<\/span> ont pu \u00eatre accompagn\u00e9s dans l&rsquo;\u00e9laboration de leurs projets de vie <span style=\"color: #00aee7;\">dans la r\u00e9gion de Bordeaux.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683808130230{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">D\u00e9couvrir le plaisir d&rsquo;apprendre<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31416&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509306650{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Ateliers d&#039;\u00e9veil et de partage    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Les Ateliers Amasco accompagnent les jeunes de 6 \u00e0 13 ans vers le plaisir d&rsquo;apprendre au travers d&rsquo;ateliers \u00e9ducatifs et ludiques, gr\u00e2ce \u00e0 une p\u00e9dagogie active et positive.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly, <span style=\"color: #00aee7;\">280 jeunes<\/span> ont pu \u00eatre b\u00e9n\u00e9ficier de cette initiation au plaisir d&rsquo;apprendre <span style=\"color: #00aee7;\">\u00e0 Saint-Etienne.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508709337{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683812675813{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Soutenir les jeunes et leurs familles<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31417&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684513279386{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Aide scolaire aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">L&rsquo;association Cours Galil\u00e9e offre un accompagnement scolaire par des pofessionnels au coeur des quartiers de Marseille. Elle se distingue par sa capacit\u00e9 \u00e0 accompagner les familles aux c\u00f4t\u00e9s des enfants.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly, <span style=\"color: #00aee7;\">42 \u00e9l\u00e8ves et leurs familles<\/span> ont \u00e9t\u00e9 soutenus via ce programme <span style=\"color: #00aee7;\">\u00e0 Marseille et en p\u00e9riph\u00e9rie.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683812754253{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Accompagner les jeunes en difficult\u00e9 scolaire<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31420&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684513288047{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Soutien par l&#039;orthop\u00e9dagogie    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le Centre Social Polygone Fr\u00e9bault propose un accompagnement aux \u00e9l\u00e8ves en difficult\u00e9, \u00e2g\u00e9 de 6 \u00e0 14 ans, en se basant sur l&rsquo;orthop\u00e9dagogie, m\u00e9thode destin\u00e9e \u00e0 favoriser l&rsquo;apprentissage des \u00e9l\u00e8ves les plus en difficult\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly, <span style=\"color: #00aee7;\">18 enfants<\/span> ont pu b\u00e9n\u00e9ficier de cet apport p\u00e9dagogique et ludique <span style=\"color: #00aee7;\">dans la r\u00e9gion de Lorient.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1683812738281{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Des alliances territoriales pour la jeunesse<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31422&Prime; img_size=\u00a0\u00bb200&#215;200&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb qode_hover_animation=\u00a0\u00bbdarken\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684513295674{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<div class=\"qode-accordion-holder clearfix qode-toggle qode-initial \">\n\t<h3 class=\"clearfix qode-title-holder\">\n<span class=\"qode-tab-title\">\n\t    <span class=\"qode-tab-title-inner\">\n        Soutien par l&#039;orthop\u00e9dagogie    <\/span>\n<\/span>\n<span class=\"qode-accordion-mark\">\n    <span class=\"qode-accordion-mark-icon\">\n        <span class=\"icon_plus\"><\/span>\n        <span class=\"icon_minus-06\"><\/span>\n    <\/span>\n<\/span>\n<\/h3>\n<div  class=\"qode-accordion-content qode-acc-title-with-icon\" >\n    <div class=\"qode-accordion-content-inner\">\n        [vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ce programme, men\u00e9 par Break Poverty Foundation, consiste \u00e0 cr\u00e9er des alliances entre associations, collectivit\u00e9s territoriales et entreprises locales au profit des enfants et des jeunes en difficult\u00e9 selon les besoins du territoire.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Gr\u00e2ce au fonds Rouilly, ce programme qui<span style=\"color: #00aee7;\"> soutient d\u00e9j\u00e0 12 000 jeunes <\/span>devrait en soutenir <span style=\"color: #00aee7;\">plus de 25000 en 2023, sur 41 territoires en France<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text]    <\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508900342{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684508067652{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">L&rsquo;origine du Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509198498{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28803&Prime; img_size=\u00a0\u00bb480&#215;410&Prime; style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509233791{margin-top: 20px !important;border-radius: 1px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text]Depuis plusieurs ann\u00e9es Yves Rouilly et Jean, son fr\u00e8re, avaient manifest\u00e9 leur volont\u00e9 de consacrer une partie de leur patrimoine \u00e0 des causes utiles.<\/p>\n<p>Pour r\u00e9pondre \u00e0 cette volont\u00e9 partag\u00e9e, ils ont d\u00e9cid\u00e9 en 2021 de lancer ensemble une fondation familiale d\u00e9di\u00e9e \u00e0 faciliter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation, condition essentielle pour favoriser l\u2019insertion sociale.<\/p>\n<p>Leur ambition \u00e9tait de soutenir des initiatives destin\u00e9es \u00e0 lever les obstacles \u00e0 l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 la transmission du savoir tels que les handicaps, l\u2019illettrisme, le d\u00e9crochage scolaire et la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Pour d\u00e9velopper ce projet, ils ont finalement opt\u00e9 pour la cr\u00e9ation du \u00ab Fonds Rouilly pour l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019Education \u00bb abrit\u00e9 et g\u00e9r\u00e9 par Break Poverty.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 24px;\"><strong>Vous aussi, participez \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Faites un don et contribuez ainsi \u00e0 l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation des enfants et des jeunes vuln\u00e9rables<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509364645{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]\n\n\t<a href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/rouilly\/~mon-don\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f;font-size: 26px;font-weight: 400;text-transform: uppercase;margin: 10px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-custom-hover-color qode-btn-icon qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" data-hover-color=\"#ffffff\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">JE DONNE<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684507998584{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dits photos : Michal Parzuchowski Unsplash, Neonbrand Unsplash, Shutterstock, Unsplash<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684507919570{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00a0\u00bb29672&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1646384349364{margin-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb] Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb28621&Prime; img_size=\u00a0\u00bb380&#215;380&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbvc_box_rounded\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684509411659{margin-top: 15px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28685,"parent":21922,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fonds Rouilly Education<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le Fonds Rouilly a pour vocation de soutenir des projets facilitant l&#039;acc\u00e8s \u00e0 l&#039;\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fonds Rouilly Education\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le Fonds Rouilly a pour vocation de soutenir des projets facilitant l&#039;acc\u00e8s \u00e0 l&#039;\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-23T14:01:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-NLoctobre-5-copier-2-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/\",\"name\":\"Fonds Rouilly Education\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-01-31T13:52:50+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-23T14:01:28+00:00\",\"description\":\"Le Fonds Rouilly a pour vocation de soutenir des projets facilitant l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous soutenir\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fonds Rouilly Education","description":"Le Fonds Rouilly a pour vocation de soutenir des projets facilitant l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Fonds Rouilly Education","og_description":"Le Fonds Rouilly a pour vocation de soutenir des projets facilitant l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-05-23T14:01:28+00:00","og_image":[{"width":542,"height":334,"url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/visuel-NLoctobre-5-copier-2-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/","name":"Fonds Rouilly Education","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2022-01-31T13:52:50+00:00","dateModified":"2023-05-23T14:01:28+00:00","description":"Le Fonds Rouilly a pour vocation de soutenir des projets facilitant l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation notamment des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/le-fonds-rouilly-pour-faciliter-lacces-a-leducation\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous soutenir","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/nous-soutenir-2\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Le Fonds Rouilly pour l&rsquo;Education"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28252"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28252"}],"version-history":[{"count":298,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28252\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31440,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28252\/revisions\/31440"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21922"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28685"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28252"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}