{"id":30347,"date":"2023-02-07T16:31:47","date_gmt":"2023-02-07T15:31:47","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=30347"},"modified":"2023-02-20T17:52:07","modified_gmt":"2023-02-20T16:52:07","slug":"rapport-dimpact-dat","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/","title":{"rendered":"Nouveau Rapport d&rsquo;Impact DAT"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676390794090{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391584755{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><strong>L&rsquo;impact de la DAT sur les territoires engag\u00e9s<\/strong><\/h1>\n<h1><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3><strong>Un rapport complet qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0<\/strong><\/h3>\n<p>L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un<strong> dispositif d\u2019\u00e9valuation rigoureux permettant d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact de la DAT<\/strong> (Dotation d\u2019Action Territoriale) sur les territoires. Cette mesure d&rsquo;impact fait partie int\u00e9grante des programmes mis en place et de leur fonctionnement. C&rsquo;est une \u00e9tape cl\u00e9, au coeur de notre strat\u00e9gie d&rsquo;action.<\/p>\n<p><span class=\"S1PPyQ\">Dans le prolongement de la d\u00e9marche entam\u00e9e en 2020, le cabinet d&rsquo;\u00e9valuation ind\u00e9pendant <a href=\"https:\/\/www.koreisconseil.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Koreis<\/a> a r\u00e9alis\u00e9 ce rapport. Cette \u00e9tude a permis de faire ressortir les impacts positifs, les t\u00e9moignages constructifs et les exp\u00e9riences marquantes que la DAT a engendr\u00e9s au sein des territoires o\u00f9 elle s&rsquo;est implant\u00e9e.<\/span>[\/vc_column_text][vc_empty_space]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Rapport-dimpact-DAT-2022.pdf\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f;font-size: 24px;font-weight: 400;text-transform: uppercase;letter-spacing: 1px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-custom-hover-color qode-btn-icon btn_std qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" data-hover-color=\"#ffffff\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">T\u00e9l\u00e9charger le rapport<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30456&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391951197{margin-top: 40px !important;padding-top: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393463263{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393441095{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><strong>Qu&rsquo;est-ce que la DAT ?<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393474133{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La <a href=\"https:\/\/www.dat-france.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Dotation d&rsquo;Action Territoriale<\/strong><\/a> est un dispositif con\u00e7u et d\u00e9velopp\u00e9 par Break Poverty Foundation qui consiste \u00e0 <strong>cr\u00e9er des liens dynamiques et p\u00e9rennes entre les collectivit\u00e9s territoriales, les associations et les entreprises locales pour venir en aide aux enfants et aux jeunes d\u00e9favoris\u00e9s sur leur territoire<\/strong>. Le but est de cr\u00e9er et d&rsquo;entretenir une <strong>nouvelle dynamique<\/strong>, afin que tous les acteurs s&rsquo;allient et agissent efficacement sur les domaines de la petite enfance, de la lutte contre le d\u00e9crochage scolaire et de l&rsquo;insertion professionnelle.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393478374{padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: left;\">Ce dispositif est constitu\u00e9 de 4 \u00e9tapes majeures :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391818069{padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">DIAGNOSTIC TERRITORIAL<br \/>\nDES BESOINS<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30476&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391642445{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">IDENTIFICATION<br \/>\nDES PROJETS LOCAUX<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30480&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391711968{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">MOBILISATION<br \/>\nDES ENTREPRISES<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30542&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391706120{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\">SUIVI DE L&rsquo;AVANCEMENT<br \/>\nET \u00c9TUDE D&rsquo;IMPACT<\/h6>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30478&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391657380{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong>Des impacts forts sur 3 publics :<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_col-xs-4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30462&Prime; img_size=\u00a0\u00bb100&#215;100&Prime; alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30469&Prime; img_size=\u00a0\u00bb220&#215;220&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_col-xs-4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30464&Prime; img_size=\u00a0\u00bb150&#215;150&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30468&Prime; img_size=\u00a0\u00bb220&#215;220&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_col-xs-4&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30463&Prime; img_size=\u00a0\u00bb100&#215;100&Prime; qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30474&Prime; img_size=\u00a0\u00bb220&#215;220&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393500653{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391881503{padding-bottom: 15px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #bd2f67;\"><strong>NOTRE IMPACT EN QUELQUES CHIFFRES<\/strong><\/span><\/h1>\n<h1><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391858608{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong>Un effet multiplicateur dans la lutte contre la pauvret\u00e9<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30566&Prime; img_size=\u00a0\u00bb800&#215;400&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391838433{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #bd2f6f;\"><strong>La DAT sur chaque territoire c&rsquo;est :<\/strong><\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391905437{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30432&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"\" data-digit=\"18\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00aee7;font-size: 45px;\">18<\/span><span class=\"separator small\" style=\"\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"font-size: 20px;color: #0a0103;\">entreprises engag\u00e9es<\/p><\/div>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393634264{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; text-transform: uppercase; font-weight: bold;\">Dont<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394172172{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">83% <\/span>d\u00e9clarent avoir mieux compris leur r\u00f4le dans la lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394175976{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">39%<\/span> des entreprises ont r\u00e9alis\u00e9 un don pour une action sociale pour la 1\u00e8re fois<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30431&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"\" data-digit=\"7\/8\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00aee7;font-size: 45px;\">7\/8<\/span><span class=\"separator small\" style=\"\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"font-size: 18px;color: #0a0103;\">associations soutenues<\/p><\/div>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393634264{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; text-transform: uppercase; font-weight: bold;\">Dont<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394183490{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">83% <\/span>estiment que le dispositif DAT leur a permis de changer d&rsquo;\u00e9chelle<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394179953{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">70%<\/span> parviennent \u00e0 mieux r\u00e9aliser leur mission sociale gr\u00e2ce \u00e0 la DAT<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30433&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<div class=\"q_counter_holder  center boxed_counter\" style=\"\" data-digit=\"2500\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00aee7;font-size: 45px;\">2500<\/span><span class=\"separator small\" style=\"\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"font-size: 20px;color: #0a0103;\">jeunes accompagn\u00e9s<\/p><\/div>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393634264{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; text-transform: uppercase; font-weight: bold;\">Dont<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394199822{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">75% <\/span>connaissent une \u00e9volution positive de parcours<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394209576{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">100%<\/span> des parents constatent une am\u00e9lioration des conditions du d\u00e9veloppement de leur enfant<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_separator type=\u00a0\u00bbnormal\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393890636{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center; color: #bd2f67; font-size: 2rem; line-height: 1.5;\"><strong>NOTRE IMPACT EN QUELQUES MOTS&#8230;<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30522&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394610958{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>&#8230; d&rsquo;une entreprise partenaire :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>Break Poverty a apport\u00e9 une d\u00e9marche analytique, objective, avec des solutions propos\u00e9es pour devenir tr\u00e8s concr\u00e8tement acteurs contre la pauvret\u00e9, sur un territoire, ensemble.<\/p>\n<p>Gilles Monteil, Directeur Financier de Refresco France<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30524&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394514671{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>&#8230; d&rsquo;un jeune accompagn\u00e9 :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style='width: 70%%;'><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>Je suis ce jeune d\u00e9crocheur qui n\u2019a jamais accroch\u00e9. L'Envol (association soutenue par la DAT) est une exp\u00e9rience fondamentale qui m\u2019a appris \u00e0 m\u2019accepter, (...) m\u2019a rendu plus mature et fait prendre conscience de qui je suis et de ce que je veux \u00eatre. Je me sentais pr\u00eat \u00e0 entrer en contact avec une entreprise, l\u2019Envol m\u2019avait pr\u00e9par\u00e9.<\/p>\n<p>Vince, jeune accompagn\u00e9 par l\u2019Envol en 2021-2022<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1585576637337{padding-top: 5px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30523&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394663673{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>&#8230; d&rsquo;une collectivit\u00e9 territoriale :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style='width: 70%%;'><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>La DAT est un dispositif o\u00f9 la notion de gagnant\/gagnant s'est exprim\u00e9e pour l'entreprise, l'association, le jeune, et aussi pour un maillon indispensable, la collectivit\u00e9. La DAT c'est du tangible, du mesurable, du commensurable : c'est un lien de confiance n\u00e9cessaire entre tous les acteurs.<\/p>\n<p>Marie-H\u00e9l\u00e8ne Thoraval, Maire de Romans-sur-Is\u00e8re<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30519&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb][vc_column_inner][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676394511401{padding-top: 15px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbtitle_centered\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>&#8230; d&rsquo;une association soutenue :<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text]<blockquote class=' with_quote_icon' style=''><i class='fa fa-quote-right' style=''><\/i><h5 class='blockquote-text' style='color: #00a0e3;'>L'action a \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9e par le soutien des entreprises engag\u00e9es dans la DAT. Ce soutien a \u00e9t\u00e9 la clef pour la r\u00e9ussite des jeunes et pour la mobilisation des entreprises impliqu\u00e9es dans la recherche de stage.<\/p>\n<p>Alice Tabard, Responsable Territoriale pour l'association Proxit\u00e9<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676393297243{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Pour consulter l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 des r\u00e9sultats de notre \u00e9tude d&rsquo;impact :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676392368715{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Rapport-dimpact-DAT-2022.pdf\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f;font-size: 26px;font-weight: 400;text-transform: uppercase;letter-spacing: 1px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-custom-hover-color qode-btn-icon btn_std qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" data-hover-color=\"#ffffff\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">Notre rapport 2022<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Et pour (re)d\u00e9couvrir notre rapport d&rsquo;impact de 2020 :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\"><strong>Quelques mots d&rsquo;Adrien Baudet, Directeur du cabinet d&rsquo;\u00e9valuation Koreis, <\/strong><strong>au sujet de l&rsquo;impact de la DAT<\/strong><\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676392349346{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=15XFlampLZM&amp;lc=Ugzt8g7OjGSzuB41rJJ4AaABAg\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676392384100{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/20210318-Impact-DAT-Rapport-1-VF.pdf\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f;font-size: 24px;font-weight: 400;text-transform: uppercase;letter-spacing: 1px\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-custom-hover-bg qode-btn-custom-hover-color qode-btn-icon btn_std qode-btn-icon-rotate\" data-hover-bg-color=\"#e63276\" data-hover-color=\"#ffffff\" >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">Rapport d&#039;impact 2020<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-info qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676392216111{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676392050895{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Je veux aider \u00e0 lutter contre la pauvret\u00e9 des jeunes en France et je partage d\u00e8s maintenant :<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_raw_html]JTNDdWwlMjBjbGFzcyUzRCUyMnNvY2lhbF9pY29uc19saXN0JTIyJTNFJTBBJTNDbGklMjBzdHlsZSUzRCUyMm1hcmdpbiUzQSUyMDAlMjA0cHglM0IlMjIlM0UlM0NhJTIwaHJlZiUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGd3d3LmZhY2Vib29rLmNvbSUyRkJyZWFrUG92ZXJ0eUZvdW5kYXRpb24lMjIlMjB0YXJnZXQlM0QlMjJfYmxhbmslMjIlM0UlM0NpbWclMjBpdGVtcHJvcCUzRCUyMmltYWdlJTIyJTIwY2xhc3MlM0QlMjJ2Y19zaW5nbGVfaW1hZ2UtaW1nJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjI0MCUyMiUyMGhlaWdodCUzRCUyMjQwJTIyJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZicmVha3BvdmVydHkuY29tJTJGd3AtY29udGVudCUyRnVwbG9hZHMlMkYyMDE4JTJGMDIlMkZpY29uX2ZhY2Vib29rLnN2ZyUyMiUyMGFsdCUzRCUyMlBhZ2UlMjBGYWNlYm9vayUyMEJyZWFrJTIwUG92ZXJ0eSUyMEZvdW5kYXRpb24lMjIlM0UlM0MlMkZhJTNFJTNDJTJGbGklM0UlMEElM0NsaSUyMHN0eWxlJTNEJTIybWFyZ2luJTNBJTIwMCUyMDRweCUzQiUyMiUzRSUzQ2ElMjBocmVmJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ0d2l0dGVyLmNvbSUyRkJyZWFrX1BvdmVydHklMjIlMjB0YXJnZXQlM0QlMjJfYmxhbmslMjIlM0UlM0NpbWclMjBpdGVtcHJvcCUzRCUyMmltYWdlJTIyJTIwY2xhc3MlM0QlMjJ2Y19zaW5nbGVfaW1hZ2UtaW1nJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjI0MCUyMiUyMGhlaWdodCUzRCUyMjQwJTIyJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZicmVha3BvdmVydHkuY29tJTJGd3AtY29udGVudCUyRnVwbG9hZHMlMkYyMDE4JTJGMDIlMkZpY29uX3R3aXR0ZXIuc3ZnJTIyJTIwYWx0JTNEJTIyVHdpdHRlciUyMEJyZWFrJTIwUG92ZXJ0eSUyMEZvdW5kYXRpb24lMjIlM0UlM0MlMkZhJTNFJTNDJTJGbGklM0UlMEElM0NsaSUyMHN0eWxlJTNEJTIybWFyZ2luJTNBJTIwMCUyMDRweCUzQiUyMiUzRSUzQ2ElMjBocmVmJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ3d3cuaW5zdGFncmFtLmNvbSUyRmJyZWFrcG92ZXJ0eWZvdW5kYXRpb24lMkYlM0ZobCUzRGZyJTIyJTIwdGFyZ2V0JTNEJTIyX2JsYW5rJTIyJTNFJTNDaW1nJTIwaXRlbXByb3AlM0QlMjJpbWFnZSUyMiUyMGNsYXNzJTNEJTIydmNfc2luZ2xlX2ltYWdlLWltZyUyMiUyMHdpZHRoJTNEJTIyNDAlMjIlMjBoZWlnaHQlM0QlMjI0MCUyMiUyMHNyYyUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGYnJlYWtwb3ZlcnR5LmNvbSUyRndwLWNvbnRlbnQlMkZ1cGxvYWRzJTJGMjAxOCUyRjAyJTJGaWNvbl9pbnN0YS5zdmclMjIlMjBhbHQlM0QlMjJJbnN0YWdyYW0lMjBCcmVhayUyMFBvdmVydHklMjBGb3VuZGF0aW9uJTIyJTNFJTNDJTJGYSUzRSUzQyUyRmxpJTNFJTBBJTNDbGklMjBzdHlsZSUzRCUyMm1hcmdpbiUzQSUyMDAlMjA0cHglM0IlMjIlM0UlM0NhJTIwaHJlZiUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGd3d3LnlvdXR1YmUuY29tJTJGY2hhbm5lbCUyRlVDQ0duUzQ4bEtJRTJzNTdESG9FWVE0USUyMiUyMHRhcmdldCUzRCUyMl9ibGFuayUyMiUzRSUzQ2ltZyUyMGl0ZW1wcm9wJTNEJTIyaW1hZ2UlMjIlMjBjbGFzcyUzRCUyMnZjX3NpbmdsZV9pbWFnZS1pbWclMjIlMjB3aWR0aCUzRCUyMjkwJTIyJTIwaGVpZ2h0JTNEJTIyOTAlMjIlMjBzcmMlM0QlMjJodHRwcyUzQSUyRiUyRmJyZWFrcG92ZXJ0eS5jb20lMkZ3cC1jb250ZW50JTJGdXBsb2FkcyUyRjIwMTglMkYwMiUyRmljb25feW91dHViZS5zdmclMjIlMjBhbHQlM0QlMjJDaGElQzMlQUVuZSUyMFlvdXR1YmUlMjBCcmVhayUyMFBvdmVydHklMjBGb3VuZGF0aW9uJTIyJTNFJTNDJTJGYSUzRSUzQyUyRmxpJTNFJTBBJTNDJTJGdWwlM0U=[\/vc_raw_html][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676390794090{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676391584755{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb] L&rsquo;impact de la DAT sur les territoires engag\u00e9s [\/vc_column_text][vc_column_text] Un rapport complet qui confirme l\u2019impact positif de la DAT\u00a0 L\u2019Institut Break Poverty s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un dispositif&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21966,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre rapport d&#039;impact DAT 2022<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L\u2019Institut Break Poverty a r\u00e9alis\u00e9 un nouveau rapport d&#039;impact sur son dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale, les r\u00e9sultats juste ici.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre rapport d&#039;impact DAT 2022\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019Institut Break Poverty a r\u00e9alis\u00e9 un nouveau rapport d&#039;impact sur son dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale, les r\u00e9sultats juste ici.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-20T16:52:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/\",\"name\":\"Notre rapport d'impact DAT 2022\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-07T15:31:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-20T16:52:07+00:00\",\"description\":\"L\u2019Institut Break Poverty a r\u00e9alis\u00e9 un nouveau rapport d'impact sur son dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale, les r\u00e9sultats juste ici.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Nouveau Rapport d&rsquo;Impact DAT\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre rapport d'impact DAT 2022","description":"L\u2019Institut Break Poverty a r\u00e9alis\u00e9 un nouveau rapport d'impact sur son dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale, les r\u00e9sultats juste ici.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre rapport d'impact DAT 2022","og_description":"L\u2019Institut Break Poverty a r\u00e9alis\u00e9 un nouveau rapport d'impact sur son dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale, les r\u00e9sultats juste ici.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-02-20T16:52:07+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/","name":"Notre rapport d'impact DAT 2022","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-02-07T15:31:47+00:00","dateModified":"2023-02-20T16:52:07+00:00","description":"L\u2019Institut Break Poverty a r\u00e9alis\u00e9 un nouveau rapport d'impact sur son dispositif de Dotation d\u2019Action Territoriale, les r\u00e9sultats juste ici.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/rapport-dimpact-dat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dotation d&rsquo;action territoriale (DAT)","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/dotation-daction-territoriale-dat\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Nouveau Rapport d&rsquo;Impact DAT"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30347"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30347"}],"version-history":[{"count":224,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30347\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31500,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30347\/revisions\/31500"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21966"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30347"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}