{"id":30600,"date":"2023-03-10T15:28:35","date_gmt":"2023-03-10T14:28:35","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=30600"},"modified":"2023-05-25T17:59:36","modified_gmt":"2023-05-25T15:59:36","slug":"taxe-apprentissage","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/","title":{"rendered":"Taxe d&rsquo;Apprentissage"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791878050{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1680190165157{margin-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span class=\"S1PPyQ\">Accompagnons ensemble les jeunes vers la formation et l&#8217;emploi<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb15&Prime; down=\u00a0\u00bb10&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678367317592{background-color: #f6f6f6 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681227692421{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]La\u00a0<strong>taxe d\u2019apprentissage<\/strong><strong>\u00a0est un imp\u00f4t<\/strong> qui vise \u00e0 favoriser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la formation professionnelle en France et concerne les entreprises d\u2019au moins un salari\u00e9, domicili\u00e9es en France. Une partie de cette taxe est libre d\u2019affectation par les entreprises qui en sont redevables. Depuis 2023, <span style=\"color: #00aee7;\"><strong>l\u2019Institut Break Poverty est \u00e9ligible \u00e0 percevoir le solde de la taxe d\u2019apprentissage.<\/strong><\/span><\/p>\n<p>En attribuant le solde de votre taxe d\u2019apprentissage \u00e0 l\u2019Institut Break Poverty, <span style=\"color: #00aee7;\"><strong>vous permettez concr\u00e8tement l\u2019accompagnement de milliers de jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l\u2019emploi.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong>Ensemble, brisons le cercle de la pauvret\u00e9.<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1676300724096{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/VDEF-Brochure-TAXE-APPRENTISSAGE.pdf\" target=\"_blank\"  class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-icon qode-btn-default-hover\"  >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">Notre brochure explicative<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[vc_empty_space]\n\n\t<a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/leaflet-VDEF.pdf\" target=\"_blank\"  class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-icon qode-btn-default-hover\"  >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">Notre leaflet juridique<\/span><span class=\"qode-button-v2-icon-holder\"  ><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-file-text-o qode-button-v2-icon-holder-inner\" ><\/i><\/span>\t<\/a>\n\n[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678793549522{margin-bottom: 20px !important;padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678444058617{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span class=\"S1PPyQ\">La Taxe d&rsquo;Apprentissage, comment \u00e7a fonctionne ?<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791784972{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/p696Y0Y40y8&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1680537875932{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30991&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime; offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1679065350140{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">L\u2019institut Break Poverty :<\/span><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\"> la solution pour lutter durablement contre la pauvret\u00e9 en France<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Fond\u00e9 en 2017 par des chefs d\u2019entreprise, <strong>l\u2019Institut Break Poverty con\u00e7oit et met en place des solutions innovantes \u00e0 fort impact social en faveur des jeunes d\u00e9favoris\u00e9s<\/strong> pour \u00e9radiquer la pauvret\u00e9 en France. Expert de la pauvret\u00e9, l\u2019Institut Break Poverty cr\u00e9e des alliances strat\u00e9giques entre entreprises, associations et pouvoirs publics pour que les enfants pauvres ne deviennent pas des adultes pauvres. Nos programmes sont inscrits depuis 2018 dans la Strat\u00e9gie Nationale de Lutte contre la Pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678792720419{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column offset=\u00a0\u00bbvc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00a0\u00bb][qode_elements_holder background_color=\u00a0\u00bb#c6c6c6&Prime; number_of_columns=\u00a0\u00bbthree_columns\u00a0\u00bb switch_to_one_column=\u00a0\u00bb1000&Prime; alignment_one_column=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_class=\u00a0\u00bbbox_container_margin\u00a0\u00bb][qode_elements_holder_item vertical_alignment=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb custom_class=\u00a0\u00bbbox_grey-border\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb20px 10px 10px 10px\u00a0\u00bb]<div class=\"q_counter_holder  center\" style=\"\" data-digit=\"20000\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00aee7;\">20000<\/span><span class=\"separator small\" style=\"\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"font-size: 20pxpx;color: #000000;\">Jeunes d\u00e9favoris\u00e9s accompagn\u00e9s en 2022<\/p><\/div>[\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item vertical_alignment=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb custom_class=\u00a0\u00bbbox_grey-border\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb20px 10px 10px 10px\u00a0\u00bb]<div class=\"q_counter_holder  center\" style=\"\" data-digit=\"40\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00aee7;\">40<\/span><span class=\"separator small\" style=\"\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"font-size: 20pxpx;color: #000000;\">territoires o\u00f9 sont d\u00e9ploy\u00e9s nos programmes<\/p><\/div>[\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item vertical_alignment=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb custom_class=\u00a0\u00bbbox_grey-border\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb20px 10px 10px 10px\u00a0\u00bb]<div class=\"q_counter_holder  center\" style=\"\" data-digit=\"6\"><span class=\"counter  zero\" style=\"color: #00aee7;\">6<\/span><span class=\"separator small\" style=\"\"><\/span><p class=\"counter_text\" style=\"font-size: 20pxpx;color: #000000;\">1 EURO INVESTI, C'EST 6 EUROS LEV\u00c9S POUR LES JEUNES DEFAVORISES<\/p><\/div>[\/qode_elements_holder_item][\/qode_elements_holder][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791794367{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1679326389462{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">5 bonnes raisons de nous soutenir :<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<span class=\"separator_with_icon\" style='color:#271ba5;'><i class=\"fa fa-check-circle-o\"><\/i><\/span>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #00aee7;\"><strong>1.<\/strong>\u00a0 <\/span><strong>Vous accompagnez des milliers de jeunes d\u00e9favoris\u00e9s<\/strong> vers l\u2019emploi<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">2.\u00a0 <\/span><\/strong>Vous <strong>brisez<\/strong> durablement le <strong>cercle vicieux de la pauvret\u00e9<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">3.<\/span> Vous financez des solutions innovantes et \u00e0 fort impact social<\/strong> pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">4.<\/span> Vous agissez localement au sein de 40 territoires<\/strong> en France<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #00aee7;\">5.<\/span> <\/strong>Vous renforcez la <strong>responsabilit\u00e9 sociale de votre entreprise<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791802608{margin-bottom: 30px !important;padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1679326405104{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Comment nous allouer votre solde de taxe d&rsquo;apprentissage ?<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<span class=\"separator_with_icon\" style='color:#271ba5;'><i class=\"fa fa-arrow-down\"><\/i><\/span>[vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1685030256013{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: 'Open Sans',sans-serif; color: #3d3d3d;\">D\u00e8s le 25 mai, il vous suffit de d\u00e9signer l\u2019Institut Break Poverty comme \u00e9tablissement destinataire sur Solt\u00e9A, la plateforme de fl\u00e9chage mise \u00e0 disposition par la Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et des consignations.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Cliquez sur le bouton ci-dessous pour acc\u00e9der directement \u00e0 notre page et nous allouer votre solde<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791806214{margin-bottom: 30px !important;padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column]\n\n\t<a href=\"https:\/\/employeurs.soltea.education.gouv.fr\/espace-prive\/#\/employeurs\/etablissements\/87868309300016\/detail\/15508\" target=\"_blank\" style=\"color: #ffffff;background-color: #bd2f6f\" class=\"qode-btn qode-btn-medium qode-btn-solid qode-btn-default-hover\"  >\n\t    <span class=\"qode-btn-text\">J&#039;alloue mon solde<\/span>\t<\/a>\n\n[vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791814469{margin-bottom: 30px !important;padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 19.5pt; background: #f6f6f6; vertical-align: baseline; text-align: center;\"><span style=\"font-family: 'Open Sans',sans-serif; color: #3d3d3d;\">Nous nous tenons \u00e0 votre enti\u00e8re disposition.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"ui-provider vu b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\" style=\"color: #bd2f6f;\">Pour toute question, contactez Julie Caron, notre Responsable Taxe d&rsquo;apprentissage<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb30876&Prime; alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1679068264611{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\">taxe-apprentissage@breakpoverty.com<\/h5>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">07 84 77 55 46<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791831024{margin-bottom: 30px !important;padding-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #00aee7;\">Pour en savoir plus<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_accordion active_tab=\u00a0\u00bb1&Prime; collapsible=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbboxed_toggle\u00a0\u00bb][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bb\u00c0 qui s&rsquo;applique la taxe d&rsquo;apprentissage ?\u00a0\u00bb title_color=\u00a0\u00bb#271ba5&Prime;][vc_column_text]<span class=\"S1PPyQ\">La taxe d&rsquo;apprentissage doit \u00eatre vers\u00e9e par les entreprises soumises \u00e0 l&rsquo;imp\u00f4t sur le revenu \/ sur les soci\u00e9t\u00e9s, dont le si\u00e8ge social est en France et qui emploient au moins un salari\u00e9. Certaines exon\u00e9rations et d\u00e9ductions partielles peuvent entrer en vigueur selon des crit\u00e8res sp\u00e9cifiques.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>En savoir plus : <a href=\"https:\/\/www.economie.gouv.fr\/entreprises\/taxe-apprentissage\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cliquez ici !<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment la d\u00e9clarer ?\u00a0\u00bb title_color=\u00a0\u00bb#271ba5&Prime;][vc_column_text]<span class=\"S1PPyQ\">La d\u00e9claration du solde de la taxe d&rsquo;apprentissage doit \u00eatre <\/span><span class=\"S1PPyQ\">r\u00e9gularis\u00e9e dans une DSN (<\/span><span class=\"S1PPyQ\">D\u00e9claration Sociale Nominative)<\/span><span class=\"S1PPyQ\"> annuelle d\u00e9di\u00e9e sp\u00e9cifiquement au solde<\/span><span class=\"S1PPyQ\">.<\/span><\/p>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations :\u00a0<a href=\"https:\/\/www.net-entreprises.fr\/tableau-de-bord-dsn\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cliquez ici !<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment calculer le montant de la taxe et de son solde ?\u00a0\u00bb title_color=\u00a0\u00bb#271ba5&Prime;][vc_column_text]<span class=\"S1PPyQ\">Son montant \u00e9quivaut \u00e0 0,68 % de la masse salariale de l&rsquo;entreprise, \u00e0 l&rsquo;exception de la Moselle, du Bas-Rhin et du Haut-Rhin o\u00f9 un droit local s&rsquo;applique. Dans ces r\u00e9gions, le taux ne s&rsquo;\u00e9l\u00e8ve qu&rsquo;\u00e0 0.44 %. <\/span><\/p>\n<p><span class=\"S1PPyQ\">13% de cette taxe pourront \u00eatre revers\u00e9s \u00e0 des organismes \u00e9ligibles en s\u00e9lectionnant vos b\u00e9n\u00e9ficiaires sur Solt\u00e9A, un espace en ligne<span style=\"font-family: 'Open Sans',sans-serif; color: #3d3d3d;\"> mis \u00e0 disposition par la Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et des consignations<\/span>. Cette plateforme num\u00e9rique de fl\u00e9chage <\/span><span class=\"S1PPyQ\">ouvrira \u00e0 la fin du mois de mai 2023 et sera en ligne jusqu&rsquo;au mois de septembre. Elle vous permettra de d\u00e9signer les \u00e9tablissements que vous voudrez soutenir avec votre solde.\u00a0<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=\u00a0\u00bbComment verser son solde ?\u00a0\u00bb title_color=\u00a0\u00bb#271ba5&Prime;][vc_column_text]<span class=\"S1PPyQ\">Une fois sur la <a href=\"https:\/\/www.soltea.gouv.fr\/espace-public\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">plateforme SOLT\u00e9A<\/a><\/span><span class=\"S1PPyQ\">, il vous faudra s\u00e9lectionner les organismes auxquels vous souhaitez allouer le solde de votre taxe ainsi que le pourcentage de solde que vous souhaitez leur attribuer.<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span class=\"S1PPyQ\">L&rsquo;Institut Break Poverty ayant \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 sur dossier, nous faisons partie de la liste des organismes \u00e9ligibles dans la 13\u00e8me cat\u00e9gorie de b\u00e9n\u00e9ficiaires dress\u00e9e par\u00a0 l&rsquo;article L. 6241-5 du Code du Travail. Les organismes membres de cette cat\u00e9gorie ne sont habilit\u00e9s qu&rsquo;\u00e0\u00a0 percevoir 30% maximum du montant d&rsquo;un solde, il faudra donc r\u00e9partir cette somme entre 4 b\u00e9n\u00e9ficiaires minimum.<\/span><\/p>\n<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-start para-style-body\"><span class=\"S1PPyQ\">Vous pourrez chercher et trouver les organismes par nom, par num\u00e9ro de SIRET, ou suivre un URL sp\u00e9cifique afin d&rsquo;acc\u00e9der \u00e0 leur fiches \u00e9tablissements et ainsi les d\u00e9signer comme b\u00e9n\u00e9ficiaire.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Le num\u00e9ro de SIRET de l&rsquo;Institut Break Poverty : <strong>878 683 093 00016<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][\/vc_accordion][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791932149{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<em>Cr\u00e9dit Photo : \u00a9jessica &#8211; AdobeStock<\/em>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678791878050{margin-bottom: 40px !important;padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1680190165157{margin-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb] Accompagnons ensemble les jeunes vers la formation et l&#8217;emploi [\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00a0e3&Prime; up=\u00a0\u00bb15&Prime; down=\u00a0\u00bb10&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1678367317592{background-color: #f6f6f6 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full_width.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Taxe d&#039;Apprentissage : une arme contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ensemble, accompagnons les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l&#039;emploi. Offrons \u00e0 tous une sortie durable de la pr\u00e9carit\u00e9 !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Taxe d&#039;Apprentissage : une arme contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ensemble, accompagnons les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l&#039;emploi. Offrons \u00e0 tous une sortie durable de la pr\u00e9carit\u00e9 !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-25T15:59:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/\",\"name\":\"Taxe d'Apprentissage : une arme contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-10T14:28:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-25T15:59:36+00:00\",\"description\":\"Ensemble, accompagnons les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l'emploi. Offrons \u00e0 tous une sortie durable de la pr\u00e9carit\u00e9 !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Taxe d&rsquo;Apprentissage\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Taxe d'Apprentissage : une arme contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes !","description":"Ensemble, accompagnons les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l'emploi. Offrons \u00e0 tous une sortie durable de la pr\u00e9carit\u00e9 !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Taxe d'Apprentissage : une arme contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes !","og_description":"Ensemble, accompagnons les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l'emploi. Offrons \u00e0 tous une sortie durable de la pr\u00e9carit\u00e9 !","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-05-25T15:59:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/","name":"Taxe d'Apprentissage : une arme contre la pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-03-10T14:28:35+00:00","dateModified":"2023-05-25T15:59:36+00:00","description":"Ensemble, accompagnons les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s vers la formation et l'emploi. Offrons \u00e0 tous une sortie durable de la pr\u00e9carit\u00e9 !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/taxe-apprentissage\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Taxe d&rsquo;Apprentissage"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30600"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30600"}],"version-history":[{"count":286,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30600\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31442,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30600\/revisions\/31442"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30600"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}