{"id":31719,"date":"2023-10-19T16:13:09","date_gmt":"2023-10-19T14:13:09","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=31719"},"modified":"2024-01-15T11:03:36","modified_gmt":"2024-01-15T10:03:36","slug":"pacte-premiers-pas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/","title":{"rendered":"Pacte pour les premiers pas"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_decrochage\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1615498150274{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1615498206460{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb][qode_elements_holder number_of_columns=\u00a0\u00bbtwo_columns\u00a0\u00bb switch_to_one_column=\u00a0\u00bb1000&Prime;][qode_elements_holder_item advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb0 8% 50px 5%\u00a0\u00bb item_padding_480_600=\u00a0\u00bb0 8% 15px 5%\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21402&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/www.breakpoverty.com\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31793&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698918978621{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb]En 2021, Break Poverty Foundation faisait d\u00e9j\u00e0 le constat suivant\u00a0: plus de 300 000 enfants entre 0 et 3 ans vivent en situation de privation alimentaire et hygi\u00e9nique dans notre pays, une situation aggrav\u00e9e par la crise sanitaire et l\u2019inflation que nous connaissons depuis plus d&rsquo;un an. Aujourd\u2019hui, <strong>les plus vuln\u00e9rables d\u2019entre eux d\u00e9pendent de l\u2019aide alimentaire pour survivre\u00a0et bien grandir<\/strong>.<\/p>\n<p>Pourtant, tout se joue d\u00e8s les premiers pas ! <strong>Les 1 000 premiers jours sont d\u00e9terminants dans la vie d\u2019un enfant<\/strong>. Un manque de soins et une alimentation inadapt\u00e9e peuvent avoir des cons\u00e9quences graves et durables sur son d\u00e9veloppement futur, nous rappelant qu&rsquo;il est essentiel d\u2019agir le plus t\u00f4t possible <strong>pour que chacun puisse avoir un d\u00e9part s\u00fbr et \u00e9gal dans la vie<\/strong>.<\/p>\n<p>C\u2019est pour r\u00e9pondre \u00e0 cette urgence que le Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et des Familles a lanc\u00e9 l\u2019op\u00e9ration de lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 infantile \u00ab\u00a0Pacte pour les Premiers Pas\u00a0\u00bb, soutenue par une subvention publique de plus de 6 millions d\u2019euros. L\u2019objectif est d\u2019apporter une aide mat\u00e9rielle concr\u00e8te \u00e0 toutes les familles qui en ont aujourd\u2019hui le plus besoin.<\/p>\n<p><strong>Mobilis\u00e9s sur le volet de l\u2019hygi\u00e8ne, Break Poverty Foundation, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires s\u2019engagent ensemble<\/strong> pour collecter des millions de produits d\u2019hygi\u00e8ne (couches, lingettes, produits lavants et de soin) et les redistribuer \u00e0 travers toute la France.<\/p>\n<p>Notre d\u00e9fi ?\u00a0<strong>Couvrir les besoins d\u2019hygi\u00e8ne de 100 000 nouveau-n\u00e9s touch\u00e9s par la pauvret\u00e9.<\/strong><\/p>\n<p>Comment ? <strong>En cr\u00e9ant un \u00e9lan de solidarit\u00e9 autour de cette cause, mobilisant entreprises, associations et pouvoirs publics.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Ensemble, faisons grandir les enfants, pas la pauvret\u00e9.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Avec le soutien de :<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31756&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/qode_elements_holder_item][qode_elements_holder_item cover=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb vertical_alignment=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb horizontal_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#316282&Prime; background_image=\u00a0\u00bb24686&Prime; item_padding=\u00a0\u00bb0px 9% 60px 9%\u00a0\u00bb item_padding_480_600=\u00a0\u00bb420px 5% 1% 5%\u00a0\u00bb item_padding_480=\u00a0\u00bb550px 5% 1% 5%\u00a0\u00bb custom_class=\u00a0\u00bbhead_img_container\u00a0\u00bb item_padding_768_1024=\u00a0\u00bb350px 5% 1% 5%\u00a0\u00bb item_padding_600_768=\u00a0\u00bb350px 5% 1% 5%\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698133526922{margin-bottom: 20px !important;padding-top: 22px !important;padding-right: 22px !important;padding-bottom: 22px !important;padding-left: 22px !important;background-color: #ffeff3 !important;border-radius: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4>Un parent sur six d\u00e9clare ne pas \u00eatre en mesure de changer les couches de son b\u00e9b\u00e9 autant qu\u2019il le souhaiterait, selon un barom\u00e8tre publi\u00e9 par l\u2019IFOP et Dons Solidaires en 2023.<\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1699023442369{margin-bottom: 20px !important;padding-top: 22px !important;padding-right: 22px !important;padding-bottom: 22px !important;padding-left: 22px !important;background-color: #ffeff3 !important;border-radius: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">\u00ab\u00a025% d&rsquo;augmentation du prix des couches\u00a0\u00bb prochainement selon la PDG de Syst\u00e8me U.<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][\/qode_elements_holder_item][\/qode_elements_holder][\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_type=\u00a0\u00bbparallax\u00a0\u00bb parallax_content_width=\u00a0\u00bbin_grid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb full_screen_section_height=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bb24698&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698133180637{background-color: #9dd5ec !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1615498211667{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698136958693{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<div class=\"qode-simple-quote-holder \">\n\t<div class=\"qode-simple-quote-triangle-shadow\">\n\t\t\n\t<\/div>\n\t<div class=\"qode-simple-quote-triangle\" >\n\t\t\n\t<\/div>\n\t<div class=\"qode-simple-quote-holder-inner\" >\n\t\t<div class=\"qode-simple-quote-icon-holder\"  style=\"fill: #cd2c5f\">\n\t\t\t<svg x=\"0px\" y=\"0px\" width=\"118px\" height=\"97px\" viewBox=\"0 0 118 97\" enable-background=\"new 0 0 118 97\" xml:space=\"preserve\">\n\t\t\t\t<g>\n\t\t\t\t\t<path d=\"M31.1,73.998c5.688-7.111,8.535-14.316,8.535-21.617c0-3.09-0.371-5.751-1.113-7.978c-4.332,3.34-9.031,5.009-14.102,5.009\n\t\t\t\t\t\tc-6.929,0-12.71-2.194-17.349-6.586c-4.639-4.389-6.958-10.298-6.958-17.72c0-6.926,2.348-12.71,7.051-17.349\n\t\t\t\t\t\tc4.7-4.639,10.452-6.958,17.256-6.958c9.77,0,17.256,4.021,22.451,12.061c4.329,6.68,6.494,15.029,6.494,25.049\n\t\t\t\t\t\tc0,12.742-3.247,24.154-9.741,34.234C37.13,82.227,27.325,90.357,14.215,96.541l-3.525-6.865\n\t\t\t\t\t\tC18.604,86.336,25.409,81.113,31.1,73.998z M95.67,73.998c5.688-7.111,8.535-14.316,8.535-21.617c0-3.09-0.371-5.751-1.113-7.978\n\t\t\t\t\t\tc-4.206,3.34-8.906,5.009-14.102,5.009c-6.804,0-12.556-2.194-17.256-6.586c-4.702-4.389-7.051-10.298-7.051-17.72\n\t\t\t\t\t\tc0-4.575,1.113-8.721,3.34-12.432s5.195-6.616,8.906-8.721c3.711-2.102,7.729-3.154,12.061-3.154\n\t\t\t\t\t\tc9.771,0,17.256,4.021,22.451,12.061c4.329,6.68,6.494,15.029,6.494,25.049c0,12.742-3.247,24.154-9.741,34.234\n\t\t\t\t\t\tC101.7,82.227,91.896,90.357,78.785,96.541l-3.525-6.865C83.175,86.336,89.979,81.113,95.67,73.998z\"\/>\n\t\t\t\t<\/g>\n\t\t\t<\/svg>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"qode-simple-quote-content-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-simple-quote-content-holder-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-simple-quote-text-holder\" >\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"qode-simple-quote-text-title\"> Face \u00e0 l\u2019urgence de la situation et l\u2019ampleur des besoins pour 300 000 familles d\u00e9favoris\u00e9es, Break Poverty est fi\u00e8re de coordonner cette op\u00e9ration de grande ampleur pour que chaque maman puisse nourrir et prendre soin de son enfant \u00e0 la hauteur de ses besoins  <\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"qode-simple-quote-author-holder\">\n\t\t\t\t\t<p class=\"qode-simple-quote-author-title\"> Val\u00e9rie Daher, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de Break Poverty Foundation  <\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698136386775{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 35px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698133761678{padding-bottom: 18px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">La n\u00e9cessit\u00e9 d&rsquo;une mobilisation massive<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Le lancement du \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb, qui s\u2019inscrit dans le cadre du Pacte des solidarit\u00e9s, a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par la Ministre Aurore Berg\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une visite de l\u2019association Itiner\u2019air \u00e0 Beauvais le 17 octobre 2023, journ\u00e9e internationale pour l\u2019\u00e9limination de la pauvret\u00e9. <strong>Une distribution de produits a eu lieu dans les locaux de l\u2019association<\/strong>, suivi d\u2019un temps d\u2019\u00e9change de la Ministre avec les familles pr\u00e9sentes.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698135993198{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][vc_gallery interval=\u00a0\u00bb3&Prime; images=\u00a0\u00bb31777,31778,31776,31775,31774,31773,31772,31771,31758,31760&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb direction_nav=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb control_nav=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb pause_on_hover=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698136802456{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_premiers_pas\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb7\/12&Prime;]<blockquote class=' with_quote_icon' style='width: Association Itiner\u2019air%;background-color: #e3f2f7;'><i class='fa fa-quote-right' style='color: #009fe3;'><\/i><h5 class='blockquote-text' style=''>Dans un contexte inflationniste o\u00f9 le budget couches et lait infantile explose (environ 3600\u20ac sur les 3 premi\u00e8res ann\u00e9es de vie d\u2019un enfant), le \u00ab Pacte pour les Premiers Pas \u00bb est une aide n\u00e9cessaire pour les plus d\u00e9munis. Les couches (avec la lessive) sont les produits sur lesquels nous avions le plus de mal \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 la demande.<\/p>\n<p>Association Itiner\u2019air<\/h5><\/blockquote>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698137019868{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698759067559{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb]Afin d\u2019assurer le succ\u00e8s de l\u2019op\u00e9ration, la mobilisation des entreprises du secteur de la petite enfance est primordiale pour permettre \u00e0 Break Poverty Foundation, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires d\u2019<strong>obtenir ces produits \u00e0 bas prix ou gratuitement.<\/strong> A l\u2019image de Procter &amp; Gamble et L\u2019Or\u00e9al, l\u2019engagement des industriels aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Etat et des associations d\u00e9montre la <strong>volont\u00e9 de cr\u00e9er un \u00e9lan de solidarit\u00e9 commun en faveur des plus d\u00e9favoris\u00e9s<\/strong> en mobilisant toutes les forces vives autour de cet objectif.[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698135910556{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698135958504{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Les op\u00e9rateurs<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698919041619{margin-bottom: 20px !important;border-right-width: 40px !important;}\u00a0\u00bb]<span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Avec le soutien du Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et des Familles, Break Poverty Foundation, l\u2019Agence du Don en Nature et Dons Solidaires m\u00e8nent l\u2019op\u00e9ration \u00ab\u00a0Pacte pour les Premiers Pas\u00a0\u00bb afin de distribuer de toute urgence les produits essentiels d\u2019hygi\u00e8ne indispensable au bon d\u00e9veloppement des tout-petits en situation de pr\u00e9carit\u00e9.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698135842928{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 70px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb120&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21402&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1699967169444{margin-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb45&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698148401030{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Break Poverty Foundation est une organisation humanitaire qui<strong>\u00a0lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes<\/strong>. Elle a pour ambition d&rsquo;<strong>enrayer le d\u00e9terminisme social<\/strong> d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, de <strong>lutter durablement contre la pauvret\u00e9 <\/strong>et de construire <strong>un monde o\u00f9 les enfants pauvres ne deviennent pas des adultes pauvres.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31755&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.adnfrance.org\/pacte-pour-les-premiers-pas-une-operation-massive-pour-les-tout-petits\/\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1705313016283{padding-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Depuis 2008, L&rsquo;Agence du Don en Nature <strong>lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 mat\u00e9rielle par la collecte de produits neufs non-alimentaires aupr\u00e8s d&rsquo;entreprises et leur redistribution \u00e0 des associations<\/strong> \u0153uvrant aupr\u00e8s de populations en situation de pr\u00e9carit\u00e9 (\u00e9piceries sociales et solidaires, \u00e9tablissements de la protection de l\u2019enfance, centres d&rsquo;h\u00e9bergement, accueils de jour, etc.). En 2022, <strong>10 millions de produits<\/strong> (hygi\u00e8ne, pu\u00e9riculture, entretien, v\u00eatements, fournitures, jouets, articles d\u2019\u00e9quipement de la maison, etc.) ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s <strong>\u00e0 plus de 1 600 associations de solidarit\u00e9 partout en France<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb80&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31954&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/www.donsolidaires.fr\/blog\/actualites-dons-solidaires-3\/dons-solidaires-integre-le-pacte-pour-les-premiers-pas-contre-la-precarite-infantile-162&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb74&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698148452734{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Dons Solidaires, association pionni\u00e8re du don non-alimentaire et reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique, mobilise depuis 2004 une cha\u00eene de solidarit\u00e9 pour un partage des biens plus responsable. Pour lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 en France,<strong> elle collecte des produits neufs non-alimentaires aupr\u00e8s des entreprises et les redistribue aux structures de solidarit\u00e9<\/strong> afin de permettre aux personnes fragilis\u00e9es de vivre dignement.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1591372923057{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;background-color: #e0f5fe !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbfooter-landingpage landing_page\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbgrid\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1593185652688{padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21402&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1606403624588{margin-bottom: 25px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/breakpoverty.com\/\u00a0\u00bb]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/don.breakpoverty.com\/upp\/~mon-don?_cv=1\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#db3466'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"color: #ffffff; border-color: #cd2c5f; font-style: normal; font-weight: 400; border-radius: 10px;-moz-border-radius: 10px;-webkit-border-radius: 10px; background-color: #cd2c5f;\">JE DONNE<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-heart qode_button_icon_element\" style=\"color: #ffffff;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590584739513{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">CONTACT<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<div class='q_icon_with_title small normal_icon '><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-2x  \"><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-phone qode_iwt_icon_element\" style=\"color: #25a5da;\" ><\/i><\/span><\/div><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><h5 class=\"icon_title\" style=\"\">01 85 76 50 50<\/h5><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1590584743370{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">SUIVEZ-NOUS<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text]<span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-facebook fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-twitter fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-instagram fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span><span class='q_social_icon_holder normal_social' data-color=#444 ><a itemprop='url' href='https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q' target='_blank'><i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-youtube fa-2x simple_social\" style=\"color: #444;\" ><\/i><\/a><\/span>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bblp_decrochage\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1615498150274{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1615498206460{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00a0\u00bb][qode_elements_holder number_of_columns=\u00a0\u00bbtwo_columns\u00a0\u00bb switch_to_one_column=\u00a0\u00bb1000&Prime;][qode_elements_holder_item advanced_animations=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb item_padding=\u00a0\u00bb0 8% 50px 5%\u00a0\u00bb item_padding_480_600=\u00a0\u00bb0 8% 15px 5%\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb21402&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/www.breakpoverty.com\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb31793&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1698918978621{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb]En&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"landing_page.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pacte pour les premiers pas - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Break Poverty Foundation lance le &quot;Pacte pour les Premiers&quot; pour venir en aide aux b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pacte pour les premiers pas - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Break Poverty Foundation lance le &quot;Pacte pour les Premiers&quot; pour venir en aide aux b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-15T10:03:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/\",\"name\":\"Pacte pour les premiers pas - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-10-19T14:13:09+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-15T10:03:36+00:00\",\"description\":\"Break Poverty Foundation lance le \\\"Pacte pour les Premiers\\\" pour venir en aide aux b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pacte pour les premiers pas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pacte pour les premiers pas - Break Poverty Foundation","description":"Break Poverty Foundation lance le \"Pacte pour les Premiers\" pour venir en aide aux b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pacte pour les premiers pas - Break Poverty Foundation","og_description":"Break Poverty Foundation lance le \"Pacte pour les Premiers\" pour venir en aide aux b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2024-01-15T10:03:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"10 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/","name":"Pacte pour les premiers pas - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-10-19T14:13:09+00:00","dateModified":"2024-01-15T10:03:36+00:00","description":"Break Poverty Foundation lance le \"Pacte pour les Premiers\" pour venir en aide aux b\u00e9b\u00e9s en situation de pr\u00e9carit\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/pacte-premiers-pas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pacte pour les premiers pas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31719"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31719\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32160,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31719\/revisions\/32160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}