{"id":32012,"date":"2023-12-13T11:39:45","date_gmt":"2023-12-13T10:39:45","guid":{"rendered":"https:\/\/breakpoverty.com\/?page_id=32012"},"modified":"2023-12-18T15:46:23","modified_gmt":"2023-12-18T14:46:23","slug":"angela-et-le-chiffre-des-anges-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/","title":{"rendered":"Angela et le chiffre des anges"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23893&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h4>\u00a0<\/h4>\n<h1>\u00a0<\/h1>\n<h1>\u00a0<\/h1>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #333333;\">\u00ab\u00a0Angela et le chiffre des anges\u00a0\u00bb\u00a0<\/span><\/h1>\n<h4>\u00a0<\/h4>\n<h4>\u00a0<\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #333333;\">Un livre qui reverse 50 % de ses b\u00e9n\u00e9fices \u00e0 la lutte contre les causes de la pauvret\u00e9 des enfants et des jeunes en France<\/span><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #333333;\"><em><strong>\u00ab\u00a0Angela et le chiffre des anges\u00a0\u00bb <\/strong><\/em>est un roman Fantasy accessible \u00e0 tous. Cet ouvrage \u00e9crit par <strong>Yvan Premier<\/strong> est une histoire qui plonge les lecteurs au c\u0153ur d&rsquo;un univers magique : celui des anges !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #333333;\">Break Poverty Foundation a le privil\u00e8ge d&rsquo;avoir \u00e9t\u00e9 choisie par<strong> cet \u00e9crivain qui croit fermement aux valeurs que nous portons. <\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #333333;\">Depuis plus d&rsquo;un an, ce philanthrope place sa confiance en nous et en nos actions, en nous choisissant pour reverser <b>50% des b\u00e9n\u00e9fices de son \u0153uvre \u00e0 Break Poverty pour aider les enfants pauvres en France.<\/b><\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_row_inner row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608042331469{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_inner]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Angela-chiffre-anges-Livre-Prophets\/dp\/B0CMZSTRJH\/ref=sr_1_1?__mk_fr_FR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=289MG0VIVEIJX&amp;keywords=Angela+et+le+Chiffre+des+Anges%3A&amp;qid=1702459628&amp;sprefix=angela+et+le+chiffre+des+anges+%2Caps%2C83&amp;sr=8-1\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  medium center enlarge\" style=\"border-color: #bd2f6f; background-color: #bd2f6f;\">Un roman achet\u00e9 = 1 don !<\/a>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608042320309{padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043040957{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><span aria-hidden=\"true\" class=\"qode_icon_font_elegant icon_ribbon qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/span><\/span><\/div><h2 class=\"icon_title\" style=\"font-weight: 400;\">Un auteur Nantais et anonyme !<\/h2><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]Yvan Premier a toujours voulu mettre \u00e0 profit <strong>ses comp\u00e9tences au service d&rsquo;une cause essentielle.<\/strong><\/p>\n<p>Entre un emploi \u00e0 plein temps et une vie de p\u00e8re de famille,<strong> ce philanthrope polyvalent qui tient \u00e0 garder l&rsquo;anonymat<\/strong>, consacre du temps \u00e0 sa passion, l&rsquo;\u00e9criture, jusqu&rsquo;\u00e0 faire \u00e9merger un univers fantastique dans lequel il plonge ses lecteurs.<\/p>\n<p><strong><em>\u00ab\u00a0Je ne vois pas l&rsquo;utilit\u00e9 de gagner de l&rsquo;argent avec ce projet d&rsquo;\u00e9criture, si on ne peut pas aider ceux qui en ont le plus besoin.\u00a0\u00bb<\/em><\/strong>\u00a0 a-t-il confi\u00e9.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23831&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043246755{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb32014&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1702461535902{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.amazon.fr\/Angela-chiffre-anges-Livre-Prophets\/dp\/B0CMZSTRJH\/ref=sr_1_2?__mk_fr_FR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=3SMN380GAZGT5&amp;keywords=angela+prophets&amp;qid=1700669591&amp;sprefix=angela+prophets%2Caps%2C110&amp;sr=8-2&Prime;][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043646595{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><span aria-hidden=\"true\" class=\"qode_icon_font_elegant icon_book_alt qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/span><\/span><\/div><h2 class=\"icon_title\" style=\"font-weight: 400;\">Le tome 3 Prophets vient de sortir !<\/h2><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p>\u00ab Luc fait un r\u00eave bouleversant qui remet en cause tout ce qu&rsquo;il connaissait de lui m\u00eame jusqu&rsquo;\u00e0 maintenant et lui r\u00e9v\u00e8le l&rsquo;identit\u00e9 de son v\u00e9ritable ennemi. Cette r\u00e9v\u00e9lation le pousse \u00e0 remettre en cause son voeux d&rsquo;isolement et \u00e0 retourner dans le royaume des anges, ivre de vengeance. Dans le m\u00eame temps, Angela et Gabriel de retour en Eden d\u00e9cident de choisir la voix des Guerriers. Lorsque d\u00e9bute le grand tournois, deux anges masqu\u00e9s et tr\u00e8s puissants remportent toutes les \u00e9preuves, Angela et Gabriel r\u00e9ussiront-t-ils \u00e0 leur tenir t\u00eate ?\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez-le en plongeant dans les <strong>troisi\u00e8mes aventures d\u2019Angela<\/strong> !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Angela-chiffre-anges-Livre-Prophets\/dp\/B0CMZSTRJH\/ref=sr_1_2?__mk_fr_FR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=3SMN380GAZGT5&amp;keywords=angela+prophets&amp;qid=1700669591&amp;sprefix=angela+prophets%2Caps%2C110&amp;sr=8-2\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  medium center enlarge\" style=\"border-color: #bd2f6f; background-color: #bd2f6f;\">D\u00e9couvrez le Tome 3 !<\/a>[vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<\/p>\r\n<h2 style=\"text-align: left;\">Red\u00e9couvrez les tomes pr\u00e9c\u00e9dents !<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator type=\u00a0\u00bbsmall\u00a0\u00bb position=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bb#00aee7&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043246755{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb32028&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1702464104370{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.amazon.fr\/Angela-Chiffre-Anges-Livre-Genesis-ebook\/dp\/B07XBD8LN7&Prime;][vc_empty_space]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><span aria-hidden=\"true\" class=\"qode_icon_font_elegant icon_book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/span><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"font-weight: 400;\">R\u00e9sum\u00e9 du tome 1 Genisis<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_empty_space height=\u00a0\u00bb4px\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Le jour de ses 12 ans, <strong>Angela re\u00e7oit une lettre de ses parents qui changera sa vie \u00e0 tout jamais<\/strong>. En effet, ils sont morts un an auparavant, et cette lettre lui fait l\u2019effet d\u2019un \u00e9lectrochoc. Aid\u00e9e de son meilleur ami Gabriel, elle tentera d\u2019en <strong>percer les \u00e9nigmes et de d\u00e9coder les indices qu\u2019elle renferme<\/strong>. Arriveront-ils \u00e0 d\u00e9crypter ce<strong> tr\u00e8s obscur Chiffre des Anges<\/strong> ? Parviendront-ils \u00e0 percer le <strong>myst\u00e8re des \u00e9v\u00e8nements \u00e9tranges<\/strong> et inqui\u00e9tants qui se multiplient depuis peu dans leur orphelinat<em> ?<\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Angela-Chiffre-Anges-Livre-Genesis-ebook\/dp\/B07XBD8LN7\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  medium center enlarge\" style=\"border-color: #bd2f6f; margin: 50; background-color: #bd2f6f;\">D\u00e9couvrez le Tome 1 !<\/a>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043649963{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb32013&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1702464096888{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.amazon.fr\/gp\/product\/B08QMZ74VY\/ref=dbs_a_def_rwt_bibl_vppi_i0&Prime;][vc_empty_space]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><span aria-hidden=\"true\" class=\"qode_icon_font_elegant icon_book qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/span><\/span><\/div><h3 class=\"icon_title\" style=\"\">R\u00e9sum\u00e9 du tome 2 Powers<\/h3><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\u00ab Que le match commence ! Tous les joueurs firent appara\u00eetre leurs ailes simultan\u00e9ment et s\u2019envol\u00e8rent brusquement dans un grand tourbillon de sable \u00bb. <strong>Gabriel fait un r\u00eave \u00e9trange o\u00f9 il apprend les circonstances de sa venue sur Terre\u2026<\/strong> Avec Luc et Angela, ils <strong>retournent dans le monde des anges<\/strong> et vont pouvoir d\u00e9couvrir avec \u00e9merveillement toutes les richesses du Jardin d&rsquo;\u00c9den !<br \/>Connaissez-vous les 9 ch\u0153urs des anges ou les diff\u00e9rentes races d&rsquo;animaux c\u00e9lestes ? Alors que la coupe du monde de Wingball d\u00e9cha\u00eene les passions, <strong>des \u00e9v\u00e8nements dramatiques frappent le monde des anges<\/strong> : la f\u00eate laisse place \u00e0 la tourmente puis \u00e0 la stupeur. Comment r\u00e9agiront Gabriel et ses amis face \u00e0 cette situation d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e ?<br \/>D\u00e9couvrez-le en plongeant dans les <strong>secondes aventures d\u2019Angela<\/strong> !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/gp\/product\/B08QMZ74VY\/ref=dbs_a_def_rwt_bibl_vppi_i0\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  medium center enlarge\" style=\"border-color: #bd2f6f; background-color: #bd2f6f;\">D\u00e9couvrez le Tome 2 !<i class=\"qode_icon_font_awesome fa fa-align-center qode_button_icon_element\" style=\"color: #bd2f6f;\" ><\/i><\/a>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"qode-simple-quote-holder \">\n\t<div class=\"qode-simple-quote-triangle-shadow\">\n\t\t\n\t<\/div>\n\t<div class=\"qode-simple-quote-triangle\" >\n\t\t\n\t<\/div>\n\t<div class=\"qode-simple-quote-holder-inner\" >\n\t\t<div class=\"qode-simple-quote-icon-holder\" \">\n\t\t\t<svg x=\"0px\" y=\"0px\" width=\"118px\" height=\"97px\" viewBox=\"0 0 118 97\" enable-background=\"new 0 0 118 97\" xml:space=\"preserve\">\n\t\t\t\t<g>\n\t\t\t\t\t<path d=\"M31.1,73.998c5.688-7.111,8.535-14.316,8.535-21.617c0-3.09-0.371-5.751-1.113-7.978c-4.332,3.34-9.031,5.009-14.102,5.009\n\t\t\t\t\t\tc-6.929,0-12.71-2.194-17.349-6.586c-4.639-4.389-6.958-10.298-6.958-17.72c0-6.926,2.348-12.71,7.051-17.349\n\t\t\t\t\t\tc4.7-4.639,10.452-6.958,17.256-6.958c9.77,0,17.256,4.021,22.451,12.061c4.329,6.68,6.494,15.029,6.494,25.049\n\t\t\t\t\t\tc0,12.742-3.247,24.154-9.741,34.234C37.13,82.227,27.325,90.357,14.215,96.541l-3.525-6.865\n\t\t\t\t\t\tC18.604,86.336,25.409,81.113,31.1,73.998z M95.67,73.998c5.688-7.111,8.535-14.316,8.535-21.617c0-3.09-0.371-5.751-1.113-7.978\n\t\t\t\t\t\tc-4.206,3.34-8.906,5.009-14.102,5.009c-6.804,0-12.556-2.194-17.256-6.586c-4.702-4.389-7.051-10.298-7.051-17.72\n\t\t\t\t\t\tc0-4.575,1.113-8.721,3.34-12.432s5.195-6.616,8.906-8.721c3.711-2.102,7.729-3.154,12.061-3.154\n\t\t\t\t\t\tc9.771,0,17.256,4.021,22.451,12.061c4.329,6.68,6.494,15.029,6.494,25.049c0,12.742-3.247,24.154-9.741,34.234\n\t\t\t\t\t\tC101.7,82.227,91.896,90.357,78.785,96.541l-3.525-6.865C83.175,86.336,89.979,81.113,95.67,73.998z\"\/>\n\t\t\t\t<\/g>\n\t\t\t<\/svg>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"qode-simple-quote-content-holder\">\n\t\t\t<div class=\"qode-simple-quote-content-holder-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"qode-simple-quote-text-holder\" >\n\t\t\t\t\t<h6 class=\"qode-simple-quote-text-title\"> Que dire... ce livre est surprenant, d\u00e8s le d\u00e9but lors de la pr\u00e9sentation d&#039;Angela, en passant par les citations musicales (...) mais aussi par les \u00e9nigmes ou le lecteur peut chercher la r\u00e9solution en m\u00eame temps que l\u2019h\u00e9ro\u00efne et ses amis. J&#039;ai vraiment pass\u00e9 un bon moment et attend la suite avec impatience !  <\/h6>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"qode-simple-quote-author-holder\">\n\t\t\t\t\t<p class=\"qode-simple-quote-author-title\"> Dufrier  <\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043676431{padding-top: 70px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon left_from_title '><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><div class=\"icon_title_holder\"><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><span aria-hidden=\"true\" class=\"qode_icon_font_elegant icon_music qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/span><\/span><\/div><h2 class=\"icon_title\" style=\"font-weight: 400;\">la musique nous accompagne tout au long du livre<\/h2><\/div><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"\">D\u00e9couvrez <strong>la bande audio compl\u00e8te<\/strong> s\u00e9lectionn\u00e9e par l&rsquo;auteur, \u00e0 <strong>\u00e9couter en m\u00eame temps<\/strong> que vous lirez Angela et le chiffre des anges !<br \/>Des m\u00e9morables Pink Floyd \u00e0 Aerosmith, en passant par Imagine Dragons, pr\u00e9parez-vous \u00e0 plonger dans <strong>l&rsquo;univers fascinant et f\u00e9\u00e9rique<\/strong> d&rsquo;une jeune fille au c\u0153ur rempli de secrets !<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/open.spotify.com\/playlist\/57pcQ2k68eLmdsBRpPVoH5\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  large center enlarge\" style=\"border-color: #bd2f6f; background-color: #bd2f6f;\">Ecoutez la playlist !<\/a>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043246755{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23795&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043610930{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608043632789{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_empty_space]<div class='q_icon_with_title tiny normal_icon '><div class=\"icon_holder \" style=\" \"><span data-icon-type=\"normal\"   style=\"\" class=\"qode_iwt_icon_holder q_font_awsome_icon fa-lg  \"><span aria-hidden=\"true\" class=\"qode_icon_font_elegant icon_gift qode_iwt_icon_element\" style=\"\" ><\/span><\/span><\/div><div class=\"icon_text_holder\" style=\"\"><div class=\"icon_text_inner\" style=\"\"><h2 class=\"icon_title\" style=\"font-weight: 400;\">Offrez le livre et participez \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants en France !<\/h2><p style=''><\/p><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p><strong>50% des b\u00e9n\u00e9fices de l&rsquo;ouvrage sont revers\u00e9s \u00e0 Break Poverty Foundation !<\/strong> Cela signifie qu&rsquo;en vous procurant un exemplaire, vous contribuez \u00e0 notre lutte : <strong>faire en sorte qu&rsquo;un enfant pauvre ne devienne pas un adulte pauvre.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Notre conviction premi\u00e8re est que <strong>chaque enfant m\u00e9rite d&rsquo;avoir les m\u00eames chances de r\u00e9ussite<\/strong>, quel que soit son milieu social et son lieu de vie, c&rsquo;est pourquoi les partenariats avec des personnalit\u00e9s engag\u00e9es nous sont pr\u00e9cieux : ils repr\u00e9sentent pour nous <strong>un gage de confiance.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<a  itemprop=\"url\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Angela-chiffre-anges-Livre-Prophets\/dp\/B0CMZSTRJH\/ref=sr_1_2?__mk_fr_FR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=3SMN380GAZGT5&amp;keywords=angela+prophets&amp;qid=1700669591&amp;sprefix=angela+prophets%2Caps%2C110&amp;sr=8-2\" target=\"_blank\" data-hover-background-color='#bd2f6f' data-hover-border-color='#bd2f6f'  class=\"qbutton  medium center enlarge\" style=\"border-color: #bd2f6f; background-color: #bd2f6f;\">Un roman achet\u00e9 = 1 don !<\/a>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1608042354348{padding-top: 40px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb z_index=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_single_image image=\u00a0\u00bb23776&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb qode_css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1610096702238{padding-top: 40px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][vc_empty_space][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h4 style=\"text-align: center;\">Qui sommes nous ?<\/h4>\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Break Poverty Foundation<\/strong>\u00a0est une organisation humanitaire qui<strong>\u00a0lutte contre la pauvret\u00e9 en agissant sur ses causes<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"JUSTIFY\">Elle est notamment engag\u00e9e aupr\u00e8s des enfants et des jeunes pour les aider \u00e0 sortir de la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Enrayer le d\u00e9terminisme social<\/strong>\u00a0d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge,\u00a0<strong>lutter durablement contre la pauvret\u00e9<\/strong>, et avoir\u00a0<strong>un monde o\u00f9 les enfants pauvres ne deviennent pas des adultes pauvres<\/strong>, telle est la vision de Break Poverty.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"JUSTIFY\">Pour permettre \u00e0 chaque jeune d\u2019acc\u00e9der \u00e0 un premier emploi, quel que soit son parcours. Afin de changer d\u2019\u00e9chelle dans ce combat contre la pauvret\u00e9, nos \u00e9quipes placent <strong>l\u2019impact et l\u2019innovation<\/strong> au c\u0153ur de nos programmes.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\" align=\"JUSTIFY\">D\u00e9couvrez les diff\u00e9rents programmes de soutien men\u00e9s par Break Poverty <a href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/programmes-de-la-fondation-break-poverty\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pour lutter contre la pauvret\u00e9 en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger<\/a>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>\n\u00a0[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb row_type=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb use_row_as_full_screen_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb type=\u00a0\u00bbfull_width\u00a0\u00bb angled_section=\u00a0\u00bbno\u00a0\u00bb text_align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_image_as_pattern=\u00a0\u00bbwithout_pattern\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text] \u00a0[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"author":30,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Angela et le chiffre des anges - Break Poverty Foundation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Angela et le chiffre des anges est le roman d&#039;Yvan Premier, dont 50% des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 la Fondation Break Poverty.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Angela et le chiffre des anges - Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Angela et le chiffre des anges est le roman d&#039;Yvan Premier, dont 50% des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 la Fondation Break Poverty.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Break Poverty Foundation\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-18T14:46:23+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Break_Poverty\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/\",\"name\":\"Angela et le chiffre des anges - Break Poverty Foundation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-12-13T10:39:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-18T14:46:23+00:00\",\"description\":\"Angela et le chiffre des anges est le roman d'Yvan Premier, dont 50% des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 la Fondation Break Poverty.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Angela et le chiffre des anges\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"description\":\"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization\",\"name\":\"Break Poverty Foundation\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png\",\"width\":305,\"height\":81,\"caption\":\"Break Poverty Foundation\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation\",\"https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty\",\"https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Angela et le chiffre des anges - Break Poverty Foundation","description":"Angela et le chiffre des anges est le roman d'Yvan Premier, dont 50% des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 la Fondation Break Poverty.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Angela et le chiffre des anges - Break Poverty Foundation","og_description":"Angela et le chiffre des anges est le roman d'Yvan Premier, dont 50% des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 la Fondation Break Poverty.","og_url":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/","og_site_name":"Break Poverty Foundation","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","article_modified_time":"2023-12-18T14:46:23+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Break_Poverty","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/","name":"Angela et le chiffre des anges - Break Poverty Foundation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website"},"datePublished":"2023-12-13T10:39:45+00:00","dateModified":"2023-12-18T14:46:23+00:00","description":"Angela et le chiffre des anges est le roman d'Yvan Premier, dont 50% des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 la Fondation Break Poverty.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/angela-et-le-chiffre-des-anges-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/breakpoverty.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Angela et le chiffre des anges"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#website","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","name":"Break Poverty Foundation","description":"Chaque personne doit pouvoir vivre dignement et avoir une chance de r\u00e9ussir.","publisher":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/breakpoverty.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#organization","name":"Break Poverty Foundation","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","contentUrl":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/breakpoverty_logo_alpha250.png","width":305,"height":81,"caption":"Break Poverty Foundation"},"image":{"@id":"https:\/\/breakpoverty.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/BreakPovertyFoundation","https:\/\/twitter.com\/Break_Poverty","https:\/\/www.instagram.com\/breakpovertyfoundation\/?hl=fr","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCCGnS48lKIE2s57DHoEYQ4Q"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32012"}],"collection":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/30"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32012"}],"version-history":[{"count":117,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32012\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32154,"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32012\/revisions\/32154"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/breakpoverty.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32012"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}